{"1091123952863318016": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@MashiRafael ESOS FUERON SUS FAMOSOS \"ELENOS\", LOS MISMOS QUE ME ATARON A MI LA SEMANA PASADA Y POR LO QUE LOS ABOGADOS PIDEN $3.000 DOLARES PARA HACERSE CARGO DE MI CASO...NI ELLOS NI YO CONTAMOS CON ESA SUMA....QUE ABUSO CON LAS LEYES QUE USTED DEJO MI QUERIDO RAFAELO... pic.twitter.com/lnsqIpjlxG", "Mentions": "@MashiRafael", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:57", "Geo": ""}, "1091123949583376386": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Volver a laburar, a estudiar y al gimnasio un VIERNES. Que masoquismo grave el que cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:56", "Geo": ""}, "1091123906025586689": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "que sue\u00f1o cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:45", "Geo": ""}, "1091123894193438726": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En el 2014, tras descubrir que su sobrino no ten\u00eda a nadie que se hiciera cargo de \u00e9l en la familia (estaba judicializado, internado en el INAU) inici\u00f3 los tr\u00e1mites para obtener la custodia legal. Nicole vive en Buenos Aires con su pareja https://www. montevideo.com.uy/Noticias/Prime ra-madre-adoptiva-trans-de-Uruguay-va-por-su-segundo-nino-uc708554 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:43", "Geo": ""}, "1091123822235996166": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por violar a una joven, SSPTM separa del cargo a 3 polic\u00edas municipales de Puebla - Puebla - Capital y Conurbados https:// goo.gl/Tt5B1N", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:25", "Geo": ""}, "1091123810898710533": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo cuando me aparecen los \"enga\u00f1ados\" les digo, h\u00e1ganse cargo no era muy dif\u00edcil darse cuenta q iban a hacer estos tipos...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:23", "Geo": ""}, "1091123810022117376": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo cargo con un taster ! Y la cosa es estar siempre preparadas, aunque haga calor lo trago escondi\u00f3 en la maga del su\u00e9ter! Creo que es m\u00e1s efectivo que el gas pimienta! Y sobretodo tratar de ir en conjunto siempre ! Ya cualquier hora del d\u00eda es peligroso! Y no confiarnos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:23", "Geo": ""}, "1091123785661669377": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "sabado 2 Mayor Jackson *CHIN CHIN*, brindemos Acciones en barras + juegos Dj Charlie cumplea\u00f1eros de enero hasta el 3 de febrero entrada sin cargo presentando dni hasta las 2:00hs\u2026 https://www. instagram.com/p/BtUXgfKnYi0/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fa25z18fa2kj \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:17", "Geo": ""}, "1091123783551934464": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Nooo no te equivoques No dije y si lo di a entender perd\u00f3n, que la culpa es de la oposici\u00f3n. Pero si tendr\u00e1 q hacerse cargo de su inacci\u00f3n. Como tambien los socios q no participamos, ya sea en asamblea, en reuniones o en elecciones", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:16", "Geo": ""}, "1091123728145104897": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Igual que si a mi me dicen siendo yo Presidente Constitucional que un delincuente se est\u00e1 autoproclamando en mi cargo ... mando de inmediato a meterlo preso... a ese s\u00ed le creemos?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:03", "Geo": ""}, "1091123714714976257": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "E mais ligou para todos, mas a Globo e t\u00e3o tendenciosa que na chamada da mat\u00e9ria diz liga para Renan como se foce um conchavo.. Sendo que o mesmo por cordialidade do cargo ligou para todos. T\u00e1 certo a Globo nem \u00e9 tendenciosa.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:00", "Geo": ""}, "1091123706867400705": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Kingroy_3 boi cargo got it live https:// twitter.com/zoefesta/statu s/1091093410369495040 \u2026", "Mentions": "@Kingroy_3", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:58", "Geo": ""}, "1091123682762735617": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mi mam\u00e1 vino al madrug\u00f3n de culsubsidio, me dijo \"lleve la maleta de su tal juanda\" y yo re bueno Jaksjaj y ahora estoy cargando harinas y arroz en la maleta._. @Juan_Da_MC Mi mam\u00e1 ama la maleta por eso, le cargo todo JAKAJJA", "Mentions": "@Juan_Da_MC", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:52", "Geo": ""}, "1091123677805117442": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Oye pillo ! Lo que hiciste es ILEGAL, ya vemos qui\u00e9n ha sido el zorro que hace acuerdos con corruptos ! Da nombres y pruebas ! Cierto, favor dile a la gorda, fea y despeinada que no sea tan corrupta, NO es apta para el cargo ! #RomoRenunciaYA #Lenincuencia pic.twitter.com/55KLvLlcHI", "Mentions": "", "Hashtags": "#RomoRenunciaYA #Lenincuencia", "Date": "2019-02-01 00:58:51", "Geo": ""}, "1091123640610025472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\"Donde no puedas amar, no te demores\" Frida Khalo Mod. Girasol Tenango Roja $3400 http://www. quetzalt.com Disponible Envio a toda la Republica sin cargo #bolsos #carteras #handbags #trendy \u2026 https://www. instagram.com/p/BtUXbNzljSy/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=r4muecmaeo1z \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#bolsos #carteras #handbags #trendy", "Date": "2019-02-01 00:58:42", "Geo": ""}, "1091123623560179713": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Son jueces de tu gobierno hacete cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:38", "Geo": ""}, "1091123604207685633": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo un emboleeee", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:33", "Geo": ""}, "1091123590278381568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "OFICIAL: Diego \"Ruso\" Rodr\u00edguez es nuevo arquero de #DefensaYJusticia . Llega a pr\u00e9stamo sin cargo hasta Junio de 2020, que es cuando se termina su contrato con #RosarioCentral . Al Canalla le quedar\u00e1 un 10% de una futura venta. pic.twitter.com/2Bc6hEvToG", "Mentions": "", "Hashtags": "#DefensaYJusticia #RosarioCentral", "Date": "2019-02-01 00:58:30", "Geo": ""}, "1091123550432444416": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 mal humor de mierda que cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:21", "Geo": ""}, "1091123550147219457": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si no entienden por las buenas tal vez por las malas si: Rescindir el contrato ser\u00eda una buena opci\u00f3n y que se les de a otros con un contrato eficiente o el Estado se haga cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:21", "Geo": ""}, "1091123509273739265": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No ser\u00eda raro en este caso aplica el que la hace la paga.. Mantenerlo en el cargo es su mejor paga", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:11", "Geo": ""}, "1091123503150047233": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En la Semana de la Investigaci\u00f3n en Ac\u00fastica y Audici\u00f3n Espacial 3D y estamos realizando el taller: Registro, edici\u00f3n y reproducci\u00f3n de paisajes sonoros 3D y realizaci\u00f3n de contenidos inmersivos para medios y redes sociales a cargo de C\u00e9sar Salvador, Universidad de Tohoku. pic.twitter.com/FfGkjnUbiD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:09", "Geo": ""}, "1091123476184866816": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Parece q le estar\u00eda recordando \"mir\u00e1 q te prest\u00e9 el cargo \". Es un asco de persona!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:03", "Geo": ""}, "1091123451946024960": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Continuaci\u00f3n de la #Sesi\u00f3nRRII008 para la comparecencia de las autoridades a cargo del caso #DianaCarolina , #NelsonVillegas , Comandante General de la @PoliciaEcuador manifiesta que existi\u00f3 fallas y se rompi\u00f3 la cadena. @AsambleaEcuador @TvlEcuador @LaRadioAsamblea pic.twitter.com/R3vlHjeKdh", "Mentions": "@PoliciaEcuador @AsambleaEcuador @TvlEcuador @LaRadioAsamblea", "Hashtags": "#Sesi\u00f3nRRII008 #DianaCarolina #NelsonVillegas", "Date": "2019-02-01 00:57:57", "Geo": ""}, "1091123444828258304": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo un envenenamiento, se las debo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:55", "Geo": ""}, "1091123432597663745": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Las palabras de apertura a cargo de @njguillen , miembro del Consejo Directivo del Indotel. #T\u00faCuentasConElINDOTEL pic.twitter.com/6IpWtjGlL2", "Mentions": "@njguillen", "Hashtags": "#T\u00faCuentasConElINDOTEL", "Date": "2019-02-01 00:57:53", "Geo": ""}, "1091123427426082817": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pobre victima! No todas las mujeres corren riesgo al estar embarazadas. No se hacen cargo xq lo matan y tiran y chau problema! Menos mal q reconoces q es un nene vamos mejorando", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:51", "Geo": ""}, "1091123411773022208": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "With up to 86.5 cu. ft. of cargo volume, no bag is left behind in the New Subaru Ascent! Schedule your test-drive today: http:// bit.ly/2SAmmbb pic.twitter.com/tfRLxcmAAn", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:48", "Geo": ""}, "1091123404181303296": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "IMPORTANTE OFERTA LABORAL Se requiere el siguiente perfil para importante Universidad ubicada al norte de Bogot\u00e1: Psicopedagogo o Psicopedagoga con maestr\u00eda para el cargo de Coordinador de... https://www. facebook.com/AsociacionColo mbianaDePsicopedagogos/posts/2164498376978243 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:46", "Geo": ""}, "1091123382278606848": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo con las espectativas del grupo 260 de tei", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:41", "Geo": ""}, "1091123367598583814": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ze Ricardo com cargo amea\u00e7ado?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:37", "Geo": ""}, "1091123365216174085": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tulio Gadelha ao apertar a m\u00e3o de Alexandre Frota e fazer pose em redes sociais normatiza a imagem de um lixo humano que n\u00e3o deveria ocupar o cargo que ocupa e s\u00f3 deu sorte de existir tato imbecil quanto ele no mundo. Tulinho fazendo a pior das politicagens.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:37", "Geo": ""}, "1091123360241725440": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Dejar el cargo porfa terminen con el esc\u00e1ndalo hasta cuando quieren seguir aprovech\u00e1ndose", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:35", "Geo": ""}, "1091123356055859201": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esta luna debe aprender que la realidad no siempre es agradable, pero que si la enfrentamos y ponemos manos a la obra podemos cambiarla. Evadirla s\u00f3lo perpet\u00faa el estado de infelicidad o lo empeora. Hacerse cargo es la respuesta.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:34", "Geo": ""}, "1091123355413958657": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A la shit que maldita flojera me cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:34", "Geo": ""}, "1091123289462894592": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pelo visto, veremos tristemente um dos f\u00f3sseis mais repugnantes da pol\u00edticalha brasileira ocupando pela quinta vez a presid\u00eancia do Senado. Logo mais ele mesmo (junto com os comparsas) aprova uma lei que lhe dar\u00e1 o cargo de forma vital\u00edcia. \u00c9 s\u00f3 o que falta #RenanNever", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenanNever", "Date": "2019-02-01 00:57:18", "Geo": ""}, "1091123264330448896": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@ContactoCitibmx ayer se me hizo una cargo dirigido a American Express y no lo puedo ni aclarar por qu\u00e9 mi n\u00famero de audio \u00e1tico dice que est\u00e1 desactivado fui a sucursal y no tienen sistema, en @AmericanExMex dicen que el pedo es de Banamex, que dicen de esto?", "Mentions": "@ContactoCitibmx @AmericanExMex", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:12", "Geo": ""}, "1091123244151775237": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No quere q te haga otro hijo por las dudas?pero yo si me hago cargo , no me borro ja.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:08", "Geo": ""}, "1091123227076804608": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es a\u00fan m\u00e1s sorprendente observar en quienes a cargo de trascendentales decisiones a nivel macro y pa\u00eds, un total desentenderse respecto de #CambioClim\u00e1tico y #CalentamientoGlobal en t\u00e9rminos de acciones concretas y urgentes. No sirven discursos populistas ni \u00edconos de propaganda.", "Mentions": "", "Hashtags": "#CambioClim\u00e1tico #CalentamientoGlobal", "Date": "2019-02-01 00:57:04", "Geo": ""}, "1091123218126069760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "s nervios que me cargo por ma\u00f1ana.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:57:01", "Geo": ""}, "1091123208433090561": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esa respuesta buscaba! Herramientas sobran para informarse en todos lados!La gente de poco recursos le podra faltar una casa digna,ropa,comida,pero un celular con internet nunca.ASI QUE SI QUEDAS EMBARAZADA HACETE CARGO MAMA! O ANTES DE GARCHAR INFORMATE COMO PREVENIR UN EMBARAZO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:59", "Geo": ""}, "1091123188417859584": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Debe nacer un pa\u00eds sin corruptos, sin ventajas para nadie que ocupe un cargo pol\u00edtico, debe ser saneado y deben crearse leyes muy fuertes para los que intenten robar la naci\u00f3n, debemos ser ejemplo del mundo y ciudadanos de 1ra clase, eso se logra solo creando conciencia en todos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:54", "Geo": ""}, "1091123153571643392": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Corr\u00eda una marat\u00f3n, encontr\u00f3 un perrito abandonado y lo carg\u00f3 hasta el final https:// tn.com.ar/tecno/f5/corri a-una-maraton-encontro-un-perrito-abandonado-y-lo-cargo-hasta-el-final_937000 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:46", "Geo": ""}, "1091123107627188225": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cual di\u00e1logo? Vieja babosa. No s\u00e9 c\u00f3mo lleg\u00f3 a ese cargo . Rid\u00edcula.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:35", "Geo": ""}, "1091123099154763777": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es importante ahorrar sin dejar de proteger nuestro patrimonio. Por eso firmamos un Acuerdo de Colaboraci\u00f3n con el Departamento de Correcci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n ( @DCR_PR ). Ahora el Archivo General es m\u00e1s seguro por el servicio de oficiales correccionales a cargo de la seguridad. pic.twitter.com/hKPNr2LroS", "Mentions": "@DCR_PR", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:33", "Geo": ""}, "1091123094419394561": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "T\u00edtulos b\u00edblicos dijo. Eso es lo qu\u00e9 pasa cuando pones a una fan\u00e1tica a cargo . https:// altavoz.pe/2019/01/31/134 351/jair-bolsonaro-descubren-que-ministra-de-la-mujer-no-tiene-maestrias-y-ella-responde-que-titulos-son-biblicos/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:32", "Geo": ""}, "1091123068104261633": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O bochecha rosa devia fazer como o Moro abandonar o cargo o p\u00fablico e entrar na pol\u00edtica. Faz pol\u00edtica 24 horas por dia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:26", "Geo": ""}, "1091123066938241025": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que locura cargo hoyyy", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:25", "Geo": ""}, "1091123040891621376": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo conozco varios empresarios q viven en countries y arreglan el medidor para pagar menos , pagan como si fuera bald\u00edo y tienen empleadas en negro.... A ver si nos hacemos cargo de esto tambi\u00e9n... Estamos manteniendo oligarcas..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:19", "Geo": ""}, "1091123015948095488": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Solo nos queda hacernos cargo , si todo est\u00e1 tan mal, la culpa es de los dos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:13", "Geo": ""}, "1091123012013879300": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se habr\u00e1 enterado que el presidente interino es Guido y no lo ha ratificado en el cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:12", "Geo": ""}, "1091122995559567360": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sos un caradura, te prestaron la sala gratis y as\u00ed lo pagaste. Como todos los k, culpan a otros por su fracaso, nunca se hacen cargo . Mejor no vuelvas a Carlos Paz porque para conseguir una sala vas a tener que pagar mucha plata.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:08", "Geo": ""}, "1091122982544699398": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Veni hacete cargo jajajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:05", "Geo": ""}, "1091122972906135552": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El hombre que carg\u00f3 un delf\u00edn sobre el cuatriciclo se defendi\u00f3: \u201cYo no lo pase\u00e9 por el pueblo, lo llev\u00e9 a mi casa y me lo com\u00ed\u201d https://www. contextotucuman.com/nota/139303/el -hombre-que-cargo-un-delfin-sobre-el-cuatriciclo-se-defendio-%E2%80%9Cyo-no-lo-pasee-por-el-pueblo-lo-lleve-a-mi-casa-y-me-lo-comi%E2%80%9D-.html?fbclid=IwAR3LIyuDeyMPmHLA0hvyei_-hD9smYQjWpzBal8N14l4-ovkadN_Ks3dZR0#.XFOLDhQhi6o.twitter \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#", "Date": "2019-02-01 00:56:03", "Geo": ""}, "1091122950248583168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Allione con lesion cronica, barrera a prestamo con cargo y sin opcion, ria\u00f1o es castillejos 2.0, rinaudo solo rinde en gimnasia, vergara no lo conoce ni la madre, el unico que es bueno es molina que venia a buen precio hasta que nos robaron a avila.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:58", "Geo": ""}, "1091122941427965952": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Rafael Ram\u00edrez como candidato a la presidencia, sus medidas son: Usar su cargo para enriquecerse Blanqueo millonario en Andorra Una lengua mocha M\u00e1s de una d\u00e9cada robando en PDVSA Persecusi\u00f3n y despido a trabajadores disidentes. Digno representante chavista. #31Ene", "Mentions": "", "Hashtags": "#31Ene", "Date": "2019-02-01 00:55:55", "Geo": ""}, "1091122932766646274": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El problema es quien los tiene a su cargo ya que los utilizan para amenazar a la poblaci\u00f3n e intimidar a organizaciones que est\u00e1n encontra de la corrupci\u00f3n y la impunidad.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:53", "Geo": ""}, "1091122887988310017": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Deje mi tl cargando mientras trabajaba y NO CARGO UN CO\u00d1O LAPUTAMADRE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:43", "Geo": ""}, "1091122864378531847": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@LaLuciernaga Quiero saber la raz\u00f3n por la cual los izuierdistas son los que reclaman por los l\u00edderes sociales. Quienes son los l\u00edderes sociales y qui\u00e9n los nombra? Acaso son los desmovilizados? Les dieron ese cargo a ellos?", "Mentions": "@LaLuciernaga", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:37", "Geo": ""}, "1091122844317171713": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "like whats the point of asking for my old legal name if youre not going to LET ME USE MY OLD ID #BITCH", "Mentions": "", "Hashtags": "#BITCH", "Date": "2019-02-01 00:55:32", "Geo": ""}, "1091122829158961152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Ma\u00f1anaAumentaTodo este r\u00e9gimen y comodoro Pro.. h\u00e1ganse cargo por la tortura al querido H\u00e9ctor pic.twitter.com/X9Elfq8Z6L", "Mentions": "", "Hashtags": "#Ma\u00f1anaAumentaTodo", "Date": "2019-02-01 00:55:29", "Geo": ""}, "1091122795210305536": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ya en este trabajo lo logre una vez el peo es que la que me jode ahora tiene mas cargo que yo y esta rudo, pero ahi voy.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:21", "Geo": ""}, "1091122789581508609": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Este tipo es vicesecretario de un partido de extrema derecha formado a la guerrellia en las calles por el grupo sabodador serbio OPOR. Tiene a su cargo mucha violencia armada en los ultimos 2 a\u00f1os. AP Exclusive: Anti-Maduro coalition grew from secret talks https:// apnews.com/d548c6a958ee4a 1fb8479b242ddb82fd \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:19", "Geo": ""}, "1091122787069104130": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que pereza mental/emocional/f\u00edsica me cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:19", "Geo": ""}, "1091122751987949568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ser\u00eda bueno poner a rodar esta propuesta de Diego Arria para Canciller, antes de que se instale all\u00ed otro \"bueno para nada\" sin credenciales para ese cargo tan clave hoy justamente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:10", "Geo": ""}, "1091122718051876864": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ese podr\u00edan me suena a que termina juntando basura en la playa por 30 minutos y qued\u00f3 libre de culpa y cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:02", "Geo": ""}, "1091122706311974912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ma\u00f1ana es mi primer d\u00eda oficial en la facu y cargo unos nervios", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:59", "Geo": ""}, "1091122698493808642": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#IYIL2019 Esta semana, @ActLenguas est\u00e1 a cargo de @rubenhilare de la naci\u00f3n #aymara . #NoTeLoPierdas https:// twitter.com/ActLenguas/sta tus/1090024595053252608 \u2026", "Mentions": "@ActLenguas @rubenhilare", "Hashtags": "#IYIL2019 #aymara #NoTeLoPierdas", "Date": "2019-02-01 00:54:58", "Geo": ""}, "1091122676200923136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@mbachelet yo creo que a usted le qued\u00f3 grande el cargo ! Usted negociar\u00eda con su violador? Con alguien que entra a diario a su casa y la roba? La deja sin comida? La maltrata y la agrede? No se\u00f1ora Bachelet, est\u00e1 usted muy equivocada respecto al tema! Qu\u00e9 pena por usted!", "Mentions": "@mbachelet", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:52", "Geo": ""}, "1091122646677417996": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "JAJAJAJAJAJA cuando no estaba inv\u00e1lida vos no ten\u00edas UN SHORT hacete cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:45", "Geo": ""}, "1091122618961416193": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Este se\u00f1or sigue en el cargo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:39", "Geo": ""}, "1091122604507889665": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "C*NY hates trans people i swear to god", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:35", "Geo": ""}, "1091122603412971520": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que sue\u00f1o cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:35", "Geo": ""}, "1091122583720919040": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@jguaido dijo que no tiene que separarse del cargo . Ejercer\u00e1 los dos. Puesto que el de PRESIDENTE de Venezuela es provisional. https:// twitter.com/EAristeguieta/ status/1091101905114353665 \u2026", "Mentions": "@jguaido", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:30", "Geo": ""}, "1091122579950235649": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mis viejos. Se tuvieron que ir todos los vecinos del edificio. No responde nadie ni se hacen cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:29", "Geo": ""}, "1091122579442728960": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@BBVABancomer hola, quiero reportar un n\u00famero m\u00e1s del cual hablan a nombre de Bancomer para confirmar un cargo , despu\u00e9s piden informaci\u00f3n de la cuenta y evidentemente les cuelgo ya que es un intento de fraude. Es lamentable que cada vez son m\u00e1s frecuentes este tipo de llamadas. pic.twitter.com/e8AgvfkHkZ", "Mentions": "@BBVABancomer", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:29", "Geo": ""}, "1091122575177142274": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "5to d\u00eda consecutivo sin luz en Jos\u00e9 M\u00e1rmol. Nadie se hace cargo ni da una respuesta concreta. @OficialEdesur @mariuvidal @CascallaresPJ @SalvadorPBA", "Mentions": "@OficialEdesur @mariuvidal @CascallaresPJ @SalvadorPBA", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:28", "Geo": ""}, "1091122573839077383": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Argentine military seize 4 tons of weed before driver abandons cargo https:// mol.im/a/6653905 via @MailOnline", "Mentions": "@MailOnline", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:28", "Geo": ""}, "1091122553081470976": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "OFICIAL: Diego \"Ruso\" Rodr\u00edguez es nuevo arquero de #DefensaYJusticia . Llega a pr\u00e9stamo sin cargo hasta Junio de 2020, que es cuando se termina su contrato con #RosarioCentral . Al Canalla le quedar\u00e1 un 10% de una futura venta. pic.twitter.com/gBYobEPBB7", "Mentions": "", "Hashtags": "#DefensaYJusticia #RosarioCentral", "Date": "2019-02-01 00:54:23", "Geo": ""}, "1091122550371991552": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es decir hay que permitir que cualquiera haga lo que le d\u00e9 la gana en mi pa\u00eds. Siempre cargo de bruces Pablo Iglesias.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:22", "Geo": ""}, "1091122529274601472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "cargo una pajaaa, me achale", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:17", "Geo": ""}, "1091122528850972674": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La direcci\u00f3n de Ni\u00f1ez y Adolescencia, a cargo del Lic. Cesar Tord\u00f3, realizar\u00e1 una nueva capacitaci\u00f3n sobre infancia http:// concienciamedios.com.ar/2019/01/31/la- direccion-de-ninez-y-adolescencia-a-cargo-del-lic-cesar-tordo-realizara-una-nueva-capacitacion-sobre-infancia/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:17", "Geo": ""}, "1091122522563723265": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Creo que te hiciste cargo y ella no dijo \"porque todos los tipos violan? Sino porque los tipos violan? \"Los tipos que violan, porque lo hacen? As\u00ed lo entiendo yo; pero si te sentis inclu\u00eddo por algo ser\u00e1.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:16", "Geo": ""}, "1091122506621206529": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La persona que miente siempre le va a quedar el cargo de conciencia. Siempre hay que hacer las cosas bien.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:12", "Geo": ""}, "1091122479198887936": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es un funcionario que definitivamente no \"da el ancho del cargo \" Pero as\u00ed los escoge Uribe, sin criterio, sin formaci\u00f3n, con el fin de manejar a sus anchas la pol\u00edtica de venganza, odio y muerte.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:05", "Geo": ""}, "1091122435385118720": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "literal q cuando aparece algo roto o alguien se manda una cagada y no se hace cargo ya me culpan a mi hermosa familia la verdad https:// twitter.com/MiliiGrandolio /status/1089939870930354178 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:55", "Geo": ""}, "1091122427541835776": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La Viejita Ministra esta Muy Cascada para Semejante Cargo No sabe ni en donde esta parada.. Haste a un lado.....Cuchita.....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:53", "Geo": ""}, "1091122388207583232": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@darioberger indeciso?????????? me explica isso... S\u00f3 tem uma coisa teremos elei\u00e7\u00f5es novamente e muita gente j\u00e1 foi troada ent\u00e3o povo que faz do cargo publico o seu emprego \u00e9 melhor ir pelo voto do povo, afinal somos n[os que colocamos vcs l\u00e1. https:// twitter.com/Fasalles/statu s/1091105596198346754 \u2026", "Mentions": "@darioberger", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:44", "Geo": ""}, "1091122384038494208": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hola, Karla. Puedes realizar el pago marcando desde tu Telcel al \u2217111 con cargo a tu tarjeta de cr\u00e9dito, por otra parte perm\u00edtenos apoyarte con Mi Telcel solo env\u00edanos por DM tu n\u00famero a 10 d\u00edgitos y nombre completo. Quedamos atentos a tu respuesta. DF.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:43", "Geo": ""}, "1091122357727649792": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00c9 incr\u00edvel esse Helinho estar em campo como titular. N\u00e3o acerta absolutamente nada do que faz. Tira o Jardine do cargo depois do jogo que ainda d\u00e1 tempo de arrumar minimamente esse time pra quarta feira.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:36", "Geo": ""}, "1091122332297560065": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "DIEGO ARRIA ES EL PROPIO PARA ESE CARGO .!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:30", "Geo": ""}, "1091122307689521152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "y si no me equivoco Callie se hizo cargo y dijo que esa tanga es suya jajajajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:24", "Geo": ""}, "1091122272293830658": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En ning\u00fan lado es gratuito, la diferencia es que los estados se hacen cargo de salud a diferencia nuestra.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:16", "Geo": ""}, "1091122263406116866": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A prop\u00f3sito, como te fue en tu primer d\u00eda a cargo de la m\u00e1quina de precios del @Unimarc , @Bototos ? https:// twitter.com/Jaimetalero/st atus/1091109013608194048 \u2026", "Mentions": "@Unimarc @Bototos", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:14", "Geo": ""}, "1091122258657988608": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Excelente, las acciones buenas se aplauden. Solo falta que tambien les abran proceso judicial. El simple hecho de removerlos del cargo no es suficiente Sr L\u00f3pez, al bote todos los corruptos https:// twitter.com/Pajaropolitico /status/1091021795774423040 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:13", "Geo": ""}, "1091122241713123330": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que felicidad cargo todo el tiempo. Nada mejorrrrr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:09", "Geo": ""}, "1091122213208670208": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No te hagas la longuis que esto no va de libertad de expresi\u00f3n. Va de dignidad, respetabilidad y honorabilidad de quien ostenta un poder del estado. Que si un cargo p\u00fablico critica a la justicia o a un juez - ya no digo insultar - se ponen card\u00edacos, furiosos y exigen silencio.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:02", "Geo": ""}, "1091122158980530191": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Escuch\u00e9 en conferencia de prensa en Washington al Sr. Almagro apoyando a enviados de la oposici\u00f3n venezolana con una enjundia digna de un propagandista, y en efecto no est\u00e1 a la altura de tal cargo . Es irresponsable que este personaje atice fuego al conflicto https:// twitter.com/HernanGomezB/s tatus/1091084065317507072 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:49", "Geo": ""}, "1091122128869617664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El mal humor que cargo por el amorrrr de jebusssss.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:42", "Geo": ""}, "1091122100415414272": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Duque no debe dejar en el cargo a ning\u00fan personaje que venga del anterior gobierno y que tenga clara y abierta orientaci\u00f3n ideol\u00f3gica de izquierda af\u00edn con la impunidad para narcofarc. En ninguna entidad que dependa del estado.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:35", "Geo": ""}, "1091122094845308928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "1. No acepte \"regalos\" los regalos los pagan los impuestos 2. La tecnolog\u00eda permite libre mercado sin intermediarios y le ofrece mejores servicios (Estado). Ej.: Uber, Airbnb, Globe, etc. Rechace los servicios del Estado. 3. No sea irresponsable h\u00e1gase cargo de su vidas y actos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:34", "Geo": ""}, "1091122059692785664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Una encuesta tan m\u00e1s manipulada, gracias a Dios que no est\u00e1is a cargo de las votaciones electorales, no hay color un gol colectivo es siempre m\u00e1s bonito, Pedrerol siempre demostrando el amor que le tiene a su Florentineza.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:25", "Geo": ""}, "1091122049999953926": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eles s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 municipaliza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade ind\u00edgena que hoje fica a cargo da Secretaria de Sa\u00fade Ind\u00edgena - SESAI", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:23", "Geo": ""}, "1091121957398110209": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Alfredo para lo que quedaste. @Sorayaachkar este era su proyecto? Callar para atornillarse en un cargo burocr\u00e1tico?", "Mentions": "@Sorayaachkar", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:01", "Geo": ""}, "1091121934111264768": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ecarri no tienes trabajo que ahora andas buscando un cambur? No tienes ninguna credencial para un cargo en nuevo gobierno de TRANSICI\u00d3N! https:// twitter.com/michelmorenore d/status/1088560092700651521 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:55", "Geo": ""}, "1091121927220019202": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "DISCULPENME PERO ELLA NO TIENE LA CULPA NOSOTROS TENEMOS LA CULPA POR VOTAR POR ESE PARTIDO Y COMO SABEMOS BIEN NO HAY LEYES AUN YA CONOCIENDO SU HISTORIAL ESTAS FINAS PERSONAS NO DEBERIAN OCUPAR NINGUN CARGO PERO ES MEXICO QUE CHINGAOS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:54", "Geo": ""}, "1091121925500239873": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Principes @dcabellor @NicolasMaduro @TareckPSUV Esta gente ( @realDonaldTrump @VP ) Los va a esco\u00f1etar por donde sea. Cualquier cargo le van a levantar, As\u00ed sea por robarse la se\u00f1al del cable, pero ustedes van a ponerse su braguita naranja. https:// twitter.com/DonCorneliano2 /status/1091040425052393473 \u2026", "Mentions": "@dcabellor @NicolasMaduro @TareckPSUV @realDonaldTrump @VP", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:53", "Geo": ""}, "1091121890423271424": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Weee inche vaquerin abusando como siempre del cargo che fots si esto es neta te pasaste de lanza chachalaca. https:// twitter.com/EdgarMendezE/s tatus/1090610243455856640 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:45", "Geo": ""}, "1091121861243686912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es pra vos @mbachelet .. Creo que para nada te pusieron en ese cargo .. Te quedo muy grande.. https:// twitter.com/daoryebba/stat us/1091004655411388417 \u2026", "Mentions": "@mbachelet", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:38", "Geo": ""}, "1091121840691597315": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Todo el d\u00eda deje el celular cargando y no cargo , ni quer\u00eda estar tan idiota", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:33", "Geo": ""}, "1091121839361929216": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La campa\u00f1a anticipada en Loja sin sanciones por parte del @CNELoja No hay autoridad de este organismo. O est\u00e1 parcializado o es realmente un in\u00fatil en el cargo . pic.twitter.com/tAzVUnJX20", "Mentions": "@CNELoja", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:33", "Geo": ""}, "1091121833494011905": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tomar la decisi\u00f3n de abortar tambi\u00e9n es hacerse cargo , antes que darle una vida de mierda o sin amor al nene, aunque ya sabemos que ustedes prefieren que viva hu\u00e9rfano para siempre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:31", "Geo": ""}, "1091121817899667457": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hoy no te tengo y solo cargo con mi cruz", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:28", "Geo": ""}, "1091121810714710016": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fuel System Analyzer Replacement Fitting Set #2434 Brass 5/16 hairpin & #2431 fe https:// ebay.us/RP3uIb via @eBay @marylolagouge #FSA", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "#2434 #2431 #FSA", "Date": "2019-02-01 00:51:26", "Geo": ""}, "1091121771904946183": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hay qu\u00e9 destituirla.... No puede ser juez.. es incapaz para el cargo y al pa\u00eds no le sirve....est\u00e1 persona...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:17", "Geo": ""}, "1091121760739749890": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Falou o CRENTINO, sabujo da Farsa a Jato, que est\u00e1 no cargo devido a uma liminar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:14", "Geo": ""}, "1091121747976511489": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fue mami bobito si a mi tambien me carg\u00f3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:11", "Geo": ""}, "1091121738220535808": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Portal Lucena Informa: A pedido de Ti\u00e3o Gomes, diretor da Empasa entrega o cargo ao Governo do Estado: http://www. lucenainforma.com/2019/01/a-pedi do-de-tiao-gomes-diretor-da.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:09", "Geo": ""}, "1091121732763697152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "YA LA SACARON DEL CARGO ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:07", "Geo": ""}, "1091121730372988929": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esperame un rato que cargo el celu :'vvv", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:07", "Geo": ""}, "1091121688354480128": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Respetuosamente expreso que, la muerte de Ex Presidente Eduardo Frei no constituye \"primer magnicidio\", en Chile. El primer pol\u00edtico que s\u00ed fue asesinado (no homicidio) y en el ejercicio del cargo , fue Diego Portales Palazuelos. Caso an\u00e1logo, aunque posterior, fue Jaime Guzm\u00e1n E.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:57", "Geo": ""}, "1091121671405297664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Falou o Professor que carrega 32 processos nas costas. Tava com esperan\u00e7a de ocupar o cargo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:53", "Geo": ""}, "1091121665940119557": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si pero mucha lacra usa ese cargo autonomo para cagar la vida liberando lacras alas calles mira lacra mayor lima vive taxi casas vecindarios estan en rejas solo falta el ba\u00f1o y tu hijo nieto no caga seguro @Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru felices viven catedraticos sin ideas atraso", "Mentions": "@Poder_Judicial_ @FiscaliaPeru", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:51", "Geo": ""}, "1091121648261058560": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Guerrero.- nombra @HectorAstudillo A David Portillo Menchaca como Secretario de Seguridad Estatal...cu\u00e1l es su expertis en conducci\u00f3n de tropas policiales?..antes ya estuvo en cargo similar?..viene a aprender? @EzequielFloresC @AHETA1", "Mentions": "@HectorAstudillo @EzequielFloresC @AHETA1", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:47", "Geo": ""}, "1091121643555115008": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hasta cuando chuchas van a dejar al criminal Ezzati en su cargo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:46", "Geo": ""}, "1091121638513360901": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hola estimado Jes\u00fas, una pregunta \u00bfEl punto 3 de tu tuit abarca a la(s) persona(s) qui\u00e9n otorgo nuevamente un cargo a los funcionarios implicados?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:45", "Geo": ""}, "1091121594381074432": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Este perrito fue atropellado por un irresponsable que no fue capaz de hacerse cargo . Con los vecinos de Jackie (Mis amigos) queremos salvarle pero la cirug\u00eda es costosa. (1.600.000) Si alguien quiere colaborar ya que estamos en fechas de cobros, ser\u00e1 muy agradecido. https:// twitter.com/GuilleJoRojas/ status/1090677626107318279 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:34", "Geo": ""}, "1091121593399558145": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seguimos trabajando para embellecer nuestro querido @CMtorcuato con la t\u00e9cnica que nos ense\u00f1o @Mazzeisa usando tapitas que nos acerca @monipadua con el proyecto de reciclado que tiene a cargo . @ZamoraJulio @EmiMansilla19 @Marce_Marina @roxanalopezok @mequigarcia pic.twitter.com/3wLWylPNaA", "Mentions": "@CMtorcuato @Mazzeisa @monipadua @ZamoraJulio @EmiMansilla19 @Marce_Marina @roxanalopezok @mequigarcia", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:34", "Geo": ""}, "1091121568774799361": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se har\u00e1n cargo tambi\u00e9n? El pueblo no olvida...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:28", "Geo": ""}, "1091121564412723200": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A veces quisiera portarme bien, pero con estas amistades que me cargo por m\u00e1s que intento no puedo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:27", "Geo": ""}, "1091121555017469952": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O Nelson Mufarrej est\u00e1 destruindo o Botafogo. Ele devia entregar o cargo e sair o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Ele, Anderson Barros e outros. Time med\u00edocre, jogadores fracos, sal\u00e1rios atrasados. Tudo uma merda. Deviam invadir o campo e ca\u00e7ar um por um.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:25", "Geo": ""}, "1091121546234658816": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Abad deu um passo definitivo rumo ao abismo (explico a seguir) justamente pelo seu complexo em n\u00e3o ser taxado como o pior presidente de todos os tempos. E por incr\u00edvel que pare\u00e7a deu certo. Agora \u00e9 s\u00f3 correr com a passagem do cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:23", "Geo": ""}, "1091121545668370434": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seguramente ustedes son unos vivos barbaros! Jajaja incapaces de hacerse cargo de sus actos xq se hacen los grandes pero despu\u00e9s le lloran al estado", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:23", "Geo": ""}, "1091121536453562369": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La #Argentina de MACRI , el hambre y la miseria , #Cambiemos hacete cargo . https:// twitter.com/GarbarzAriel/s tatus/1091118158335889411 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Argentina #Cambiemos", "Date": "2019-02-01 00:50:21", "Geo": ""}, "1091121535673348096": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Diego Reinhold culpa a supuestos problemas t\u00e9cnicos por su fracaso tratando despectivamente de \"ese se\u00f1or\" al due\u00f1o de una sala que le hab\u00edan prestado para que use sin cargo . Ten\u00eda que ser k para no hacerse cargo de su propio fracaso. Son todos iguales.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:20", "Geo": ""}, "1091121529000218625": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esperamos que suden la camiseta y fortalezcan esas instituciones de las que ahora est\u00e1n a cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:19", "Geo": ""}, "1091121476403642373": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esse. Bosta. como est\u00e1 sendo. Chamado na foto que coloquei Ali N\u00e3o. Vale nada \u00e9 um CANALHA Vendido. Pro filho da puta do Bolsolixo. Sim fez tudo Pro CARNI\u00c7A por cargo no governo Deste. Mentiroso. Prendeu O PRESIDENTE. LULA porque o Mundo sabe que esse BOSTA n\u00e3o t\u00eam .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:06", "Geo": ""}, "1091121461111259137": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bajo los escombros de la v\u00eda al Llano. Corficolombiana tiene a cargo dos de los proyectos viales m\u00e1s importantes del pa\u00eds: la Ruta del Sol y la v\u00eda al Llano. Ambos proyectos est\u00e1n en la palestra p\u00fablica por m\u00faltiples irregularidades. http:// tinyurl.com/y9mz7d4o @elespectador", "Mentions": "@elespectador", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:50:03", "Geo": ""}, "1091121442257813504": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Depois de meses de caneladas e amadorismo pol\u00edtico, n\u00e3o dando total apoio ao presidente em exerc\u00edcio, finalmente deu uma bola dentro. Ainda \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o no cargo de VP. Quem dera se tivessem escolhido o pr\u00edncipe @lpbragancabr .", "Mentions": "@lpbragancabr", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:58", "Geo": ""}, "1091121396317675521": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pobres, ellos eran felices manteniendo a rateros, claro bien presentables y \"guapos\". que tienen en el cerebro? Esto no es un concurso de belleza, ni de quien viste mejor, se trata de que realmente tengan la capacidad de estar en el cargo que se les asigna.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:47", "Geo": ""}, "1091121300066783232": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que embole y mal humor que cargo diossss", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:24", "Geo": ""}, "1091121285160157185": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@calderonberti Hola mi querido amigo.Te felicito por tu designaci\u00f3n y estoy seguro de que,como siempre lo has hecho en tu vida,desempe\u00f1ar\u00e1s ese cargo con la brillantez y honestidad q te caracterizan. Un enorme abrazo. Viva VENEZUELA LIBRE!!! pic.twitter.com/hxDW4ZHL2L", "Mentions": "@calderonberti", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:21", "Geo": ""}, "1091121267179180033": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Deber\u00edan ser denunciados ante el Ministerio P\u00fablico, padre y madre; la ni\u00f1a pasar a cuidado del Inabif, hasta estar seguros que pueden hacerse cargo de si hija. \u00c9ste procedimiento se cumple con cualquier ciudadano, espero que \u00e9ste caso no sea la excepci\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:16", "Geo": ""}, "1091121256479387648": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "The plane flew from Venezuela to Russia and has taken off again. What cargo did it take? https:// twitter.com/olgaNYC1211/st atus/1090485253892988929 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:14", "Geo": ""}, "1091121217686376449": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que bronca cargo loco", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:05", "Geo": ""}, "1091121212678459393": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "claro los dinosaurios viendo el meteorito que acabar\u00e1 con sus cong\u00e9neres no le queda otra que menospreciar la brillantez del mismo, se carg\u00f3 a todos eso que ud nombra y tiene el apoyo de MCM cuando Allup y combo quiso meterle miedo. Vaya y c\u00e1mbiese el pa\u00f1al", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:03", "Geo": ""}, "1091121199218937856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hoy tuvimos la visita de los representantes de la empresa Southern Peru Copper Corporation para tratar el tema \"Miner\u00eda en la Estrategia de Desarrollo del Per\u00fa\". La charla estuvo a cargo del Sr. Guillermo... https://www. facebook.com/26442131368600 7/posts/1959747180820070/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:49:00", "Geo": ""}, "1091121185495109639": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El diputado @memecavazos present\u00f3 la solicitud de licencia por tiempo indefinido al cargo de legislador El documento se entreg\u00f3 en la Oficial\u00eda de Partes del @CongresoNL Cavazos Balderas ser\u00e1 el nuevo Srio.del Ayuntamiento de @mtygob Jorge de Le\u00f3n Fern\u00e1ndez es su suplente pic.twitter.com/iROhtmHoqu", "Mentions": "@memecavazos @CongresoNL @mtygob", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:57", "Geo": ""}, "1091121156256681985": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Don't forget the difference in acceleration, top speed, and the amount of particulates from brake and tire dust (which cause asthma), and the square footage of public space consumed for storage. But other than those small differences, electric cargo bikes are basically cars...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:50", "Geo": ""}, "1091121152251121665": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tele golpista, pol\u00edtico golpista. Y los dos, a cargo de nuestros impuestos. La Catalu\u00f1a paleta queriendo fundar un imperio fascista. https:// twitter.com/junqueras/stat us/1091097634176159745 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:49", "Geo": ""}, "1091121147784105986": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Insisto, no hay derecho a la privacidad cuando un funcionario p\u00fablico habla de asuntos relativos a las funciones del cargo que desempe\u00f1a !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:48", "Geo": ""}, "1091121125101326336": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Elecciones2019 La seguridad estar\u00e1 a cargo por la @PNC_SV y ya esta lista para brindar seguridad a paquetes electorales y al electorado en los 1,595 Centros de Votaciones de todo el territorio Nacional. http://www. independientenoticias.com/2019/01/polici a-capacitada-en-procesos.html \u2026", "Mentions": "@PNC_SV", "Hashtags": "#Elecciones2019", "Date": "2019-02-01 00:48:42", "Geo": ""}, "1091121121951444992": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "se supone q los bancos deben brindan serv para satisfacer al cliente, pero no tienen la menor idea de como tratarlo y encontrarle la mejor solucion y mas cuando todo el inconveniente lo generaron ellos mismos, lo minimo es q se TIENEN Q HACER CARGO DEL ERROR asi q espero q la", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:42", "Geo": ""}, "1091121060886597633": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Magall\u00e1nico @rodrigoulloa ..ese muerto no lo cargo yo ..que lo cargue el que lo mato ..la la la la .. .feliz a\u00f1o nuevo .. parece que me perd\u00ed", "Mentions": "@rodrigoulloa", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:27", "Geo": ""}, "1091121052628013057": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Al escuchar las declaraciones del Secretario de \"Inteligencia\" no queda m\u00e1s que resaltar en la incongruencia de su cargo ... Bien podr\u00eda ser el canciller por ser de la misma l\u00ednea torpe e irreverente que la canciller actual.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:25", "Geo": ""}, "1091121019732066309": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pero en este pa\u00eds hay que ser re copado y dejar que el estado se haga cargo de todo, total lo gratis es gratis. Ni ah\u00ed todo est\u00e1s gauchadas la pagamos con impuestos, ni la pagan los que laburan. NI AH\u00cd EHH!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:17", "Geo": ""}, "1091121010257117185": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "EN BOCA SE VENDI\u00d3 POR $50 MILLONES (Y NOS SACAMOS DE ENCIMA CONTRATOS MILLONARIOS) Y SE COMPR\u00d3 POR MENOS DE $20. SABEN A DONDE VA A IR ESA PLATA QUE NO SE INVIRTI\u00d3? NO SE HAGAN LOS BOLUDOS, NO TIRAN LA T\u00cdPICA \"YO NO LO VOT\u00c9\"...HAGANSE CARGO !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:15", "Geo": ""}, "1091120998399782912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Muito dif\u00edcil eu considerar algu\u00e9m como inimiga, atualmente ningu\u00e9m tem esse cargo , mas sempre tem umas pra se achar a odiada, as vezes n\u00e3o sei nem quem \u00e9 mas a mona t\u00e1 ali se sentindo a advers\u00e1ria perigosa! COITADA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:12", "Geo": ""}, "1091120997112205323": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Insisto, no hay derecho a la privacidad cuando un funcionario p\u00fablico habla de asuntos relativos a las funciones del cargo que desempe\u00f1a !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:12", "Geo": ""}, "1091120994230697984": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ahora, es interesante entender que los MAVS se liberaban de 41M a fin de temporada (Jordan y Matthews) y ahora deberan hacerse cargo de casi 31M por Lee y Hardaway; sin tener en cuenta la renovacion que ofrezcan a Porzingis (se termina su contrato). Economicamente es desfavorable", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:11", "Geo": ""}, "1091120984860618754": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se llev\u00f3 acabo la Campa\u00f1a de M\u00e9todos Anticonceptivos, asistiendo enfermeras y enfermeros del Instituto de Salud del Estado de M\u00e9xico, Lerma a cargo de la Dra. Janet Acosta Hern\u00e1ndez, contando con la presencia de estudiantes, docentes y administrativos. @alexfedezcam @A_del_Valle pic.twitter.com/xwsUsDsVsd", "Mentions": "@alexfedezcam @A_del_Valle", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:09", "Geo": ""}, "1091120949561360384": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pero uds es el presidente! Echala de su cargo , destituyala, motivos sobran! Debe echarla, por que si no lo hace estar\u00eda apa\u00f1ando la injusticia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:01", "Geo": ""}, "1091120946268774402": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Peque\u00f1o aburrimiento cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:00", "Geo": ""}, "1091120941843836935": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "TODO culpa tuya, hacete cargo una vez en tu vida de algo loco", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:59", "Geo": ""}, "1091120891365347328": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Casi me hago cargo de un perrito que me sigui\u00f3 y por lo visto me estoy juntando demasiado con D\u00e1maris que se me contagio un poco su amor por los animales", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:47", "Geo": ""}, "1091120888106438656": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Aqu\u00ed tiene que quedar claro que la hermana de Luz Salgado entro al cargo en la que esta antes de lo sucedido con el tema de la inflaci\u00f3n de las laptop, que no anden especulando que ella entro a ese cargo sabiendo lo que iba a pasar en el futuro, nadie es vidente!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:46", "Geo": ""}, "1091120855566958592": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Feliz por ele subir de cargo , super triste por: -n\u00e3o ter mais com quem ir comer na padaria - n\u00e3o ter com quem pegar carona - n\u00e3o ter ninquem pra me ignorar quando dou bom dia - n\u00e3o ter quem me de trufa de morango - n\u00e3o ter quem me de abra\u00e7os inesperados Etc.. Saudades gabs.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:38", "Geo": ""}, "1091120849556570112": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mas ele nunca tinha tido cargo pol\u00edtico n\u00e9? Ou tinha? Me falaram que ele veio da iniciativa privada, que \u00e9 um grande empres\u00e1rio em MG. N\u00e3o conhe\u00e7o a hist\u00f3ria dele.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:37", "Geo": ""}, "1091120845093625856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Just once more then I'll drop it. A 'people mule' brings pounds. It takes a Semi or a Cargo van to bring Tons or Tonnes of Drugs. Opioids are pushed by false 'Pain Doctors'.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:36", "Geo": ""}, "1091120837099368448": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "That's not 'depth'. CarGo isn't being signed as a fourth/fifth outfielder, because he can only play RF, and the guy he'd ostensibly be 'spelling' can't play anywhere else either at Coors. He would be the starting RF, particularly with Black's love for \"proven veterans\".", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:34", "Geo": ""}, "1091120814500601856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "o imbecil n sabe uar o tratamento certo com a rainha da inglaterra bicho me impressiona mt como q esse asno ta no cargo q ta", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:28", "Geo": ""}, "1091120806069977094": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Vivo con el miedo de que Pedro S\u00e1nchez me elija para alg\u00fan cargo y al d\u00eda siguiente me salga por ejemplo que tengo dinero en un para\u00edso fiscal.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:26", "Geo": ""}, "1091120783970193408": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Holan debe quedarse y hacerse cargo de sus berretines de vedetonga. Rajarlo ser\u00eda facilitarle mucho las cosas. SSi se va... Qu\u00e9 hacemos con los fiambres importados?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:21", "Geo": ""}, "1091120746359910400": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#leylachihuan el cargo te queda grande, y si no has renunciado es porque los que piensan por ti en tu bankada no les conviene que lo hagas.", "Mentions": "", "Hashtags": "#leylachihuan", "Date": "2019-02-01 00:47:12", "Geo": ""}, "1091120742723248129": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Well your precious CarGo doesn\u2019t deserve to start either then.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:47:11", "Geo": ""}, "1091120670442954752": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "3- La IS hace tiempo dej\u00f3 de ser un \u00f3rgano reconocido por la mayor\u00eda de los Partidos de izquierda, Socialistas, Socialdem\u00f3cratas. 4- Su secretario general, Luis Ayala, hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os de encuentra en el cargo , y lo \u00fanico que ha hecho es vaciarla de contenido.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:54", "Geo": ""}, "1091120659806281728": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No solo en los medios se\u00f1alan al director de @Pemex como lnepto tambi\u00e9n en las redes sociales y en pl\u00e1ticas de gente com\u00fan sin cargo pol\u00edtico que no cobran del erario", "Mentions": "@Pemex", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:51", "Geo": ""}, "1091120657692274688": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por todo eso es un Pte a cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:51", "Geo": ""}, "1091120656387895296": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Deben hacer una sinergia con el cargo de Rodriguez Marchena, y adicion\u00e1rselo a Jos\u00e9 Ram\u00f3n Peralta para ahorrarle un buen dineral al Estado Dominicano. Y un botell\u00f3n menos !.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:51", "Geo": ""}, "1091120649500852225": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Boludo que paja de vivir que cargo hoy", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:49", "Geo": ""}, "1091120635378577408": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Confirmado lo que nos comentaba @nico_venier : Carlos Olses es el cuarto refuerzo de #Racing . Llega a pr\u00e9stamo desde #DeportivoLaGuaira por 18 meses con un cargo de 150.000 d\u00f3lares y una opci\u00f3n de compra de 650.000 por el 80% del pase. https:// twitter.com/AcadeGranPasio n/status/1091004238841421825 \u2026", "Mentions": "@nico_venier", "Hashtags": "#Racing #DeportivoLaGuaira", "Date": "2019-02-01 00:46:46", "Geo": ""}, "1091120618106425344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "T\u00f4 muito feliz porque finalmente subi de cargo pra operador de caixa do schmit.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:42", "Geo": ""}, "1091120615786983425": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Jonathan, you're an intelligent man, so you must realise that every criticism of #MMT in your article is a straw man. Why are you doing this? & I was willing to give you the benefit of the doubt over the headline, but now you approvingly retweet \" cargo cult\". This is not serious.", "Mentions": "", "Hashtags": "#MMT", "Date": "2019-02-01 00:46:41", "Geo": ""}, "1091120597457870849": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ojal\u00e1 nos salvemos porque plantilla hay de sobra para ello , pero que pinta @alvarotejedor en este equipo?? Horrible su gesti\u00f3n de este mercado de fichajes , este cargo le ha quedado muy muy grande y ma\u00f1ana mismo deber\u00eda salir y aclarar que ha pasado.", "Mentions": "@alvarotejedor", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:37", "Geo": ""}, "1091120582874284032": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Gente incompetente para o cargo q ocupa, o q ali\u00e1s \u00e9 um padr\u00e3o do atual (des)governo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:33", "Geo": ""}, "1091120575685242882": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Jajajaj hacete cargo de tus rayones Juliana! Gracias querida, espero la birra", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:31", "Geo": ""}, "1091120569209233409": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Acad\u00e9mica de @FESC_UNAM primera #Presidenta de la International Union of SoilSciences: Un hecho hist\u00f3rico por ser la primera mujer y latinoamericana en ocupar dicho cargo . #MuchasFelicidades Fuente: Facebook / UNAM Global http://www. unamglobal.unam.mx/?p=56708&fbcli d=IwAR0_M2jsAHXscx2GITRRZGpT90jdagbQ7KkH0SB7PUOrm026aXluHVLVZ6k \u2026", "Mentions": "@FESC_UNAM", "Hashtags": "#Acad\u00e9mica #Presidenta #MuchasFelicidades", "Date": "2019-02-01 00:46:30", "Geo": ""}, "1091120548178997248": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Parab\u00e9ns governador. Essa pouca vergonha tem que acabar! At\u00e9 um ex-governador interino que ficou 1 m\u00eas no cargo possui aposentadoria vital\u00edcia. Absurdo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:25", "Geo": ""}, "1091120517560586240": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El humor que cargo lpm", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:18", "Geo": ""}, "1091120505627820033": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El mal humor que cargo se nota de aca a la china", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:15", "Geo": ""}, "1091120500397563905": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 principal cargo de uno de los principales municipios de Espa\u00f1a sufri\u00f3 un ictus en 2018, y sigue con secuelas? Pero pese a sus principios inamovibles, ah\u00ed sigue, a la reelecci\u00f3n, que la pasta es la pasta, y la familia colocada tiene que vivir ! Ol\u00e9 Madrid", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:13", "Geo": ""}, "1091120498421841925": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Considero por mi parte que Ud perder\u00eda la seriedad y rigor que hasta ahora lo caracteriza! No imite lo malo; siga haciendo las denuncias que la honorabilidad del cargo que ocupa le exije! Y\u00e1 existen muchos payasos en nuestro deprimente panorama pol\u00edtico! #M\u00e1sPrudencia !", "Mentions": "", "Hashtags": "#M\u00e1sPrudencia", "Date": "2019-02-01 00:46:13", "Geo": ""}, "1091120496811364352": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "do y\u2019all know how many fictional alphabets and languages there are? there is no excuse to use japanese and chinese when white people have shit like elvish. get it together", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:13", "Geo": ""}, "1091120458077011968": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@OficialEdesur adjunto boleta del mes de enero donde demuestra que pague y me dejaron sin luz , pido que rapidamente se hagan cargo de la situacion ! pic.twitter.com/CqH9QrX8G6", "Mentions": "@OficialEdesur", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:46:03", "Geo": ""}, "1091120437558476802": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eso le pasa a maduro por corrupto y por sacarte de pdvsa sabiendo que eres el mas capacitado para ese cargo .. Nonle importo y ahora no sabe que hacer con la industria", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:59", "Geo": ""}, "1091120422618304513": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#RenanN\u00e3o #RenanNever N\u00c3O PODEMOS TER UM BANDIDO EXERCENDO UM CARGO IMPORTANT\u00cdSSIMO NO CEN\u00c1RIO POL\u00cdTICO. https:// twitter.com/jairbolsonaro/ status/1091118674688262146 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenanN\u00e3o #RenanNever", "Date": "2019-02-01 00:45:55", "Geo": ""}, "1091120414082957317": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00abNadie se hace cargo y la vida de Jes\u00fas Guti\u00e9rrez est\u00e1 en peligro\u00bb https://www. abc.es/espana/castill a-la-mancha/abci-nadie-hace-cargo-y-vida-jesus-gutierrez-esta-peligro-201901301837_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-video&ns_fee=0 \u2026 v\u00eda @ABCespana", "Mentions": "@ABCespana", "Hashtags": "#ns_campaign", "Date": "2019-02-01 00:45:53", "Geo": ""}, "1091120400103284743": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Jajajajajaja ah\u00ed nom\u00e1s t haces cargo vos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:50", "Geo": ""}, "1091120398354313218": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "la cara de drogada que cargo es fuerte pic.twitter.com/m7Vh5LlHBa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:49", "Geo": ""}, "1091120379152732160": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Alguien recuerda aquel cargo llamado \" Viceministro para la felicidad suprema \"...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:45", "Geo": ""}, "1091120370453745664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En Paz y Alegr\u00eda se entreg\u00f3 #MorralesEscolares a los 83 Estudiantes del @ieebrm_acarigua , a cargo de la Supervisora del @circuiton7paez, Coord. Municipal @EducEspecPaez y Equipo Directivo. @ZEPortuguesa @AlexisCedres2 @psuvaristobulo @especialmppe @MPPEDUCACION @RosangelaOrozco pic.twitter.com/9BXWA89XX8", "Mentions": "@ieebrm_acarigua @circuiton7paez @EducEspecPaez @ZEPortuguesa @AlexisCedres2 @psuvaristobulo @especialmppe @MPPEDUCACION @RosangelaOrozco", "Hashtags": "#MorralesEscolares", "Date": "2019-02-01 00:45:43", "Geo": ""}, "1091120369950511105": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La ministra de justicia no tiene la m\u00e1s m\u00ednima idea de su cargo , le hace mucho da\u00f1o al gobierno #SePerdi\u00f3LaCarta", "Mentions": "", "Hashtags": "#SePerdi\u00f3LaCarta", "Date": "2019-02-01 00:45:42", "Geo": ""}, "1091120356105031680": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mi hija esta deseando tener uno, pero con el trabajo no nos podemos hacer cargo de un perrito ya que necesita muchos cuidados y si no se lo podemos dar es preferible no tenerlo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:39", "Geo": ""}, "1091120346864988161": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Vos dijiste q no quer\u00edas q te diga nada, hacete cargo jajajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:37", "Geo": ""}, "1091120336656125957": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo una fiebre de Ricardo Montaner, pero nivel Amantes de Luna llena y todo. B\u00fascame la copa de tinto, por favor.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:34", "Geo": ""}, "1091120303546290182": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "F\u00e1cil.todo empleado p\u00fablico desde presidente haci abajo debe hacer una declaraci\u00f3n de patrimonio desde el primer momento de encargarse en su cargo y hacer auditor\u00edas for\u00e1neas todos los a\u00f1os (no ama\u00f1adas).y el que se robe aunque sea un bol\u00edgrafo debe ir preso.las penas fuertes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:27", "Geo": ""}, "1091120298160783360": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La capacidad del chabon para no hacerse cargo de ninguna decisi\u00f3n es incre\u00edble.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:25", "Geo": ""}, "1091120284344741888": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tema Bernardello: Pr\u00e9stamo sin cargo y sin opcion de compra Tema Roa: Al no poder desistir de un extranjero, finalmente queda ca\u00eddo el pase del colombiano a Newell's @DentroDelAreaFM @am1330rosario", "Mentions": "@DentroDelAreaFM @am1330rosario", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:22", "Geo": ""}, "1091120278883708928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@manuelrosalesg Dios mio, que increiblelo que hace la ambision de poder. Ahora este senor apoyando a Guaido. Que cargo querra ahora?", "Mentions": "@manuelrosalesg", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:21", "Geo": ""}, "1091120210428551170": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Te lo repito, que me hayan dado la beca en otro ciclo no quiere decir que este no me cueste dinero, que solo pido que me den algo no todo o que se hagan cargo de pagar las herramientas que piden el instituto y los libros", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:45:04", "Geo": ""}, "1091120146561720320": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "yeah I was watching like \"please just cargo something him\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:49", "Geo": ""}, "1091120122847260673": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lilly tu eres una persona inteligente y sabes bien que no es apto para ese cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:43", "Geo": ""}, "1091120112130838533": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Viaje ud si es tan hombrecito! No meta a los dem\u00e1s! Ahora que la ex presidenta tiene cargo en la ONU Todos sacan el bla,bla La perso de los kk", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:41", "Geo": ""}, "1091120105193381888": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No imp\u00e9rio, o cargo era vital\u00edcio, com a proclama\u00e7\u00e3o da rep\u00fablica estabeleceram o dobro do tempo dos deputados para \"prestigiar\" a casa alta do parlamento e ficou assim", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:39", "Geo": ""}, "1091120102127357955": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Una gran mentira es decir que usted no es cabez\u00f3n, bruto, arrodillado, y que espera un cargo en el gobierno. Eso ser\u00eda una grotesca mentira. Lo que dice Petro es TOTALMENTE CIERTO, y mi pap\u00e1 es una muestra de ello, le dijeron que tiene que seguir trabajando parte tener pensi\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:39", "Geo": ""}, "1091120101573779456": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sim ela tem plena capacidade, apesar da campanha difamat\u00f3ria emplacada pela m\u00eddia, insistir no contr\u00e1rio. Muito superior aos ministros anteriores no cargo . #TodosporDamares", "Mentions": "", "Hashtags": "#TodosporDamares", "Date": "2019-02-01 00:44:38", "Geo": ""}, "1091120077758521344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@PreguntaPlay hola, buenas tardes. quisiera saber por que no puedo hacer una compra por internet en store playstation. ingreso la informacion de mi tarjeta de credito y me dice que esta erronea, pero si me hacen un cargo po 18.99", "Mentions": "@PreguntaPlay", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:33", "Geo": ""}, "1091120062214344705": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Kiko inmune? Os dejo un momento a cargo de esto y mira la que me mont\u00e1is.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:29", "Geo": ""}, "1091120035773456385": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Introducing Cargo Cosmetics NEW Tokyo in Bloom palette! Available now on http:// Cargocosmetics.com !!! pic.twitter.com/BohB5VgNIp", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:44:23", "Geo": ""}, "1091119978898706432": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@DIRECTVChile lo peor en atenci\u00f3n al cliente se hizo una contrataci\u00f3n con cargo a mi tarjeta... Los t\u00e9cnico te obligan a una fecha... Y despu\u00e9s de casi tres semana vienen miran y dicen que no se puede burl\u00e1ndose, lo peor lo peor lo peor #nocontraten #ordinarios #malostratos", "Mentions": "@DIRECTVChile", "Hashtags": "#nocontraten #ordinarios #malostratos", "Date": "2019-02-01 00:44:09", "Geo": ""}, "1091119921600315392": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Nadie contesta ni se hace cargo q hace mas de 24 hs q no tenemos luz.. una verguenza..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:55", "Geo": ""}, "1091119915396988928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "42': Tiro de esquina a cargo de Barreto Once Caldas 0-0 Millonarios @ColmundoRadio 1040 am Facebook Live http:// bit.ly/2T4uhhD YouTube: https://www. youtube.com/watch?v=7y6kaO brPPM \u2026 pic.twitter.com/gMkBUDEeEI", "Mentions": "@ColmundoRadio", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:54", "Geo": ""}, "1091119890025598976": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Todos sin cargo ? Los que rescindieron es gratis. Al menos nos liberamos de los sueldos, pero creo se podr\u00eda haber conseguido un cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:48", "Geo": ""}, "1091119827966717952": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se va a pr\u00e9stamo 1 a\u00f1o sin cargo y sin opci\u00f3n. https:// twitter.com/chinoodisio/st atus/1091077995169832960 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:33", "Geo": ""}, "1091119824594501632": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eu at\u00e9 hoje na hist\u00f3ria pol\u00edtica do Brasil n\u00e3o vi ningu\u00e9m que ocupasse o Pal\u00e1cio do governo que fosse capacitado para tal cargo . Acreditei que Lula fosse capaz de ser o melhor presidente que esse pa\u00eds teria. Me enganei ele preferiu seguir por caminhos do crime e da corrup\u00e7\u00e3o.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:32", "Geo": ""}, "1091119812745617408": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Me enviaron una encomienda internacional desde Argentina por https://www. correoargentino.com.ar segu\u00ed el n\u00famero de rastreo y efectivamente sale de Buenos Aires, su conexi\u00f3n es @472Colombia ya casi va para los dos meses y nadie se hace cargo . \u00bfSera que todo se pierde en 4-72? pic.twitter.com/RsTOEd8Tkz", "Mentions": "@472Colombia", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:30", "Geo": ""}, "1091119812212797440": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "There are now 42 airlines \u2013 including local carriers HK Express, Cathay Pacific and Dragonair \u2013 and 17 container shipping companies worldwide committed to the ban of #SharFin Cargo Not #FedEx though #OpFunKill pic.twitter.com/Y1rv2IGKlO", "Mentions": "", "Hashtags": "#SharFin #FedEx #OpFunKill", "Date": "2019-02-01 00:43:29", "Geo": ""}, "1091119745187938311": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00bfRenuncia de qui\u00e9n? @NicolasMaduro no tiene cargo alguno, s\u00f3lo ocupa un puesto que jam\u00e1s le ha correspondido. Los dem\u00e1s se lo acepto. El di\u00e1logo es si quieren salir por medio de la amnist\u00eda o la fuerza. Que ellos elijan.", "Mentions": "@NicolasMaduro", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:13", "Geo": ""}, "1091119741580791808": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se realiz\u00f3 en #Mayar\u00ed la entrega de cargo del Primer Secretario saliente de la #UJC provincial en Holgu\u00edn, Gelkis Ricardo a la compa\u00f1era, Yanelis Rodr\u00edguez Paneque, quien asumir\u00e1 estas funciones. #SomosCuba #SomosContinuidad #YoVotoS\u00ed pic.twitter.com/ksN66thaqQ", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mayar\u00ed #UJC #SomosCuba #SomosContinuidad #YoVotoS\u00ed", "Date": "2019-02-01 00:43:13", "Geo": ""}, "1091119736015020032": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Faz parte da liturgia do cargo , Pri.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:11", "Geo": ""}, "1091119735796875266": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00a1Pat\u00e9tico! La primera mujer en el cargo m\u00e1s alto dejando a su g\u00e9nero como un soberano culo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:11", "Geo": ""}, "1091119732177190912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se\u00f1ora @MinjusticiaCo debe renunciar! Solo en este pa\u00eds se pierde una carta que env\u00eda un gobierno a otro gobierno y que es crucial para un caso de extradici\u00f3n #SePerdi\u00f3LaCarta @IvanDuque la se\u00f1ora ministra de justicia debe renunciar o ser removida del cargo !!", "Mentions": "@MinjusticiaCo @IvanDuque", "Hashtags": "#SePerdi\u00f3LaCarta", "Date": "2019-02-01 00:43:10", "Geo": ""}, "1091119720378650624": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eu ODEIO a palavra governabilidade na pol\u00edtica \u00c9 a prova CABAL que N\u00c3O EXISTE democracia sem corrup\u00e7\u00e3o ou acordos. N\u00e3o existe ideologia, existe dinheiro no bolso ou cargo pros meus amigos. Nenhum pol\u00edtico vota em projetos que acha melhor pro pa\u00eds, eles votam se tiver acordo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:08", "Geo": ""}, "1091119714745675776": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo p\u00fablico Vs carga p\u00fablica... http:// baricocha.blogcindario.com", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:06", "Geo": ""}, "1091119688191401985": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00a1No deja espacio para nadie! El nuevo cargo en el que Maduro \u201cenchuf\u00f3\u201d a Delcy Elo\u00edna https:// elcooperante.com/no-deja-espaci o-para-nadie-el-nuevo-cargo-en-el-que-maduro-enchufo-a-delcy-eloina-2/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:43:00", "Geo": ""}, "1091119647846477824": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El mal humor q cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:50", "Geo": ""}, "1091119638237331457": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Racing | CONFIRMADO: La cuarta y \u00faltima incorporaci\u00f3n en este mercado de pases. Carlos Olses llega a pr\u00e9stamo por 18 meses con un cargo de 150.000 d\u00f3lares y con una opci\u00f3n de compra por el 80% del pase de 650.000 d\u00f3lares. Su \u00faltimo club fue #DeportivoLaGuaira . https:// twitter.com/nico_venier/st atus/1091003580386107394 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Racing #DeportivoLaGuaira", "Date": "2019-02-01 00:42:48", "Geo": ""}, "1091119617844621312": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se carg\u00f3 Daredevil. Se ha cargado a Batman. Y lo sabe. pic.twitter.com/UWHo2zPg3D", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:43", "Geo": ""}, "1091119594671095809": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No saben ni que hacen en el cargo , creen que tenemos que besarles los pies solo por que se dicen diputados, pic.twitter.com/DH43bK9QQW", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:38", "Geo": ""}, "1091119559229272064": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esta gestion se preocupa mas por lo que pasa en venezuela y no es capaz de ver la realidad que ellos provocaron en nuestra Argentina,hacete cargo de la incapacidad que tiene tu gobierno", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:29", "Geo": ""}, "1091119516535480324": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y en muchos, personas que no tienen t\u00edtulo tienen a cargo grupos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:19", "Geo": ""}, "1091119508293603329": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Almagro te quedo grande el cargo renuncia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:17", "Geo": ""}, "1091119500802621441": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El mal humor que cargo lpm", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:15", "Geo": ""}, "1091119493684838400": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La mala onda que cargo ! Recomiendo no romper los huevos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:13", "Geo": ""}, "1091119492665622528": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@IvanDuque tenemos la bancada mas preparada del pais, nuestros ministros deben ser aliados al gobierno y sus intereses. No mas funcionarios Santistas que buscan estropear la democracia. MIN JUSTICIA DEBE SER REMOVIDA DE SU CARGO INMEDIATAMENTE. @CeDemocratico debe pronunciarse.", "Mentions": "@IvanDuque @CeDemocratico", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:13", "Geo": ""}, "1091119482284568578": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I planned my outfit around 0\u00b0 weather: cargo shorts, flip flops and a collared T-shirt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:11", "Geo": ""}, "1091119365120880640": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Maduro debes de entender que as tenido todas las oportunidades del mundo para ser un buen gobernante para ser un PRESIDENTE que pasaras a la historia pero realmente te que.grande el cargo y est\u00e1s matando al pueblo de Ambre retirar\u00e9 con honores y con respeto .no mates m\u00e1s gente", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:43", "Geo": ""}, "1091119331835031554": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Thumb Coast Cargo January 28 at 9:07 AM \u00b7 IT'S TIME FOR A GIVEAWAY!! Hey everybody!! Show of hands, who's freezing?! We are about to get dumped on here in Michigan with temps in the negative numbers. The shovel stuck to my hand this morning. pic.twitter.com/RZS8LgomLS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:35", "Geo": ""}, "1091119306266603525": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hipot\u00e9ticamente hablando, imag\u00ednate salir con alguien que dice saber amar pero que quiere matar a su hijo, sin importarle que vos tengas el deseo de ser padre, hacerte cargo y sobretodo de respetar el derecho del ni\u00f1o por nacer. IMAGINATE. https:// twitter.com/Flooreeenn/sta tus/1090909292897730561 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:29", "Geo": ""}, "1091119269037920258": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ele n\u00e3o ocupava nenhum cargo no governo...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:20", "Geo": ""}, "1091119256262057986": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hoy se atreven a burlarse no solo de la majestad que representa el cargo de Gobernador del Estado Nva Esparta, si no tambi\u00e9n s burlan del pueblo que se volc\u00f3 a acompa\u00f1ar a @alfreditodiaz . Desde Avanzada Progesista Tubores, rechazamos este tipo de acciones q sin duda, desnudan", "Mentions": "@alfreditodiaz", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:17", "Geo": ""}, "1091119234481119232": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Imposiciones? S\u00f3lo la izmierda izquierda y lescasno pudieron peros Pero entienda Si una mujer es elegida para un cargo que lo sea por m\u00e9ritos no por el hecho de ser mujer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:12", "Geo": ""}, "1091119214667149312": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Right: given the choice between fascism and weak-willed centrism, voters chose weak-willed centrism. This electoralism-first cargo cult bullshit is a dead end. instead of concentrating on getting voters, concentrate on getting members", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:07", "Geo": ""}, "1091119205133545472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Las mujeres no son pobrecitas, no son d\u00e9biles como para estar coloc\u00e1ndolas por la FUERZA o la Ley a un cargo y as\u00ed no muera de hambre. La paridad es un insulto a su inteligencia. Los que aprueban la PARIDAD en realidad son unos MIS\u00d3GINOS, punto. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Vivan las mujeres!!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:05", "Geo": ""}, "1091119181418905606": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tu que vas a lamentar y todavia dices que te vas a sumar, a ti no te importa Puebla no tienes empatia por nadie eres parte del cancer de Morena la delincuencia seguira desatada en la capital por tu ineptitud y 0 estrategia para combatirla, si te queda grande el cargo renuncia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:59", "Geo": ""}, "1091119153187119104": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ojal\u00e1 que @maryjosegamboa siga haciendo lo de ayer. As\u00ed contribuye a seguir sepultando su carrera pol\u00edtica dejando espacio a gente civilizada. Ojal\u00e1 sea la \u00faltima vez que la veamos en cualquier cargo pol\u00edtico Nada justifica la prepotencia con la que actu\u00f3. @CiroGomezL", "Mentions": "@maryjosegamboa @CiroGomezL", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:52", "Geo": ""}, "1091119151010234368": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bahia: Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o assume cargo nesta sexta-feira http://www. noticialivre.com.br/index.php/dest aques/63244-bahia-secretario-da-educacao-assume-cargo-nesta-sexta-feira \u2026 #NoticiaLivre via @NoticiaLivre", "Mentions": "@NoticiaLivre", "Hashtags": "#NoticiaLivre", "Date": "2019-02-01 00:40:52", "Geo": ""}, "1091119147126272000": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que baj\u00f3n cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:51", "Geo": ""}, "1091119145284816896": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ya lo revisa el \u00e1rea a cargo ; en breve se normalizar\u00e1 el servicio. Saludos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:50", "Geo": ""}, "1091119139224240128": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Boa presida, sempre polido! Seguindo a liturgia do cargo !!! #RenanNever", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenanNever", "Date": "2019-02-01 00:40:49", "Geo": ""}, "1091119135478738946": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y...? Cu\u00e1l es el problema? si, Baroja,Moreno,AlianzaPa\u00eds, ahora son aliados de Nebot,Lasso,es decir, de la derecha fascista,as\u00ed que no se queje,la Pdta de la Judicatura es otra odiadora de Correa como les gusta a ustedes, porque cree que Trujillo,la puso en ese cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:48", "Geo": ""}, "1091119126381121536": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Can I get an account I am really tired of grinding and tryhards always destroy my cargo and i don\u2019t make money", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:46", "Geo": ""}, "1091119125957697542": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#CAV Esta semana, al norte de la pen\u00ednsula ant\u00e1rtica, el astro rey apareci\u00f3 alrededor de las 4 m y se puso cerca de las 10 pm. El personal a cargo del reabastecimiento de las bases y relevo de las dotaciones aprovecha al m\u00e1ximo las horas de brillo solar para cumplir con su misi\u00f3n pic.twitter.com/esvsOLo7H0", "Mentions": "", "Hashtags": "#CAV", "Date": "2019-02-01 00:40:46", "Geo": ""}, "1091119124879675393": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En este momento se dar\u00e1n inicio a la Conferencia Magistral titulada un Canciller Hist\u00f3rico: ; a cargo del doctor Evaristy Jim\u00e9nez Reyes; en el sal\u00f3n Azul de la Casa Nacional del PRD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:46", "Geo": ""}, "1091119117736697856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Atleta rescat\u00f3 a perrito extraviado y lo carg\u00f3 30 km en un marat\u00f3n http://www. unotv.com/noticias/porta l/internacional/detalle/video-viral-atleta-rescato-a-perrito-extraviado-y-lo-cargo-30-km-en-un-maraton-663985/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:44", "Geo": ""}, "1091119116591738880": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "At\u00e9 entendo a diplomacia do cargo , mas melhor SERIA para o Brasil #RenanNever", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenanNever", "Date": "2019-02-01 00:40:44", "Geo": ""}, "1091119098493325312": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Estimados usuarios de los tramos a cargo de @GolfoCentro , en la imagen se muestran las tarifas que a partir de las 00 :00 hrs. del d\u00eda 1 de febrero, ser\u00e1n aplicables en Plazas de cobro de la Autopista Mexico-Pachuca, Lib. Tulancingo-Nuevo Necaxa y Autopista Tihuatlan - Tuxpan. pic.twitter.com/9wfsmnGPtM", "Mentions": "@GolfoCentro", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:39", "Geo": ""}, "1091119079409242112": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "ATE PAMI quej\u00e1ndose de acomodo en un cargo . Ojo muchachos que si hacen un clearing quiz\u00e1 salgan perdiendo eh. Saquen bien las cuentas. https://www. labrujula24.com/noticias/2019/ 51713_Asamblea-de-empleados-del-PAMI-denuncian-qacomodoq-en-un-cargo \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:35", "Geo": ""}, "1091119047377330178": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#ProyectoSansinena Una decena de chicos se incorporar\u00e1 al Tripero. La selecci\u00f3n estuvo a cargo del coordinador Patricio M\u00e1ngano y de los entrenadores de Cat. Menores. Estos jugadores se sumar\u00e1n a los trabajos organizados por la PF Lucrecia Semper. #BienvenidosAlClubDeTodoUnPueblo pic.twitter.com/bbFXmu4J74", "Mentions": "", "Hashtags": "#ProyectoSansinena #BienvenidosAlClubDeTodoUnPueblo", "Date": "2019-02-01 00:40:27", "Geo": ""}, "1091119030444978177": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Viernes 1 Fiesta \u201cGATA FIERA\u201d Tu mami YEI estar\u00e1 a cargo del DjSet en club_vita Domingo bailando con @gepegepegepe en Serena. Nos vemos!!!! Besitos ricos pa todes https://www. instagram.com/p/BtUVWJBFwBR/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tdxgnxzbqdt6 \u2026", "Mentions": "@gepegepegepe", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:23", "Geo": ""}, "1091119029601947649": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "C\u00f3mo extra\u00f1o comer papas con cheddar la verdadera gula me carg\u00f3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:23", "Geo": ""}, "1091119017149063168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eu n\u00e3o ficarei surpreso quando o governo Bolsonaro come\u00e7ar propor algum cargo oficial ao Ciro Gomes...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:20", "Geo": ""}, "1091118991106543618": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Nosotros le prestamos a Central nuestro juvenil sin cargo @BocaJrsOficial paga millones por el juvenil Rosario!! Gesti\u00f3n @TanoAngelici !! Todo dicho!!", "Mentions": "@BocaJrsOficial @TanoAngelici", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:14", "Geo": ""}, "1091118982168481792": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "VINTAGE 1964 Chev. Conv. Auto Title Only Historical Document from Ohio http:// emi-tech.com/surplus-store/ ?model_number=1964_Chev_Conv \u2026 pic.twitter.com/vk11yM3Rte", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:12", "Geo": ""}, "1091118961268264960": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#ChaoLeyBieri as\u00ed el marrano de duque lo quiera sostener en el cargo !", "Mentions": "", "Hashtags": "#ChaoLeyBieri", "Date": "2019-02-01 00:40:07", "Geo": ""}, "1091118958885945350": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Middle East Cargo News | Air Cargo News http:// n1o.io/IGKctZSJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:06", "Geo": ""}, "1091118933166428161": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Denuncia Alexa Cisneros a Mois\u00e9s Castro por el presunto robo de su cargo como alcaldesa de Tezoatl\u00e1n (nota de @Beiri9 ) http://www. diariomarca.com.mx/2019/01/denunc ia-alexa-cisneros-a-moises-castro-por-el-presunto-robo-de-su-cargo-como-alcaldesa-de-tezoatlan/ \u2026 | pic.twitter.com/zkPtrLJ4iF", "Mentions": "@Beiri9", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:00", "Geo": ""}, "1091118919438471175": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Of course you'd bring spare plates, rods & ingots as feed stock for the machine shop at first. The 1st cargo Starships can be scrapped as feed stock for the foundry as well until mining comes online. A Starship should be utilized like a slaughtered pig\u2026 nothing left be the roar!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:57", "Geo": ""}, "1091118893865816065": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "la unica alternativa que queda para que hagan estas cagadas los de migraciones es que haya gente de la campora a cargo de esto y lo hagan adrede", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:50", "Geo": ""}, "1091118890447323137": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00bfAlguien recuerda este compromiso de @M_OlgaSCordero ? Desde 1o de septiebre 2018 tom\u00f3 cargo como Senadora de la Rep\u00fablica, \u00bfalguien sabe si ya cumpli\u00f3 su palabra? pic.twitter.com/BR5q2I8eUO", "Mentions": "@M_OlgaSCordero", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:50", "Geo": ""}, "1091118830334763010": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A diferencia que ese se\u00f1or era corrupto y cr\u00edmenes normales de los dictadores, pero maburro es del narcotr\u00e1fico y terrorismo fuera de Venezuela si le meter\u00e1n los ganchos no tienen escapatoria esa admistia es una co cha de mango por o no quiere soltar su usurpado cargo .NARCOESTADO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:35", "Geo": ""}, "1091118771392135168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "uH so I was too panicked to take photos but it was that creepy eye-arm dude from before and I smacked him off a scaffold with a cargo container", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:21", "Geo": ""}, "1091118759383846912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u201dVou apresentar um Projeto de Lei para que as nomea\u00e7\u00f5es dos reitores fiquem a cargo de livre nomea\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica. Com isso n\u00f3s queremos tirar toda a ideologia e doutrina\u00e7\u00e3o que foi implantada dentro das universidades nos \u00faltimos anos\u201d, https:// blogdacidadania.com.br/2019/01/deputa do-do-psl-se-reune-com-ministro-da-educacao-e-propoe-livro-de-ustra-no-ensino-medio/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:18", "Geo": ""}, "1091118743449714688": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Gobierno Funcionarios de Pemex separados de su cargo por Estafa Maestra https:// bit.ly/2sZNyoY", "Mentions": "", "Hashtags": "#Gobierno", "Date": "2019-02-01 00:39:15", "Geo": ""}, "1091118717373689856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Todav\u00eda no veo jugar a Boca este a\u00f1o, no se imaginan la manija que cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:08", "Geo": ""}, "1091118712487239680": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00a1PROMOS DE FRESAS! SERVICIO de 2-10pm. INFO y PEDIDOS por WA 2281079984. #SERVICIOADOMICILIO c/ cargo extra dependiendo la distancia. https:// m.facebook.com/Pop-Colors-Xal -684169035043229/ \u2026 #snack #chocolateria #fotosxalapa #partyboutique #xalapa #PabloLarios #jorgecampos pic.twitter.com/qevQSjtILs", "Mentions": "", "Hashtags": "#SERVICIOADOMICILIO #snack #chocolateria #fotosxalapa #partyboutique #xalapa #PabloLarios #jorgecampos", "Date": "2019-02-01 00:39:07", "Geo": ""}, "1091118688730787842": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bom, o caso dele j\u00e1 est\u00e1 na justi\u00e7a e Procuradores o colocaram na justi\u00e7a para sair do minist\u00e9rio. Apesar de eu acha-lo um bom ministro, concordo em sua sa\u00edda do cargo at\u00e9 porque foram palavras do presidente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:02", "Geo": ""}, "1091118678161215488": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Amiga ya dije en casa que vos te hacias cargo mio. No hay vuelta atras ahora jajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:59", "Geo": ""}, "1091118654979223558": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "H\u00e1ganse cargo de las pelotudeces que hacen! https:// twitter.com/marinoclara/st atus/1091019222115893248 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:54", "Geo": ""}, "1091118623891091457": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Essa les\u00e3o salvou o Spfc e o cargo do Jardine. https:// twitter.com/SaoPauloFC/sta tus/1091116422653202432 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:46", "Geo": ""}, "1091118616433561601": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Twitter se ha vuelto el lugar en el que escribo aquello que me sucede y en ocasiones preocupa en el d\u00eda a d\u00eda... Quiz\u00e1 nadie lo lea pero es como mi terapia! As\u00ed que comienzo... Soy docente y tengo a mi cargo 46 alumnos, el d\u00eda de hoy era el \u00faltimo d\u00eda para reinscribirse...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:44", "Geo": ""}, "1091118589598466048": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Adem\u00e1s de deportar a los dos delincuentes que son extranjeros, ella deber\u00eda ser desplazada de su cargo . No damos m\u00e1s con tanta inseguridad!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:38", "Geo": ""}, "1091118565963546629": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Muchas Felicidades, les deseo mucho exito en su nuevo cargo , estamos seguros haran mucho por Honduras. @LaTribunahn", "Mentions": "@LaTribunahn", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:32", "Geo": ""}, "1091118529812877313": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lo que me da risa es que empiezas dando un contexto en el que es posible y despu\u00e9s terminas con esa pregunta rid\u00edcula. Si puede si renuncia a su cargo como presidente de la AN. Est\u00e1 en la constituci\u00f3n y por ende apoyo la idea que se lance.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:24", "Geo": ""}, "1091118474880057344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "me encanta tu risita de jiji Y tu cargo al final Te amo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:38:11", "Geo": ""}, "1091118429858336768": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@SantaFe es un equipo con casi una d\u00e9cada de grandes logros, se\u00f1or @jacarreno21 exigimos que se separe del cargo al actual remedo de DT que tenemos #FueraSanguinetti", "Mentions": "@SantaFe @jacarreno21", "Hashtags": "#FueraSanguinetti", "Date": "2019-02-01 00:38:00", "Geo": ""}, "1091118424498061312": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "C.R. England, Cargo Transporters Raise Driver Pay https://www. roadneighbors.com/c-r-england-ca rgo-transporters-raise-driver-pay/ \u2026 pic.twitter.com/lCWdTYXvGU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:59", "Geo": ""}, "1091118413177675777": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "que mala leche que cargo , doy la re lastima", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:56", "Geo": ""}, "1091118386090774528": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "merci :)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:49", "Geo": ""}, "1091118342579126273": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que emoci\u00f3n cargo diosssss", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:39", "Geo": ""}, "1091118335276781568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Diego Arria es excelente se formo en pol\u00edtica exterior con CAP, pero a pesar que esta en el teclado desde USA, ese cargo lo podr\u00eda ejercer otra persona mas joven, y que lleve con din\u00e1mica la pol\u00edtica exterior venezolana por todo el mundo no solo en USA Uds. saben los a\u00f1os pegan.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:37", "Geo": ""}, "1091118332919590917": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Me cargo una suerte p\u00e9sima", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:37", "Geo": ""}, "1091118318906417152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "que dolor de cabeza y que bronca cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:33", "Geo": ""}, "1091118310425534465": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Porque Bol\u00edvar ya lo dijo, he renunciado a mi cargo de Jefe de Carrera. Gracias totales a todxs https:// twitter.com/pcayuqueo/stat us/1091107595757211649 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:31", "Geo": ""}, "1091118296882016257": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "China Eastern Airlines, Shanghai Airlines, China Cargo Airlines and China United Airlines. have all banned #SharkFin cargo Why does #FedEx refuse to stop transporting them?? #OpFunKill pic.twitter.com/H3g0QRyEMD", "Mentions": "", "Hashtags": "#SharkFin #FedEx #OpFunKill", "Date": "2019-02-01 00:37:28", "Geo": ""}, "1091118290439716864": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "no eres el unico ese personaje gracias a Dios ese cargo es temporal", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:27", "Geo": ""}, "1091118288690659330": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "New post (C.R. England, Cargo Transporters Raise Driver Pay) has been published on Palmer Leasing - https://www. ttnews.com/articles/cr-en gland-cargo-transporters-raise-driver-pay \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:26", "Geo": ""}, "1091118284756451328": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Competente para o cargo era a Dilma, n\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:25", "Geo": ""}, "1091118274329436160": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Tecmilenio Una pena el desempe\u00f1o de su sistema y personal a cargo de la facturaci\u00f3n Campus Las Torres, tengo desde el 9 de Enero esperando una simple factura y nadie puede ayudar, nadie en el campus sabe quien se hace cargo de el tema,", "Mentions": "@Tecmilenio", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:23", "Geo": ""}, "1091118260618186752": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo fui empaque , y a veces compro con tarjeta y palabra que no tengo monedas ni billetes para que me cambien. La cosa es que me voy con tal cargo de conciencia que a la siguiente trato de ubicar al empaque que me atendi\u00f3 y darle la propina pendiente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:19", "Geo": ""}, "1091118250472210432": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mardito estr\u00e9s cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:17", "Geo": ""}, "1091118237926993920": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A ver: qu\u00e9 te hice yo a vos? Dije q generalizaste y q te equivocaste y lo sigo sosteniendo pero no te mand\u00e9 \"cerrar el orto\" como hiciste vos, xq soy una persona educada. Lo q dije q dijiste, est\u00e1 grabado en el programa \"Debo Decir\", yo NO miento, hacete cargo de tus palabras", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:14", "Geo": ""}, "1091118235527929857": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Espero secretario genaldel PLD que los funcionario del gobierno de danilo medina vuelvan a la base que fueron que llevaron al poder que nos fajamos a gastar la suela de los zapatos con un padroncillo bajo el brazo buscando lo votos para llevarlo a esos cargo que ostentan", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:14", "Geo": ""}, "1091118213105180672": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@mcubillossigall Cada d\u00eda que pasa se nota que es f\u00e1cil trabajar desde la burbuja. Por favor, ministra. Se lo pido por el cargo que ud ocupa.", "Mentions": "@mcubillossigall", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:08", "Geo": ""}, "1091118204284485634": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Espero que sea solo porque si designa a alguien que est\u00e9 en Venezuela los esbirros del r\u00e9gimen no lo dejar\u00edan salir del pa\u00eds, pero me imagino que en el gobierno de transici\u00f3n se evaluar\u00e1 como debe ser quien ocupar\u00e1 ese cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:06", "Geo": ""}, "1091118200182448134": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "F\u00e1cil soluci\u00f3n. Sellado legislado inmediato y cargo o embargo a la persona titular de la propiedad. Seguro que voy ma\u00f1ana a \u00e9ste y sigue abierto. This IS Spain and M\u00e1laga pic.twitter.com/I6mIUOjWSX", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:05", "Geo": ""}, "1091118196415959043": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Familia de mierda que me cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:04", "Geo": ""}, "1091118192414597120": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Quienes son los comunistas a cargo de esta cuenta? Ustedes no pueden llamarse periodistas. Enterense que el se\u00f1or Guaid\u00f3 es el PRESIDENTE encargado de Venezuela.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:03", "Geo": ""}, "1091118189789040641": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00a1Se ofendi\u00f3! Vea cu\u00e1l cargo le ofreci\u00f3 Guaid\u00f3 a Mar\u00eda \u201cLa Loca\u201d en su gobierno imaginario (+hist\u00e9rica) https://www. conelmazodando.com.ve/193671 #LealesSiempreTraidoresNunca pic.twitter.com/WOAMHzvaFr", "Mentions": "", "Hashtags": "#LealesSiempreTraidoresNunca", "Date": "2019-02-01 00:37:03", "Geo": ""}, "1091118124810858496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sin palabras... no es una cuesti\u00f3n de ideolog\u00eda o postura pol\u00edtica. Que los que avalan la dictadora se hagan cargo . https:// twitter.com/edwards9088/st atus/1091100201698377728 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:47", "Geo": ""}, "1091118119668465664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fuel System Analyzer Replacement Fitting Set #2436 #2405 Male Brass 3/8 & female https:// ebay.us/qpqUmN via @eBay @marylolagouge #FSA", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "#2436 #2405 #FSA", "Date": "2019-02-01 00:36:46", "Geo": ""}, "1091118094913884161": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "< encargo, el hombre carg\u00f3 todo el equipaje consigo y march\u00f3 en un gran carro hacia las monta\u00f1as. Tras llegar al lugar, se coloc\u00f3 en todo lugar posible y cuchillo f\u00e1cilmente accesible por si ten\u00eda que reaccionar r\u00e1pido a un vuelo de una de las aves. Se pas\u00f3 >", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:40", "Geo": ""}, "1091118081244651521": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ejecuci\u00f3n de cheques y pagares Consultas s/ cargo http:// cbdabogados.com", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:37", "Geo": ""}, "1091118064962289670": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Buen jueves @KamoTonyy y gracias por compartirlo. A los cuatro meses de dejar el cargo , el entonces gobernador Gustavo Baz bloque\u00f3 el proyecto original. Se vendieron lotes que deb\u00edan quedar inhabitados, lo que inici\u00f3 el desorden de Sat\u00e9lite.", "Mentions": "@KamoTonyy", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:33", "Geo": ""}, "1091118058234613761": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Viejo hijo de puta mierda titere, a la verga va, abandona ese cargo que no es para basura como vos... America latina no es patio de los yankis de mierda pic.twitter.com/PMJCaDhY1l", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:31", "Geo": ""}, "1091118037795831817": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ciertamente es diputado pero no olvide que tambi\u00e9n es el Presidente Encargado. Y seg\u00fan entiendo, se le deber\u00eda llamar por su cargo de mayor relevancia. Norma elemental de protocolo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:26", "Geo": ""}, "1091118008616079362": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00c9 dif\u00edcil hein!!! Ele est\u00e1 dizendo q a popularidade do Mour\u00e3o era zero e q ele s\u00f3 ocupa o cargo q ocupa gra\u00e7as ao Bolsonaro. Isso n\u00e3o tem.nada a ver com a suposta ilegitimidade de Temer p assumir a presid\u00eancia alega pelos petistas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:19", "Geo": ""}, "1091117980614905856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Best Singles Ad EVER !!!! Maybe some of the pet rescue should try it ever so often... https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332354140109993 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:13", "Geo": ""}, "1091117974432305152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si al pueblo le gusta y somos los que lo llevaremos al poder los partidos se deben sujetar a la voluntad popular y no querer permanecer en un cargo que no desempe\u00f1an bien, acostumbrence pol\u00edticos el pueblo Salvadore\u00f1o ya desperto.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:11", "Geo": ""}, "1091117962939883521": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Operativo Caminante. El H. Ayuntamiento de Tamazunchale, a trav\u00e9s del departamento de Seguridad P\u00fablica Municipal, a cargo del comandante Armando Mart\u00ednez Garc\u00eda, emprendi\u00f3 el operativo \u201cCaminante\u201d mismo que se... https://www. facebook.com/28871104839840 3/posts/336109683658539/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:36:09", "Geo": ""}, "1091117926726492163": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hoy concluye la gesti\u00f3n del Mtro. Andr\u00e9s Triana Moreno quien, durante el periodo 2015-2019, estuvo a cargo de la Direcci\u00f3n de la #ENCRyM . Reconocemos el talento y vocaci\u00f3n con las que realiz\u00f3 su labor durante este tiempo. Gracias por contribuir al crecimiento de esta instituci\u00f3n. pic.twitter.com/WXm6ZKVa3e", "Mentions": "", "Hashtags": "#ENCRyM", "Date": "2019-02-01 00:36:00", "Geo": ""}, "1091117903817179136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tienen que ser los mismos TERRORISTAS que no quer\u00edan dejar el cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:54", "Geo": ""}, "1091117885441880070": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Todos quieren ser Google Contratan a gente que trabaj\u00f3 en Google Los ponen a cargo de gente que quiere ser como Google No los dejan hacer las cosas que hac\u00edan en Google Les ponen objetivos que no ten\u00edan en Google Los corren porque no est\u00e1n dando los resultados que se esperaban.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:50", "Geo": ""}, "1091117878450049024": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Olha amigo, sabe aquele neg\u00f3cio chamado QI (Quem indica) tem em todos os lugares. E, depois n\u00e3o precisa um super cargo e empresa, pode ser \"um bom\" assistente, auxiliar, pedreiro, motorista, porteiro, etc em -30 j\u00e1 est\u00e3o criticando vc e pedindo a sua demiss\u00e3o, vc acharia justo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:48", "Geo": ""}, "1091117845872820224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Q se hagan cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:41", "Geo": ""}, "1091117811722866688": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Su cargo es Presidente Interino de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela. Dejen el miedo. https:// twitter.com/ReutersLatam/s tatus/1091027978027319296 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:32", "Geo": ""}, "1091117808954589186": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00c9 que ele \u00e9 professor de portugu\u00eas/ingl\u00eas quando as aulas voltarem,ele volta a exercer o cargo na dire\u00e7\u00e3o!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:32", "Geo": ""}, "1091117794605842432": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tras su Asamblea General Ordinaria realizada hoy, la Asociaci\u00f3n Metropolitana de Agencias de Viajes cuenta con un nuevo Consejo Directivo encabezado por el Presidente Benjam\u00edn Izquierdo, quien sucede en el cargo a Edgar Sol\u00eds. Les deseamos mucho \u00e9xito @AsociacionMetro . #TTInforma pic.twitter.com/AvBRL9boWT", "Mentions": "@AsociacionMetro", "Hashtags": "#TTInforma", "Date": "2019-02-01 00:35:28", "Geo": ""}, "1091117788008075266": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Funcionarios de Pemex separados de su cargo por Estafa Maestra http:// energiahoy.com/2019/01/31/fun cionarios-de-pemex-separados-de-su-cargo-por-estafa-maestra/ \u2026 v\u00eda @EnergiaHoy @Factoreconomico", "Mentions": "@EnergiaHoy @Factoreconomico", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:27", "Geo": ""}, "1091117785604898816": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@FiscaliaCol @IvanDuque @CeDemocratico todos sabemos que ese tema toca las entra\u00f1as del mismo uribismo. Que curiosos que dejan vencer los t\u00e9rminos. Cobardes y solapados los fiscales a cargo . Descarados los que se est\u00e1n beneficiando y salen a los medios a desbordar \u00e9tica.", "Mentions": "@FiscaliaCol @IvanDuque @CeDemocratico", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:26", "Geo": ""}, "1091117765220622336": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hizo bien. Con \u00e9sta dirigencia si se quedaba en Boca, lo prestaban sin cargo a DyJ o Talleres...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:21", "Geo": ""}, "1091117718131130368": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por favor salvemos lo poco y nada de \u00e1rboles y jardines que hay. Rieguen. El riego autom\u00e1tico no est\u00e1 funcionando. Alguien que se haga cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:10", "Geo": ""}, "1091117697851637760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Muchas Felicidades, le deseamos una buena gesti\u00f3n en este cargo de tanta importancia para nuestro sector! Le manifestamos la mejor disposici\u00f3n de nuestra parte para trabajar de manera conjunta por el desarrollo de la ganader\u00eda regional. https:// twitter.com/magallaneslibr e/status/1091055486387056640 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:05", "Geo": ""}, "1091117695494434817": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ni siquiera pagando cana. En la nueva Venezuela, nadie que tenga antecedente penal podr\u00e1 aspirar a ning\u00fan cargo de elecci\u00f3n popular. Hay que neutralizarlos, es preciso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:05", "Geo": ""}, "1091117688758419458": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Garay. Chamar a Globo de comunista. N\u00f3s n\u00e3o estamos falando a mesma l\u00edngua. \u00c9 tipo falar que o atual presidente do Brasil tem capacidade para o cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:03", "Geo": ""}, "1091117620160536582": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O Sr pode at\u00e9 ter raz\u00e3o, mas qdo se trata do Lula pede provas. Com a Damares (q \u00f1 considero apta ao cargo ), suas conclus\u00f5es bastam. A oposi\u00e7\u00e3o q o Sr faz \u00e9 a cara da incoer\u00eancia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:47", "Geo": ""}, "1091117614020153344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Resulta triste el final de expresidente, se habla homicidio con personas condenadas, pero no dice el fall\u00f3 q fue un crimen orquestado por la dictadura, no lo le\u00ed, por tanto lejos est\u00e1 el hecho de q el estado o sea nosotros nos hagamos cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:45", "Geo": ""}, "1091117602494046208": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Separan de su cargo a funcionarios de Pemex ligados a \"estafa maestra\" http://www. unotv.com/noticias/porta l/nacional/detalle/separan-de-cargo-funcionarios-pemex-vinculados-estafa-maestra-258567/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:43", "Geo": ""}, "1091117575528955904": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Estoy a cargo de mi bebe y de 5 muchachitos entre 6 y 12. Matenme", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:36", "Geo": ""}, "1091117564770635777": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Aqu\u00ed tiene que quedar claro que la hermana de Luz Salgado entro al cargo en la que esta antes de lo sucedido con el tema de la inflaci\u00f3n de las laptop, que no anden especulando que ella entro a ese cargo sabiendo lo que iba a pasar en el futuro, nadie es vidente!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:34", "Geo": ""}, "1091117552275722240": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Los funcionarios de la empresa estatal #Pemex envueltos en el caso de corrupci\u00f3n conocido como \"La Estafa Maestra\" deber\u00e1n dejar el cargo mientras sigue la investigaci\u00f3n, anunci\u00f3 este jueves el presidente de #Mexico . Los detalles en http:// bit.ly/2GeaHvE pic.twitter.com/QlEpe687pA", "Mentions": "", "Hashtags": "#Pemex #Mexico", "Date": "2019-02-01 00:34:31", "Geo": ""}, "1091117537398587393": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si hubieramos tenido a alguna persona con la capacidad para ejercer ese cargo en estos 20 a\u00f1os, maduro todabia seguiria en el poder, digo yo, no se que opina.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:27", "Geo": ""}, "1091117536395972608": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@SuperboletosMx \u00bfCu\u00e1l es el cargo por servicio en puntos de venta de la CDMX?", "Mentions": "@SuperboletosMx", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:27", "Geo": ""}, "1091117520218554368": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ojala y as\u00ed sea y que tambi\u00e9n sean inavilitados para un cargo p\u00fablico de por vida", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:23", "Geo": ""}, "1091117512249483266": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Un hambre cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:21", "Geo": ""}, "1091117494981586947": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eu sempre disse q a ministra n vai durar muito n cargo ela destoa vamos ver", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:17", "Geo": ""}, "1091117491143827456": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "SE EU GANHEI UM CARGO NO GOVERNO SEM O ESTUDO NECESS\u00c1RIO \u00c9 POR QUE M E R E C I CARALHO PORRAA pic.twitter.com/hwWYctR2df", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:16", "Geo": ""}, "1091117471099166720": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No puedo explicar la felicidad que cargo porque me van a sacar la ortodoncia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:11", "Geo": ""}, "1091117457249656833": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que hambre tan anormal cargo , basta.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:08", "Geo": ""}, "1091117428375994368": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Entrega de reconocimiento por Rendimiento Acad\u00e9mico y Liderazgo a cargo del Doctor Alezander L\u00f3pez, Director del @icap_1954 #EnVivo Diplomado de #Resiliencia en #SeguridadAlimentariaNutricional #DIRESAN pic.twitter.com/6HTU56IETf", "Mentions": "@icap_1954", "Hashtags": "#EnVivo #Resiliencia #SeguridadAlimentariaNutricional #DIRESAN", "Date": "2019-02-01 00:34:01", "Geo": ""}, "1091117402098712578": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mis ni\u00f1os hermosos Oreo y Galleta ...no me arrepiento el d\u00eda q me hice cargo de ellos cuando v\u00ed la publicaci\u00f3n de que estaban botaditos en la calle claro llegaron a mi en d\u00edas diferentes una semana el uno y a... https://www. facebook.com/10000530526982 5/posts/1036354679884698/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:55", "Geo": ""}, "1091117389729677312": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hace como 4 a\u00f1os me quiero te\u00f1ir, y POR FIN lo voy hacer ma\u00f1ana. La emocion que cargo mamaaaa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:52", "Geo": ""}, "1091117376031080448": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Una de dos, o no le acepta la renuncia y argumenta alguna estupidez o lo coloca en otro cargo en el cual pueda seguir haciendo mandados.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:49", "Geo": ""}, "1091117362907090944": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hace dos a\u00f1os, c\u00f3mo representantes de nuestra Comunidad de Al\u00e9rgicos Tribu Maip\u00fa tuvimos la oportunidad de reunirnos con qui\u00e9n entonces, reci\u00e9n asum\u00eda el cargo de Alcaldesa de nuestra comuna. En esa ocasi\u00f3n... https://www. facebook.com/16246845377705 88/posts/2128834184022285/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:45", "Geo": ""}, "1091117349225328641": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Voc\u00ea podia assumir de vez o cargo de acessora do PT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:42", "Geo": ""}, "1091117340547272705": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O que o Requi\u00e3o t\u00e1 querendo? Cargo no governo ser\u00e1?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:40", "Geo": ""}, "1091117332590718978": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo un baj\u00f3n, y un quilombo en la cabeza", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:38", "Geo": ""}, "1091117332410351616": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Puedo decir q no estas equivocada si tenemos buena percepci\u00f3n d lo ocurrido y d la narraci\u00f3n,hay algo raro,dijo en un video q estaban el FAES en su vivienda,luego fue cargo a su bebe y dijo q no, q hab\u00eda llegado el FAES hasta la garita de vigilancia,simplemente me gusta la verdad", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:38", "Geo": ""}, "1091117313217257473": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cuando no se vive la situacion se imagina, vivir y hacerse cargo es realidad, no imaginacion. Que mejor recuerdo que ver como fue ! :) casi 101 hubieran sido, pero miren con que lujo se llego ! , FOTOS... https://www. facebook.com/Marianodelavin ia/posts/10218132074753018 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:34", "Geo": ""}, "1091117298847494144": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Danke Felipe Pineros you made my day freu mich riesig auf die halle02 elektronisch und die CARGO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:30", "Geo": ""}, "1091117284817600512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@ucsardigital (get_repost) \u30fb \u30fb \u30fb Atenci\u00f3n a los estudiantes de 2do curso de locuci\u00f3n, los esperamos este s\u00e1bado a las 9 am para su segunda clase magistral a cargo de C\u00e9sar Javier ... https://www. instagram.com/p/BtSIR5_FrJj/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5aglwv2zak12 \u2026", "Mentions": "@ucsardigital", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:27", "Geo": ""}, "1091117251120582656": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se yivesse vergonha ma cara,j\u00e1 bdevetia yer renunciafo ao cargo ,j\u00e1 q o @MPF_PGR e @STF_oficial At\u00e9 agora,nada fizeram! Mas, a investigation tem q ser sobre a = #FamigliaBolsonaroCorrupta", "Mentions": "@MPF_PGR @STF_oficial", "Hashtags": "#FamigliaBolsonaroCorrupta", "Date": "2019-02-01 00:33:19", "Geo": ""}, "1091117241968472064": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fuel System Analyzer Replacement Fitting Set #2316 & 2317, Male/Female 18mmBrass https:// ebay.us/xSeXzR via @eBay @marylolagouge #FSA", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "#2316 #FSA", "Date": "2019-02-01 00:33:17", "Geo": ""}, "1091117207432675329": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Marcos!! Gracias. No pasa nada. Es hijo y defiende. Igual hay cosas de las que soy responsable y de las que me hago cargo . Igual soy exitoso en la vida, tengo amigos y familia que son de fierro!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:08", "Geo": ""}, "1091117185659940864": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cuanto disfrutaba regresar del trabajo a mi casa caminando cuando quer\u00eda despejarme...ahora con la paranoia que me cargo ni pensarlo #NiUnaMenos", "Mentions": "", "Hashtags": "#NiUnaMenos", "Date": "2019-02-01 00:33:03", "Geo": ""}, "1091117177401495554": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Utilizar\u00e1n los vagones perdidos y encontrados en la Comisi\u00f3n estatal de Elecciones ? Norma Burgos estar\u00e1 a cargo ? Esa en la pregunta !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:01", "Geo": ""}, "1091117155859484673": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La mejor incorporaci\u00f3n fue el DT, y \u00e9l se hizo cargo de los refuerzos. Quer\u00eda traer gente que conozca a nombres rutilantes. No nos quejemos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:56", "Geo": ""}, "1091117088498946049": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El c\u00f3nsul #NelsonGuarachi , exasamble\u00edstas por el MAS, siniestr\u00f3 un auto de la #Gobernaci\u00f3nDeLaPaz el 23/12/2012. Cocarico pidi\u00f3 a la AL Deptal. que se haga cargo de la reparaci\u00f3n de veh\u00edculo porque la aseguradora Crediform no cubri\u00f3 gastos. http://www. opinion.com.bo/opinion/articu los/2013/0515/noticias.php?id=94739 \u2026 https:// twitter.com/Sumaj_Warmi/st atus/1091103406457008130 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#NelsonGuarachi #Gobernaci\u00f3nDeLaPaz", "Date": "2019-02-01 00:32:40", "Geo": ""}, "1091117079141466113": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "INFANT IBUPROFEN RECALL EXPANDS TO INCLUDE 3 ADDITIONAL LOTS. http://www. waff.com/2018/12/06/inf ants-liquid-ibuprofen-sold-cvs-walmart-family-dollar-recalled/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:38", "Geo": ""}, "1091117061076594691": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hola Rodrigo, si se puede hacer con una preautorizaci\u00f3n o con un cargo y posteriormente una devoluci\u00f3n. Si deseas m\u00e1s informaci\u00f3n consulta nuestra secci\u00f3n de documentaci\u00f3n https://www. openpay.mx/docs o cont\u00e1ctanos en hola@openpay.mx", "Mentions": "@openpay", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:33", "Geo": ""}, "1091117059352809472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No creo que haya sido su intenci\u00f3n dividir. Tampoco hagamos la cuesti\u00f3n de g\u00e9nero una forma de no hacerse cargo cuando una misma bardea. A qu\u00e9 voy? Esas capturas las podr\u00eda haber puesto yo, y si Ailu me respond\u00eda as\u00ed, hubiera reaccionado parecido.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:33", "Geo": ""}, "1091117047642238976": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Q asco el mal humor que cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:30", "Geo": ""}, "1091117043854778368": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Calidad, nunca me he acostumbrado a las multifuncional, siempre cargo desarnadores chicos y un buen cuchillo acero al carbono cuando voy a trabajar al campo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:29", "Geo": ""}, "1091117017200029696": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que pelotudos uds de Infobae, no pueden ser tan reaccionarios, macartistas. Mientran destruyen el Estado, los desguazan y aplican la mas injusticia social. Haber si despues de esta etapa de gobierno Neoliberal se hacen cargo tambien.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:23", "Geo": ""}, "1091117014498848768": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Remember my tweet \"Convo with Mama?\" Aba heto na naman tayo mga maam sir Di na pumapasok kapatid ko, laging nagpupuyat hehe Di ko na talaga cargo yan Tangina, yan? Yan aalagaan ko? Cyst ang bastos mo kaya hehe Good luck na lang sayo Tulungan mo na sarili mo habang buhay pa si Ma", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:22", "Geo": ""}, "1091116942038044673": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En el P.A.C. \u201cPeaje Palo Grande\u201d fue retenido veh\u00edculo Marca Ford, modelo Cargo , color Gris, placa A96AF5S, Tipo volteo por presentar desincorporacion del serial de seguridad de carrocer\u00eda. @GNBoficial #Bol\u00edvar #31Ene pic.twitter.com/rejUIoZsLo", "Mentions": "@GNBoficial", "Hashtags": "#Bol\u00edvar #31Ene", "Date": "2019-02-01 00:32:05", "Geo": ""}, "1091116921813110786": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00bfA que hora empieza la catarata de renuncias @CarloniRicardo ?, no saben manejar un plantel, vayan de dirigentes de un equipo de bochas. Pinola y Larrondo injustificables... pero Donatti, Musto, Nery, Marco... todos con deudas, todos con quejas hacia ustedes. Haganse cargo .", "Mentions": "@CarloniRicardo", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:00", "Geo": ""}, "1091116920085102592": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Corficolombiana tiene a cargo los dos proyectos viales m\u00e1s importantes del pa\u00eds: Ruta del Sol y la v\u00eda al Llano. Ambos presentaron irregularidades. La ca\u00edda del puente Chirajara solo es la cara visible de varios comportamientos il\u00edcitos durante el proceso. http:// bit.ly/2RYzYB4 pic.twitter.com/Eh3R31nlO1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:00", "Geo": ""}, "1091116860416901120": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Para mi, Adeom deberia hacerse cargo de las carceles. Seguro q lo van a manejar mejor, asi como lo hacen en la intendencia. https:// twitter.com/FelipeSchipani /status/1091104683987488777 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:46", "Geo": ""}, "1091116837356617728": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que me citen a la justicia , nomas puede hacerse cargo , No un mont\u00f3n de personas que s\u00f3lo conocen \"una versi\u00f3n\" Yo afronto a todo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:40", "Geo": ""}, "1091116816586420224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y saber quien lo puso de candidato a ese cargo https:// twitter.com/myriambregman/ status/1091084590842896385 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:35", "Geo": ""}, "1091116796437061632": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por eso no es necesario revocar a Maduro. \u00c9l est\u00e1 ah\u00ed, pero no ejerce el cargo , lo usurpa. Si eso no es una falta absoluta, ninguna lo es. La tiran\u00eda viola sus propias leyes y no se va a ir aunque le corresponda, por eso pedimos ayuda. Si no van a ayudar, por favor no estorben", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:30", "Geo": ""}, "1091116789919084544": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La secretaria de gesti\u00f3n de riesgos tiene como trabajo la prevenci\u00f3n del delito, la seguridad de la ciudad est\u00e1 a cargo de la policia nacional, por favor no mientan no caigan en la demagogia y dejen de decir tonter\u00edas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:29", "Geo": ""}, "1091116694179901440": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "TERCERA SEMANA DEL V CURSO DE VERANO EN DERECHO CONSTITUCIONAL Continuaron las clases magistrales a cargo de abogados especialistas en diferentes temas del Derecho Constitucional, en el marco del V Curso de... https://www. facebook.com/FacultadDerech oUSMP/posts/2087839664637455 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:06", "Geo": ""}, "1091116692674088962": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La dirigencia es una verg\u00fcenza, les queda grande el cargo , se creen dirigentes Progres, pero sun m\u00e1quinas de hacer cagadas, dejaron ir a Marco, le pagan un sueldo a Ortigoza para no aportar nada a la instituci\u00f3n, y siguen bancando la mentira de Bauz\u00e1, con un campeonato mentiroso", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:06", "Geo": ""}, "1091116677893423106": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "NOPE NO POINT AT ALL. https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332349496777124 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:02", "Geo": ""}, "1091116670024802306": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No sab\u00eda que fueras sobre cargo tambi\u00e9n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:00", "Geo": ""}, "1091116664463216642": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Interesante postura, de aplaudir, sr presidente, obvio debe no permitir que el dr a cargo de la fiscalia @FiscaliaCol sea juez y parte en el caso de odebrech, mayor caso de corrupci\u00f3n en las \u00faltimas decadas, de lo contraria todo es demagogia... https:// twitter.com/IvanDuque/stat us/1090766900647415813 \u2026", "Mentions": "@FiscaliaCol", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:59", "Geo": ""}, "1091116647522414593": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "FieldStaff by Mossy Oak Pants size Large Mens Camouflage Hunting Cargo https:// ebay.to/2HSRxOa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:55", "Geo": ""}, "1091116645366386689": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Iron Co Pants size 40/30 Mens Camouflage Cargo Hunting Casual 100% Cotton https:// ebay.to/2SfZrp8", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:54", "Geo": ""}, "1091116616161538048": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Charge\u3001\u8acb\u6c42\u306e\u3064\u3082\u308a\u3060\u3063\u305f\u3093\u3067\u3059\u304c\u4eca\u8abf\u3079\u305f\u3089\u4e00\u8a00 cargo \u306a\u3093\u3066\u51fa\u3066\u304d\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f \u5922\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\u306a\u2026 \u8acb\u6c42\u91d1\u984d\u9593\u9055\u3048\u3066\u3066\u3001\u76f8\u6bba\u3059\u308c\u3070\u3044\u3044\u3060\u3051\u306a\u306e\u306b\u4f55\u3092\u305d\u3093\u306a\u306b\u5927\u3052\u3055\u306b\u9a12\u3044\u3067\u3044\u308b\u3093\u3060\u308d\u3046\u301c\u3068\u3044\u3046\u8a71\u3067\u3057\u305f\u3002", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:47", "Geo": ""}, "1091116601846390784": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Check out what I just added to my closet on Poshmark: Men\u2019s Docker\u2019s cargo olive green pants 34 x 30. https:// poshmark.com/listing/5c296d e245c8b30f2505398a?utm_campaign=referral_code%3DOLDISNEW4EVA&utm_content=feature%3Dsh_li_el_ios%26rfuid%3D5a42bbe93f1a0d9907604583%26ext_trk%3Dbranch&utm_source=tw_sh \u2026 via @poshmarkapp #shopmycloset", "Mentions": "@poshmarkapp", "Hashtags": "#shopmycloset", "Date": "2019-02-01 00:30:44", "Geo": ""}, "1091116591801081856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Migraci\u00f3n | Cecodap ofrece recomendaciones para familiares y abuelos a cargo de ni\u00f1os cuyos padres migraron. http:// goo.gl/EePcLP | V\u00eda @victoriainojosa pic.twitter.com/NBkIGRkTT8", "Mentions": "@victoriainojosa", "Hashtags": "#Migraci\u00f3n", "Date": "2019-02-01 00:30:42", "Geo": ""}, "1091116575472656384": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#RACING - En las pr\u00f3ximas horas podr\u00eda oficializarse la incorporaci\u00f3n de Carlos #OLSES a La Academia. El joven arquero venezolano arribar\u00eda al club a trav\u00e9s de un pr\u00e9stamo con cargo y opci\u00f3n de compra. pic.twitter.com/XKmppNcwIT", "Mentions": "", "Hashtags": "#RACING #OLSES", "Date": "2019-02-01 00:30:38", "Geo": ""}, "1091116557663698944": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El problema que nos lo colaran con un cargo p\u00fablico, este al paro no se va. #EstoEsUnaHistoriaDePuertasGiratorias", "Mentions": "", "Hashtags": "#EstoEsUnaHistoriaDePuertasGiratorias", "Date": "2019-02-01 00:30:33", "Geo": ""}, "1091116547106656256": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O Marcelo Semer analfabeto? Voc\u00ea n\u00e3o sabe nada dele, se quiser te empresto o livro dele. Um juiz que dignifica o cargo que tem. Acho que vc cometeu uma injusti\u00e7a, eu pediria desculpas rss", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:31", "Geo": ""}, "1091116522599317506": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Q bronca cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:25", "Geo": ""}, "1091116495847989253": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "PAI \u00c9 PAI, N\u00c3O IMPORTA O CARGO ... BONITO DE VER A CARINHO QUE TU TEM PELO SEU VELHO... ELE VAI SE RECUPERAR O MAIS R\u00c1PIDO POSS\u00cdVEL... PORQUE DEUS O EST\u00c1 ABEN\u00c7OANDO...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:19", "Geo": ""}, "1091116491708264453": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Aspiran 28 al cargo de Consejero Presidente del #IETAM http:// latalachanoreste.com/2019/01/31/asp iran-28-al-cargo-de-consejero-presidente-del-ietam/ \u2026 pic.twitter.com/3la98YPH1X", "Mentions": "", "Hashtags": "#IETAM", "Date": "2019-02-01 00:30:18", "Geo": ""}, "1091116466076831744": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se carg\u00f3 toda la documentaci\u00f3n requerida por Cueva pero ojo que hay diferencias que limar en su contrato #AFA #Independiente", "Mentions": "", "Hashtags": "#AFA #Independiente", "Date": "2019-02-01 00:30:12", "Geo": ""}, "1091116456807489538": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ou seja, sabe menos do pr\u00f3prio cargo que qualquer tuiteiro. Tamo bem! pic.twitter.com/uwzrjwyFVg", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:09", "Geo": ""}, "1091116455196807168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@CarooCordoba HACETE CARGO", "Mentions": "@CarooCordoba", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:09", "Geo": ""}, "1091116441963778048": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "L\u00f3pez Obrador asevera: todo funcionario relacionado con la \u201cestafa maestra\u201d ser\u00e1 removido de su cargo http:// goo.gl/d3dtQg pic.twitter.com/MFhGlbu2MS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:06", "Geo": ""}, "1091116439354908675": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo no te quiero enamorar, yo te quiero comer, ahora que si te enamoras en el acto....acepto el cargo extra.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:05", "Geo": ""}, "1091116429955530760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "De eso se trata, de hacerse cargo de \u00e9l.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:03", "Geo": ""}, "1091116417649274882": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Cuenca > La Viceprefrectura es el segundo cargo al mando del Gobierno Provincial. Tiene voz y voto en las sesiones de la C\u00e1mara...> http:// bit.ly/viceprefectura -azuay \u2026 pic.twitter.com/f5NPgSxask", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuenca", "Date": "2019-02-01 00:30:00", "Geo": ""}, "1091116417456386048": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Diosdado Cabello, descart\u00f3 que Nicol\u00e1s Maduro renuncie al cargo de \u201cpresidente de Venezuela\u201d https:// bit.ly/2MHc1sc", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:00", "Geo": ""}, "1091116416714055681": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Felicidades y mucho \u00e9xito en el cargo :)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:00", "Geo": ""}, "1091116416361627649": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#OJO La elecci\u00f3n extraordinaria del gobierno estatal ser\u00e1 el 2 de junio y el candidato electo tomar\u00e1 protesta al cargo el 1 de agosto \u00bfQu\u00e9 te parece? https:// bit.ly/2WoTftY pic.twitter.com/wgd7TP4ELW", "Mentions": "", "Hashtags": "#OJO", "Date": "2019-02-01 00:30:00", "Geo": ""}, "1091116387999862784": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Infelizmente a narizinho foi mais esperta e se elegeu deputada federal. Mas, por outro lado, ao descer de hierarquia de cargo parlamentar, ela perde o foro privilegiado e corre o risco de ser presa. #RenanNever #RenanN\u00e3o #VotoAbertoSim", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenanNever #RenanN\u00e3o #VotoAbertoSim", "Date": "2019-02-01 00:29:53", "Geo": ""}, "1091116352331485184": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En otro sexenio un directivo era parte esencial del presidente y se vest\u00eda como ejecutivo, despu\u00e9s se tom\u00f3 el cargo de mediador y se vest\u00eda como sabiendo el cargo , despu\u00e9s se fue a desempe\u00f1ar en el deporte y se vest\u00eda como deportista.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:45", "Geo": ""}, "1091116281011597313": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cuanto tomes el cargo como nuestro presidente, entonces los haces respetar \u00a1ahuevo!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:28", "Geo": ""}, "1091116256437121029": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@ConcejoSantaFe @josecorralSF @MiguelLifschitz @maxipullaro @SindtaxiSantaFe Ustedes son los responsables, haganse cargo o paso al costado, Georgina tiene que volver!!!! https:// twitter.com/danidei/status /1091114990889848833 \u2026", "Mentions": "@ConcejoSantaFe @josecorralSF @MiguelLifschitz @maxipullaro @SindtaxiSantaFe", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:22", "Geo": ""}, "1091116229090267136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Me explican porque prestamos sin cargo y o regalamos y los q vienes a NOB son todos con cargo , menos mal q no tenemos plata #Vamos\u00d1ulsCarajo", "Mentions": "", "Hashtags": "#Vamos\u00d1ulsCarajo", "Date": "2019-02-01 00:29:15", "Geo": ""}, "1091116202217431041": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "There are currently 95 vessels in the port of Vancouver. Bulker: 15 Container: 3 Cargo : 0 Cruise Ship: 0 Ferry: 13 Pleasure Craft: 23 Tankers: 1 Tug & Barge: 20 Miscellaneous: 20 Would two more make a difference? #bcpoli #cdnpoli #vanpoli", "Mentions": "", "Hashtags": "#bcpoli #cdnpoli #vanpoli", "Date": "2019-02-01 00:29:09", "Geo": ""}, "1091116194806026242": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Leopoldo suelto presidente; es el autor intelectual de Guaid\u00f3.... Y Mar\u00eda Corina debe ser vicepresidenta...Ella mas que cualquiera merece un cargo Alto se los cal\u00f3 a tooodos firme ! M\u00e9rito a esa se\u00f1ora de la q tanto se han burlado hasta los de la oposici\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:07", "Geo": ""}, "1091116172421070848": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El incumplimiento parcial o \u00edntegro deber\u00eda estar penalizado con la inhabilitaci\u00f3n para cualquier cargo pol\u00edtico en lo sucesivo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:02", "Geo": ""}, "1091116167966543873": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "quer que a fiscaliza\u00e7\u00e3o fique a cargo do propriet\u00e1rio, ent\u00e3o cuide s\u00f3 do seu cu!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:01", "Geo": ""}, "1091116163910828032": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I have images of them rummaging round the cargo hold. \u201cThere must be a suit in here somewhere!\u201d", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:00", "Geo": ""}, "1091116162740613121": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Amigos !! Hemos estado con muchas cosas sorteo de nuestra rifa, cambio de directiva, renovaci\u00f3n de personalidad jur\u00eddica, lo que conlleva demasiado papeleo y tr\u00e1mites,tambi\u00e9n estuvimos a cargo de los ba\u00f1os,... https://www. facebook.com/36353866717347 1/posts/1023189957875002/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:59", "Geo": ""}, "1091116151944421381": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "1 acaso sabe en que instituci\u00f3n est\u00e1 trabajando, el cargo y las funciones que debe desempe\u00f1ar? 2 implicado en los fajos de billetes q ud menciona, hizo abrir una investigaci\u00f3n y aport\u00f3 la pruebas 3 sua actos administrativos incluyen esa reuni\u00f3n ya la embarro, no la cague m\u00e1s pic.twitter.com/QaEbrKwxKH", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:57", "Geo": ""}, "1091116149369126912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esta felicidad que cargo no me saca nadie", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:56", "Geo": ""}, "1091116103684755456": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "jajajajajjajajajaj Yo lo que entiendo es que buscan elecciones libres y justas, no que oxigene a Nicolast en su cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:45", "Geo": ""}, "1091116096177008640": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hay que deninciar! Hay que sancionar a los corruptos, sobre todo, si se escudan detr\u00e1s de un cargo , una c\u00e1mara de TV o un micr\u00f3fono", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:43", "Geo": ""}, "1091116087519801344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pues mientras la alcaldesa @patiaceves siga sin hacerse cargo por lo menos tres a\u00f1os amigo https:// twitter.com/paquito_dizco/ status/1091022941100269569 \u2026", "Mentions": "@patiaceves", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:41", "Geo": ""}, "1091116044670906369": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La Audiencia Nacional entrega a EEUU a un ex alto cargo del r\u00e9gimen venezolano Seg\u00fan S\u00e1nchez, \"no quiere hacer\" seguidismo de USA. https://www. elconfidencialdigital.com/articulo/polit ica/audiencia-nacional-entrega-estados-unidos-ex-alto-cargo-regimen-venezolano/20190131145944121051.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:31", "Geo": ""}, "1091116021359042561": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mucha se destina a tardes de te en la presidencia orquestada por la sra que cree que ser la esposa del presidente es UN CARGO P\u00daBLICO, 7 mil d\u00f3lares en flores, vajillas de 10mil d\u00f3lares, otra parte va a la caja registradora de varela hns y cannavagio en guaro para las sesiones", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:26", "Geo": ""}, "1091116015516336128": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Circa 1966. JFK cargo hsndler pic.twitter.com/JTiBTvMjO9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:24", "Geo": ""}, "1091116010927804417": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que miedo @Giovannabuffal1 a cargo de los cables!", "Mentions": "@Giovannabuffal1", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:23", "Geo": ""}, "1091116005802364928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Trascienden cambios en delegaciones del IMSS Sur y Norte De la redacci\u00f3n Orizaba, Ver.- Se mantiene la terna de personajes que habr\u00e1n de relevar en el cargo al ingeniero Jorge Tubilla Velasco en la Delegaci\u00f3n Veracruz... http://www. elrotativo.com.mx/31ene2019/31en etras.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:22", "Geo": ""}, "1091116001553453057": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "LE DOY LA RAZ\u00d3N 100%!!! TODOS ANTE LA JUSTICIA, TRAS REJAS POR LARGOS A\u00d1OS Y EXPROPIADOS!!! TODOS INHABILITADOS DE POR VIDA PARA TODO CARGO P\u00daBLICO, MILITAR EN PARTIDOS POL\u00cdTICOS O CONSTITUIR PARTIDOS POL\u00cdTICOS!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:21", "Geo": ""}, "1091115975666225154": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@metrodesantiago est\u00e1 a cargo hasta que se recepcione. Siguen observaciones pendientes y nos aseguraremos culminen las obras adecuadamente.", "Mentions": "@metrodesantiago", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:15", "Geo": ""}, "1091115972419903493": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "que paja tener que decir algo y estar sin computadora no me lee la contrase\u00f1a Windows por una actualizaci\u00f3n la noot est\u00e1 con virus y descargando para arreglar mover los muebles bloqueo un enchufe y el celu lo cargo en la cocina no es mala voluntad te juro", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:14", "Geo": ""}, "1091115966086475781": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Felicidades, sin duda un cargo bien merecido y con una gran responsabilidad.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:12", "Geo": ""}, "1091115957953679360": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que mal humor cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:10", "Geo": ""}, "1091115957819301888": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "New bike rack art! I managed to lock up my cargo bike to MY letter It took some thinking though! Love the yellow and the art (but I still prefer my staple). #yycbike Thanks for the pic @commit2commute ! pic.twitter.com/NOVbfLp1hu \u2013 bei Last Best Brewing And Distilling", "Mentions": "@commit2commute", "Hashtags": "#yycbike", "Date": "2019-02-01 00:28:10", "Geo": ""}, "1091115939188363264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esto es lo q pasa cuando no sienten temor por la ley ni la justicia. Hay que castigar a todos los bastardos corruptos con la pena de muerte a ver si se van a atrever a aspirar a un cargo publico o siquiera poner un pie en Venezuela. #EfectoSingapur es lo que hace falta carajo https:// twitter.com/AlbertoRodNews /status/1091068613207953408 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#EfectoSingapur", "Date": "2019-02-01 00:28:06", "Geo": ""}, "1091115918212644865": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Excess Baggage to Canada (Door To Port) and Cargo To Canada Starting From $6.3. For more information please visit: http:// dtdcaustralia.com.au #Courier #Delivery #Tracking #Canada #CourierServices #CourierCanada #Cargo #CourierToCanada #ParcelToCanada #CourierDelivery pic.twitter.com/K0pAqJntpe", "Mentions": "", "Hashtags": "#Courier #Delivery #Tracking #Canada #CourierServices #CourierCanada #Cargo #CourierToCanada #ParcelToCanada #CourierDelivery", "Date": "2019-02-01 00:28:01", "Geo": ""}, "1091115912772681729": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Listen yeah grey joggers is popular but cargo pantssss wowwww a phat weakness", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:28:00", "Geo": ""}, "1091115885279043585": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Alumnos de la primaria 18 de Marzo participaron en la charla sobre el deporte-ciencia el #Ajedrez a cargo de Guadalupe Carpio y Manuel Medina, quienes recibieron reconocimiento del Museo @TrompoMagico La actividad forma parte del programa Matatena de la Ciencia. pic.twitter.com/I4ByX79RwK", "Mentions": "@TrompoMagico", "Hashtags": "#Ajedrez", "Date": "2019-02-01 00:27:53", "Geo": ""}, "1091115853884604416": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No me pienso hacer cargo de tus interpretaciones", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:46", "Geo": ""}, "1091115852622106624": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No llevan ni dos mesed y ya desmadraron la econom\u00eda. No me defraudar\u00f3n, yo sabia que la ivan a cagar, pero nunca prnse que lo hicieran tan r\u00e1pido. Sale muy caro tener gente incompetete a cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:45", "Geo": ""}, "1091115851686670336": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00bfCultivar la conciencia? Hdp. Si tuvieses siquiera un gramo de conciencia no hubieses aceptado un cargo para el cual has demostrado con creces q no est\u00e1s preparado. Corruptos, narcos y asesinos, \u00bfD\u00f3nde cdtm est\u00e1 la conciencia en esos adjetivos tuyos? \u00a1Ausente! Perro incoherente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:45", "Geo": ""}, "1091115810628657152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Delgadillo se reincorpora ma\u00f1ana a su cargo de regidora https:// goo.gl/ot7Qef pic.twitter.com/9LmU9v3Z5o", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:35", "Geo": ""}, "1091115798997786624": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fuel System Analyzer Replacement Fitting Set #2433 #2432 Male & Female 1/2\" https:// ebay.us/uKvwf3 via @eBay @marylolagouge #FSA", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "#2433 #2432 #FSA", "Date": "2019-02-01 00:27:33", "Geo": ""}, "1091115788260511748": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Le ando diciendo a mi madre que me env\u00ede fotos de los cactus y todas las plantas que deje a su cargo Soy Jhonny y tengo 75 a\u00f1os.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:30", "Geo": ""}, "1091115765787439106": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Atleta rescat\u00f3 a perrito extraviado y lo carg\u00f3 30 km en un marat\u00f3n https://www. unotv.com/noticias/porta l/internacional/detalle/video-viral-atleta-rescato-a-perrito-extraviado-y-lo-cargo-30-km-en-un-maraton-663985/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:25", "Geo": ""}, "1091115759923798017": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esa puta incertidumbre que me cargo no me est\u00e1 haciendo nada bien", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:23", "Geo": ""}, "1091115732883120129": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Gracias Lcdo.Alfredo Adum, usted da catedra, no hay otra persona que sirva para el cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:17", "Geo": ""}, "1091115660082597888": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u201cEl deseo puro de conocer, bajo sospecha\u201d Lecci\u00f3n inaugural de la Facultad de Filosof\u00eda de @unijaveriana a cargo del Doctor Francisco Sierra Guti\u00e9rrez, @Fsierra5Fsierra presentado por el Decano Doctor Luis Fernando Cardona pic.twitter.com/OAf23vgqJA", "Mentions": "@unijaveriana @Fsierra5Fsierra", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:59", "Geo": ""}, "1091115645834534919": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "During this #Freezing #Cold weather don't forget your #local #Plumber - #Decals Installed on a #Cargo #Trailer @Multi_Lakes_HandyMan_Services - #MobileAdvertising #Commercial #Wrap #Trades - #brrr ! pic.twitter.com/zWXuV9vzHH", "Mentions": "@Multi_Lakes_HandyMan_Services", "Hashtags": "#Freezing #Cold #local #Plumber #Decals #Cargo #Trailer #MobileAdvertising #Commercial #Wrap #Trades #brrr", "Date": "2019-02-01 00:26:56", "Geo": ""}, "1091115636938457089": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "no me haga Reir Se\u00f1ora! los gobiernos son los que dan o quitan el trabajo, si no mir\u00e1 todos los negocios que cierran. y cuando los gobiernos no son capaces de facilitar directamente o indirectamente eso se tienen que hacer cargo , ayudando con algo, si no es Abandono de persona.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:54", "Geo": ""}, "1091115612116582400": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Con todo respeto si no detienes a capos de la de la delincuencia organizada de nada servira la intenci\u00f3nes de terminar con los cr\u00edmenes o secuestros..espero no te quede grande el cargo . Porqu\u00e9 \u00e9sas palabras que usas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:48", "Geo": ""}, "1091115592491380736": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Okay Ladies that like the Botox... I am literally falling down laughing. What a riot. This will definitely save the big cost of Botox !!! https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332345860110821 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:43", "Geo": ""}, "1091115590838861824": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Un baj\u00f3n cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:43", "Geo": ""}, "1091115538057707520": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esa misma, hace cortos de autobombo, y pide a productores agropecuario que le lleven ideas, tal como hace el tal piter. Ha recibido insultos hasta en arameo, por lo que veo que se ha llamado a silencio. Tiene un cargo rid\u00edculo que no entra en una tarjeta de visita normal.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:30", "Geo": ""}, "1091115537344667648": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y este se\u00f1or habla como candidato, tiene su presupuesto, tiene su jurisdicci\u00f3n y tiene organizamos de apoyo, total desconocimiento del cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:30", "Geo": ""}, "1091115534215729152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Godoy ma\u00f1ana viaja a Canada. Prestamo a 18 meses. Con opcion de 1.5M por el 100% de la ficha. El prestamo es con cargo , que es del monto de una deuda que #Colon tenia con el futbolista. Toda informacion de @AdriDriussi", "Mentions": "@AdriDriussi", "Hashtags": "#Colon", "Date": "2019-02-01 00:26:29", "Geo": ""}, "1091115525596434433": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 pedo con los celos que me cargo ahora cabr\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:27", "Geo": ""}, "1091115515249078273": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "UDS NO ENTIENDEN QUE UN GOBIERNO CORRUPTO Y CRIMINAL ATENTA CONTRA UNA NACI\u00d3N? LOS INVITO A VIVIR AQUI CON SUELDO MINIMO Y CON UNA FAMILIA A CARGO A VER SI PIENSAN IGUAL!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:25", "Geo": ""}, "1091115508727009280": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pablo sigue siendo su secretario general puesto que @ierrejon sigue en Podemos. Dimiti\u00f3 del cargo p\u00fablico porque se lo solicitaron (de malas maneras). Pero por ahora, ni dej\u00f3 Podemos, ni dimiti\u00f3 de los cargos internos. Ayer le invitaron a no asistir al CCE xq iban a hablar de \u00e9l.", "Mentions": "@ierrejon", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:23", "Geo": ""}, "1091115507900710912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Parece que Juan Pablo Bieri envi\u00f3 la renuncia al subpresidente por 472, ahora entiendo porque sigue en el cargo con su inoportuna y despreciable precencia. #SePerdi\u00f3LaCarta pic.twitter.com/YqzKcv2SI3", "Mentions": "", "Hashtags": "#SePerdi\u00f3LaCarta", "Date": "2019-02-01 00:26:23", "Geo": ""}, "1091115484806819848": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 le costaba a mi pap\u00e1 hacerse cargo de mi??? Ahre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:18", "Geo": ""}, "1091115463315259393": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "2005 Ford E-Series Cargo is now available. Take a look: http://www. carsforsale.com/vehicle/detail s/3-26667269 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:13", "Geo": ""}, "1091115460328914944": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lmao. Delta offers two free bags in cargo also I think", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:12", "Geo": ""}, "1091115448282816512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seg\u00fan los Derechos de las personas con Discapacidad, la elecci\u00f3n del equipo m\u00e9dico lo hace la flia sino se vuelveran los Derechos del ni\u00f1o...!! Con estas 2 leyes la obra social le guste o no se tiene q hacer cargo . Trabajo con Discapacidad hace 18 a\u00f1os...cualquier cosa pregunteme", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:09", "Geo": ""}, "1091115433049157634": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si se preguntan sobre la suerte de Ham despu\u00e9s del vuelo, la buena noticia es que sobrevivi\u00f3 en su retorno luego de que su c\u00e1psula cayera sobre el Oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico. Aqu\u00ed se le observa siendo saludado por uno de los comandantes del barco a cargo de su rescate. pic.twitter.com/3Z8lvp0Yzw", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:05", "Geo": ""}, "1091115420860465152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El infierno est\u00e1 lleno de gente que hace da\u00f1o intencionadamente a los dem\u00e1s SIN SUFRIR NING\u00daN CARGO DE CONCIENCIA.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:02", "Geo": ""}, "1091115406041989121": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que la destituyan de su cargo !!! Por inepta!! Y q pongan a alguien competente y conciente de la situaci\u00f3n que vivimos los ciudadanos!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:59", "Geo": ""}, "1091115391366164481": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Telesur est\u00e1 preocupado porque 20 mil familias en Argentina no tienen luz...JAjajaj Hasta el m\u00e1s chavista debe pensar....\" Nosotros no tenemos luz, gas, agua, comida.\" Insisto. Quiero ser nombrada directora por UN DIA y hacerme cargo de esas basuras del dictador", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:55", "Geo": ""}, "1091115377650749441": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Vas a empezar con tus mamadas vas a caer m\u00e1s pronto si ya la gente sabe la clase de pendejo que eres y de inmediato te pones a decir idioteces... Mi opini\u00f3n y con toda honestidad.. no sirves para estar en alg\u00fan cargo p\u00fablico.. est\u00e1s muy wey", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:52", "Geo": ""}, "1091115374949613568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se deber\u00eda crear una ley, ning\u00fan chavista, enchufado o con bienes de dudosa procedencia no puede ostentar a cualquier cargo pol\u00edtico", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:51", "Geo": ""}, "1091115341600694275": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Severino durou pouco no cargo . Renunciou ao mandato quando se soube que ele recebia um mensalinho de 10 mil pago pelo concession\u00e1rio de um restaurante da C\u00e2mara. Mesmo depois disso, Lula o defendeu at\u00e9 em discursos p\u00fablicos. Essa era a \"velha pol\u00edtica\".", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:44", "Geo": ""}, "1091115341177077760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El que est\u00e1 m\u00e1s perdido a\u00fan es el que nombra a la ministra y la mantiene en el cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:43", "Geo": ""}, "1091115322860601349": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "The price for 2008 Chevrolet Express Cargo is $5,900 now. Take a look: http://www. carsforsale.com/vehicle/detail s/3-26074090 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:39", "Geo": ""}, "1091115305743593472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Essa mulher tem que ser retirada do cargo , n\u00e3o tem a ver com o novo Brasil.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:35", "Geo": ""}, "1091115302971166726": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Oiga, Don @lopezobrador_ algunos de sus secretarios, como @rocionahle , @emoctezumab y @M_OlgaSCordero no la subieron completa. Que gacho que no le tengan respeto ni acaten sus indicaciones... \u00bfCu\u00e1ndo los separa del cargo ? (A @rocionahle la neta ya urge. Es una inepta)", "Mentions": "@lopezobrador_ @rocionahle @emoctezumab @M_OlgaSCordero @rocionahle", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:34", "Geo": ""}, "1091115262416510977": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Te pregunto, si el presidente (e) toma una decisi\u00f3n \u00bfqui\u00e9n lo legisla? En este momento \u00e9l mismo \u00bfte parece que eso tiene sentido? Debe abandonar el cargo de la asamblea", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:25", "Geo": ""}, "1091115242011217926": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "JAJAJA la pr\u00f3xima va con cargo *macrisis*", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:20", "Geo": ""}, "1091115230418124800": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Menos mal que \u00e9ste sr. tiene los d\u00edas contados en el cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:17", "Geo": ""}, "1091115230262890498": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En Argentina ser\u00edan escuelas primarias de doble jornada (8 hs.) En lugar de jornada simple (4 hs. O sea un turno). Esto ya existe, lo que falta es crear el espacio para #LaInform\u00e1ticaComoMateria y nombrar a los docentes de Inform\u00e1tica a cargo . Y un dise\u00f1o curricular espec\u00edfico", "Mentions": "", "Hashtags": "#LaInform\u00e1ticaComoMateria", "Date": "2019-02-01 00:25:17", "Geo": ""}, "1091115222209871872": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es de pena ajena para ocupar un cargo de esa magnitud se debe tener mucha preparaci\u00f3n dudo que usted lo tenga, hasta donde hemos llegado", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:15", "Geo": ""}, "1091115216526442496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ellos necesitan todo nuestro apoyo y es digno de admirar que tambi\u00e9n se hacen cargo de las necesidades de ellos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:14", "Geo": ""}, "1091115204837031936": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "2 floriano peixoto (1891-1894) assumiu o governo por ter sido vice presidente do deodoro ele deveria ter convocado novas elei\u00e7\u00f5es (aquela lei que se o presidente sair ap\u00f3s 2 anos do cargo , n\u00e3o eh o vice que assume - deve ocorrer uma nova elei\u00e7\u00e3o) mas eh brincalh\u00e3o e n\u00e3o fez isso", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:11", "Geo": ""}, "1091115190966468609": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Deber\u00edas adem\u00e1s de preocuparte por lo que hacen... que eso esta muy bien y va en el cargo , preocuparte m\u00e1s por lo que se puede hacer y no se hace, que eso tambi\u00e9n lo llevas en el cargo https:// twitter.com/JLambanM/statu s/1090726441967341568 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:08", "Geo": ""}, "1091115128454553600": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00bfQu\u00e9 pedo con la migra\u00f1a que me cargo desde ayer ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:53", "Geo": ""}, "1091115099102867457": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bueno, eso es lo que digo (yo le sal\u00ed al cruce tambi\u00e9n cuando se fue de mambo). Ahora, no es lo mismo eso que decir \"la agredi\u00f3 de la nada\", que no es cierto. Cada quien que se haga cargo de lo suyo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:46", "Geo": ""}, "1091115073903476737": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo una depresi\u00f3n, no se que onda, necesito salir de joda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:40", "Geo": ""}, "1091115054014099456": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Polic\u00edas y autoridades a cargo del femicidio de Diana acuden a Asamblea https:// netvib.es/p/fwHw4 pic.twitter.com/E062khcbaW", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:35", "Geo": ""}, "1091115048691527680": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "se siente cools q empeze cargando 40lbs en noviembre y ya cargo 145lbs con mis piernitas wuuuu", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:34", "Geo": ""}, "1091115036762877953": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "https:// youtu.be/3tcY9rE_Cjs si el padre no se hace cargo YO ME HAGO CARGO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:31", "Geo": ""}, "1091115023764721664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si estas por ser madre es culpa de la pareja, a hacerse cargo , cada acto tiene su consecuencia. Y se supone que los de pa\u00f1uelos celestes estan encontra del aborto, asi que nadie obligaria a la clandestinidad a nadie. Nadie las puede obligar a abortar clandestinamente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:28", "Geo": ""}, "1091115007914446850": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "NOMBRA CABILDO A COORDINADORA MUNICIPAL DE DERECHOS HUMANOS. Dulcelina S\u00e1nchez Lira entra en Funciones para este nuevo cargo . http:// ayuntamientovilladereyes.gob.mx/nombra-cabildo -a-coordinadora-municipal-de-derechos-humanos/ \u2026 #VilladeReyes #DesarrolloParaTodos , #SeguridadParaTodos @AyuntamientoVdr @ErikaBrionesMX @dulce_saly @AyuntamientoVdr @DHCIDE pic.twitter.com/7QPdYrkTz5", "Mentions": "@AyuntamientoVdr @ErikaBrionesMX @dulce_saly @AyuntamientoVdr @DHCIDE", "Hashtags": "#VilladeReyes #DesarrolloParaTodos #SeguridadParaTodos", "Date": "2019-02-01 00:24:24", "Geo": ""}, "1091114987773407232": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo cargo con la responsabilidad y eso implica que si sale bien vas a hacer lo que yo te diga", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:19", "Geo": ""}, "1091114980710072320": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El due\u00f1o del control remoto sali\u00f3 de vacaciones y me dejo a cargo de la casa. Por segundo d\u00eda se me olvida darle comida temprano a las mascotas y regar las plantas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:17", "Geo": ""}, "1091114972204023809": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I've only ever biked that way with Morgan from Familybike and it was me and 2 other large cargo bikes.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:15", "Geo": ""}, "1091114948976132096": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Delgadillo se reincorpora ma\u00f1ana a su cargo de regidora https:// goo.gl/GNBC7g pic.twitter.com/W4W1cSC1Gk", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:10", "Geo": ""}, "1091114948619583489": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O Sport segue a passos largos para se tornar uma administra\u00e7\u00e3o APARELHADA. Tiram os competentes e colocam os amigos . Basta ver que o VP de comunica\u00e7\u00e3o e um INCAPAZ e sem nenhum experi\u00eancia para o cargo . https:// twitter.com/Lealdaniel/sta tus/1091096597268713472 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:10", "Geo": ""}, "1091114928444981252": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esse homem deveria ta preso e nao ocupando cargo pol\u00edtico.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:05", "Geo": ""}, "1091114894772981760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Agradezco la confianza que me da nuevamente hoy el Gobernador del Estado @HectorAstudillo al asumir la responsabilidad de Secretario Particular , cargo que desempe\u00f1ar\u00e9 con mucha responsabilidad, humildad,calidez y lealtad. #Guerreronosnecesitaatodos pic.twitter.com/1E4KJBlmyx", "Mentions": "@HectorAstudillo", "Hashtags": "#Guerreronosnecesitaatodos", "Date": "2019-02-01 00:23:57", "Geo": ""}, "1091114853509578754": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seeee ! Algunos no se hacen cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:47", "Geo": ""}, "1091114846484119552": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@FMilanessi hacete cargo", "Mentions": "@FMilanessi", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:45", "Geo": ""}, "1091114835201409024": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "My point is we have plenty of players that could and can be better. Cargo is not good and we don\u2019t need him. Lol", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:43", "Geo": ""}, "1091114818050904065": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hydrangeas Mona Troiano some cool idea's https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332343130111094 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:39", "Geo": ""}, "1091114770357354496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "https://www. youtube.com/watch?v=ypIKuK Zwm1M \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:27", "Geo": ""}, "1091114758395387904": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Renuncia Eloy Peniche a la oficina de Enlace en Canc\u00fan; lo sustituye Guillermo Mart\u00ednez Flores http:// ow.ly/7LGC30nxbjI IQCANC\u00daN 31 ENERO 2019.- El Director de Enlace Municipal de la Secretar\u00eda de Gobierno en Benito Ju\u00e1rez, Eloy Peniche Ruiz, present\u00f3 su renuncia al cargo pic.twitter.com/gFEJJZLEW3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:24", "Geo": ""}, "1091114745409748994": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En mi bloque 6 viviendas ocuparon una, se engancharon al agua y la luz, sobrecargaron la instalaci\u00f3n del piso y sali\u00f3 ardiendo el piso y el edificio, el seguro no se hizo cargo y Endesa no daba servicio hasta que no arreglamos el cuarto de contadores, pagamos 6000\u20ac(Okupa h d p) pic.twitter.com/mpFO8Gk0gK", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:21", "Geo": ""}, "1091114738740797445": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "One of the reasons we dont apprehend more people at non points of entry is they turn around and run back to the border driving truck and drugs back into the river . They'll even retrieve cargo while the border patrol watches helplessly .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:20", "Geo": ""}, "1091114695577268224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Siempre me imagine que lo hacia mal... Y no.. Remito hoja de vida para el cargo del asunto... Listo!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:10", "Geo": ""}, "1091114682851708928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Siete a\u00f1os como canciller!!!! Cualquier funcionario en ese cargo y con por lo menos 4 dedos de frente, lo m\u00ednimo que hubiese realizado es un cursito de ingl\u00e9s, pero esta visto que para algunos mortales estudiar es venenoso.... https:// twitter.com/porlagoma/stat us/1091108281010057225 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:06", "Geo": ""}, "1091114681102684160": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se me volvi\u00f3 a pegar la intro de un anim\u00e9 injunable @Soffieyoret hacete cargo de esta tragedia", "Mentions": "@Soffieyoret", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:06", "Geo": ""}, "1091114656159141889": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Renan ocupa esse cargo por mais tempo que Ramses II ficou de fara\u00f3.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:23:00", "Geo": ""}, "1091114641143533569": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "cabei de faze o planejamento pro meu cargo de DN e estou me sentindo orgulhoso e organizado", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:57", "Geo": ""}, "1091114623686922240": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El Pdte. DUQUE, no tiene ni qu\u00e9 sacar a la ministra de justicia del cargo , sino que ella si tiene dignidad debe renunciar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:52", "Geo": ""}, "1091114596218355718": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Muitos n\u00e3o sabem o que fazer por ter largado seus enpregos, outros pediram exonera\u00e7\u00e3o de outro cargo . Isso n\u00e3o te deixa com a consci\u00eancia pesada? https:// twitter.com/Jesussalvacura /status/1091110356322316288 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:46", "Geo": ""}, "1091114546641682433": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que malestar cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:34", "Geo": ""}, "1091114526223855616": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Arroyo, no es fiscal? Y minti\u00f3 hasta ahora? Sigue en su cargo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:29", "Geo": ""}, "1091114491545292800": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Iba con una melli al urbano y un chab\u00f3n en moto me grit\u00f3 \"me hago cargo \", paraaaa tanta cara de vieja tengo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:21", "Geo": ""}, "1091114475325931520": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por si muchos no saben tu sales d las canteras apristas, bien conocido en Alfonso Ugarte, de manera q si no pod\u00edas con el cargo no te hubieses postulado. Y hacerle el juego al + grande COBARDE DE AG, PARA DESCARGAR TUS FRUSTRACIONES Y FRACASOS, Q NO SEA CON NUESTRO PDTE. Asume https:// twitter.com/JOELBALTAZARCA U/status/1090805392089595904 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:17", "Geo": ""}, "1091114439510802432": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ja que vc ta casado com a brahma me deixa ser a sua amante rs \u2014 Desculpa mas a Ballantines j\u00e1 est\u00e1 nesse cargo ... https:// curiouscat.me/Negobrahmaa/po st/775879723?t=1548976928 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:08", "Geo": ""}, "1091114431768088576": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Are cargo bikes the future for urban deliveries? | TreeHugger https:// rplg.co/e5d7f060 #cyclists #outsideisfreedom #roadcycling #cyclingculture #cycletouring #instacycling #cyclingpics", "Mentions": "", "Hashtags": "#cyclists #outsideisfreedom #roadcycling #cyclingculture #cycletouring #instacycling #cyclingpics", "Date": "2019-02-01 00:22:07", "Geo": ""}, "1091114416723161088": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fellas, we bringing cargo shorts back this summer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:03", "Geo": ""}, "1091114377246330880": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Candidatura para un calabozo? Para que? D\u00e9mosle ese cargo de una vez. A dedo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:54", "Geo": ""}, "1091114374482276355": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Todos ex funcionarios del chavismo deben estar inhabilitados para cualquier cargo p\u00fablico", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:53", "Geo": ""}, "1091114371353317377": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Quiz\u00e1s haya adolescentes que tuvieron la suerte de que sus padres se hagan cargo de ellos siempre, lo cual no le encuentro nada de malo o \u201canormal\u201d. Padres que siempre encontraron un medio m\u00e1s seguro que un colectivo o remis para trasportar a sus hijos...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:52", "Geo": ""}, "1091114267292680192": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Che boluda, el aborto legal y seguro es una soluci\u00f3n para las que no quieren ser madres. Si ustedes las van a obligar a parir igual haganse cargo , porque no respetan su decisi\u00f3n. Generan el problema y encima se quejan.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:27", "Geo": ""}, "1091114248309297153": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Muito dif\u00edcil eu considerar algu\u00e9m como inimiga, atualmente ningu\u00e9m tem esse cargo , mas sempre tem umas pra se achar a odiada, as vezes n\u00e3o sei nem quem \u00e9 mas ela t\u00e1 ali se sentindo a advers\u00e1ria perigosa! COITADA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:23", "Geo": ""}, "1091114243422703622": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Burton Leather Golf Bag with 10 Wilson, 1 Pacer, 1 Royal, 1 Par Clubs, Used https:// ebay.us/nCwtnl via @eBay @marylolagouge Shipping high because the bag is so big. Already Boxed to ship.", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:22", "Geo": ""}, "1091114243041173507": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La Asamblea Nacional Constituyente no es leg\u00edtima porque la nombr\u00f3 la tiran\u00eda como un ente paralelo a la Asamblea Nacional porque no ten\u00edan mayor\u00eda y no toleran perder una elecci\u00f3n, no era la primera vez que se sacaban un cargo paralelo de debajo de la manga", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:22", "Geo": ""}, "1091114242139439105": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La jueza Guichandut tuvo dos denuncias por mal desempe\u00f1o en el Consejo de la Magistratura Ambas denuncias fueron oportunamente desestimadas Y ah\u00ed todav\u00eda est\u00e1 ejerciendo su cargo https://www. infobae.com/politica/2019/ 01/31/la-jueza-guichandut-tuvo-dos-denuncias-por-mal-desempeno-en-el-consejo-de-la-magistratura/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:21", "Geo": ""}, "1091114218550632448": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hay que hacer menos escraches y hacerse cargo de lo que publican, sentarse en la fiscal\u00eda y denunciar, existe el delito inform\u00e1tico, hay medios para obtener el IP de la computadora de donde salio esa publicaci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:16", "Geo": ""}, "1091114217858629632": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Gracias @jguaido xq adem\u00e1s de todo lo q est\u00e1s haciendo por nuestra Venezuela, le devolviste la investidura de respeto al Cargo de Presidente, que agradable oir tu educaci\u00f3n en cada palabra! estamos hartos de ordinarios mal hablados", "Mentions": "@jguaido", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:16", "Geo": ""}, "1091114203702800384": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "RT @LykanEgk : Te abro la puerta, siempre puntual, hasta te cargo para que no te mojes los zapatos si hay que cruzar un charco... Todo por la paga justa... pic.twitter.com/Cm7yDpaYgB", "Mentions": "@LykanEgk", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:12", "Geo": ""}, "1091114196203376640": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "S\u00e1bado 02 de Febrero #RED #NIGHT Ellas Ingresan Sin cargo . Ellos Descuentos en Barras. Barras On fire Tocando en Live #CesarCaba\u00f1a pic.twitter.com/pt3SfOr980", "Mentions": "", "Hashtags": "#RED #NIGHT #CesarCaba\u00f1a", "Date": "2019-02-01 00:21:10", "Geo": ""}, "1091114192093020160": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No es ni siquiera \u201cpresidente de facto\u201d, es un narcotirano usurpador del cargo de presidente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:09", "Geo": ""}, "1091114160526639104": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eu s\u00f3 acho que, se o pol\u00edtico n\u00e3o fez nada para mudar tal situa\u00e7\u00e3o durante o exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es, depois que ele j\u00e1 n\u00e3o exerce o cargo , ficar dando pitaco em rede social n\u00e3o vale de nada. Por que n\u00e3o mostrou a\u00e7\u00e3o quando podia e tinha poderes pra isso?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:02", "Geo": ""}, "1091114097373077504": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Al director de @Pemex lo se\u00f1alan con furia en los medios como inepto para el cargo . Pero Octavio Romero ha sido el \u00fanico titular capacitado para corregir la plana m\u00e1s dif\u00edcil a sus antecesores: el \u00fanico cualificado para frenar el robo de combustible.", "Mentions": "@Pemex", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:47", "Geo": ""}, "1091114076871278593": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Recuerdan cuando @BigHitEnt revel\u00f3 el video de fake love con el logo de vevo? Recuerdan lo que se dijo sobre que firmaron en una disquera estadounidense que se har\u00eda cargo de su promoci\u00f3n durante su estancia ah\u00ed? Quiz\u00e1 sea sobre eso, no lo s\u00e9. @BTS_twt #BTS #BTSARMY pic.twitter.com/LIYOxXK58I", "Mentions": "@BigHitEnt @BTS_twt", "Hashtags": "#BTS #BTSARMY", "Date": "2019-02-01 00:20:42", "Geo": ""}, "1091114073247436802": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "para ser presidente en venezuela debes participar en elecciones ser elegido por el pueblo y acatar al pueblo luego de ejercer el cargo por eso nicolas maduro moros es el presidente legitimo en venezuela NO un lacayo a dedos y violando su propia carta magna jamas volveran x eso", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:41", "Geo": ""}, "1091114057434886145": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No soy fan de los churros pero que antojo me cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:37", "Geo": ""}, "1091114040636686337": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ah that's a story of two halves Nathaniel, I do hope your pet is OK. It's our cargo team who handle such delicate cargo so I would get in contact with them https:// flywith.virginatlantic.com/gb/en/before-y ou-book/how-to-book-your-pet-onto-a-flight.html \u2026 ^D", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:33", "Geo": ""}, "1091114023771201536": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "The cargo area IS pressurized. And won't freeze. Your \"precious\" will be fine. - a pilot", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:29", "Geo": ""}, "1091114011125579776": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "We import 30% of our food. When tariffs go sky high we'll be forced to pay or go without. Delays at borders because it will be UK's responsibility to check cargo for quantity, tax, drugs, people. Infrastructure to take all that on me present", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:26", "Geo": ""}, "1091113993836605440": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ni olvidaremos la desidia e ineptitud de los @rrhhlpgc con el empleo p\u00fablico con don @MarioRegidor77 al frente Y llev\u00e1ndose un sueldo digno de un cargo de l congreso de estados unidos por lo menos pic.twitter.com/FDqMgCWmdN", "Mentions": "@rrhhlpgc @MarioRegidor77", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:22", "Geo": ""}, "1091113979156537344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Concealed Carry in California of course.... couldn't resist. https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332339913444749 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:19", "Geo": ""}, "1091113937456762881": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "BRUTA, es lo que eres!!!! Es increible que este a cargo de un tribunal, bueno!!! de qu\u00e9 nos sorprendemos si el presidente del TSJ tiene antecedentes penales por jugar metra, creo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:09", "Geo": ""}, "1091113934910820352": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Especial pa' ti! Angus Cheeseburger por s\u00f3lo RD$285 imp. inc. Con papas y refresco incluidos. Agrega extra carne y extra queso por s\u00f3lo $110 m\u00e1s. * Cargo por delivery no incluido. #cp #chefpepperrd #vamoacomer #muymuybueno pic.twitter.com/IXMl7BYP5W", "Mentions": "", "Hashtags": "#cp #chefpepperrd #vamoacomer #muymuybueno", "Date": "2019-02-01 00:20:08", "Geo": ""}, "1091113875225874432": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "TODOS TIENEN QUE QUEDAR INHABILITADOS DE POR VIDA PARA TODO CARGO P\u00daBLICO Y CONSTITUIR PARTIDO POL\u00cdTICO ALGUNO: TODOS!!!! EN CASO CONTRARIO SE ESTAR\u00c1 HACIENDO LO MISMO QUE SE HIZO CON \"EL MONSTRUO CHAVEZ\" VIL Y CRIMINAL LACAYO DEL TERRORISTA CASTRO A QUIEN ENTREGO VZLA EN 1999!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:54", "Geo": ""}, "1091113863867703297": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tranquila, estan m\u00e1s activos en el laburo preguntando y las alumnas de mi mujer estan interesadas. Les dije \"pidan que me hago cargo del envio...\" Varias pararon la oreja.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:51", "Geo": ""}, "1091113863741915136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Me arte de usar lentes, pero cuando me los saco una NO VEO UNA MIERDA, dos El ojo negro tengo con las ojeras que cargo , tres Me siento horrible sin mis mentess lpm ayuda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:51", "Geo": ""}, "1091113850550796288": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Renuncia al cargo en el gobierno tenga un poco de dignidad. https:// twitter.com/latercera/stat us/1090965681141661696 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:48", "Geo": ""}, "1091113808347705346": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por violar a una joven, SSPTM separa del cargo a 3 polic\u00edas municipales de Puebla - Puebla - Capital y Conurbados https:// goo.gl/Tt5B1N", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:38", "Geo": ""}, "1091113791650172928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pude ver la carrera junto a tu t\u00edo Andr\u00e9s. Muy buen trabajo en la pista, felicidades por esta primera de muchas victorias, excelente muestra femenina a cargo de la fusta en el hipismo internacional y bien por Vzla que exporta talentosos jockeys https:// twitter.com/CindyPaolaadam s/status/1091073103864713216 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:34", "Geo": ""}, "1091113779683840000": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "C\u00f3mo oposici\u00f3n no hicieron nada significativo, tb est\u00e1n en las bancas con voz y voto. No se hacen cargo de nada! En el gobierno est\u00e1n todos, los oficialistas y la oposici\u00f3n que siempre hace lo que le conviene a ellos y no al pueblo! Me tienen hartaaaa!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:31", "Geo": ""}, "1091113762524925953": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#FSRADIOCHILE el puesto de arquero es como el puesto de un jefe la soledad del cargo y la decisi\u00f3n que debe tomar muchas veces no es comprendida por el resto del equipo", "Mentions": "", "Hashtags": "#FSRADIOCHILE", "Date": "2019-02-01 00:19:27", "Geo": ""}, "1091113747815501827": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No entiendo tu punto. Ostentas un cargo pol\u00edtico, tu postura deber\u00eda ser neutral. Lo que haces es generar un discurso de odio. Eres una figura p\u00fablica, \u00bferes consciente de ello? Deber\u00eda darte verg\u00fcenza.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:24", "Geo": ""}, "1091113731164196865": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Segue o link da minha reportagem de hj a noite! V\u00eddeos flagram supostos funcion\u00e1rios fantasmas da AL/TO! Entre os casos, h\u00e1 uma pessoa aparentemente com defici\u00eancia e que segundo a pol\u00edcia foi usada como laranja num cargo de diretor! - http:// g1.globo.com/to/tocantins/j atv-2edicao/videos/t/edicoes/v/policia-volta-a-fazer-buscas-na-al-em-investigacao-sobre-funcionarios-fantasmas/7345495 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:20", "Geo": ""}, "1091113730593644545": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo is past his prime.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:19", "Geo": ""}, "1091113718287659009": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#RenamNever Est\u00e1 na hora do MDB entregar o senado pra outro partido. Chega de pilhagem na casa do povo brasileiro. E outra, cargo de sucess\u00e3o presidencial N\u00c3O pode ter REU em processo, Assim decidiu STF em 2016", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenamNever", "Date": "2019-02-01 00:19:17", "Geo": ""}, "1091113702814826496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@TeleCentroAr quiero informarles que iniciarse una demanda contra su empresa por mala informaci\u00f3n y estafa, nunca cumplen sus promesas cobran de m\u00e1s y no se hacen cargo ni generan devoluciones, y sus operadores no saben nada", "Mentions": "@TeleCentroAr", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:13", "Geo": ""}, "1091113677695184897": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00c9 o Moro sendo Moro...mudou o cargo , mas as atitudes s\u00e3o as mesmas. https:// twitter.com/Amarulacarvalh o/status/1091111301336743936 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:07", "Geo": ""}, "1091113668937502721": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Casa de verano Sandby / Johan Sundberg Arkitektur \u00a9 Markus Linderoth Arquitectos: Johan Sundberg Arkitektur Ubicaci\u00f3n: Tomelilla \u00d6, Suecia Arquitectos A Cargo : Johan Sundberg + Max Germundsson \u00c1rea: 278 m\u00b2 A\u00f1o Proyecto: 2017 Fotograf\u00ed\u2026 http:// bit.ly/2G1jq52", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:05", "Geo": ""}, "1091113653867139072": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Wall Mount Cell Phone Holder w slot for charge cord Black or White 3-3/4\" HEAVY DUTY Mount wherever... https:// ebay.us/PzEotc via @eBay @marylolagouge", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:01", "Geo": ""}, "1091113653594517504": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "New post: Air Cargo Supply Chains to Remain Profitable for Carriers, Says IATA https:// scmopex.com/?p=170453 The International Air Transpor", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:01", "Geo": ""}, "1091113551543054338": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Racing Carlos Olses ser\u00e1 el 4to refuerzo. El arquero de 18 a\u00f1os llega desde Deportivo La Guaira a pr\u00e9stamo por 18 meses, con cargo de 150 mil y opci\u00f3n de compra de 650.000 por el 80% de la ficha. pic.twitter.com/baQxkP5Vma", "Mentions": "", "Hashtags": "#Racing", "Date": "2019-02-01 00:18:37", "Geo": ""}, "1091113527824302080": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "N\u00e3o vi, falo de cor, mas 13% em sondagem das europeias se calhar ajudam. Almeida Leite \u00e9 bem conhecido. Saiu do DN apara 1 secretaria de Estado e da\u00ed para uma institui\u00e7\u00e3o financeira sem qualquer compet\u00eancia para esse cargo : https:// expresso.pt/blogues/opinia o_daniel_oliveira_antes_pelo_contrario/almeida-leite-desafia-o-principio-de-peter=f838052#gs.2Mj3DidH \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#gs", "Date": "2019-02-01 00:18:31", "Geo": ""}, "1091113527685902336": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Buf, es que las defensas del Sevilla siempre han dado mucho miedo....Alfaro casi se carg\u00f3 a uno del Mallorca, creo recordar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:31", "Geo": ""}, "1091113514280734720": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por qu\u00e9 no proh\u00edben tambi\u00e9n volver a ocupar un cargo p\u00fablico como Senador, diputado? Hay much@s que han vivido del erario sin dar resultados: Gamboa Patr\u00f3n, el ni\u00f1o verde, Manlio Fabio, llega Manuel Velasco, por mencionar a algunos.", "Mentions": "@s", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:28", "Geo": ""}, "1091113469305389058": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hola Martha, no es inhabilitar, es prohibir que toda persona que tenga sentencia de cualquier tipo, no puede ocupar un cargo p\u00fablico. Con eso, el pueblo si te apoyar\u00eda. Saludos. @Edd_Campe @NachoRgz @JucaNoticias @QuesaVerdades @ElNopalTimes @AtticussLicona @Ivanoide", "Mentions": "@Edd_Campe @NachoRgz @JucaNoticias @QuesaVerdades @ElNopalTimes @AtticussLicona @Ivanoide", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:17", "Geo": ""}, "1091113466046439429": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Antes ele vazava \u00e1udio contra o governo, agora \u00e9 favor\u00e1vel ao governo. Uma coisa n\u00e3o mudou: usa-se o cargo a servi\u00e7o do seu grupo pol\u00edtico e para perseguir aqueles que tem projeto diferente. Como que chama isso mesmo? https:// twitter.com/revistaforum/s tatus/1091111499572097025 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:16", "Geo": ""}, "1091113452574248962": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Vamos a ver si me entiendes. Cuando el presidente Guaid\u00f3 se jurament\u00f3 ten\u00edamos 13 d\u00edas sin Presidente. El cargo estaba vacante porque Maduro ya era ileg\u00edtimo, los comicios en los que result\u00f3 \"electo\" los convoc\u00f3 la ileg\u00edtima Asamblea Nacional Constituyente, no son v\u00e1lidos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:13", "Geo": ""}, "1091113422215888900": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Prayer Request: When you receive this, please stop for a moment and say a prayer for our troops around the world... There is nothing attached. Just send this to people in your address book. Do not... https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332337906778283 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:06", "Geo": ""}, "1091113422035419137": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@AccionNacional @MarkoCortes \u00bfQuien valida la calidad moral de sus candidatos, antes de proponerlos para ocupar un cargo p\u00fablico? Ccp a @CuitlahuacGJ @lopezobrador_ @Mx_Diputados @mario_delgado", "Mentions": "@AccionNacional @MarkoCortes @CuitlahuacGJ @lopezobrador_ @Mx_Diputados @mario_delgado", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:06", "Geo": ""}, "1091113369136959489": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ao vivo @DCM_online - Quem vai investigar Damares Alves pelo RAPTO de Lulu Kamayur\u00e1 de sua tribo, um claro desrespeito ao ECA, o que p\u00f5e a ministra em situa\u00e7\u00e3o de impedimento para o cargo que ocupa. Sem bandidos de estima\u00e7\u00e3o, certo? #DamaresLovers https:// youtu.be/le5h6VQNvUU", "Mentions": "@DCM_online", "Hashtags": "#DamaresLovers", "Date": "2019-02-01 00:17:53", "Geo": ""}, "1091113359162904576": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Desde la @EEOIUMBV en Caracas, instalaci\u00f3n de inspecci\u00f3n al Laboratorio Criminal\u00edstico N\u00b0 43 de la @GNBoficial a cargo del Cnel. Sim\u00f3n Francisco Le\u00f3n Correa. Continuando con la misi\u00f3n de velar por los ingresos, gastos y bienes p\u00fablicos de la #FANB @NicolasMaduro @vladimirpadrino pic.twitter.com/K2eTdfzczD", "Mentions": "@EEOIUMBV @GNBoficial @NicolasMaduro @vladimirpadrino", "Hashtags": "#FANB", "Date": "2019-02-01 00:17:51", "Geo": ""}, "1091113348790448133": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "porque todos se hacen cargo de mis indirectas? estoy tan en la m\u00eda que me chupa un huevo de todos bb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:17:48", "Geo": ""}, "1091113344889733122": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ya se te va a dar, Rami! Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda tengamos una dirigencia que cuando no podemos ir los socios, podamos cederle ese lugar a otro asociado SIN CARGO . Todo x derecha. De onda nom\u00e1s. NO x negociados ni x lucro. Capaz que soy medio ut\u00f3pico, pero sue\u00f1o con un BOCA GIGANTE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:17:47", "Geo": ""}, "1091113330905894912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#FederalA Luego de la presentaci\u00f3n formal a cargo del presidente del club Fabi\u00e1n Diana, Daniel Prat comenz\u00f3 a trabajar con el equipo.El DT convers\u00f3 en forma grupal e individual con el plantel. Adem\u00e1s de los ejercicios planificados por el PF Rub\u00e9n Carrizo, hubo pr\u00e1ctica de f\u00fatbol. pic.twitter.com/zyBjDiMP7N", "Mentions": "", "Hashtags": "#FederalA", "Date": "2019-02-01 00:17:44", "Geo": ""}, "1091113309644967936": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "P\u00e9simo el sistema de @khipucom hice mi cargo a las 12 del d\u00eda aprox Y ahora voy a perder la plata y no voy a poder jugar #pollaChilena", "Mentions": "@khipucom", "Hashtags": "#pollaChilena", "Date": "2019-02-01 00:17:39", "Geo": ""}, "1091113308986507264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sarri tem cargo amea\u00e7ado e diz que os jogadores do Chelsea n\u00e3o fazem o que ele pede. Um prato cheio pro @cornetaeuropa pic.twitter.com/91mNA6N99U", "Mentions": "@cornetaeuropa", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:17:39", "Geo": ""}, "1091113295598272512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "M\u00e1s importante es advertir que Tarek Williams Saab est\u00e1 usurpando el cargo de Fiscal General por tanto, todas sus actuaciones son absolutamente nulas. No tiene legitimidad activa para hacer ninguna solicitud de ning\u00fan tipo. https:// twitter.com/AccesoaJustici a/status/1091071238745870342 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:17:36", "Geo": ""}, "1091113261758664705": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Puebla Por instrucciones de la presidente municipal @KariPerezPopoca la subdirecci\u00f3n de Educaci\u00f3n Vial a cargo de Ana Zendi Dehesa realizar\u00e1 talleres de educaci\u00f3n vial y movilidad urbana https:// bit.ly/2Wyhmqf pic.twitter.com/8Xc9DpJwXb", "Mentions": "@KariPerezPopoca", "Hashtags": "#Puebla", "Date": "2019-02-01 00:17:28", "Geo": ""}, "1091113261465042946": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo de Presidente do @SenadoFederal est\u00e1 na linha sucess\u00f3ria presidencial. \u00c9 uma vergonha que o STF permita que r\u00e9us possam candidatar-se ao cargo agora, porque j\u00e1 tinha decidido antes que n\u00e3o. Mas estamos aqu\u00ed p/fazer o q o STF n\u00e3o fez. Ent\u00e3o toma essa; #RenanNever NUNCA", "Mentions": "@SenadoFederal", "Hashtags": "#RenanNever", "Date": "2019-02-01 00:17:28", "Geo": ""}, "1091113243827990530": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "volvi\u00f3 la in\u00fatil, sin lee el tuit voy a tratar de acertar que se est\u00e1 quejando por lo que los otros hacen.... en su caracter de veedora asignada ... bueno, sin cargo , sin partido, sin ideas ni propuestas .... humo https:// twitter.com/Stolbizer/stat us/1090647798847062016 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:17:23", "Geo": ""}, "1091113241462345729": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Eventos #SilviaTeOrienta Aula de Familias para una #crianza respetuosa a cargo de Brilliant People Project http:// ow.ly/HQqi30nwHOc 6F #Tocina #Sevilla pic.twitter.com/FrwCtgJzwt", "Mentions": "", "Hashtags": "#Eventos #SilviaTeOrienta #crianza #Tocina #Sevilla", "Date": "2019-02-01 00:17:23", "Geo": ""}, "1091113142338416642": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "n\u00e3o vai, \u00e9 que ele \u00e9 efetivo nessas mat\u00e9rias, mas quando come\u00e7ar as aulas, ele vai pro cargo que est\u00e1 atualmente, que \u00e9 como diretor", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:59", "Geo": ""}, "1091113075128913921": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Todos sabemos que Olivo es un burro y un inepto en ese cargo . Lo bueno es que ya van para afuera. @TSEElSalvador https:// twitter.com/rcasteiianos/s tatus/1090445439030177792 \u2026", "Mentions": "@TSEElSalvador", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:43", "Geo": ""}, "1091113070540320768": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No hay chance que nada ni nadie me arruine la felicidad que cargo hoy hermano", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:42", "Geo": ""}, "1091113047777775618": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Indemnizaciones - Trabajo en Negro. Soluci\u00f3n R\u00e1pida Consulta sin cargo ! http:// cbdabogados.com", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:37", "Geo": ""}, "1091113045005344768": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O importante \u00e9 que tem cabedal t\u00e9cnico para o cargo , tem entusiasmo, toca em pontos nevr\u00e1lgicos das minorias esquecidas, mais realistas do que o idealismo pernicioso praticado pela lacrosfera. \u00c9, entre os ministros do PRJB, uma das minhas preferidas. N\u00e3o deixem de apoi\u00e1-la.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:36", "Geo": ""}, "1091113009844494336": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ustari va al teatro en un pr\u00e9stamo sin cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:28", "Geo": ""}, "1091113003548852224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No fue a prestamo sin cargo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:26", "Geo": ""}, "1091112996267610112": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Judicial | Por presunta corrupci\u00f3n en el cargo encarcelan a C\u00e9sar Ceballos director de La Modelo https://www. asuntoslegales.com.co/actualidad/por -presunta-corrupcion-en-el-cargo-encarcelan-a-cesar-ceballos-director-de-la-modelo-2822315?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1548950924 \u2026 pic.twitter.com/ihMUSCl83w", "Mentions": "", "Hashtags": "#Judicial #Echobox", "Date": "2019-02-01 00:16:24", "Geo": ""}, "1091112972276191233": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Eventos #SilviaTeOrienta Curso #RedesSociales y #Pymes C\u00f3mo sacar el m\u00e1ximo partido a los nuevos entornos digitales a cargo de @alexdurana y @mserralvo http:// ow.ly/sRTi30nwI25 v\u00eda @ConTalentoRRHH 6y7F #Granada pic.twitter.com/8wjxWnwNhX", "Mentions": "@alexdurana @mserralvo @ConTalentoRRHH", "Hashtags": "#Eventos #SilviaTeOrienta #RedesSociales #Pymes #Granada", "Date": "2019-02-01 00:16:19", "Geo": ""}, "1091112922183618560": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que te haces cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:07", "Geo": ""}, "1091112911957827584": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que bronca conmigo misma cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:04", "Geo": ""}, "1091112909416132609": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es de locos lo que habla, el de 14 a\u00f1os no es menor de edad para ella? Tremenda bruta a cargo de un tribunal. Garante del derecho y no sabe que un chamo de 14 es menor de edad.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:04", "Geo": ""}, "1091112906324877314": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Just in! We have recently added a 2012 Nissan NV Cargo to our inventory. Check it out: http://www. carsforsale.com/vehicle/detail s/3-26667183 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:03", "Geo": ""}, "1091112893297377280": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sisi, cargo todos los datos. Ahi nomas la sacaste jaj", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:00", "Geo": ""}, "1091112891179323393": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Obvio, pero si me muero en el camino te haces cargo vos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:59", "Geo": ""}, "1091112867657646081": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo mais importante nas m\u00e3os de um bandido. #forarenan", "Mentions": "", "Hashtags": "#forarenan", "Date": "2019-02-01 00:15:54", "Geo": ""}, "1091112850892967936": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Totalmente de acuerdo,hay que hacerse cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:50", "Geo": ""}, "1091112837978693632": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bachelet deber\u00eda renunciar a ese cargo por incumplimiento de deberes en el caso de Venezuela!! ......es el colmo!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:47", "Geo": ""}, "1091112833880911877": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por eso d\u00e9jalas que van a tener cargo de conciencia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:46", "Geo": ""}, "1091112791610703872": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Personas sin moral y \u00e9tica, para ejercer ning\u00fan cargo p\u00fablico.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:36", "Geo": ""}, "1091112788511150080": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "my sugar daddy is @putomodest hacete cargo nuria", "Mentions": "@putomodest", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:35", "Geo": ""}, "1091112763030716421": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": ". @NicoBurdisso_8 \"Heredamos 2 laterales izquierdos que ocupan cupo, me hago cargo , hablamos con #Olaza y buscamos la mejor salida. Ahora est\u00e1 contento, firm\u00f3 en @RCCelta , tenemos la opci\u00f3n que vuelva en 6 meses o a\u00f1o y medio, es un jugador interesante que podemos apostar.\" pic.twitter.com/HwPrWy0NkE", "Mentions": "@NicoBurdisso_8 @RCCelta", "Hashtags": "#Olaza", "Date": "2019-02-01 00:15:29", "Geo": ""}, "1091112743690797056": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Wrangler Mens Shorts Size 46W Cargo Tan Khaki Cotton Elastic Waist A12 https:// ebay.to/2BaZSY0", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:24", "Geo": ""}, "1091112724577378304": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Eventos #SilviaTeOrienta Aula de Familias para una #crianza respetuosa a cargo de Brilliant People Project http:// ow.ly/HQqi30nwHOc 6F #Tocina #Sevilla pic.twitter.com/jkbraWebkb", "Mentions": "", "Hashtags": "#Eventos #SilviaTeOrienta #crianza #Tocina #Sevilla", "Date": "2019-02-01 00:15:20", "Geo": ""}, "1091112720617881604": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O que adianta ter um \"elenco bom\" e n\u00e3o ter um t\u00e9cnico j\u00e1 comprovadamente preparado pra escalar e montar boas estrat\u00e9gias? Jardini tem a parte te\u00f3rica boa, mas n\u00e3o tem experiencia nenhuma prata no cargo que est\u00e1!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:19", "Geo": ""}, "1091112714724888577": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ojal\u00e1 no se les olvide se\u00f1alar a los entes fiscalizadores, en lo particular a la @SFP_mx a cargo de @Irma_Sandoval ,para que en cumplimiento de su encomienda,dejen de ser ventanilla de tr\u00e1mite de @lopezobrador_ y comiencen a realizar su trabajo de manera aut\u00f3noma y transparente", "Mentions": "@SFP_mx @Irma_Sandoval @lopezobrador_", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:17", "Geo": ""}, "1091112705925083136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "That\u2019s the price of being a port of entry. Customs presence is required in order to fly international or receive cargo directly from outside the US.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:15", "Geo": ""}, "1091112587427639296": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Nuclear to power cargo ships is needed though. And am very happy that China is building so much nuclear power so fast. Though they are cutting fast, they are now at 60% coal - like only a handful of US states. They are like a giant Kentucky.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:47", "Geo": ""}, "1091112580188389376": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "N\u00e3o quer ser pressionado trabalhando na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira?! T\u00e1 de brincadeira, zero meia?! Larga o cargo , ent\u00e3o, tem gente competente que ir\u00e1 trabalhar l\u00e1 e n\u00e3o reclamar\u00e1 de press\u00e3o.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:45", "Geo": ""}, "1091112563633463296": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Casa de verano Sandby / Johan Sundberg Arkitektur \u00a9 Markus Linderoth Arquitectos: Johan Sundberg Arkitektur Ubicaci\u00f3n: Tomelilla \u00d6, Suecia Arquitectos A Cargo : Johan Sundberg + Max Germundsson \u00c1rea: 278 m\u00b2 A\u00f1o Proyecto: 2017 Fotograf\u00ed\u2026 http:// bit.ly/2G1jq52", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:41", "Geo": ""}, "1091112534298558464": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si lo lamentable es que si hay un fiscal que presenta una denuncia sus colegas lo tapan, triste deben hacerce cargo de sus malos fallos no? El d\u00eda que se los haga cargo como c\u00f3mplice de los delincuentes no joden m\u00e1s.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:34", "Geo": ""}, "1091112519345885185": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El d\u00eda que pienses en renunciar al cargo por amor al pa\u00eds. Ese d\u00eda te lo agradecer\u00eda eternamente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:31", "Geo": ""}, "1091112500244942848": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Jumento. N\u00e3o tem no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de economia. Esses dois post j\u00e1 seriam motivo para perder o cargo . https:// twitter.com/izzynobre/stat us/1091048594889617408 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:26", "Geo": ""}, "1091112497589956608": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ingreso por mi lista SIN CARGO HASTA LAS 3am. Te esperamos! lista: seba dellara pic.twitter.com/dGvUdpre4N", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:25", "Geo": ""}, "1091112491525042176": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No puedo entender c\u00f3mo hay personas que juegan con el tiempo/los sentimientos y la psiquis de las personas, por no saber que quieren o por no poder hacerse cargo de lo que sienten o lo que no sienten. Por favor un poquito de amor hacia el Otro. Sinceridad. No cuesta nada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:24", "Geo": ""}, "1091112485799759872": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "SE VENDEN AISLADORES http:// bit.ly/2LKifan #RadiosUsadas #Radioaficion Hola: Por cambio de torre, se venden aisladores para evitar resonancia de los tirantes, colocar dipolos etc\u2026. 1 \u20ac la unidad Portes a cargo del comprador Un saludo pic.twitter.com/uxNWIa0nXf", "Mentions": "", "Hashtags": "#RadiosUsadas #Radioaficion", "Date": "2019-02-01 00:14:23", "Geo": ""}, "1091112484495347714": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ustedes que todo lo saben... \u00bfCuando uno compra por @RappiColombia y paga con tarjeta, hay que dar efectivo para la propina o va inclu\u00eddo en el cargo ?", "Mentions": "@RappiColombia", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:22", "Geo": ""}, "1091112480997285889": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cuando regreso su padre le dijo que donde estaba, ella le dijo que hab\u00eda descubierto algo incre\u00edble. Al cabo de unos a\u00f1os Zaira se hac\u00eda cargo de una plantaci\u00f3n de... Vainilla. As\u00ed fue como lo llamo ella. Un timbre interrumpi\u00f3 la historia. Que era?? La sirena de classe jajajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:22", "Geo": ""}, "1091112446125723648": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Conjunto Cool Mickey Talla 2, 4, 6 y 8 Escr\u00edbenos al 3212590003 Tienda virtual Bucaramanga Env\u00edos a cargo del comprador. en Bucaramanga, Santander https://www. instagram.com/p/BtUSWEblNCF/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bfmgu573bpm \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:13", "Geo": ""}, "1091112427192766465": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que excelente que el nuevo ministro @acouvecorrea se haga cargo del diagn\u00f3stico sobre la inserci\u00f3n del capital humano que se forma al m\u00e1s alto nivel y que encuentra muchos obst\u00e1culos para insertarse en el mercado laboral. En colaboraci\u00f3n avanzamos m\u00e1s hacia el desarrollo pa\u00eds https:// twitter.com/acouvecorrea/s tatus/1091086875140546567 \u2026", "Mentions": "@acouvecorrea", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:09", "Geo": ""}, "1091112420498726912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mom me sirvi\u00f3 una copa de vino en la comida y qu\u00e9 onda con el sue\u00f1o que me cargo . No me puedo ni mover.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:07", "Geo": ""}, "1091112402366676993": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@mindefensa no se pone las botas, se inventa @MinInterior un cargo con general cuestionado para que cuide y responda por la vida de los defensores de DDHH, amenazados. En Colombia la muerte sistem\u00e1tica ya era cosa del pasado. Por que de nuevo??", "Mentions": "@mindefensa @MinInterior", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:03", "Geo": ""}, "1091112389448265728": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Comunicar no es decir las cosas. Cuando las personas entendemos por qu\u00e9 hay que hacer algo, nos implicamos m\u00e1s y trabajamos mejor. Por eso, el cargo de jefe lleva impl\u00edcita la responsabilidad de comunicar con calidad. pic.twitter.com/dyOY0SoZcp", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:00", "Geo": ""}, "1091112331302457345": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\"Los o las integrantes de la FAN en situaci\u00f3n de actividad tienen derecho al sufragio de (...) , sin que les est\u00e9 permitido optar a cargo de elecci\u00f3n popular, ni participar en actos de propaganda, militancia o proselitismo pol\u00edtico\". Art 328 y 330 de la Constituci\u00f3n #Venezuela . pic.twitter.com/oDey0FXcLY", "Mentions": "", "Hashtags": "#Venezuela", "Date": "2019-02-01 00:13:46", "Geo": ""}, "1091112313879449601": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "- sai quer\u00eda decirte formalmente que te sub\u00ed de puesto, ahora sos ayudante de peluquer\u00eda. Pr\u00f3ximamente ya sos peluquera + Yani, ese puesto no existe - encima q te subo el cargo sin q me chupes la pija a cambio, te quejas BUENO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:13:42", "Geo": ""}, "1091112300403142656": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Los otros ni siquiera \u201ctrataron\u201d, AMLO est\u00e1 trabajando en eso, no tiene ni dos meses en el cargo , tampoco es magia, esto se resuelve con trabajo y compromiso en un tiempo determinado, no de la noche a la ma\u00f1ana.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:13:38", "Geo": ""}, "1091112276176891904": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seatruck Pace [CY] (Ro-Ro Cargo Ship) has entered the river bound for Liverpool. See http://www. shipais.com/showship.php?m msi=212400000 \u2026 for current position", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:13:33", "Geo": ""}, "1091112260888481793": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Such amazing innovators and problem solvers - designing and constructing boats to achieve a design task. Some of them carried cargo , some sailed in the wind, and some were passenger boats. So many unique ideas and designs. @ralph_mccall #rvsed @rvata35 #21Clearners pic.twitter.com/Bt2XJ7eVEn", "Mentions": "@ralph_mccall @rvata35", "Hashtags": "#rvsed #21Clearners", "Date": "2019-02-01 00:13:29", "Geo": ""}, "1091112217225977856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Regional DAN POR CONCLUIDA LA DESIGNACION DEL JEFE ADMINISTRACI\u00d3N DE LA RED ASISTENCIAL DE ESSALUD AMAZONAS Con resoluci\u00f3n de Gerencia General N\u2022124-GG-ESSALUD2019, dan por concluida la designaci\u00f3n del cargo ... https://www. facebook.com/10000020862394 3/posts/2562715657078697/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Regional", "Date": "2019-02-01 00:13:19", "Geo": ""}, "1091112208468230144": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por favor AN hagan una ley que proh\u00edba a cualquier Chavizta que tuvo un cargo vuelva a siquiera pensar en postulaste ni a reina de carnaval de pueblo. Ej: Ramirez p\u00fadrete, no vas a volver a tener un cargo p\u00fablico en tu vida, disfruta lo que te rebaste y Chaoo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:13:17", "Geo": ""}, "1091112198745870337": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El hijo, con el dictador que mand\u00f3 a matar a su padre! @PDC_Chile M\u00e1s a\u00fan, si tiene un cargo de confianza de este gobierno. Indigno e inmoral! pic.twitter.com/dSX7qVMZ91", "Mentions": "@PDC_Chile", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:13:14", "Geo": ""}, "1091112097134587904": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "General Oswaldo Ferreira chefiou o Departamento de Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito e, neste cargo , ganhou o pr\u00eamio de gest\u00e3o do TCU em 2015 N\u00e3o \u00e9 pouca coisa o homem", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:50", "Geo": ""}, "1091112065887023113": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Max de mi Pradera, quanta raz\u00f3n avedes, pues ay tanto secundon fidalgo de ocasi\u00f3n como muyeres de governan\u00e7a con desprop\u00f3sito de p\u00fablico cargo trincar con buen mandamiento et dineros. Que todos avemos un d\u00eda tonto, m\u00e1s destos son tontos cada d\u00eda! Sin remisi\u00f3n. Que probado es!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:43", "Geo": ""}, "1091112035553869824": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u3010\u30a2\u30de\u30be\u30f3\u901f\u5831\u3011 Amazon shipping cargo in self-driving trucks: Report - Fox Business | http:// sokuho.gamemania-world.com/amazon-news/11 5664 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:35", "Geo": ""}, "1091112015022706688": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cuando te vas a hacer cargo de tu aporte de la AFI y cuando vas a hacer periodismo con el actual gobierno. Porque a ustes la pauta oficial no recibi\u00f3 ajuste!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:30", "Geo": ""}, "1091112003337420800": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "OSDE hacete cargo de la necesidad de tus afiliados, no regalan nada, es obligaci\u00f3n no se puede cambiar de m\u00e9dicos por caprichos y menos una criatura. https:// twitter.com/mabiuso/status /1090332946169503746 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:28", "Geo": ""}, "1091111989030674439": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No me gusta nada PODEMOS, antes estaba en IU. Aqu\u00ed eso es un fracaso, y PODEMOS dentro de nada. Siempre queda el cargo residual", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:24", "Geo": ""}, "1091111981506088960": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Coitado do Padre. Rezando um Pai Nosso e o Caras gritam lula livre. Depis reclamam que n\u00e3o conseguem nada. Ops, quem t\u00eam cargo sim, mas o pobre, nada. https:// twitter.com/roxmo/status/1 090797766253645825 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:22", "Geo": ""}, "1091111959213281280": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Me da risa si no fuera Michelle jam\u00e1s, se les hubiera ocurrido dirigirse a este cargo de comisionada, es algunos si siquiera sab\u00edan de su existencia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:17", "Geo": ""}, "1091111910429331456": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por alg\u00fan motivo se requer\u00eda el t\u00edtulo de abogado/ a para ejercer el cargo m\u00e1ximo en la Oficina Anticorrupci\u00f3n... Es inconstitucional por d\u00f3nde se la mire (la brutalidad) de la extinci\u00f3n de dominio.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:05", "Geo": ""}, "1091111904314097664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "VIERNES G\u00dcLL #BrewHouse #FernetBranca #Night Todas las mujeres que ingresen antes de las 2.30 am se llevan una consumici\u00f3n de #REGALO #G\u00fcllers Vuelve el #BadHour 2 x 1 de Branca de 4 a 5 am. Ingreso por mi lista #LaraTorelli SIN CARGO HASTA LAS 3am. Te esperamos! pic.twitter.com/8ObdXpaBV5", "Mentions": "", "Hashtags": "#BrewHouse #FernetBranca #Night #REGALO #G\u00fcllers #BadHour #LaraTorelli", "Date": "2019-02-01 00:12:04", "Geo": ""}, "1091111893668978689": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo jam\u00e1s podr\u00eda hacer algo qu\u00e9 sepa que esta mal porque yo si tengo cargo de conciencia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:01", "Geo": ""}, "1091111868347961344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u0643\u062d\u062c\u0645 \u064a\u0639\u0646\u064a \u062c\u0633\u0645\u0643 \u0635\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0648\u064a", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:55", "Geo": ""}, "1091111838161489921": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sin duda alguna, el mejor para este cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:48", "Geo": ""}, "1091111829319733249": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "tienes rason y tiene credenciales para el cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:46", "Geo": ""}, "1091111815042469890": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Prefiero 1000 veces que Trump est\u00e9 a cargo y no Raul Castro y su banda de narcotraficantes cubanos https:// twitter.com/jaarreaza/stat us/1090971628417232896 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:43", "Geo": ""}, "1091111789474054145": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Oportunidad laboral, \u00e1rea COMERCIAL Buscamos en Per\u00fa y Colombia, Gerente Comercial. Lugar de trabajo: Guayaquil, Ecuador. Haz clic aqu\u00ed y post\u00falate al cargo : https:// goo.gl/voB2WV https:// goo.gl/voB2WV", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:37", "Geo": ""}, "1091111778287800320": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Me tom\u00e9 una Coca-Cola y el cargo de conciencia me hace sentir que en este momento estoy pesando 98 kls", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:34", "Geo": ""}, "1091111755433025539": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#JUJUY SE ACABO EL CIRCO DE MORALES.!! LA MAMA DE VILCA COMENTO POR TV NACIONAL, EN ORURO FUE ATENDIDO Y OPERADO SIN CARGO , LUEGO FUE TRASLADADO UNA CLINICA PRIVADA DE COCHABAMBA. OBVIO QUE TE VAN A COBRAR!!! http://www. quepasajujuy.com.ar/nota/77908-mor ales-le-contesto-al-consul-boliviano-no-sea-hipocrita-tratan-muy-mal-a-los-argentinos-en-bolivia/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#JUJUY", "Date": "2019-02-01 00:11:29", "Geo": ""}, "1091111734339952645": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El kirchnerismo y , SOBRE todo, la jefa de la asociaci\u00f3n il\u00edcita que vali\u00e9ndose de su cargo saque\u00f3 el pa\u00eds hasta 2015, ya no reparten solo a periodistas de Capital , si no que parece que andan por las provincias como @Mendoza por ejemplo...", "Mentions": "@Mendoza", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:23", "Geo": ""}, "1091111711900397568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El barco de la ONG Sea Watch atraca en Siracusa tras el compromiso de ocho pa\u00edses de hacerse cargo de los n\u00e1ufragos http:// dozz.es/uqcvb3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:18", "Geo": ""}, "1091111692757581825": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Uber_MEX me hicieron un cargo de $25 de un Uber que JAMAS ped\u00ed", "Mentions": "@Uber_MEX", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:14", "Geo": ""}, "1091111688986869761": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@URestitucion y @DefensoriaCol suscribieron una instrucci\u00f3n administrativa con la que se garantiza, en los procesos de restituci\u00f3n de tierras, que segundos ocupantes y colonos en procesos \u00e9tnicos tengan representaci\u00f3n judicial a cargo de la Defensor\u00eda. pic.twitter.com/EzK3Fql8Cn", "Mentions": "@URestitucion @DefensoriaCol", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:13", "Geo": ""}, "1091111671035248640": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Como parte de las estrategias de darle un mayor impulso al b\u00e9isbol #infantil y #Juvenil de la zona sur, este mi\u00e9rcoles se reunieron los jugadores de los equipos de las escuelas t\u00e9cnicas de b\u00e9isbol a cargo COJUDEQ, con la firme intenci\u00f3n de elevar el nivel deportivo. pic.twitter.com/1s974cTJ5m", "Mentions": "", "Hashtags": "#infantil #Juvenil", "Date": "2019-02-01 00:11:08", "Geo": ""}, "1091111665473671168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Como parte de las estrategias de darle un mayor impulso al b\u00e9isbol #infantil y #Juvenil de la zona sur, este mi\u00e9rcoles se reunieron los jugadores de los equipos de las escuelas t\u00e9cnicas de b\u00e9isbol a cargo COJUDEQ, con la firme intenci\u00f3n de elevar el nivel deportivo. pic.twitter.com/GDEx7WYptB", "Mentions": "", "Hashtags": "#infantil #Juvenil", "Date": "2019-02-01 00:11:07", "Geo": ""}, "1091111660998311938": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "QueirozCar ( Seu carro valorizado) vende: Caminhonete l200 2010, reformada. Valor 700.00,00 ( setecentos mil reais) Aceitamos 50% do sal\u00e1rio e concedemos o cargo comissionado. Aten\u00e7\u00e3o: vendas exclusivas para servidores da Alerj. N\u00e3o insistam. pic.twitter.com/cqygNi51Gl", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:06", "Geo": ""}, "1091111656585871361": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Kkkk Baka sou eu, nem tenta roubar meu cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:05", "Geo": ""}, "1091111649161986054": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pens\u00e9 que eran una empresa innovadora pero al leer la excusa de que estan siguiendo las tendencias en este tema de cargo de equipaje me #decepcionan #followers #notleaders hubieran mantenido este diferenciador como agradecimiento a sus clientes. #megafail", "Mentions": "", "Hashtags": "#decepcionan #followers #notleaders #megafail", "Date": "2019-02-01 00:11:03", "Geo": ""}, "1091111637824798720": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El cansancio que cargo amigo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:00", "Geo": ""}, "1091111612029689856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "1/02. Pengawasan area xray cargo bandara Syamsudin Noor oleh Petugas BKIPM Banjarmasin #OneHealthKIPM @HumasBKIPM @rinajanwar2201 @sokhib1968 @kkpgoid @ITJEN_KKP @Septiama_bkipm @riza_priyatna @WSSUMITRO @tgh_samudro @Sarwandedi pic.twitter.com/RWL1YPEgQs", "Mentions": "@HumasBKIPM @rinajanwar2201 @sokhib1968 @kkpgoid @ITJEN_KKP @Septiama_bkipm @riza_priyatna @WSSUMITRO @tgh_samudro @Sarwandedi", "Hashtags": "#OneHealthKIPM", "Date": "2019-02-01 00:10:54", "Geo": ""}, "1091111586574544897": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Totalmente de acuerdo , el Sr. Diego Arrias me parece el m\u00e1s id\u00f3neo par tan digno cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:48", "Geo": ""}, "1091111571991027712": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y a la Dra. @ClaudiaLopez le toca otra vez ofrecer excusas, insisto, otra vez. As\u00ed con ese nivel de prudencia y compostura pretende un cargo de elecci\u00f3n popular. H\u00e1game el favor.", "Mentions": "@ClaudiaLopez", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:45", "Geo": ""}, "1091111570304835584": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo un humor que ni yo me aguanto.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:44", "Geo": ""}, "1091111540672077834": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seguimos con este nuevo tema en rotaci\u00f3n, a cargo del compositor californiano Oliver Tree y el tema 'Hurt'. https:// music.youtube.com/watch?v=NqpnbS FprB4&feature=share \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:37", "Geo": ""}, "1091111537115365377": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bermuda american eagle talla 33 90 de vida Sin detalles de cargo $250 Entregas en l\u00ednea 2 de Taxque\u00f1a a Chabacano l\u00ednea 1 del metrob\u00fas de la joya a Parque Hundido WhatsApp 55 1369 6052 hago env\u00edos a cuenta del... https://www. facebook.com/10000744166000 8/posts/2295772960680737/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:36", "Geo": ""}, "1091111536909676544": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "cargo /k\u0251':rgou/ \u3014\u540d\u3015\uff08\u4e3b\u306b\u8239\u30fb\u98db\u884c\u6a5f\u306e\uff09\u7a4d\u307f\u8377\uff0c\u8ca8\u7269\uff0c\uff3b\u5f62\u5bb9\u8a5e\u7684\u306b\uff3d\u7a4d\u307f\u8377\uff3b\u8ca8\u7269\uff3d\u7528\u306e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:36", "Geo": ""}, "1091111506803126273": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Asi empezo el holococausto que se cargo a mis bisabuelos en Alemania del 43...ellos lograron sacar a sus hijos.. pic.twitter.com/mKi9s1hxa1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:29", "Geo": ""}, "1091111504324243458": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Costumbre gringa que en chile denigra.. mala cosa.. hace muchos a\u00f1os me cantaron cumplea\u00f1os feliz por encargo.. me carg\u00f3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:29", "Geo": ""}, "1091111500364824576": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@diegocas3 Si ese aficionado lesiona un jugador profesional contrario, qui\u00e9n se hace cargo ?, se supone que ese tipo de partidos solo juegan profesionales.", "Mentions": "@diegocas3", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:28", "Geo": ""}, "1091111469276643329": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No conozco a otra persona capaz de estar a cargo de @Pemex como @Octavio_morena es una persona honesta y eso les incomoda. Quieren a un Lozoya, a un inepto que les permita seguir robando. https:// twitter.com/El_Universal_M x/status/1090736416240238592 \u2026", "Mentions": "@Pemex @Octavio_morena", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:20", "Geo": ""}, "1091111442873573378": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "deve ser q a pessoa deve ter um alto cargo ,um bom dinheiro,ou e mimadinho pelos pais", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:14", "Geo": ""}, "1091111414889177088": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se fueron de vacaciones y qui\u00e9n queda solo a cargo de la casa ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:07", "Geo": ""}, "1091111382395772928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esto es el chavismo... aqu\u00ed queda para los documentos de la historia. Usted tiene un cargo de conducci\u00f3n si idolatra a Ch\u00e1vez. Su preparaci\u00f3n para el cargo es irrelevante. Tranquilo, que cuando nada funcione culpamos a los gringos y a \u201cla derecha\u201d. https:// twitter.com/ejrl/status/10 90976450008756224 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:00", "Geo": ""}, "1091111375819210752": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "miga esse smp foi o seu cargo e nem sei o pq tu foi a anjinha ano passado", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:58", "Geo": ""}, "1091111275436929025": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#31Ene Se efectu\u00f3 en la Concha Ac\u00fastica del Paseo Malec\u00f3n Manamo de la ciudad de Tucupita, Edo. Delta Amacuro, el lanzamiento de la Misi\u00f3n Venezuela Bella a cargo de la cddna. Dra. Lizeta Hernandez, Gobernadora de la entidad...", "Mentions": "", "Hashtags": "#31Ene", "Date": "2019-02-01 00:09:34", "Geo": ""}, "1091111235653906433": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yes, we should be doing a better job of screening cargo smuggled in vehicles like this one thru our ports of entry. But I bet that\u2019s not what you meant. https:// twitter.com/Jim_Jordan/sta tus/1091046017590534145 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:25", "Geo": ""}, "1091111215802261504": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hoy exigen la renuncia de la ministra de justicia quien s\u00f3lo cumple las \u00f3rdenes de DUQUE , entiendan ella seguir\u00e1 en su cargo , si actuar\u00e1 en contra del gobierno ya la hubiera. Removido de si cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:20", "Geo": ""}, "1091111203643031552": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Segueotrabalho tirar esses professores que vem a muitos anos ensinando e n\u00e3o pagar o piso e uma grande injusti\u00e7a que o senhor poderia acabar Deus lhe deu esse cargo mais t\u00e1 vigilante no que o senhor faz.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Segueotrabalho", "Date": "2019-02-01 00:09:17", "Geo": ""}, "1091111202728628224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Son tan pocas las personas que con condena de 2a. Instancia se presentan para un cargo electivo, que no justifica una ley que restringe la voluntad popular y se presta para maniobras (lo hemos visto en Brasil).", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:17", "Geo": ""}, "1091111145593860097": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Q mamera q gente como usted q tiene el beneficio d ser le\u00eddo por muchos s dedique a meter el dedo en la llaga y no sea objetivo. @IvanDuque no lleva ni un a\u00f1o en el cargo y ha hecho varias cosas! Q hizo el cabron d Santos en tantos a\u00f1os ? Yo se robar, robar y robar Obedetrech", "Mentions": "@IvanDuque", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:03", "Geo": ""}, "1091111139147169795": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I feel like there's a 50% chance that they are still cargo shorts.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:02", "Geo": ""}, "1091111124542603264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lo peor de todo es que Marcone se ca\u00eda de maduro, cualquiera en ese cargo con 8 palos va y lo trae.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:58", "Geo": ""}, "1091111121132683265": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "SE N\u00c3O ENTENDEU A POL\u00caMICA \u00c9 PORQUE ENTROU NO CARGO PELA PORTA DOS FUNDOS, DEVE TER REPROVADO NA PROVA SOBRE LEIS E DIREITOS. https:// twitter.com/VEJA/status/10 91023196747325442 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:57", "Geo": ""}, "1091111101369069568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I dip in every six months or so, but usually end up doing cargo runs and either making a pittance or losing money. Turns out passengers actually pay enough to be able to get some upgrades without weeks of grinding.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:53", "Geo": ""}, "1091111027314511872": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "CEC - cargo em comiss\u00e3o, est\u00e1 previsto em lei e sempre vai existir. Podem at\u00e9 existir aqueles nomeados que fazem pouco, mas existem aqueles que se esfor\u00e7am ao m\u00e1ximo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:35", "Geo": ""}, "1091111019739525120": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#spacebat (cling to Shuttle\u2019s external tank during part of liftoff.) #spacefrog (captured in mid-\u201cflight\u201d away from launching cargo rocket. Every #NASATweetup & #NASASocial . Mars Curiosity landing day & more.", "Mentions": "", "Hashtags": "#spacebat #spacefrog #NASATweetup #NASASocial", "Date": "2019-02-01 00:08:33", "Geo": ""}, "1091110960495058944": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es increible la capacidad que tienen los politicos para asumir cualquier cargo que se le presenta, en vez de decir: \"No, no estoy formado para ese puesto\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:19", "Geo": ""}, "1091110948121784326": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Dais verg\u00fcenza, pena y miedo a partes iguales. Incompatibles con el cargo dice el mamarracho. Incompatible con el vuestro la imagen que dais. Qui\u00e9n se siente representado por vosotros?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:16", "Geo": ""}, "1091110920233910272": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pilas @natiibedoya ese cargo es buen\u00edsimo. Te lo mereces.", "Mentions": "@natiibedoya", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:09", "Geo": ""}, "1091110907503996928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La vida de un politico tendria que ser respetable, impecable, lo que tu trayectoria no muestra, ni una pista de dignidad. No tienes respeto de ti, jam\u00e1s mostraste respeto del cargo que robaste y menos de la sociedad mexicana. Tu pusil\u00e1nime figura s\u00f3lo inspira insultos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:06", "Geo": ""}, "1091110869986086915": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Vos si teneis cojones muchacho jajajaja ni siquiera podr\u00e1s postularte porque no estar\u00e1s habilitado para optar a ese cargo porque te vamos a investigar hasta la sombra, aunque apuesto que para pagar una campa\u00f1a electoral si deb\u00e9is de tener bastantes $", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:57", "Geo": ""}, "1091110831524405252": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Solo quiero que especifiques con nombre y apellido los delitos de tortura que t\u00fa dijiste que cometieron los militantes UDI y RN. No emborraches la perdiz y hazte cargo de tus dichos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:48", "Geo": ""}, "1091110815695015938": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Renuncia a la secretar\u00eda y ve a trabajar directo con tu jefe @realDonaldTrump perrito faldero ese cargo te quedo muy grande", "Mentions": "@realDonaldTrump", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:44", "Geo": ""}, "1091110811689463811": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@namjoon hazte cargo que quiero llorar m\u00e1s de lo que ya lo hago", "Mentions": "@namjoon", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:44", "Geo": ""}, "1091110803057639424": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lo que faltaba, primero tienes que entregar cuentas de PDVSA, y devolver todo lo que te robastes y luego espero que s\u00ed hay justicia en la nueva Venezuela te inhabilitan para ejercer cualquier cargo p\u00fablico.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:41", "Geo": ""}, "1091110787995914240": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo #liquefaction continues to be a major risk for #drybulk #shipping #cargoshipping https://www. hellenicshippingnews.com/cargo-liquefac tion-continues-to-be-a-major-risk-for-dry-bulk-shipping/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#liquefaction #drybulk #shipping #cargoshipping", "Date": "2019-02-01 00:07:38", "Geo": ""}, "1091110766529388545": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y si t\u00fa compromiso es con Venezuela porque arrastrarse al poder de los EEUU, que tendr\u00edan a cambio asegurado, un cargo pol\u00edtico, una representaci\u00f3n internacional o qu\u00e9, Uds someten a su pueblo a la tiran\u00eda del mayor moustros del mundo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:33", "Geo": ""}, "1091110762087620609": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seatruck Pace [CY] (Ro-Ro Cargo Ship) has left the river bound for Liverpool. See http://www. shipais.com/showship.php?m msi=212400000 \u2026 for current position", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:32", "Geo": ""}, "1091110759524839424": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "CargoPal CP840 Extension Cord Bracket Holder for Race Trailers Shops Garage Warehouse 15%OFF https:// ebay.us/dCHA5L via @eBay @marylolagouge", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:31", "Geo": ""}, "1091110685948502016": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Gostaria de lembrar a todos os pol\u00edticos, principalmente os que assumem amanh\u00e3 seus cargos, que TODO PODER EMANA DO POVO. Nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 \"tiramos\" v\u00e1rias \"raposas\" da velha pol\u00edtica, ningu\u00e9m tem cargo vital\u00edcio.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:14", "Geo": ""}, "1091110665245376513": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eva Garc\u00eda sale del Biess y la reemplaza Carlos Villarreal http:// bit.ly/2RuWqMU Eva Garc\u00eda Fabre renunci\u00f3 a su cargo como gerenta general del Banco del Instituto Ecuatoriano de Seguridad Social (Biess). As\u00ed lo anunci\u00f3 la entidad financiera en su p\u00e1gina web. Tambi\u00e9n indic\u00f3 qu\u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:09", "Geo": ""}, "1091110645519536128": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Amazon Was Spotted Using a Self-Driving Truck to Haul Cargo : They See Me Haulin\u2019 On Jan. 25, a Reddit user posted a photo of a self-driving truck pulling a trailer emblazoned with Amazon\u2019s Prime logo. \u201cSaw this on the I-10 today,\u201d the user .. @Futurism http:// bit.ly/2Bd9XDz", "Mentions": "@Futurism", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:04", "Geo": ""}, "1091110634652160003": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Creo que le est\u00e1 quedando grande el cargo a Salinas. As\u00ed no llegaremos a ning\u00fan lado.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:01", "Geo": ""}, "1091110601810694144": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Los q gobiernan Europa son las \u00c9lites todos tienen inter\u00e9s q proteger y todos esos intereses tienen q ver con USA como no obedecer la orden del nuevo dios de esta era. Cuando Guaido jur\u00f3 su cargo si hubiese dicho el nombre de ese dios ser\u00eda as\u00ed \"juro ante Trump y su poder \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:53", "Geo": ""}, "1091110599814250496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "O Santos tomou um gol e Sampaoli balan\u00e7a no cargo #CriseNoSantos pic.twitter.com/3ikXf6SqRp", "Mentions": "", "Hashtags": "#CriseNoSantos", "Date": "2019-02-01 00:06:53", "Geo": ""}, "1091110593812140032": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "DESPEDIDA Hoje, feliz e com a sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido, me despe\u00e7o do cargo de Senadora da Rep\u00fablica pelo Estado de S\u00e3o Paulo. Foram oito anos intensos, com momentos dif\u00edceis e sempre com muito trabalho. + pic.twitter.com/lz995qtGfw", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:52", "Geo": ""}, "1091110585603899392": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si no te diste cuenta no podes ser candidato a presidente, ni a ning\u00fan cargo p\u00fablico por inepto https:// twitter.com/Cronistacom/st atus/1091014709887815680 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:50", "Geo": ""}, "1091110572060340224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Viendo las cosas y no las aceptas que estuvieron mal esos sexenios. Cualquiera pudiera de nosotros como ciudadanos mexicanos recorrer la Rep\u00fablica y ver lo que pasaba. La Administraci\u00f3n Federal la tuvieron esos ex-presidentes. No pod\u00eda saber lo que pasaba hasta asumir ese cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:46", "Geo": ""}, "1091110565278351360": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Asesoramiento jur\u00eddico sin cargo sobre cuestiones de Derecho Laboral. Consultas 24 Hs. http:// tinyurl.com/y7736u4e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:45", "Geo": ""}, "1091110555081953280": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Nacional No debe ser un cuerpo militarizado, su labor deber\u00e1 correr a cargo de la autoridad civil y estar sujeta al fuero civil http://www. elpeninsular.mx http:// elpeninsular.mx/condiciona-con ago-respaldo-a-la-guardia-nacional/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Nacional", "Date": "2019-02-01 00:06:42", "Geo": ""}, "1091110525616812032": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que baj\u00f3n cargo cuando las cosas no me salen culia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:35", "Geo": ""}, "1091110483589877760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A buena hora..... ya nos cargo el pinche payaso !!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:25", "Geo": ""}, "1091110431077421056": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "As\u00ed quiero yo un cargo . Irrespetuoso!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:13", "Geo": ""}, "1091110427436638208": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Luego de que el 1 de diciembre le fue encomendada la coordinaci\u00f3n del Censo para el Bienestar en Guadalajara bajo el cargo honorario de Servidora de la Naci\u00f3n, Claudia Delgadillo Gonz\u00e1lez regresar\u00e1 a partir del 1 de febrero al Ayuntamiento tapat\u00edo. https:// jalisco.quadratin.com.mx/sin-categoria/ regresa-claudia-delgadillo-al-ayuntamiento-de-guadalajara-como-regidora/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:12", "Geo": ""}, "1091110402308612096": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sr. Presidente@jguaido ud. Toma sus propias decisiones pero tambi\u00e9n creo que la persona apropiada para ese cargo es el Dr. Diego Arria. https:// twitter.com/haceminutos/st atus/1090442310729383936 \u2026", "Mentions": "@jguaido", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:06", "Geo": ""}, "1091110401775939587": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u5b9a\u51a0\u8a5e\u306f\u8aac\u660e\u306e\u305f\u3081\u306b\u3064\u3051\u305f\u3060\u3051\u3067\u3059\u306d\u3002 cargo ~\u306e\u6587\u7ae0\u306e\u548c\u8a33\u3092\u6559\u3048\u3066\u3082\u3089\u3048\u307e\u3059\u304b\uff1f \u300c\u7a4d\u307f\u8377\u304c\u9593\u9055\u3063\u3066\u3044\u305f\u300d\u3068\u3044\u3046\u610f\u5473\u306a\u3089 La carga es/fue incorrecta. \u3067\u3044\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\u904e\u53bb\u5f62\u306a\u3089 fue \u3067", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:06", "Geo": ""}, "1091110400890937347": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Opel rende Combo ancora pi\u00f9 interessante con un\u2019offerta completa di accessori concepiti specificamente per questo veicolo compatto multifunzione. La gamma di accessori eleganti e pratici per la versione passeggeri Combo Life e per Combo Cargo comprende p\u2026 http:// bit.ly/2MGJMK0 pic.twitter.com/XMfhdYf8eU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:06", "Geo": ""}, "1091110400513368064": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lamentablemente @ElenaBuylla no sabe que al ser funcionaria p\u00fablica no puede bloquear cuentas\u2026 Ojal\u00e1 desbloque\u00e9 Mauricio y nos resuelva estas dudas a todos de una vez. P.D. Abri\u00f3 su cuenta cuando ya sab\u00eda que iba a ocupar el cargo , as\u00ed fue despu\u00e9s de la disposici\u00f3n. https:// twitter.com/elnocturno/sta tus/1091072524006379525 \u2026", "Mentions": "@ElenaBuylla", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:05", "Geo": ""}, "1091110397526953985": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Acronym Nike Air Vapormax Moc 2 Sail Cargo Khaki Dark Stucco AQ0996-102 Size 10 http:// dlvr.it/QxwkNX pic.twitter.com/mSH6wCQ1mn", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:05", "Geo": ""}, "1091110353210097665": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Entonce entregate cobarde. Sabes muy bien q violaste na ley al usurpar un cargo p\u00fablico. https:// twitter.com/jguaido/status /1091025680752668672 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:54", "Geo": ""}, "1091110309807427589": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "y todos lo politicos con sus campa\u00f1as para el 2019 haciendo acuerdos , frentes ext para que ninguno quede afuera de un cargo y un sobre la triste de realidad de mi querida Chubut y mi ciudad natal", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:44", "Geo": ""}, "1091110308616331264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Benzema se hizo cargo y clasifica al Real Madrid a semifinales https:// goo.gl/DWLpzN pic.twitter.com/rDxWLRS1ki", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:44", "Geo": ""}, "1091110306502377472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A Chevy first, the available sturdy floor-mounted rail system in the all-new 2019 Chevrolet Blazer helps keep your cargo secure as you move from point A to B. Prevent items like groceries, gardening tools or golf equipment from shifting! pic.twitter.com/8bE69ZzJOg", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:43", "Geo": ""}, "1091110299653029888": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que embole cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:41", "Geo": ""}, "1091110281571430400": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo un embole", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:37", "Geo": ""}, "1091110281432973314": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@VirginAtlantic shipped our pet today from the UK to the US.... customer experience on the UK side could not have been better! By contrast - the team at the cargo desk at JFK could not have been less interested in their customers. I\u2019d love to speak to someone about the journey", "Mentions": "@VirginAtlantic", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:37", "Geo": ""}, "1091110263376367617": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pinch\u00e9 dolor de o\u00eddo que me cargo todav\u00eda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:33", "Geo": ""}, "1091110258649518082": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que vas a saber tu RAFAEL RAM\u00cdREZ de legitimidad si los cargos que ocupaste fueron por ENCHUFADO. Nunca ocupaste un cargo de eleccion popular en Vzla. Juan Guaid\u00f3 @jguaido representa a un parlamento elegido por 14 millones de venezolanos, tu lo que sabes es de negocios turbios.", "Mentions": "@jguaido", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:32", "Geo": ""}, "1091110231688572930": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que joga\u00e7o foi Inter x Lazio! gol do immobile na prorroga\u00e7ao ai vc pensa que a lazio ja passou, o inter consegue um penalti e o talarico faz. nos penaltis, 4x3 pra lazio e a equipe da capital esta nas semis. Spalletti balan\u00e7a no cargo de treinador da Inter.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:25", "Geo": ""}, "1091110216215744512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Valpara\u00edso | #CerroPlaceres | #Regiones El proyecto inmobiliario \u201cAltos de Placeres\u201d que se desarrolla de forma fraudulenta en la poblaci\u00f3n Villa Berl\u00edn, se encuentra a cargo de la inmobiliaria \u201cPlaya Mansa\u201d. Ante el actual\u2026 http:// diariovenceremos.cl/2019/01/31/val paraiso-lapidario-informe-sobre-construccion-de-esval-en-cerro-placeres/ \u2026 pic.twitter.com/cDZ0BJLiG3", "Mentions": "", "Hashtags": "#Valpara\u00edso #CerroPlaceres #Regiones", "Date": "2019-02-01 00:05:22", "Geo": ""}, "1091110213510414336": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "DOD Official Confesses... https:// independentminute.com/2019/01/31/dod -official-confesses-three-separate-caravans-heading-to-america-at-the-same-time/?utm_source=RR%20Indie%20Minute%20-email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:1460594&utm_campaign=1/31%204:30PM%20IDM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:21", "Geo": ""}, "1091110203372855297": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La opci\u00f3n de compra que se fij\u00f3 es por el 80% del pase. Enterate de ese monto y conoc\u00e9 el del cargo del pr\u00e9stamo de Carlos Olses. https:// twitter.com/racingdealma/s tatus/1091106143932424199 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:18", "Geo": ""}, "1091110181935693824": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El Gobierno de #Le\u00f3n entrevistar\u00e1 a 14 profesionistas en derecho para el proceso de selecci\u00f3n y as\u00ed uno de ellos ocupe el cargo de Juez Primero Administrativo Municipal http:// ow.ly/Dlzs30nxaJk pic.twitter.com/dMXrBBbNNk", "Mentions": "", "Hashtags": "#Le\u00f3n", "Date": "2019-02-01 00:05:13", "Geo": ""}, "1091110173383553025": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sr. Presidente. tanto cuesta cambiar las flojas leyes que tenemos por leyes mas duras y justas?? hasta cuando tenemos que esperar para que suceda? y jueces o fiscales que no las cumplan separarlos del cargo . despues de todo le pagamos su sueldo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:11", "Geo": ""}, "1091110126721875968": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Algo que odies de la gente? Alguna actitud o algo \u2014 la gente edgy UFFF me la re cargo a pi\u00f1as https:// curiouscat.me/Klaussen/post/ 775914884?t=1548975900 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:00", "Geo": ""}, "1091110090424369159": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bue , el mal humor que cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:52", "Geo": ""}, "1091110086028738561": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Creo que cargo un contenedor", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:51", "Geo": ""}, "1091110085009555458": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y nombrar personas que no acreditan los requisitos para el cargo , \u00bfC\u00f3mo le llamamos a eso doctora?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:50", "Geo": ""}, "1091110079011717121": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No entiendo que \"cualidades\" vi\u00f3 @IvanDuque en la Ministra de Justicia al momento de nombrarla en el cargo , ya demostr\u00f3 ser fan\u00e1tica de la @JEP_Colombia la cual otorga impunidad a las FARC. Yo vot\u00e9 por un gobierno de cambio, no por esto. \u00bfQue falta para que #RenuncieMinJusticia ?", "Mentions": "@IvanDuque @JEP_Colombia", "Hashtags": "#RenuncieMinJusticia", "Date": "2019-02-01 00:04:49", "Geo": ""}, "1091110068941213696": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo Van Rental in United States - Enterprise Rent-A-Car http:// ug2.co/kItPLuv2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:46", "Geo": ""}, "1091110067649290241": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "- Cargo importante del PP, \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted a Vox? -Pake kieres saber eso jaja saludos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:46", "Geo": ""}, "1091110047705427969": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es imprevisible el accionar de Maduro pero ojala no se derrame mas sangre inocente https://www. infobae.com/america/venezu ela/2019/01/31/jaime-bayly-sobre-venezuela-soy-un-conspirador-en-favor-de-la-libertad/ \u2026 Ya se cargo demasiados muertes el regimen.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:41", "Geo": ""}, "1091110042902974464": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "ya que deje que Sheldon se haga cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:40", "Geo": ""}, "1091110029678252038": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#bbcqt The reason there will be checks at the ports is because the manifest, electronic or otherwise may not match the cargo . The EU have standards which the UK may not want to meet. Another reason to check the cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "#bbcqt", "Date": "2019-02-01 00:04:37", "Geo": ""}, "1091109993653460993": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Exacto! El peri\u00f3dico @VoceroPR cu\u00e1ndo Miller estaba a cargo era subsidiado por el gobierno y su l\u00ednea editorial era a favor del PNP. Eso es historia, todo el mundo lo sabe! As\u00ed que DC deber\u00eda dejar la lloraera y acordarse de esos tiempos d\u00f3nde el no dec\u00eda NADA en su programa...", "Mentions": "@VoceroPR", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:28", "Geo": ""}, "1091109992936230912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Forecast for February 1st, 2019 -- If your are lucky enough to live in sunny Arizona you are lucky enough. -- Snow birds be like shall I wear cargo shorts or Bermuda shorts this morning? pic.twitter.com/WgIFLOZX4h", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:28", "Geo": ""}, "1091109954688303104": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "RID\u00cdCULA Pretende hacer un show luego de la violaci\u00f3n de Derechos Fundamentales y del Dolor de las Familias? Si le queda algo de Dignidad, renuncie al cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:19", "Geo": ""}, "1091109941664980995": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Chido la morra que denunci\u00f3 hoy su casi secuestr\u00f3. Es lo que tenemos que hacer. Porque si no al rato no salen ni en las estad\u00edsticas, y la gente se pone hacer sus mapas. Cuando en realidad el gobierno se deber\u00eda de hacer cargo . Si no nos cuidamos entre nosotros no somos nada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:16", "Geo": ""}, "1091109935708950528": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que chingaos nos importa lo que tragas o donde. Lo que importa es que reportes donde, cuando y que haces en tu cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:15", "Geo": ""}, "1091109929442832385": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "santos toma primeiro gol e sampaoli balan\u00e7a no cargo hahahhaha", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:13", "Geo": ""}, "1091109877953515520": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Militaste esto hacete cargo ...hace period\u00edsmo hoy con esta \"terrible situaci\u00f3n\" como si fuera @CFKArgentina la q gobernara...apuesto q los calificativos, apelativos, ep\u00edtetos y carga subjetiva de este tweet no ser\u00eda tan modosita....", "Mentions": "@CFKArgentina", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:01", "Geo": ""}, "1091109876527296513": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Amazon is hauling cargo in #selfdrivingtrucks developed by Embark https://www. cnbc.com/2019/01/30/ama zon-is-hauling-cargo-in-self-driving-trucks-developed-by-embark.html?__source=sharebar%7Ctwitter&par=sharebar \u2026 $ AMZN", "Mentions": "", "Hashtags": "#Amazon #selfdrivingtrucks", "Date": "2019-02-01 00:04:01", "Geo": ""}, "1091109862849826817": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Debe ser buenaso tu pap\u00e1, solo tiene q sacarse su camiseta de cerro porte\u00f1o para estar en su cargo o dar un paso al costado si no puede hacer eso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:57", "Geo": ""}, "1091109853869862912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "procuro cafeterias, livrarias e lojas de roupas bonitas que aceitem uma garota de 17 anos, sem nenhuma experi\u00eancia e tempo para o cargo de vendedora atendente nao sei favor entrar em contato q", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:55", "Geo": ""}, "1091109827219283973": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No me voy a hacer cargo de la mentira que est\u00e1s diciendo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:49", "Geo": ""}, "1091109821024296960": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Con todo mis respeto compa\u00f1era, este gobierno jam\u00e1s se va hacer cargo de lo que hizo, todo lo contrario nos va a undir m\u00e1s. CRISTINA siempre se jug\u00f3, milit\u00f3 siendo muy joven y ella ama a su pa\u00eds. Tengo la certeza que ella vuelve", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:47", "Geo": ""}, "1091109820315373571": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "The whole Mueller... https:// independentminute.com/2019/01/31/ex- fbi-investigator-under-investigation-was-found-doing-something-absolutely-horrible/?utm_source=RR%20Indie%20Minute%20-email&utm_medium=email&utm_content=subscriber_id:1460594&utm_campaign=1/31%204:30PM%20IDM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:47", "Geo": ""}, "1091109798865711112": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo se\u00f1or?? No se\u00f1or!!! Nadie se hace cargo de nada...los resultados est\u00e1n a la vista!!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:42", "Geo": ""}, "1091109758675943424": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se acab\u00f3 la mentira! De a poco se va viendo la realidad de qui\u00e9n uso esto para llegar al poder en 2015! H\u00e1ganse cargo @cambiemos https:// twitter.com/FernandezAniba l/status/1091019236355522560 \u2026", "Mentions": "@cambiemos", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:32", "Geo": ""}, "1091109654644576257": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Casi que me hago cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:08", "Geo": ""}, "1091109652635488256": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por qu\u00e9 dice eso? El En todo caso entregar\u00e1 el cargo al Presidente Electo, cuando se celebren las elecciones libres", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:07", "Geo": ""}, "1091109638429442054": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Al preguntar si las plazas de los tres pueblos se peatonalizaran de acuerdo al resultado de la consulta vecinal realizada hace dos a\u00f1os, el alcalde responde que en la de El Boalo no se har\u00e1 nada nuevo y que en la de Cerceda se realizar\u00e1 una obra con cargo a los presupuestos PIR", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:04", "Geo": ""}, "1091109625523519488": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "ESTE JUEVES 10 PM | #Naci\u00f3n321TV | Por #FBLive y #TWLive El #AMLOchallenge de @Nacion321 es una investigaci\u00f3n que nos sirve para conocer el patrimonio con el que entran al cargo los funcionarios de primer nivel de la 4T, esta noche te contamos todos los detalles pic.twitter.com/yziWiiwriW", "Mentions": "@Nacion321", "Hashtags": "#Naci\u00f3n321TV #FBLive #TWLive #AMLOchallenge", "Date": "2019-02-01 00:03:01", "Geo": ""}, "1091109603927040003": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Funcionarios de #Pemex ligados a casos de #estafa dejar\u00e1n el #cargo https:// goo.gl/XJ8vvh pic.twitter.com/zbZCK4hbMi", "Mentions": "", "Hashtags": "#Pemex #estafa #cargo", "Date": "2019-02-01 00:02:56", "Geo": ""}, "1091109597769814016": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No puede dejar el cargo , no se puede postular.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:54", "Geo": ""}, "1091109589272182785": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Por favor hacer enfacis en la constituci\u00f3n de ning\u00fan militar activo o retirado pueda ejercer un cargo p\u00fablico. Eliminar el derecho a Votar de los militares.Y pedir que para ser Presidente de la Rep\u00fablica debe tener un Curriculum acorde. No mas ignorantes ni choferes en el poder.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:52", "Geo": ""}, "1091109555390558209": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A mi me preocupa y ofende que un ser como ud ocupe un cargo p\u00fablico o privado https:// twitter.com/jpbieri/status /1090957884089909248 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:44", "Geo": ""}, "1091109531130576896": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Traje mi porta caf\u00e9 a Martins y todos me miran con admiraci\u00f3n, como si fuera la ecologista del a\u00f1o, la neta cargo con eso porque luego se me tiran en la camioneta .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:38", "Geo": ""}, "1091109506635968512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Precisamente por directivos como ella dan esa calificaci\u00f3n, no se puede confirmar en la poca capacidad de los titulares que tienen las secretarias . No es Pemex es quien est\u00e1 a cargo . https:// twitter.com/juliopatan09/s tatus/1090817557714661376 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:32", "Geo": ""}, "1091109496485756928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Oe por cierto .... hace mucho tiempo que mis disque \"amigos\" ni se asoman por aqu\u00ed Jajajajajaja Ey amigos si leen esto NO VOY A PEDIRLES NADA OJO...eso no va conmigo.... Disfruten sus cargo namas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:30", "Geo": ""}, "1091109458019782656": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "N\u00e3o existe santo no congresso! N\u00e3o estou defendendo a candidatura do Renan, s\u00f3 estou mostrando que a Senadora j\u00e1 teve conduta questionada pelo MPF. E n\u00e3o faz tanto tempo assim, foi h\u00e1 dois anos! Acho muito fraca pra import\u00e2ncia do cargo ! \u00c9 s\u00f3 a minha opini\u00e3o!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:21", "Geo": ""}, "1091109442475696130": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "M\u00e1s bien DUQUE haci\u00e9ndole favores a farsantos , no me queda duda alguna que la ministra no actuar\u00eda sin la orden de DUQUE y su silencio dice mucho , si no fuera as\u00ed ya habr\u00eda Sido removida de su cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:17", "Geo": ""}, "1091109441511010309": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "E isso \u00e9 culpa dos \u00f3rg\u00e3os educacionais. A pessoa que fez o concurso est\u00e1 apenas ref\u00e9m das exig\u00eancias do cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:17", "Geo": ""}, "1091109421554565121": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Hoje foi um dos melhores dias no meu servi\u00e7o. Mudei de cargo , ganhei aumento, vou passar a ganhar comiss\u00e3o e de quebra batemos \u00e0 meta.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:12", "Geo": ""}, "1091109415804112901": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La verdad no deber\u00eda ofender, pero en el a\u00f1o de Omar Barboza en la AN demostr\u00f3 (por lo menos para ese cargo ) que es un ser totalmente gris, sin carisma, ni nada que ofrecer! Es la pura verdad, el a\u00f1o pasado la AN estaba pr\u00e1cticamente muerta, aunque suene \"radical\".. pero es as\u00ed. https:// twitter.com/Gabo_Dominguez /status/1091048319978225667 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:11", "Geo": ""}, "1091109415376338946": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Claro que no es f\u00e1cil, Fran, lo s\u00e9. Yo apunto a que Caba tendr\u00eda que ser de primer mundo y es un desastre. Se ve linda y que se yo pero nada m\u00e1s. Pero la culpa es nuestra, xq nosotros los votamos. Hay que hacerse cargo y no consolarse con poco y nada. Creo yo nom\u00e1s.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:11", "Geo": ""}, "1091109412830396417": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#AbyaYalaDigital | La nueva aventura de #EEUU en #Venezuela busca hacerse cargo del yacimiento m\u00e1s grande del mundo - http:// abyayala.tv.bo/index.php/2019 /01/31/la-nueva-aventura-de-ee-uu-en-venezuela-busca-hacerse-cargo-del-yacimiento-mas-grande-del-mundo/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#AbyaYalaDigital #EEUU #Venezuela", "Date": "2019-02-01 00:02:10", "Geo": ""}, "1091109347411800064": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que intesidad cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:54", "Geo": ""}, "1091109334245888001": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Algum candidato pra esse cargo ? https:// twitter.com/Swat__Sniper__ /status/1091092351496454144 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:51", "Geo": ""}, "1091109315359006720": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Olha, de um lado vc tem algu\u00e9m que contribuiu pra literatura mundial, com muito conhecimento e ideias revolucion\u00e1rias, do outro \u00e9 s\u00f3 o Stephen Hawking. Fica ao seu cargo decidir qual te entreter\u00e1 melhor", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:47", "Geo": ""}, "1091109235587497984": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "He salido de la casa, he le\u00eddo, he estudiado, he viajado. El se\u00f1or Uribe ejerce actualmente cargo p\u00fablico, no se le puede decir presidente. Agradezco esos valiosos consejos. Estoy en la tarea del progreso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:28", "Geo": ""}, "1091109214464860160": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Check out MENS FOUNDRY CARGO SHORTS SIZE: 44 EXTENDABLE WAISTBAND COLOR: BROWNSTONE GOLF #Foundry https:// ebay.us/NCC6Yg via @eBay", "Mentions": "@eBay", "Hashtags": "#Foundry", "Date": "2019-02-01 00:01:23", "Geo": ""}, "1091109213844267013": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Error es tener un cargo y no llevarlo con dignidad y buen criterio", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:23", "Geo": ""}, "1091109197046009863": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Usted esta discriminando, cosa que es un mal ejemplo para sus seguidores, tal vez se deber\u00eda considerar si usted deber\u00eda estar en el cargo de diputado.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:19", "Geo": ""}, "1091109194432987142": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lecaros est\u00e1 demostrando que el cargo le qued\u00f3 grande! Solo falta q salga a luz todos sus anticuchos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:18", "Geo": ""}, "1091109179564150785": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En serio? Like Walton quien fue asistente de Kerr en GS, tuvo el equipo a su cargo y piensan despedirlo. Walton tiene futuro como dirigente, no se si sea en los Lakers. Cc: @AngeloPena21 https:// twitter.com/Natmelendez5/s tatus/1091107357927620609 \u2026", "Mentions": "@AngeloPena21", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:14", "Geo": ""}, "1091109151550275585": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Transborder Developer in Mississauga for Sea Cargo Air Cargo Logistics Inc pic.twitter.com/V9kN3ZwXNQ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:08", "Geo": ""}, "1091109142822043654": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El hambre que cargo Mabel", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:06", "Geo": ""}, "1091109103450112000": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mood: cargo el m\u00f3vil con la bater\u00eda port\u00e1til estando en mi cuarto con tal de poder usar el m\u00f3vil en la cama", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:56", "Geo": ""}, "1091109098735747072": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Fontib\u00f3n: La alcaldesa fue inhabilitada de su cargo por corrupci\u00f3n. A la fecha ella sigue dando \u00f3rdenes en alcald\u00eda. No se pronuncian entes de control. La calidad ambiental de la zona es p\u00e9sima.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:55", "Geo": ""}, "1091109094675697665": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "KKK tbm espero continuar no cargo de tia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:54", "Geo": ""}, "1091109058193604609": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Y pensar q' nos hemos convertido en club chico... Si porque dejar a un entrenador como #Spalletti , que no cumple los objetivos trazados (quedar eliminado en fase de grupos de Champions) y contin\u00faa en su cargo , sin ser removido de su cargo , es eso, es sin\u00f3nimo de club-equipo chico", "Mentions": "", "Hashtags": "#Spalletti", "Date": "2019-02-01 00:00:45", "Geo": ""}, "1091109057941753857": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Rep\u00fablica | Aprueban juicio pol\u00edtico contra Fiscal General de Veracruz, Jorge Winckler - Una vez aprobado en el pleno el Fiscal podr\u00eda ser removido de su cargo - Los detalles aqu\u00ed: https:// goo.gl/pGDmq4 pic.twitter.com/BvMzrnOBFq", "Mentions": "", "Hashtags": "#Rep\u00fablica", "Date": "2019-02-01 00:00:45", "Geo": ""}, "1091109052212490240": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "manda assim \"na escola que tu estuda me aposentei no cargo de diretora\"KKKKKK", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:44", "Geo": ""}, "1091109026354655232": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Meu Lattes \u00e9 muito mais comprido do que o dessa mo\u00e7a. E ela tem um cargo comissionado no governo. *Make mamata great again* https:// twitter.com/DanielBraga85/ status/1090936139891068928 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:38", "Geo": ""}, "1091109016959418373": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00cddola!! Ser rebelde es hacerse cargo de uno mismo, asumir la propia responsabilidad. Lo otro, es simplemente evadir, y responsabilizar al otro de nuestras propias falencias, desgracias, o la propia falta de compromiso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:36", "Geo": ""}, "1091108992045199362": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "'De San Vicente a mezquita aljama: espacios sagrados y cristianismo en C\u00f3rdoba bajo dominio isl\u00e1mico' a cargo de Rafael S\u00e1nchez Saus Ciclo #ElTemplodeCordoba . Organiza @abccordoba con la colaboraci\u00f3n de @CabildoCordoba y @RealCirculoAmis #MezquitaCatedral #CordobaEsp pic.twitter.com/L8KXCsUWzS", "Mentions": "@abccordoba @CabildoCordoba @RealCirculoAmis", "Hashtags": "#ElTemplodeCordoba #MezquitaCatedral #CordobaEsp", "Date": "2019-02-01 00:00:30", "Geo": ""}, "1091108991755829248": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http:// youtu.be/69_fl4ie0ig?a#JoelPinheiro \u2026 : Damares Alves tem capacidade para o cargo de ministra?", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#JoelPinheiro", "Date": "2019-02-01 00:00:30", "Geo": ""}, "1091108988970778625": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "el ministro de producci\u00f3n , no piensa renunciar ? poco \u00e9tico, si contin\u00faa en ese cargo !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:29", "Geo": ""}, "1091108986164776962": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Burton Exile Cargo Snowboard Pants http:// ow.ly/XNP630nwiBJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:28", "Geo": ""}, "1091108962232094724": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esta bruja porque no desempe\u00f1a su cargo en Colombia, que ha pasado con el asesinato sistem\u00e1tico de l\u00edderes sociales?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:23", "Geo": ""}, "1091108959296073729": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Excellent piece by @jdportes on the MMT cargo cult. https://www. prospectmagazine.co.uk/economics-and- finance/nonsense-economics-the-rise-of-modern-monetary-theory \u2026", "Mentions": "@jdportes", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:22", "Geo": ""}, "1091108953893818368": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Newells | Bernardello seguir\u00e1 su carrera en Godoy Cruz El Cabez\u00f3n pasar\u00e1 a pr\u00e9stamo por un a\u00f1o y sin cargo a la entidad mendocina. https:// bit.ly/2t0r2fw pic.twitter.com/vKQofWDn1a", "Mentions": "", "Hashtags": "#Newells", "Date": "2019-02-01 00:00:21", "Geo": ""}, "1091108917663289344": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "The all new U1000 UTV from CFMoto. Real World. Work Ready. > 71HP of workable power > 74NM of torque > 800KG of pulling power > 350KG of cargo capacity > 4WD with high and low range > New rear limited slip... https://www. facebook.com/CFMotoAustrali a/posts/2137986512921301 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:12", "Geo": ""}, "1091108914597412864": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tem uma servidora maldita l\u00e1 na sala do est\u00e1gio que foi tirada do cargo dela pq ela \u00e9 uma cobra, a\u00ed sobrou pra gente aguentar, a\u00ed Meire coloca o ar condicionado no 16\u00b0 pra ela morrer de frio, a gente morre tbm, mas ver ela reclamando e a gente cagando pra ela n\u00e3o tem pre\u00e7o", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:11", "Geo": ""}, "1091108906817019907": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Taibo2 Entiende lo importante no es solo llevar un gran n\u00famero de libros a la gente, para que la sociedad logre regenerar la neuronas \u201cda\u00f1adas por gobiernos pasados\u201d m\u00e1s seriedad, menos demagogia y circo. Asume tu cargo con seriedad y profesionalismo.", "Mentions": "@Taibo2", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:09", "Geo": ""}, "1091108897618886658": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n de formaci\u00f3n docente, se imparti\u00f3 el curso \"El ABC del Derecho Ambiental\" A cargo de la doctora Marisol Angl\u00e9s Hern\u00e1ndez, investigadora del Instituto de Investigaciones Jur\u00eddicas en la... https://www. facebook.com/imagenuabctv/v ideos/2234060589970563/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:07", "Geo": ""}, "1091108891021185026": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En un pa\u00eds serio, el Jefe de Estado remover\u00eda del cargo a sus altos funcionarios ineptos e incompetentes pero no, en Colombia, presentan la renuncia \"irrevocable\" y siguen all\u00ed, como si nada porque tienen \"el talante\". #ChaoLeyBieri #RenuncieMinJusticia", "Mentions": "", "Hashtags": "#ChaoLeyBieri #RenuncieMinJusticia", "Date": "2019-02-01 00:00:06", "Geo": ""}, "1091108884369104896": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En reuni\u00f3n de legisladores federales con la presidenta nacional de morena Yeickol Polenvsky nos comunica que el nombramiento de las oficinas de representaci\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica en los estados estar\u00e1 a cargo de los secretarios de estado. https://www. facebook.com/38897442452868 9/posts/2153829564709824/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:04", "Geo": ""}, "1091108870250913792": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "De propia voz, @El_Bebeto habla sobre su m\u00e1s reciente producci\u00f3n, a cargo de @EspinozaOficial , y su sencillo actual: \u2018Viajes para Marte\u2019. \u00a1No te lo pierdas! https:// bit.ly/2DMi7V6 pic.twitter.com/z2UGRcuX5b", "Mentions": "@El_Bebeto @EspinozaOficial", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:01", "Geo": ""}, "1091108868061573122": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Um dos chefes de departamento da Congrega\u00e7\u00e3o para a Doutrina da F\u00e9 do Vaticano renunciou ao seu cargo , dias depois que uma reportagem do National Catholic Reporter noticiou que ele havia sido acusado de convidar uma mulher para fazer sexo ao confession\u00e1rio http:// bit.ly/2MGH4nT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:00", "Geo": ""}, "1091108852223881217": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#MercadoDePases | Hern\u00e1n Bernardello es nuevo refuerzo de #GodoyCruz . El mediocampista llega a pr\u00e9stamo por 1 a\u00f1o sin cargo ni opci\u00f3n de compra. Fuente: @MDePasesArg pic.twitter.com/qoEmSrBz8f", "Mentions": "@MDePasesArg", "Hashtags": "#MercadoDePases #GodoyCruz", "Date": "2019-01-31 23:59:56", "Geo": ""}, "1091108850273533952": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "cargo paja todo el dia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:56", "Geo": ""}, "1091108842157555715": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "he didn't even cargo throw once it made me sad", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:54", "Geo": ""}, "1091108832292544512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "entre os deveres do parlamento est\u00e1 instruir o avatar, decidir quando \u00e9 hora do avatar deixar o cargo e escolher um novo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:52", "Geo": ""}, "1091108825866948610": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Llevo 3 semanas de intern y ya tengo a cargo un nuevo intern... WHAT?? Me toca explicarle por lo que pas\u00e9 hace 3 semanas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:50", "Geo": ""}, "1091108807483236352": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Twitter no me carg\u00f3 m\u00e1s en la PC me cago en todo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:46", "Geo": ""}, "1091108777967915008": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lo bueno q el ministro de relaciones exteriores q aprendi\u00f3 su cargo en la vida.Nada pudo hacer pq su gob no tiene reconocido a Maduro de presiidente de Venezuela , reconoci\u00f3 a unos de los paladines Leopoldo L\u00f3pez , como presidente auto proclamado #interesantemediacion", "Mentions": "", "Hashtags": "#interesantemediacion", "Date": "2019-01-31 23:59:39", "Geo": ""}, "1091108772561543168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Nao sei, mas acho que o Jardine se apegou a Reinaldo, Nene e Diego Souza pra se manter no cargo !! Veremos ate quando..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:37", "Geo": ""}, "1091108770648911877": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Jajajaaaaa!!! Ladr\u00f3n que roba a ladr\u00f3n... estoy eximido de toda culpa y cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:37", "Geo": ""}, "1091108759756328965": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Una que no tiene plata y otro que no quiere poner plata porque siempre me compra el, YSI VIEJO LA RE CONTRA DE LA LORA SI TANTO TE GUSTO COGER CON MI VIEJA AHORA HACETE CARGO DEL ERROR QUE TUVISTE LPM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:34", "Geo": ""}, "1091108750990036992": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "https:// shindanmaker.com/chart/862159-e be3ce17e654b9e645bc580453bd55c1190a6ecf \u2026 CARGO \u306e\u30e9\u30b9\u30dc\u30b9\u5ea6\u306f\u3010100\u3011 \u6700\u5f37\u6700\u60aa\u306e\u30e9\u30b9\u30dc\u30b9\u3067\u3059\u3002 #\u30e9\u30b9\u30dc\u30b9\u5ea6\u8a3a\u65ad https:// shindanmaker.com/862159", "Mentions": "", "Hashtags": "#\u30e9\u30b9\u30dc\u30b9\u5ea6\u8a3a\u65ad", "Date": "2019-01-31 23:59:32", "Geo": ""}, "1091108717213507584": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I\u2019m slowly only starting to buy cargo /tech pants.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:24", "Geo": ""}, "1091108668047835137": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#RenuncieMinJusticia el caso de la carta es inaudito. Le qued\u00f3 muy grande el cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenuncieMinJusticia", "Date": "2019-01-31 23:59:12", "Geo": ""}, "1091108634052841472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Otro delincuente que ostenta un cargo publico, as\u00ed la transformaci\u00f3n de cuarta. https://www. google.com/amp/s/amp.elfi nanciero.com.mx/bajio/detienen-en-queretaro-a-alcalde-guanajuatense-por-posesion-ilegal-de-arma \u2026 pic.twitter.com/h0Mfxa42tR", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:04", "Geo": ""}, "1091108632262000640": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "demais, ele n\u00e3o \u00e9 um l\u00edder, mas o que esperar de algu\u00e9m que pra subir de cargo teve que puxar saco, lament\u00e1vel.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:04", "Geo": ""}, "1091108595977109505": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si, pero igual tengo cargo de conciencia jajajaj", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:55", "Geo": ""}, "1091108593414230016": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Entre a la casa y Javier empez\u00f3 a llorar y a tirarse al piso, su pap\u00e1 lo carg\u00f3 y lloraba m\u00e1s, despu\u00e9s de dos minutos lo cargu\u00e9, se acurruc\u00f3 y dej\u00f3 de llorar. Creo que me extra\u00f1\u00f3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:55", "Geo": ""}, "1091108589593391104": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Renan vai disputar ao cargo de presidente do Senado. http:// radardabahia.com.br/noticias/67410 /urgente-por-7-votos-a-5-mdb-decide-que-renan-calheiros-sera-candidato-a-presidencia-no-senado \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:54", "Geo": ""}, "1091108583679422464": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ministra Infiltrada?? Ya se le olvid\u00f3 que quien la nombra en el cargo fue el sud presidente @IvanDuque .... Que chimba la memoria Uribestia", "Mentions": "@IvanDuque", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:52", "Geo": ""}, "1091108581620043778": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Lpm que felicidad que cargo , no hay mejor amiga que Quimeyyyyyyy", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:52", "Geo": ""}, "1091108572518338562": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La cagaste? Hacete cargo de tu error. No te justifiques con mentiras o termines culpando a otro. No sos menos por cometer un error, sos m\u00e1s por asumirlo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:50", "Geo": ""}, "1091108531007356929": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esa acusaci\u00f3n es bastante fuerte, tiene pruebas concretas al respecto para que se lleve a cargo una investigaci\u00f3n contra Uribe?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:40", "Geo": ""}, "1091108491996078081": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Polic\u00edas y autoridades a cargo del femicidio de Diana acuden a Asamblea - Teleamazonas: http:// youtu.be/cA5Zfgf9P4w?a a trav\u00e9s de @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:30", "Geo": ""}, "1091108468499668992": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Rifaron la municipalidad en la campa\u00f1a del NO, el estado de abandono de la ciudad Capital lleva m\u00e1s de 3 a\u00f1os, no se puede financiar una campa\u00f1a a Gobernador dilapidando los recursos del municipio.H\u00e1ganse cargo de la p\u00e9sima administraci\u00f3n. #ParedesEsMacri", "Mentions": "", "Hashtags": "#ParedesEsMacri", "Date": "2019-01-31 23:58:25", "Geo": ""}, "1091108457464430592": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Minha chefe me elogiou hoje... Nem pareceu que n\u00e3o aceitei o cargo que ela ofereceu", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:22", "Geo": ""}, "1091108445800013825": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Raz\u00f3n #9: Por el casamiento arreglado de Alex Freyre y porque le inventaron un cargo por el solo merito de ser el primer gay en casarse. Am\u00e9rica Knicks Porzingis Messi River Dallas Benzema Mavs #florvignaencort\u00e1porlozano Mendoza #Shadowhunters Girona #HappyBirthdayHarryStyles pic.twitter.com/CTIlxVinCv", "Mentions": "", "Hashtags": "#9 #florvignaencort\u00e1porlozano #Shadowhunters #HappyBirthdayHarryStyles", "Date": "2019-01-31 23:58:19", "Geo": ""}, "1091108440959844352": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "NADIE TE QUIERE , QUIZ\u00c1S NI TU FAMILIA , DE QU\u00c9 VIVES ?, YA QUE NO TIENES CURUL ALGUNO, NI ESCA\u00d1O EN EL SENADO , TAMPOCO ALGUNA POSIBILIDAD DE QUE ALGUIEN VOTE POR TI PARA UN CARGO DE ELECCI\u00d3N POPULAR , S\u00d3LO POD\u00cdAS CONSEGUIR ALGO COMO PLURINOMINAL", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:18", "Geo": ""}, "1091108426925641729": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargo Cap", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:15", "Geo": ""}, "1091108416473436160": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Somados os anos que cada um passou em cargo t\u00e3o importante v\u00ea-se o atraso do pa\u00eds e o excesso de fisiologismo na pol\u00edtica", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:12", "Geo": ""}, "1091108413768171523": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La se\u00f1ora Vice presidente de Colombia (voto popular) y de nuestra hermana Rep\u00fablica de Venezuela (porque mantiene m\u00e1s preocupada de Venezuela que de Colombia) no conoce la democracia. Creo que est\u00e1 en su cargo para tumbar a Maduro. https:// twitter.com/mluciaramirez/ status/1091062694357188609 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:12", "Geo": ""}, "1091108369237229568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Testing of 50 lbs Cargo Delivery #Drone Commences http:// j.mp/2WuCu0x #canada pic.twitter.com/1Pd1Tl0GtN", "Mentions": "", "Hashtags": "#Drone #canada", "Date": "2019-01-31 23:58:01", "Geo": ""}, "1091108345136721920": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tengo cargo de conciencia por haber almorzado tanto", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:55", "Geo": ""}, "1091108343068921856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eso es lo \u00fanico que tienes para decirme? Harto pobre wachita. No seas lastimosa y hazte cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:55", "Geo": ""}, "1091108322789470210": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Solidariedade tamb\u00e9m n\u00e3o t\u00e1 muito feliz... Literalmente a Frente Popular t\u00e1 grande demais pra tanto cargo Agora pensa no m\u00ednimo o PSD, PDT e PT lan\u00e7ando j\u00e1 s\u00e3o tr\u00eas candidaturas fortes, a\u00ed vem o PSL, o grupo de Armando e o NOVO... J\u00e1 for\u00e7a um segundo turno", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:50", "Geo": ""}, "1091108294977032192": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El cargo del pr\u00e9stamo ser\u00e1 de 150.000 d\u00f3lares aproximadamente. https:// twitter.com/LeandroAdonio/ status/1091106296877772800 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:43", "Geo": ""}, "1091108277260337152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "4 hs dormi solamente, y el mal humor que cargo es impresionante", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:39", "Geo": ""}, "1091108242858467328": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Dis donny wore camo cargo bottoms to my work Xmas party ya kna https:// twitter.com/KingKongCourts /status/1091107592678621184 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:31", "Geo": ""}, "1091108205021679617": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "The cartels and human smugglers aren't dumb. They are very creative and know a percentage of their cargo will get caught. They are even using packs of sick illegal aliens as diversions to keep the border patrol busy.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:22", "Geo": ""}, "1091108171383537669": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@BBVABancomer @BBVABancomerRe si tengo un cargo no reconocido ahorita mismo que hago a d\u00f3nde llamo o como me pueden ayudar!!!!", "Mentions": "@BBVABancomer @BBVABancomerRe", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:14", "Geo": ""}, "1091108135790624770": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mal, la apreciaci\u00f3n de la diputada, el guardia no trabaja para ella, m\u00e1s bien ella trabaja para el, puesto que ella tiene un cargo p\u00fablico donde su salario sale de los impuestos de los ciudadanos, y el guardia es uno de ellos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:57:06", "Geo": ""}, "1091108129897697280": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#M\u00e9xico #Hidalgo #EstafaMaestra #Sedatu #Universidades #EmpresasFantasma Es el tercer rector separado del cargo por su posible participaci\u00f3n en un esquema de simulaci\u00f3n de servicios y subcontrataci\u00f3n de empresas falsas https:// lasillarota.com/estados/vincul an-a-proceso-a-exrector-de-universidad-en-hidalgo-por-desvios-de-sedatu-hidalgo-exrector-detenido-sedatu/268926 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#M\u00e9xico #Hidalgo #EstafaMaestra #Sedatu #Universidades #EmpresasFantasma", "Date": "2019-01-31 23:57:04", "Geo": ""}, "1091108117587193856": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Designan a @davidmirandario como suplente de @jeanwyllys_real , diputado gay que renunci\u00f3 al cargo y huy\u00f3 de Brasil por las amenazas de muerte en su contra. Miranda tambi\u00e9n es abiertamente gay, lucha por los DDHH #LGBT , est\u00e1 casado con Glenn Greenwald y tiene dos hijos. pic.twitter.com/2h0dJ7rl3e", "Mentions": "@davidmirandario @jeanwyllys_real", "Hashtags": "#LGBT", "Date": "2019-01-31 23:57:01", "Geo": ""}, "1091108093830807553": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El crimen organizado est\u00e1 ah\u00ed, ignorarlo no resuelve el problema. @lopezobrador_ asuma las responsabilidades que su cargo implica. https:// twitter.com/Arouet_V/statu s/1091008913728630784 \u2026", "Mentions": "@lopezobrador_", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:56", "Geo": ""}, "1091108085647708162": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#MercadoDePases Pe\u00f1arol aguarda por la respuesta de Benfica para poder incorporar al zaguero argentino Cristian Lema. Hay acuerdo con el futbolista que llegar\u00eda a pr\u00e9stamo sin cargo hasta junio de este a\u00f1o. pic.twitter.com/3qPg1K9JJP", "Mentions": "", "Hashtags": "#MercadoDePases", "Date": "2019-01-31 23:56:54", "Geo": ""}, "1091108070896357376": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "eliminate the NGO Pirates of the Mediterranean by making them burn fuel and supplies everytime they pick up a load of their human trafficking cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:50", "Geo": ""}, "1091108035848794115": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Aunque no llegaron a celebrarse las elecciones municipales previstas para l a\u00f1o siguiente, la renovaci\u00f3n d ayuntamientos comenzada en abril d 1924 permiti\u00f3 l acceso d las mujeres a las instituciones, siendo varias las que obtuvieron el cargo d concejalas e, incluso, d alcaldesas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:42", "Geo": ""}, "1091108020480749568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Eres un genufl\u00e9xico de Trump. No s\u00e9 c\u00f3mo te nombraron en ese cargo . Lacayo y pendejo, vaya c\u00f3ctel.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:38", "Geo": ""}, "1091108001103179776": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Sonando la m\u00fasica del momento a cargo de @JuanmaVaccaro FT @santy_pintos Lo que te espera OTAMENDI", "Mentions": "@JuanmaVaccaro @santy_pintos", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:33", "Geo": ""}, "1091107977921216513": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ditto, no one has suggested \"all professionals\" but keep & eye out for cargo bikes & you might be surprised how many businesses are adopting them.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:28", "Geo": ""}, "1091107961706037249": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u00bfC\u00f3mo se configura el delito de aceptaci\u00f3n ilegal del cargo p\u00fablico? [Exp. 2696-2016, Tumbes] | http:// Legis.pe https:// legis.pe/como-configura -delito-aceptacion-ilegal-cargo-publico-exp-2696-2016-tumbes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:24", "Geo": ""}, "1091107934249963520": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "https://www. youtube.com/watch?v=R3UVoq 9be48 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:17", "Geo": ""}, "1091107908232851462": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Congreso de Angostura...Julio Morales Lara El Limon Maracay, a cargo del presidente de la Sociedad Bolivariana... pic.twitter.com/fXTcEbhikQ", "Mentions": "", "Hashtags": "#Congreso", "Date": "2019-01-31 23:56:11", "Geo": ""}, "1091107901819809794": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Insisto , la ministra solo cumple \u00f3rdenes del gobierno de lo contrario ya hubiera Sido removida de su cargo , no esperar que renuncia https:// twitter.com/bladodiaz/stat us/1091106349268774912 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:10", "Geo": ""}, "1091107879791153153": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Airbus employee data lifted as hackers take off with virtual cargo https:// news.google.com/./articles/CBM iUmh0dHBzOi8vd3d3LnRoZWlucXVpcmVyLm5ldC9pbnF1aXJlci9uZXdzLzMwNzAyMjUvYWlyYnVzLWhhY2stYnJlYWNoLWVtcGxveWVlLWRhdGHSAQA?hl=en-US&gl=US&ceid=US%3Aen \u2026 #CyberSecurity #dataprivacy #RansomwareProtection #Hacker #Ransomware #Malware #phishing #tech", "Mentions": "", "Hashtags": "#CyberSecurity #dataprivacy #RansomwareProtection #Hacker #Ransomware #Malware #phishing #tech", "Date": "2019-01-31 23:56:05", "Geo": ""}, "1091107873399234561": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#Sub20 | Los trabajos de hoy en cancha comenzaron con ejercicios f\u00edsicos y de coordinaci\u00f3n a cargo del Prof. Sebasti\u00e1n Urrutia. Los goleros entrenan junto a Carlos Nicola. pic.twitter.com/n1wFbg9Bxl", "Mentions": "", "Hashtags": "#Sub20", "Date": "2019-01-31 23:56:03", "Geo": ""}, "1091107857557319682": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Nadie te cre sr.. Cuello blanco renuncia es lo mas saludable para ty y para el pais o tienes la ma\u00f1a de chavarry de aferrarte al cargo ????", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:59", "Geo": ""}, "1091107788791590912": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Buenos asesores ? En qu\u00e9 materia amigo... ? dudo que el narco r\u00e9gimen tenga a alguien que v\u00e1lga la pena para alg\u00fan cargo gubernamental, as\u00ed sea de mensajero ... lo reto a que nombre por lo menos a uno que sea bueno y no est\u00e9 involucrado en casos de corrupci\u00f3n...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:43", "Geo": ""}, "1091107753375002625": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El gobierno va liquidar el patrimonio de tanto taxista o quien se va hacer cargo del perjuicio de esas familias", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:34", "Geo": ""}, "1091107703823450115": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esas que t\u00fa llamas chorradas de Lecturas, Aurah se carg\u00f3 un programa de alegatos de finalistas pq ve\u00eda la luz en esas chorradas para cargarse a Asraf y su amistad con Suso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:23", "Geo": ""}, "1091107669572751361": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Suponer es el vivo ejemplo de que no te haces cargo de ning\u00fan pensamiento.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:14", "Geo": ""}, "1091107657438638080": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La idiotez que cargo es impresionante", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:11", "Geo": ""}, "1091107647670177792": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mais uma \u201cindica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica\u201d a cargo do Governo. QI = capacidade t\u00e9cnica ( ironia) https:// twitter.com/DanielBraga85/ status/1090936109801050112 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:09", "Geo": ""}, "1091107646231465986": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Portal Lucena Informa: A pedido de Ti\u00e3o Gomes, diretor da Empasa entrega o cargo ao Governo do Estado: http://www. lucenainforma.com/2019/01/a-pedi do-de-tiao-gomes-diretor-da.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:09", "Geo": ""}, "1091107586735329280": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cuando el Estado es ineficiente, cualquier ayuda vale,igual podr\u012bamos pensar de los patronatos en hospitales p\u00fablicos, los salecianos est\u00e1n x d\u00e9cadas a cargo del T\u00e9cnico Don Bosco q no es propiamente privada, y como escuela t\u00e9cnica funciona bien, prefiero a la iglesia q a ineptos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:55", "Geo": ""}, "1091107545056505857": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que embole que cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:45", "Geo": ""}, "1091107473384267777": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mira, ya esta bueno de recalcar las 24 horas a @jguaido como Presidente (E), es el Presidente de la Rep\u00fablica, todos sabemos bajo que condici\u00f3n, ese cargo no le pertenece a m\u00e1s nadie ni lo cre\u00f3 Ch\u00e1vez.", "Mentions": "@jguaido", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:28", "Geo": ""}, "1091107472809623555": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Primera consulta Sin Cargo en Flebologia & Medicina Est\u00e9tica Dr. Castillo & Equipo Fleboestetica Medical Aesthetic & L\u00e1ser Clinic D. F. Sarmiento 941 - San Miguel - http:// Bs.As . - Argentina Lunes a Viernes 09:00 a 20:00... https://www. facebook.com/fleboestetica/ posts/1123208231192363 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:27", "Geo": ""}, "1091107453239025674": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Pinches amigas que me cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:23", "Geo": ""}, "1091107438181470214": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Otro que se va: es el turno de Bernardello. Pr\u00e9stamo x un a\u00f1o sin cargo a Godoy Cruz. https:// twitter.com/CANOBoficial/s tatus/1091098156685815808 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:19", "Geo": ""}, "1091107367440138240": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Exactly why Democrats want more border patrol agents, drug sniffing dogs and scanners. Drugs are coming in trucks and cargo containers-less than 10% of which are scanned. Don\u2019t waste tax payer dollars on a wall. Spend wisely.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:02", "Geo": ""}, "1091107362876940288": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La tranquilidad que cargo en rosario no la puedo creer jajaj hace m\u00e1s de dos d\u00edas q no grito ni me enojo. No es normal no soy yo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:01", "Geo": ""}, "1091107337832710144": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Um professor trabalha 24h/ semana em cada cargo . Militares trabalham esse mesmo tempo em um \u00fanico dia muitas vezes.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:55", "Geo": ""}, "1091107334200459264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Porque interpretar las palabras de un hombre que habla nuestro nismo idioma y que ha sido claro su postura hacia el r\u00e9gimen, tan claro y sencillo como decir que no corresponde su cargo con su falta de humildad, honestidad y valores cat\u00f3licos en beneficio de un pueblo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:54", "Geo": ""}, "1091107327032348672": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La Dianne Rodr\u00edguez les gana. El marido es hombre con vulva y ella mujer con pene y como caballitos de mar el marido carg\u00f3 con la pre\u00f1ez. Ternuritas. https:// twitter.com/ActualidadRT/s tatus/1091021371071758337 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:53", "Geo": ""}, "1091107325073678337": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Un par de ratillas en la foto. Tan despreciables ambos.! No entiendo como esa Sra tiene ese cargo en la ONU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:52", "Geo": ""}, "1091107323542732802": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Separar del cargo porque?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:52", "Geo": ""}, "1091107320422109184": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "So you will be unloading all trucks and trains, inspecting every item because that is the only way to stop it, as almost all comes in through legal ports of entry hidden in Cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:51", "Geo": ""}, "1091107314956943362": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El era presidente de Chile, realiz\u00f3 lo que las circunstancias requer\u00edan. No uso el cargo para una Vendetta personal.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:50", "Geo": ""}, "1091107300360753152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ademas aumenta la competencia para Amaya, Dinennno, Zea ... y viene sin cargo por el pr\u00e9stamo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:46", "Geo": ""}, "1091107278521024512": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "De verdad no hay algien mas para ese cargo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:41", "Geo": ""}, "1091107237257449473": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "De M\u00e9xico, hasta donde se actualiz\u00f3, se opt\u00f3 por acatar las decisiones que tome la ONU y no intervenir, cosa que me parece igual de horrible. De Bolivia y Cuba era de esperarse, tomando en cuenta al r\u00e9gimen de los Castro y al imb\u00e9cil de Evo Morales a\u00fan en el cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:31", "Geo": ""}, "1091107233449078787": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A pocos de cumplirse dos a\u00f1os del doble homicidio de La Granja el caso sigue impune. La investigaci\u00f3n est\u00e1 a cargo del Fiscal \u00c1lvaro Garganta, titular de la UFI 11 de #LaPlata .", "Mentions": "", "Hashtags": "#LaPlata", "Date": "2019-01-31 23:53:30", "Geo": ""}, "1091107175349526529": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#VIDEO | Alexa Cisneros Cruz, de Tezoatl\u00e1n de Segura y Luna, denuncia a la personas que se ostenta como presidente municipal, Moises Castro, por violencia pol\u00edtica. Indic\u00f3 que por paridad de g\u00e9nero a ella le toca asumir el cargo de presidenta municipal. @IEEPCO pic.twitter.com/vk8pjp9fkt", "Mentions": "@IEEPCO", "Hashtags": "#VIDEO", "Date": "2019-01-31 23:53:17", "Geo": ""}, "1091107148745056256": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Un grand merci par avance.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:10", "Geo": ""}, "1091107133104574464": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "#MercadoDePases | Ahora si. #Racing acord\u00f3 la llegada del arquero venezonalo Carlos Olses. Llega a pr\u00e9stamo desde Deportivo La Guaira por 18 meses, con cargo de U$S 150.000 y opci\u00f3n de compra de U$S 650.000 por el 100% del pase. Via @NicoMontala pic.twitter.com/D1JfKgw7Cy", "Mentions": "@NicoMontala", "Hashtags": "#MercadoDePases #Racing", "Date": "2019-01-31 23:53:06", "Geo": ""}, "1091107130457894913": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ethiopia are really taking Africa to the next level! 1. Africa\u2019s largest passenger terminal 2. Africa\u2019s largest cargo terminal 3. Africa\u2019s largest and most profitable airline 4. Africa\u2019s largest aviation academy 5. Africa\u2019s largest aircraft fleet", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:06", "Geo": ""}, "1091107126775300096": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Depois de uma fase ruim e uma derrota nos p\u00eanaltis acho que n\u00e3o h\u00e1 mais com motivar esse time se mudan\u00e7as n\u00e3o serem feitas. Acho que est\u00e1 na hora de Spalletti abandonar o cargo pic.twitter.com/GG8bo8hws1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:05", "Geo": ""}, "1091107116520275968": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@SimoneTebetms v\u00e1 em frente senadora pelo cargo do presidente do senado. Vc n\u00e3o tem o apoio do seu partido, mas o tem o apoio de milh\u00f5es de brasileiros. #RenanNever #RenanNao", "Mentions": "@SimoneTebetms", "Hashtags": "#RenanNever #RenanNao", "Date": "2019-01-31 23:53:03", "Geo": ""}, "1091107116218085376": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "if not obvious, any tweet that starts with \u201cwild\u201d and then makes a social observation is just me cargo culting @turtlekiosk \u2019s brand", "Mentions": "@turtlekiosk", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:02", "Geo": ""}, "1091107103727673352": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Este sabado comienzan los talleres de Arte terapia a cargo de Brenda Yanel Rivulgo y @Rocio Maza Chicos y adultos Los esperamos! https://www. facebook.com/1154043234/pos ts/10215961692492531/ \u2026", "Mentions": "@Rocio", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:59", "Geo": ""}, "1091107099042557952": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "rafael ramirez quiere ser presidente con el partido chavista. sugiero que se inhabilite a todos los que han sido funcionarios del chavismo al menos mientras son investigados profundamente no es posible que delincuentes intenten acceder a ning\u00fan cargo en la nueva Venezuela", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:58", "Geo": ""}, "1091107098971308032": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Entre @Almagro_OEA2015 y el Panzer @Insulza , me quedo con el segundo. Bueno o malo era un secretario de un organismo internacional, no un activista. Le daba dignidad al cargo", "Mentions": "@Almagro_OEA2015 @Insulza", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:58", "Geo": ""}, "1091107097268363269": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I doubt it, but I bet people will be formed to avoid this sort of thing from happening. They'll probably include some contraception methods in the cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:58", "Geo": ""}, "1091107064087228418": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mmm no... para eso la persona que hoy embiste el cargo de presidente se ofreci\u00f3 para el cargo , por que \"se supone\" podr\u00eda con las labores y todo lo que conlleva, lo bueno y lo malo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:50", "Geo": ""}, "1091107048803237888": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Esse cara \u00e9 qualificado para o cargo de jumento. Falo com tranquilidade.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:46", "Geo": ""}, "1091107041907757057": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "2019 Cargo Craft 7x16 Elite Diamond Ice **Black Out** Trailer! Check out our full inventory http://www. tuggertrailers.com", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:45", "Geo": ""}, "1091107036966854656": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A vos no te pagan mal. Mentira. Vos defend\u00edas a tu jefe SzpolsKi. Hacete cargo y dej\u00e1 de llorar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:44", "Geo": ""}, "1091107035297415168": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Amazon was spotted using a self-driving truck to haul cargo http:// dlvr.it/QxwhH5", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:43", "Geo": ""}, "1091107010320453637": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si alguien cree que esta persona tiene algo que aportar a la reconstrucci\u00f3n del pais ... olvidenlo. Es una tipa con credenciales basadas en el lameculismo para llevarla a un cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:37", "Geo": ""}, "1091107009234116608": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se imparti\u00f3 la conferencia: \"Mejora de la calidad educativa\", a cargo de Mart\u00edn Rojas Pinedo, Doctor en educaci\u00f3n y Director de la Secundaria Benito Ju\u00e1rez, n\u00famero 1, dirigida a j\u00f3venes estudiantes de la secundaria 1 y 4, en la Biblioteca Municipal: \"G\u00e9nero Garc\u00eda Vald\u00e9s\". pic.twitter.com/ITi3Kxs3GM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:37", "Geo": ""}, "1091106953617653760": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Damares Alves, tem capacidade para estar no cargo ! Agora, diferente desse pseudo jornalista, que se a jovem pan, fosse uma emissora s\u00e9ria com seus ouvintes, jamais contrataria esse cidad\u00e3o para comentar nada. O Brasil, precisa acabar com a concess\u00e3o p\u00fablica de R\u00e1dio e TV!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:24", "Geo": ""}, "1091106953202360320": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I saw that Mission Impossible Movie. They remotely opened the cargo door from the ground.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:24", "Geo": ""}, "1091106929076776961": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Saboteo es absolutamente claro. La Ministra sab\u00eda que una carta por 472 demorar\u00eda meses en llegar o se perder\u00eda. No solo por este hecho, sino por su ineptitud demostrada en estos meses, deb\u00eda ser removida inmediatamente del cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:18", "Geo": ""}, "1091106926908358656": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@MarkoCortes que se le quite el cargo a @GenovevaHuerta por falta de liderazgo venga a poner el orden a Puebla", "Mentions": "@MarkoCortes @GenovevaHuerta", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:17", "Geo": ""}, "1091106901901955073": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Check out Mens 5.11 Tactical Series 73287 Shorts Cargo Professional Law Enforcement Sz 38 #Cargo https:// ebay.us/gEYCxd via @eBay", "Mentions": "@eBay", "Hashtags": "#Cargo", "Date": "2019-01-31 23:52:11", "Geo": ""}, "1091106870541123584": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Recien cargo credito y vi las preguntas del otro d\u00eda que no pude responder me hubiese gustado responder muchas jajajaj", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:04", "Geo": ""}, "1091106855982555136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "ANA Cargo \uff08NH8490\uff09 \u6210\u7530\u7a7a\u6e2f\u7740\u9678 \u5e83\u5dde\u304b\u3089\u5e30\u3063\u3066\u304d\u305f #ANA #\u6210\u7530\u7a7a\u6e2f #flightradar24 #NH8490 pic.twitter.com/aZHrMk09s9", "Mentions": "", "Hashtags": "#ANA #\u6210\u7530\u7a7a\u6e2f #flightradar24 #NH8490", "Date": "2019-01-31 23:52:00", "Geo": ""}, "1091106838408351744": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Musical numbers include (in no particular order): Shiro the Hero \u201c Cargo Pilot\u201d \u201cI say VOL, you say -?\u201d Mice ballad I just want to be king (ft Lotor) \u201cGood to have you back\u201d (Keith + Shiro duet omg) Loverboy Lance (+ reprise) \u201cYou\u2019re my MOM?!\u201d - a solo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:56", "Geo": ""}, "1091106831131439104": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tem professores efetivos que pega muitas aulas e depois desistam... por algum motivo como: interesse em outro cargo , mudan\u00e7a de Cidade e at\u00e9 mesmo licen\u00e7a; e \u00e9 nessa hora que tor\u00e7o para que consiga sobrar algumas aulas... Obrigada, pela for\u00e7a e carinho.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:54", "Geo": ""}, "1091106822600183811": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Jajajaja a mi de me acerca. Me mira, lo cargo y termina acostado en mis piernas. Es cosa seria.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:52", "Geo": ""}, "1091106775871438851": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Te abro la puerta, siempre puntual, hasta te cargo para que no te mojes los zapatos si hay que cruzar un charco... Todo por la paga justa...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:41", "Geo": ""}, "1091106752853131264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Despu\u00e9s de la transici\u00f3n habr\u00e1 elecciones y ese d\u00eda los venezolanos los vamos a castigar porque mas nunca ocupar\u00e1n un cargo de elecci\u00f3n popular el muchos otros traidores socialistas vendidos y oportunistas. La venganza es un plato que se come fr\u00edo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:36", "Geo": ""}, "1091106743919235077": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Del primero al \u00faltimo de esta comisi\u00f3n tienen q poner el cargo a disposici\u00f3n.. ya me canso esta gente q est\u00e1 para quedarse con la guita nada m\u00e1s , se cagan en La institucion!! El socio e hincha debe manifestarse ante esta situaci\u00f3n!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:34", "Geo": ""}, "1091106730824601600": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Estaba durmiendo re confiando y resulta que mi celu no carg\u00f3 nada porque se rompi\u00f3 el cargador. As\u00ed que nada chicos, los quiero y nos volvemos a ver alg\u00fan d\u00eda, sean buenos otakus", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:31", "Geo": ""}, "1091106675644235776": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Thanks for this. I did okay in China w/ w/c sketchbook and an assortment of brush/pen markers that I could grab out of an open side pocket on my cargo bag. Of course I never have the exact color I want", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:17", "Geo": ""}, "1091106667754860546": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La bronca que cargo lrpm", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:16", "Geo": ""}, "1091106657214574592": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Claudiashein no creo que as\u00ed puedan desempe\u00f1ar un cargo o si? https:// twitter.com/MrElDiablo8/st atus/1090665348578328576 \u2026", "Mentions": "@Claudiashein", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:13", "Geo": ""}, "1091106615871356928": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "; ) Jam\u00e1s le diria que hacer a Riquelme, porque no soy jugador de f\u00fatbol S\u00ed soy economista y mi trabajo son las pol\u00edticas p\u00fablicas Mi deber es advertir qu\u00e9 va mal o soy c\u00f3mplice Adem\u00e1s no asumir\u00eda un cargo si s\u00e9 que no voy a poder o no me van a dejar hacer lo que hay que hacer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:03", "Geo": ""}, "1091106573525626882": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\u201cSon pocas las amistades que cargo a mi lado , la envidia anda m\u00e1s fuerte m\u00e1s cuando as ganado\u201d", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:53", "Geo": ""}, "1091106532400365568": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargopal CP882Black Tire Gauge holder for Gauges 3-3/4\"&Smaller Race Trailer Shop Garage Even your golf cart 15%OFF https:// ebay.us/Zs8f3y via @eBay @marylolagouge", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:43", "Geo": ""}, "1091106513949724672": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No me conviene. Pero el consejo va sin cargo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:39", "Geo": ""}, "1091106500133732354": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Boa noite s\u00f3 pra quem n\u00e3o sabia que existe um cargo chamado ma\u00e7ariqueiro", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:36", "Geo": ""}, "1091106492307124225": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "y los del grupo de maestros de la CNTE donde tienen el paro son en estados donde gobierna un partido distinto al presidente, y son estos los que no han cumplido con el pago d elos sueldos y prestaciones a los maestros a cargo de esos estados , los maesrtros federales trabajando", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:34", "Geo": ""}, "1091106477677400064": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Hugobie El presidente del Banco Mundial, Jim Yong Kim dejar\u00e1 ma\u00f1ana su cargo y ser\u00e1 reemplazado de manera interina por Kristalina Giorgieva a la espera que el presidente estadounidense, Donald Trump,nombre un candidato para dirigir la primera instituci\u00f3n de desarrollo global", "Mentions": "@Hugobie", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:30", "Geo": ""}, "1091106473944539136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Let me guess, you seen one in cargo shorts in freezing temps? Got to be them.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:29", "Geo": ""}, "1091106454155730945": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No le parece que en ning\u00fan se debe permitir a un borracho manejar? Un candidato a un cargo de elecci\u00f3n popular deber\u00eda poner el ejemplo de ser un ciudadano ejemplar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:25", "Geo": ""}, "1091106433385578497": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Yo me hago cargo de mis sin embargos...mis fardos...no digas..quiz\u00e1s Con lo que nos cost\u00f3 llegar hasta ac\u00e1....no digas maybe Dedicada a mis queridas @catalunez @MartaSastrePaz @eslapati https://www. youtube.com/watch?v=2d_NPR WMctY \u2026 Como me encanta.... @k_Johansen", "Mentions": "@catalunez @MartaSastrePaz @eslapati @k_Johansen", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:20", "Geo": ""}, "1091106425001127941": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Much\u00edsimas gracias, toda esta informaci\u00f3n son herramientas que voy tomando para pelearla, en el hospital p\u00fablico o en la prepaga. Mi intenci\u00f3n principal es que esta \u00faltima se haga cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:18", "Geo": ""}, "1091106421414998022": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Amanh\u00e3 os partidos tamb\u00e9m v\u00e3o formalizar os blocos parlamentares, que definem basicamente quem tem espa\u00e7o na C\u00e2mara (tipo presid\u00eancia e membros em comiss\u00e3o, cargo na Mesa Diretora etc) ou n\u00e3o. \u00c9 por isso que est\u00e1 essa discuss\u00e3o toda, j\u00e1 que n\u00e3o ter espa\u00e7o = n\u00e3o ter express\u00e3o", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:17", "Geo": ""}, "1091106362468323334": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Seguro tendr\u00e1 su publico, un ciudadano con tantas virtudes, tan impoluto, incapaz de robar una hoja de papel! . Todos esperamos que en la reconstrucci\u00f3n del pais , persona como el est\u00e9n inhabilitadas para ejercer cualquier cargo publico.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:03", "Geo": ""}, "1091106351160406021": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "La tal ministra es incompetente para desempe\u00f1ar su cargo , por la sencill\u00edsima raz\u00f3n de que opera con los enemigos del gobierno. Ah, pero siendo opositora, de ideolog\u00eda contraria, acept\u00f3 el cargo . Como siempre, la izquierda act\u00faa de MALA FE.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:00", "Geo": ""}, "1091106339760324608": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Que sue\u00f1o cargo ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:57", "Geo": ""}, "1091106338535546881": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I DEFINITELY WOULD rather be annoyingly positive and optimistic than to be destructively negative and hateful.. https://www. facebook.com/MaryLolaGouge. EmiTech.Cargopal/posts/2332310456781028 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:57", "Geo": ""}, "1091106337205993472": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "@Uber_MEX nuevamente me hicieron doble cargo de un servicio, muy mal por parte de Uber, me hacen perder el tiempo al hacer las aclaraciones. Me causa mucha molestia....", "Mentions": "@Uber_MEX", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:57", "Geo": ""}, "1091106310710611968": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El pluralismo pol\u00edtico es siempre algo deseable, pero crear m\u00e1s partidos con el evidente cargo al erario parece m\u00e1s modus vivendi que ruta democr\u00e1tica. Salvo por el fen\u00f3meno social que se origin\u00f3 co Morena, casi nadie cree en pol\u00edticos, partidos o representantes populares.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:50", "Geo": ""}, "1091106296877772800": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Carlos Olses, arquero de Deportivo Guaira y de la Sub 20 de Venezuela, ser\u00e1 refuerzo de #Racing . El venezolano llegar\u00e1 a pr\u00e9stamo por 18 meses con cargo y con opci\u00f3n de compra de 650.000 d\u00f3lares. La idea es que haga la revisi\u00f3n m\u00e9dica antes de la finalizaci\u00f3n del Sudamericano. pic.twitter.com/hrW5QStlzE", "Mentions": "", "Hashtags": "#Racing", "Date": "2019-01-31 23:49:47", "Geo": ""}, "1091106290254970881": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bertha Alicia Casado Medina sustituye Alberto Luis Peredo Jim\u00e9nez como Directora General del @Issemym . Peredo Jim\u00e9nez ocupar\u00e1 el cargo de Director General del Instituto de Informaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n Geogr\u00e1fica, Estad\u00edstica y Catastral del Estado de M\u00e9xico (IGECEM). pic.twitter.com/0dW6OLzq2H", "Mentions": "@Issemym", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:46", "Geo": ""}, "1091106257971433473": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Logo esse Torquemada, que usa o cargo para prega\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-ideol\u00f3gico, falando em \u201couvir o outro lado\u201d. https:// twitter.com/monicabergamo/ status/1090919280760229889 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:38", "Geo": ""}, "1091106250018996224": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "2005-2006, 2006-2007 (ano em que renunciou ao cargo para evitar a cassa\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio mandato de senador), 2013- 2014 (sob protestos pr\u00e9- e durante junho de 2013), 2015 -2016 (propondo o acordo esp\u00fario para fatiar a pena do impeachment de Dilma Rousseff). 2019-2020? #RenanNever", "Mentions": "", "Hashtags": "#RenanNever", "Date": "2019-01-31 23:49:36", "Geo": ""}, "1091106249511440384": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Mete fue a ver a Nihal a la c\u00e1rcel. La abogada a cargo de ella le dijo q a\u00fan continua en la enfermer\u00eda y que hay q ser pacientes. El doctor ma\u00f1ana le retirar\u00e1 las vendas de la cara a Nihal #lapropuestadeali", "Mentions": "", "Hashtags": "#lapropuestadeali", "Date": "2019-01-31 23:49:36", "Geo": ""}, "1091106243463266304": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En lo personal daria cobertura medica estatal a extranjeros residentes radicados y aportantes fiscal.Solo emergentologia a extranjeros en transito. Y si por alguna causa hubiere un cargo por ej lo descontaria de los costos de gas q se importa de Bolivia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:34", "Geo": ""}, "1091106234470748161": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Um senador que possui diversos processos tramitando no STF n\u00e3o pode assumir um cargo t\u00e3o importante, como o de presidente do senado federal. https:// twitter.com/Nelsonfsilva1/ status/1091105773332111365 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:32", "Geo": ""}, "1091106207404826624": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "porque no cargo mas plata", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:26", "Geo": ""}, "1091106195149148161": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Bueno. Si votan por los mismos corruptos in\u00fatiles, fan es una palabra muy peque\u00f1a. Tenemos un party aqu\u00ed apodada \"la plaga roja\". Se hicieron cargo despues del comunismo y no hicieron nada bueno para el pa\u00eds pero todav\u00eda hay gente de su lado. La mayor\u00eda de ellos ancianos...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:23", "Geo": ""}, "1091106189721636864": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Necesito trabajo en un cargo por mi experiencia y conocimiento https://www. slideshare.net/mobile/slidesh ow/embed_code/key/hiZkqhIfmo3vbS \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:22", "Geo": ""}, "1091106181228171264": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Vendo packs de Lolis 100% libres de cargo de FBI, C\u00cdA, Interpol y ONU, interesados mandar MD.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:20", "Geo": ""}, "1091106168456597504": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Tampoco puede haber gobierno con ustedes los adecos. Tienen gobernadores que est\u00e1n usurpando ese cargo . O se les olvid\u00f3 que se juramentaron ante la ANC? y lo mas grave es que usted @RamosAllupVzla es diputado al igual que Zambrano.", "Mentions": "@RamosAllupVzla", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:16", "Geo": ""}, "1091106167646875648": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Gracias!! \u306a\u308b\u307b\u3069grave\uff01 cargo /carga \u306f\u5b9a\u51a0\u8a5e\u3092\u3064\u3051\u308b\u306e\u3067\u3059\u306d o/a\u306f\u306a\u3093\u306e\u8acb\u6c42\u304b\u306b\u3088\u308b\u3001\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\uff1f \u3042\u3041\u307e\u305f\u76ee\u7684\u8a9e\u301c\uff01 \u300c\u76ee\u7684\u8a9e\u300d\u3063\u3066\u30bf\u30c8\u30a5\u30fc\u5f6b\u308d\u3046\u304b\u306a", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:16", "Geo": ""}, "1091106164601966592": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 culpa tenemos de que se haya gastado toda su fortuna en taxiboys? Te administraste mal, hacete cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:16", "Geo": ""}, "1091106160688668672": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "duas professoras minhas sairam do cargo pelo oque entendi, at\u00e9 que eu gostava delas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:15", "Geo": ""}, "1091106131496321024": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\" Cargo \" \"Inch\" Am I doing this right? https:// twitter.com/Kaylen_N23/sta tus/1090544228575440904 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:08", "Geo": ""}, "1091106092417933312": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "\"autoproclamado\" es declararse a si mismo, lo cual no es el caso del presidente interino de Venezuela Guaid\u00f2, la Constituci\u00f3n lo respalda, sobre ello fue nombrado, por lo tanto es legal su cargo , hasta que se convoquen nuevas elecciones y definan la presidencia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:58", "Geo": ""}, "1091106074965495808": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "MANTARAS A SAN MART\u00cdN DE LAS ESCOBAS El club San Mart\u00edn de la localidad de San Mart\u00edn de las ESCOBAS contrat\u00f3 al director t\u00e9cnico RAM\u00d3N Reinhardt Mantaras para hacerse cargo de la coordinaci\u00f3n del futbol de la instituci\u00f3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:54", "Geo": ""}, "1091106003905585152": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "I could see wheels working on the Moon & Mars once we get a bulldozer to clear taxiways & launch pads. I'd put retractable wheels on the landing gear, lower them after landing (so they don't get fried) then roll Starship to a terminal & dock with a 'spaceway' for folks & cargo .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:37", "Geo": ""}, "1091105988306968576": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "N\u00e3o acredito . Ele n\u00e3o ter\u00e1 tanta margem de manobra . Vai tentar se livrar dos 14 processos no STF, usando o cargo . E vai tentar ajudar o governo para melhorar sua imagem. Simples assim.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:34", "Geo": ""}, "1091105963585630209": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "No tapar, es recarpetear todo! Quer\u00eda estar en ese cargo , ahora que cumpla ante todos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:28", "Geo": ""}, "1091105932166250496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Se lanz\u00f3, ZP se lo cargo y Rajoy... pues eso... nada.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:20", "Geo": ""}, "1091105912012578817": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "JAJAJAJAJA de diciembre a febrero no me hago cargo de ello (fines de semana tampoco)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:15", "Geo": ""}, "1091105904324308992": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Could be Maduro is getting out of Dodge. Video shows a huge Russian cargo plane arriving at his airport. Reportedly it will leave with 40 tons of Venezuela gold stock pile-bought with oil money. Typical Banana Republic tap dance. @AnnCoulter @foxandfriends", "Mentions": "@AnnCoulter @foxandfriends", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:14", "Geo": ""}, "1091105900994154496": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "It just landed on 24L at CYYZ and used the call sign UKL5010. It parked at Cargo West.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:13", "Geo": ""}, "1091105864004571136": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Puertas abiertas! 2x1 en carta de tragos hasta 22hs y happy hour hasta 0hs Desde las 0hs\u25ba Ballantines drinks $120 Ingreso sin cargo TODA LA NOCHE #Ballantines #Night #jueves pic.twitter.com/mIHnyoJFeN", "Mentions": "", "Hashtags": "#Ballantines #Night #jueves", "Date": "2019-01-31 23:48:04", "Geo": ""}, "1091105857255817216": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Posting a meme from every episode of The Clone Wars in anticipation of Season 7. Day 27: Cargo of Doom https:// redd.it/alqopa pic.twitter.com/oNFPODDXHW", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:02", "Geo": ""}, "1091105849538424837": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 relevante pra exercer o cargo ? Se n\u00e3o for, manda pruzinferno. Onde j\u00e1 se viu, mano?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:00", "Geo": ""}, "1091105846023675907": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ah noooo, pero mi cargador es una masa. Lo puse a las 7 y ya son las y 47. Cargo 60% me muero muerta", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:00", "Geo": ""}, "1091105841477050369": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Entonces ven a la mansi\u00f3n Wayne. A la cocina, ah\u00ed est\u00e1. -Y pobre de \u00e9l que tiene que hacerse cargo de una beb\u00e9 cuando no puede ni consigo mismo- https:// twitter.com/FelineSelina/s tatus/1091105511519539200 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:59", "Geo": ""}, "1091105821453418499": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "El pollo viringo (Ahorita me voy a ba\u00f1ar as\u00ed que no cargo nada :v) https://www. facebook.com/10000121413527 4/posts/2260433540673762/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:54", "Geo": ""}, "1091105820769730561": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cars, SUVs, Vans, Moving / Cargo Trucks - Budget Atlanta http:// 3df.me/Bo5SBTm7", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:54", "Geo": ""}, "1091105799697457157": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Cargopal CP881 Tire Gauge holder for Gauges 3-1/8\"&Smaller Race Trailer Shop Garage Even on your golf cart. 15%OFF https:// ebay.us/N170Xk via @eBay @marylolagouge", "Mentions": "@eBay @marylolagouge", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:49", "Geo": ""}, "1091105794349809664": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Le qued\u00f3 grande el cargo del arrabal llamado Distrito Nacional", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:47", "Geo": ""}, "1091105790797201408": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "En realidad ese cargo no tiene funciones, su \u00fanica funci\u00f3n es remplazar al presidente en caso de faltas temporales o absolutas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:46", "Geo": ""}, "1091105715693993986": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Siempre la culpa es del otro para este gobierno. Hacete cargo . Sos gobierno. https:// twitter.com/horaciorlarret a/status/1091050746550931457 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:29", "Geo": ""}, "1091105699126493184": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Ah, pero \u00bftodav\u00eda no ley\u00f3 que fue en Argentina y la irresponsable que lo public\u00f3 no se hace cargo y no lo elimina, don?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:25", "Geo": ""}, "1091105666251378688": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Si, las se\u00f1oras seguido me dicen y yo como \u201dse\u00f1o ps que no ve la cara de anciana que me cargo \u201d jajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:17", "Geo": ""}, "1091105653530288129": {"Title": "Cargo", "Username": "", "Text": "Es incre\u00edble que despu\u00e9s de 12 a\u00f1os de un buen gobierno como el de los Kirchner hallan dejado un 30% de pobres y m\u00e1s de 8 millones de planes sociales ...y hoy se dicen que son el futuro. .sin hacerse cargo que son parte del problema ..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:14", "Geo": ""}}