{"1090802336832933888": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 03:41:57", "Geo": ""}, "1090640784741883905": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#PoliticaRecomienda ' Cuba and the Cameraman ' de Jon Alpert. Un documental que narra los destinos de tres familias cubanas a lo largo de cuatro tumultuosas d\u00e9cadas en la historia de aquel pa\u00eds. https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM v\u00eda @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#PoliticaRecomienda", "Date": "2019-01-30 17:00:00", "Geo": ""}, "1090171753584869377": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Espinosa, para complementar esa columna le sugiero un recomendado de @jonathank182 en @NetflixLAT \" Cuba and the cameraman \". V\u00e9ala. Saludos.", "Mentions": "@jonathank182 @NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-29 09:56:15", "Geo": ""}, "1090096350660837377": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Para leer a Cuba , con todos sus matices y paradojas, recomiendo el documental ' Cuba and the Cameraman ': tres familias, varias d\u00e9cadas, diversos \u00e1ngulos de la historia, belleza, ruinas, alegr\u00eda, escasez y la mirada de Jon Alpert. MUY RECOMENDADO.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-29 04:56:37", "Geo": ""}, "1090052856390905858": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I don\u2019t want anyone to ask me how I went about visiting Cuba until y\u2019all watch Cuba and the Cameraman on @netflix pic.twitter.com/ZMGGX6nlGF", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-29 02:03:47", "Geo": ""}, "1089630022581870592": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , aleccionador documental sobre la vida cotidiana y \u201crevoluci\u00f3n \u201d de Fidel Castro #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2019-01-27 22:03:36", "Geo": ""}, "1089614603506647040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "1. Cuba and the Cameraman . 2. Los cascos blancos. 3. The Final Year (Obama) y El ascenso al Poder (Macron) 4. Daughters of Destiny (serie documental) 5. El comerciante. Todos en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 21:02:20", "Geo": ""}, "1089453400004198400": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba And The Cameraman \u201d [Netflix] Bravo! Extremely well done. Tonight I\u2019ve learned about the ups and downs, the struggle and victory, the reality of Cuba , all seen thru the portal of a\u2026 https://www. instagram.com/p/BtIf5oJD2B5/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qvuxd4nbkocp \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 10:21:46", "Geo": ""}, "1089011371373670400": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "- Conan without borders - Cuba and the cameraman - Fyre Documentales para ver gracias al t\u00edo @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 05:05:18", "Geo": ""}, "1088985665528832000": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 03:23:09", "Geo": ""}, "1088807612672606210": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Al teatro Sanbapolis luned\u00ec 28 gennaio il 2. appuntamento con il cinema de \"La Rampa\", la rassegna cinematografica su #Cuba . La prossima settimana \u00e8 in programma CUBA AND THE CAMERAMAN , di John Alpert (2017). Ingresso libero! pic.twitter.com/GJVFNZXxn3", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2019-01-25 15:35:38", "Geo": ""}, "1088622733590700034": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 03:20:59", "Geo": ""}, "1088566664592089088": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "sim!!!! tu ja assistiu cuba and the cameraman ? tem na netflix, mostra filmagens da revolu\u00e7ao e pessoas no campo q tem tipo 6 filhos e todos eles estudam com a ajuda do governo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-24 23:38:12", "Geo": ""}, "1088024275720654850": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . Life is wonderful... and tragic.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-23 11:42:56", "Geo": ""}, "1087773571781402627": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "ENG Cuba and the Cameraman (Netflix). I never thought I would cry with a documentary in my second screen while working. ESP Cuba a trav\u00e9s de la c\u00e1mara (Netflix). Jam\u00e1s pens\u00e9 que llorar\u00eda con un documental puesto de fondo en la 2\u00aa pantalla mientras curro. What a masterpiece! pic.twitter.com/6IvaCiaWam", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-22 19:06:44", "Geo": ""}, "1087519277194764288": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "this journalist from cuba and the cameraman sounds like nardwuar", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-22 02:16:15", "Geo": ""}, "1087509703192653826": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Human (Yann Arthus-Bertrand) Samsara Cuba and the Cameraman (bu ve alttakiler @netflixturkiye 'de var) Mountain Chef's Table Under an Arctic Sky 100 Days of Solitude", "Mentions": "@netflixturkiye", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-22 01:38:12", "Geo": ""}, "1087376910122811392": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Por el lado de documentales: Cuba and the Cameraman ; The Wolfpack.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-21 16:50:32", "Geo": ""}, "1087015603427336192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch Cuba and the cameraman on Netflix... one of my top 5 fav documentaries ever", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-20 16:54:50", "Geo": ""}, "1086259855281803264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "D\u00e1 uma pesquisada no Cuba Debate, tem informa\u00e7\u00f5es boas (n\u00e3o esque\u00e7a que \u00e9 uma m\u00eddia bastante pr\u00f3-governo, ent\u00e3o use filtro). Outro bom come\u00e7o (talvez exaustivo) \u00e9 ler a biografia do Fidel e entender a revolu\u00e7\u00e3o. Dica: assista ao document\u00e1rio Cuba and the Cameraman , no Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-18 14:51:45", "Geo": ""}, "1086175158455304192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "So it\u2019s beer o\u2019clock and has been for a couple of hours. We finished watched Cuba Libre on Netflix and we are watching Cuba and the Cameraman now. I freaking love #Cuba . I will eventually go back, hopefully with Spanish being fluent rather than just knowing bits and pieces.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2019-01-18 09:15:12", "Geo": ""}, "1085842181934465024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ojal\u00e1 toda Venezuela vea la Pel\u00edcula Cuba and the Cameraman ! Le preguntan que pueden hacer y dicen Nada; ese es el problema y lo que quiere el narcoregimen", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-17 11:12:04", "Geo": ""}, "1085654053512609793": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is a really cool, personal documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-16 22:44:31", "Geo": ""}, "1085204172289597440": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) \"\u064a\u0648\u062b\u0642 \u0635\u0627\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0626\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u064a \"\u062c\u0648\u0646 \u0623\u0644\u0628\u0631\u062a\" \u0627\u0644\u0623\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0644\u0645\u0651\u062a \u0628\u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u0627\u0626\u0644\u0627\u062a \u0643\u0648\u0628\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0639\u0642\u0648\u062f \u0645\u0636\u0637\u0631\u0628\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0644\u0623\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0628\u064a\u0629.\" #\u062a\u0648\u0635\u064a\u0627\u062a_\u0633\u064a\u0646\u0645\u0627\u0626\u064a\u0629 #\u0643\u0648\u0628\u0627 pic.twitter.com/YqT5NIFMao", "Mentions": "", "Hashtags": "#\u062a\u0648\u0635\u064a\u0627\u062a_\u0633\u064a\u0646\u0645\u0627\u0626\u064a\u0629 #\u0643\u0648\u0628\u0627", "Date": "2019-01-15 16:56:51", "Geo": ""}, "1085046150623707136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 06:28:56", "Geo": ""}, "1084978735563137027": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 02:01:03", "Geo": ""}, "1084913755237036032": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tremendo documental \" Cuba and the cameraman \" de Jon Alpert, mostrando la dura realidad de ese pa\u00eds, el fracaso del r\u00e9gimen comunista y socialista de Fidel. Mi admiraci\u00f3n por Jon en tardar tantos a\u00f1os para hacer un gran documental", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-14 21:42:50", "Geo": ""}, "1084522051757637633": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Muy buen documental Cuba and the Cameraman , relatando la verdadera historia de ese pais, esta en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-13 19:46:21", "Geo": ""}, "1083400574933131264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "What films and TV series did @ASCOA staff enjoy in 2018? La Casa de las Flores, Cuba and the Cameraman , Roma, Zama, and DreamTown, among others. What favorites would you add to the list? https:// bit.ly/2Qvlnrl", "Mentions": "@ASCOA", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-10 17:30:00", "Geo": ""}, "1083396816866078720": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix had a movie \u201c Cuba and the cameraman .\u201d It should be required to be shone in every school every year.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-10 17:15:04", "Geo": ""}, "1083354809414176768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Touchante histoire d'amiti\u00e9 entre John Alpert et les fr\u00e8res Borrego dans le tr\u00e8s recommendable documentaire \" Cuba and the cameraman \" #Cuba #documentaire #voyage", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #documentaire #voyage", "Date": "2019-01-10 14:28:08", "Geo": ""}, "1083225234021470210": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is a must watch.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-10 05:53:15", "Geo": ""}, "1082539955887489024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Muy recomendable \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 08:30:12", "Geo": ""}, "1082099485226995712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you're gonna finish your night watching something, watch Cuba and the Cameraman on Netflix by Jon Alpert. Gotta meet and talk with this man at least once in my life.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-07 03:19:56", "Geo": ""}, "1081569404842844160": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Note : Cuba and the cameraman , Jon Alpert / https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-05 16:13:35", "Geo": ""}, "1081233839505264643": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ziaristul american Jon Alpert a regizat unul dintre cele mai puternice documentare despre Cuba \u2013 \u201e Cuba and the Cameraman \u201d. Omul a documentat patruzeci \u015fi cinci de ani (!) din istoria cubanezilor. De la... https://www. ziarulmetropolis.ro/ceva-important -despre-fidel-castro/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-04 18:00:10", "Geo": ""}, "1081225781353824257": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si quieren ver un documental de vida real, un camar\u00f3grafo visitando a las mismas personas durante 40 a\u00f1os y un panorama Socialista, vean Cuba and The Cameraman . Est\u00e1 en Netflix, super recomendad\u00edsimo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-04 17:28:09", "Geo": ""}, "1080483361213173760": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "A #60AnosRevolucionCubana vean el Documental \" Cuba and the Cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "#60AnosRevolucionCubana", "Date": "2019-01-02 16:18:02", "Geo": ""}, "1080464288278552576": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Por el aniversario de la Revoluci\u00f3n cubana les recomiendo que vean en Netflix \" Cuba and the Cameraman \" un documental que muestra los efectos del gobierno Castrista a corto, mediano y largo plazo. pic.twitter.com/cAsgCMhHnf", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-02 15:02:15", "Geo": ""}, "1080246823074316288": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "J\u00e1 viu o document\u00e1rio \" Cuba and the cameraman \"?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-02 00:38:07", "Geo": ""}, "1080088465927258112": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "60 anos da Revolu\u00e7\u00e3o Cubana. Por tudo que desencadeou, talvez o maior evento da Am\u00e9rica Latina no s\u00e9culo XX. De tudo que j\u00e1 se produziu acho que Cuba and The Cameraman \u00e9 das coisas mais especiais. Tem na @NetflixBrasil ! Quem ainda n\u00e3o conferiu deveria https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-01 14:08:52", "Geo": ""}, "1079875703817101312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . En Netflix. De nada.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-01 00:03:25", "Geo": ""}, "1079801254220627968": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Estoy viendo Cuba and the cameraman , en Netflix, una isla que poco o nada ha sabido de democracia duplicada en el pais que una vez fue la envidia de Latam por su largo ejercicio democr\u00e1tico. Copia al carb\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-31 19:07:35", "Geo": ""}, "1079772761105580032": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Miren el documental de @NetflixLAT Cuba and the cameraman . Esta medio escondido en las busquedas pero es harmoso. Y dp debatimos", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-31 17:14:22", "Geo": ""}, "1079767245528711168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Excelente documental para recordar la fecha, humano, homesto y muy personal... \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-31 16:52:27", "Geo": ""}, "1079575364119220225": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomiendo ver este gran documental de #Netflix \u201c Cuba and the Cameraman \u201d El periodista estadounidense #JonAlpert visita #Cuba desde que Fidel toma poder hasta su muerte, graba c\u00f3mo el pa\u00eds y su gente cambia. Imprescindible verlo! #CubaAndTheCameraman pic.twitter.com/INP7f98DaT", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #JonAlpert #Cuba #CubaAndTheCameraman", "Date": "2018-12-31 04:09:59", "Geo": ""}, "1079565046584393728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Honesta y personal documentaci\u00f3n de un proceso hist\u00f3rico desde la gente... @nestorduprey Cuba and the Cameraman https:// g.co/kgs/pk44SF", "Mentions": "@nestorduprey", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-31 03:28:59", "Geo": ""}, "1079033046395957248": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "What films and TV series did AS/COA staff enjoy in 2018? La Casa de las Flores, Cuba and the Cameraman , Roma, Zama, and DreamTown, among others. What favorites would you add to the list? http:// bit.ly/2POG2WI", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-29 16:15:00", "Geo": ""}, "1078863717008375813": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "viendo Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-29 05:02:09", "Geo": ""}, "1078488172978417664": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . You\u2019ll laugh, cry and learn a lot about how the island became what it is today.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-28 04:09:52", "Geo": ""}, "1078470942492450816": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "assiste cuba and the cameraman e the propaganda game", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-28 03:01:24", "Geo": ""}, "1078270020365549568": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Assisti ontem no Netflix o document\u00e1rio Cuba and the cameraman . O olhar de um jornalista americano que visita a ilha desde a d\u00e9cada de 70 e entrevista as mesmas pessoas contando suas trajet\u00f3rias de vida. pic.twitter.com/X4HKGIvXEN", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-27 13:43:00", "Geo": ""}, "1077668897690697729": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "One of my favorites is Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-25 21:54:21", "Geo": ""}, "1077492258868322304": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "1. The two Escobar\u2019s 2. Buena vista social club 3. Virunga 4. Cuba and the cameraman 5. Meru", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-25 10:12:28", "Geo": ""}, "1076876048044826624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the cameraman \" es un muy buen documental para los que se interesan en conocer la realidad cubana. Est\u00e1 en Netflix. https:// twitter.com/bbcmundo/statu s/1076871815639822336 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-23 17:23:51", "Geo": ""}, "1076582969685536768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental imprescindible sobre Cuba . Cuba and the Cameraman . https://www. netflix.com/es/title/80126 449?preventIntent=true \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 21:59:16", "Geo": ""}, "1076521583190118400": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Terrible documental. Recomiendo \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix, 40 a\u00f1os de historia Cubana en primera persona. https:// twitter.com/bbcmundo/statu s/1076510443294900224 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 17:55:20", "Geo": ""}, "1076513357467836421": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tienen que ver su doloroso \" Cuba and the Cameraman \". https:// twitter.com/bbcmundo/statu s/1076510443294900224 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 17:22:39", "Geo": ""}, "1076512704125390848": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 17:20:03", "Geo": ""}, "1076461175674753030": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuando puedan vean Cuba and the Cameraman , un documental sobre la dictadura de Castro que ha tomado 40 a\u00f1os en ser grabado. Durante ese tiempo, el documentalista regresa cada 10 a\u00f1os a visitar siempre a las mismas familias, retratando el ascenso y la debacle econ\u00f3mica de Cuba . https:// twitter.com/bbcmundo/statu s/1076456863003234305 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 13:55:18", "Geo": ""}, "1076305936417996800": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "currently watching \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 03:38:26", "Geo": ""}, "1076298662018539520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Dirty Money The Bomb(Pel\u00edcula documental) Fightworld Castlevania", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 03:09:32", "Geo": ""}, "1076044871872507904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watched (another) great Netflix documentary on Cuba this week. Cuba and the Cameraman . Wished I'd stayed longer than a week. https:// twitter.com/cubatravelnet/ status/1075861673708347393 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-21 10:21:04", "Geo": ""}, "1075890364702212096": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-21 00:07:06", "Geo": ""}, "1075880947675992067": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) #IMDb https://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-12-20 23:29:41", "Geo": ""}, "1075798483519578112": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "What films and TV series did AS/COA staff enjoy in 2018? La Casa de las Flores, Cuba and the Cameraman , Roma, Zama, and DreamTown, among others. What favorites would you add to the list? http:// bit.ly/2POG2WI", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-20 18:02:00", "Geo": ""}, "1075580872462663685": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Es una joya. Se complementa con el documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d. Justo preparo rese\u00f1a. https:// twitter.com/jmesa77/status /1075552648487591936 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-20 03:37:17", "Geo": ""}, "1075546748632756224": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "This is from the documentary Cuba and the Cameraman , which is on Netflix and highly recommended. \u00a1Viva Cuba y viva la revoluci\u00f3n! https:// twitter.com/ClaraSorrenti/ status/1075410376433516544 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-20 01:21:42", "Geo": ""}, "1075389488224964609": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Puedes ver \" Cuba and the Cameraman \" fabuloso documental que muestra a la vida pese a la politica.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-19 14:56:48", "Geo": ""}, "1075226084919132160": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental de Bobby Robson que est\u00e1 en @NetflixLAT es uno de los mejores que vi junto a Cuba and the cameraman", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-19 04:07:30", "Geo": ""}, "1075215954647367681": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , documental muy recomendable", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-19 03:27:14", "Geo": ""}, "1074949498705797121": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is quite a touching human documentary on #netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#netflix", "Date": "2018-12-18 09:48:26", "Geo": ""}, "1074905612566388736": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman : Un documental a lo largo de 40 a\u00f1os. Jon Alpert, periodista estadounidense, viaja repetidamente a la isla y visita las mismas personas. Inviertan bien dos horas y alisten pa\u00f1uelo. Pr\u00f3ximo destino: La Habana. pic.twitter.com/7U3ZlZGJ3Z", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-18 06:54:03", "Geo": ""}, "1074820609392152577": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Jon alpert documentary Cuba and the cameraman is a perfect example on building trust with your sources which enables you to create amazing journalism and film making ! Check out the documentary on Netflix worth a watch! @UlsterJournos https://www. youtube.com/watch?v=LuWLkI aR2jw \u2026", "Mentions": "@UlsterJournos", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-18 01:16:17", "Geo": ""}, "1074429193667207168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , que poooooodeeeerrr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-16 23:20:56", "Geo": ""}, "1074395193816870914": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Dizi de\u011fil ama belgesel tavsiye edebilirim: Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-16 21:05:50", "Geo": ""}, "1074295661795962880": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman \u00e7ok keyifli bir belgesel olmu\u015f. K\u00fcba'n\u0131n 1970li y\u0131llardan g\u00fcn\u00fcm\u00fcze tan\u0131klarla s\u0131cak samimi hikayesini anlat\u0131yor. Y\u0131llar boyunca hep ayn\u0131 ki\u015filerle konu\u015fup de\u011fi\u015fimi g\u00f6zl\u00fcyor. pic.twitter.com/pgda7WvnDy", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-16 14:30:19", "Geo": ""}, "1073164706695790593": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hey! Se llama Cuba And The Cameraman . Muito legal!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-13 11:36:19", "Geo": ""}, "1072847159089860609": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "S\u00faper interesante este documental, v\u00e9anla cuando puedan. No te pierdas \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-12 14:34:29", "Geo": ""}, "1072711384486567936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Abi oradayken Netflixten \" Cuba and the Cameraman \" belgeselini izle mutlaka. K\u00fcbaya bak\u0131\u015f\u0131n de\u011fi\u015fir", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-12 05:34:58", "Geo": ""}, "1072678369131671552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0130zlemediyseniz hala \u00e7ok ge\u00e7 de\u011fil. \" Cuba and the Cameraman \" Emmy \u00f6d\u00fcll\u00fc film yap\u0131mc\u0131s\u0131 Jon Alpert, \u00fclkenin ge\u00e7mi\u015findeki k\u0131rk f\u0131rt\u0131nal\u0131 y\u0131l boyunca \u00fc\u00e7 K\u00fcbal\u0131 ailenin ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7enleri anlat\u0131yor. https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-12 03:23:47", "Geo": ""}, "1072644240696582145": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "vejam Cuba and the Cameraman , tem no netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-12 01:08:10", "Geo": ""}, "1072600883932921856": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Thanks Dart. Loved Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-11 22:15:53", "Geo": ""}, "1072600560069738496": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix: The Mechanism, Marcella, Nat King Cole: Afraid Of The Dark, Maya Angelou: And Still I Rise, Cuba & The Cameraman , Shirkers, I Called Him Morgan, Mr. Dynamite: The Rise Of James Brown, Floyd Norman: An Animated Life, Chasing Trane, Casablancas: The Man Who Loved Women https:// twitter.com/rachelkleah/st atus/1072595871286607872 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-11 22:14:36", "Geo": ""}, "1072149047098662912": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El docu m\u00e1s conmovedor y honesto que vi sobre Cuba . Un buen trabajo del periodista Jon Alpert. Est\u00e1 en Netflix: estoy viendo Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-10 16:20:27", "Geo": ""}, "1071927847621681152": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-10 01:41:28", "Geo": ""}, "1071105511972659204": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "You should watch Cuba and the Cameraman . I think it's on Netflix. He comes across as incredibly charming. The 3 farmers are the stars of the show though.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-07 19:13:48", "Geo": ""}, "1070431745001041920": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "my two kinda odd choices are cuba and the cameraman by jon alpert and crumb by terry zwigoff", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-05 22:36:30", "Geo": ""}, "1070161913630339072": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "IMPERDIBLE \" Cuba and the Cameraman \"documental de NETFLIX no deje de verlo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-05 04:44:17", "Geo": ""}, "1070159849391054848": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Gran documental de NETFLIX sobre la maravillosa Cuba \" CUBA and the CAMERAMAN \" IMPERDIBLE!!!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-05 04:36:05", "Geo": ""}, "1070156886635372544": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Gran documental de NETFLIX sobre Cuba CUBA and the CAMERAMAN desde la revoluci\u00f3n hasta hoy y como el COMUNISMO los tiene en la miseria INF\u00d3RMESE y dele RT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-05 04:24:18", "Geo": ""}, "1070125097111953408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-05 02:17:59", "Geo": ""}, "1069818158754734080": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "You should watch Cuba and the cameraman in netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-04 05:58:19", "Geo": ""}, "1069727167511232516": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tienen que ver Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-03 23:56:45", "Geo": ""}, "1069406090188738560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Para los que aman y para los que odian el r\u00e9gimen cubano, play en Netflix a \" Cuba And The Cameraman \". Es una cosa preciosa, y llega hasta muy hondo en el coraz\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-03 02:40:55", "Geo": ""}, "1068645715369488384": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "comecei cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-01 00:19:27", "Geo": ""}, "1068644761358278656": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman #netflix was good but I hope he gave them some money or something low key looked like he was exploiting them", "Mentions": "", "Hashtags": "#netflix", "Date": "2018-12-01 00:15:40", "Geo": ""}, "1068280819888865280": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman muazzam..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-30 00:09:29", "Geo": ""}, "1068121099081318403": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hepsi ilk 100'e girmez ama nispeten az tercih edilmi\u015f iyi filmler: Spring (2014) The Blackcoat's Daughter (2016) Cuba and the Cameraman (2017) O.J.: Made in America (2016) Les affam\u00e9s (2017) Kraftidioten (2014) Mr. Holmes (2015) Mientras Duermes (2011) De Behandeling (2014)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-29 13:34:49", "Geo": ""}, "1068097911916032001": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman \u00e9 muito bom", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-29 12:02:41", "Geo": ""}, "1067706888974852096": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching Cuba and the Cameraman on Netflix. Take me back!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-28 10:08:54", "Geo": ""}, "1067602806847225859": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean con confianza Cuba and the Cameraman . Una maravilla.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-28 03:15:18", "Geo": ""}, "1067188000969252864": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ya si\u00e9ntese Se\u00f1ora. No siga contaminando sus \"benditas redes sociales\" de ignorancia. Alguien que le ponga Cuba and the cameraman a \u00e9sta perra. O ya que es de la mafia del poder que se largue a Cuba , a vivir en el mundo mejor, que si es posible. https:// twitter.com/yeidckol/statu s/1066736706320297984 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-26 23:47:01", "Geo": ""}, "1066719619090710528": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-25 16:45:50", "Geo": ""}, "1066377438719029251": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Creo que todos buscamos un bien para M\u00e9xico pero de eso a prometer que todo ser\u00e1 gratis y a todos se les dar\u00e1 dinero me recuerda mucho a este documental. Ojal\u00e1 puedan tomarse un tiempo y verlo. #consultanacional Cuba and the Cameraman |Official Trailer https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "#consultanacional", "Date": "2018-11-24 18:06:08", "Geo": ""}, "1066143545462005761": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the Cameraman \u201d. Uno de los mejores documentales que he visto en la vida. El autor, estadounidense, viaj\u00f3 repetidamente a Cuba durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os en busca de los mismos personajes. Una obra fascinante. pic.twitter.com/02DAjVI209", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-24 02:36:43", "Geo": ""}, "1065918429297815555": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "2010: The Way Back 2011: Hugo 2012: Django Unchained 2013: 12 Years A Slave 2014: Unbroken 2015: The Revenant 2016: Hacksaw Ridge 2017: Cuba and The Cameraman 2018: Bohemian Rhapsody https:// twitter.com/RyanDubbbya/st atus/1065518554013884421 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-23 11:42:12", "Geo": ""}, "1065053539603529728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "My \u2605\u2605\u2605\u2605 review of Cuba and the Cameraman (2017) on @letterboxd : https:// boxd.it/z4ZI7 Vamo para Cuba ?", "Mentions": "@letterboxd", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-21 02:25:26", "Geo": ""}, "1065041322594070528": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "agora que vi que tem que ter na netflix (se bem que o que eu indiquei antes n\u00e3o tem muito problema n\u00e3o, tenho um link direto do meu drive se tu quiser <3), ent\u00e3o assiste Cuba And The Cameraman (Jon Alpert, 2017)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-21 01:36:53", "Geo": ""}, "1064963489880526850": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tem um maneiro, que se chama: Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-20 20:27:36", "Geo": ""}, "1064307765626236928": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00a1Me ha cambiado el concepto de Cuba ! \u2013 en train de regarder Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-19 01:01:59", "Geo": ""}, "1063961749257420800": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "- Nueva York tiene la misma cantidad de habitantes que Cuba , \u00bfqu\u00e9 es lo primero que har\u00eda si fuera alcalde de NY? - Renunciar. - \u00bfPor qu\u00e9? - Me parece una ciudad ingobernable. Y adem\u00e1s tiene muchas deudas. (Jon Alpert y Fidel Castro, regreso de la ONU. \" Cuba and the cameraman \") pic.twitter.com/XSWs5F2IOg", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-18 02:07:03", "Geo": ""}, "1063543696321388545": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "What was it called? I love the Cuban history. We watched a doc on Netflix called Cuba and the Cameraman .. it could be The Cameraman and Cuba ..anyway it was really good, well worth a watch", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-16 22:25:51", "Geo": ""}, "1062824557927690240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Esse \u00e9 \u00f3timo. Cuba and the Cameraman \u00e9 muito bom tamb\u00e9m.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-14 22:48:15", "Geo": ""}, "1062438073190023168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// madefortv.stream/cuba-and-the-c ameraman-official-trailer-hd-netflix/ \u2026 pic.twitter.com/hkC66arm5R", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-13 21:12:30", "Geo": ""}, "1061851593438584832": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vale la pena ver el documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix. La parte humana opaca la pol\u00edtica, la ideolog\u00eda e incluso hasta a el mismo Fidel. pic.twitter.com/ufJ6LHfMA0", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-12 06:22:02", "Geo": ""}, "1061604206942003200": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman / How To Kill A Mockingbird/ Conversaciones con Gregory Peck/ Todos los cap\u00edtulos de Adventure Time", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-11 13:59:01", "Geo": ""}, "1059244513791741957": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched Cuba and the cameraman documemtary on Netflix well worth watching . Very Interesting but sad in places .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-05 01:42:26", "Geo": ""}, "1059165903135227904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix | Visit -> https://www. born2doubleup.com/video.php?id=l sZ8hDutkeM \u2026 pic.twitter.com/SD9GFUZX87", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-04 20:30:04", "Geo": ""}, "1059145503017967616": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hen\u00fcz izledim, Cuba and the Cameraman . Eme\u011fi bol g\u00fczel bir belgesel,tavsiye edilir", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-04 19:09:00", "Geo": ""}, "1058939148709625856": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Estaba mirando los premios Sarlanga del periodismo pero termin\u00e9 con \" Cuba and the cameraman \" en Netflix. Sal\u00ed ganando.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-04 05:29:01", "Geo": ""}, "1057483489556226048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix. Totalmente recomendado. Gran documental. http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-31 05:04:45", "Geo": ""}, "1057327145645694977": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "'' Cuba and the Cameraman '' , serbest gazeteci Jon Alpert'in 1972 den 2016 ya kadar s\u00fcren bir K\u00fcba belgeselidir. Resimdeki Borrego karde\u015fler (Cristobal, Gregorio ve Angel) Havana'n\u0131n d\u0131\u015f\u0131ndaki ufak bir \u00e7iftlikte ya\u015farlar ve Jon Alpert ile uzun bir dostluklar\u0131 ba\u015flar... pic.twitter.com/SSFMLOPNPt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-30 18:43:30", "Geo": ""}, "1057281595105796097": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "RT @ruark : @Sowellnomics I watched Cuba and the Cameraman on Netflix this weekend. Very much recommend anyone who is championing Socialism in ZA to watch this https:// m.youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM \u2026", "Mentions": "@ruark @Sowellnomics", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-30 15:42:30", "Geo": ""}, "1056617489130504193": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Simone, o PT \u00e9 um governo de esquerda, n\u00e3o declaradamente comunista, embora exista v\u00eddeo por a\u00ed com Gleise Hoffmann e Haddad cantando musiquinha comunista e declarando descaradamente apoio a ditaduras como a de Maduro e a Cubana. Recomendo: Cuba and the cameraman da Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-28 19:43:35", "Geo": ""}, "1056018921210462209": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Se los recomiendo para este fin de semana, un gran documental de #Netflix sobre #Cuba . No se lo pierdan se llama \u201c Cuba and the Cameraman \u201d. Espectacular trabajo period\u00edstico con el verdadero pueblo cubano y los logros de su revoluci\u00f3n. pic.twitter.com/6QfttXWtLU", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #Cuba", "Date": "2018-10-27 05:05:05", "Geo": ""}, "1055178975713128448": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "mar n\u00e3o quer =chegar muito cedo na casa da luci porque fica sem gra\u00e7a --> BTW, I'm watching Cuba and the Cameraman (2017) https:// trakt.tv/movies/cuba-an d-the-cameraman-2017 \u2026 #trakt", "Mentions": "", "Hashtags": "#trakt", "Date": "2018-10-24 21:27:26", "Geo": ""}, "1054735280995995654": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Anoche les contaba que estaba viendo Cuba and the Cameraman en Netflix y no me pescaron . V\u00e9anlo, v\u00e9anlo, v\u00e9anlo. Sean pro Fidel o anti Fidel, da lo mismo. Tremendo documental.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-23 16:04:21", "Geo": ""}, "1054553227679674368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viendo el documental \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix. Hasta ac\u00e1, totalmente recomendable.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-23 04:00:56", "Geo": ""}, "1054355873018138624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que bien en Netflix: Cuba and the cameraman , que bien!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-22 14:56:43", "Geo": ""}, "1054066223019970561": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cristobal, Gregorio, Ang\u00e9l @Cuba And The Cameraman @mineucgun vesilesiyle izledim. \u00c7ok ba\u015far\u0131l\u0131 bir belgesel olmu\u015f. Hen\u00fcz izlemediyseniz tavsiye ederim. pic.twitter.com/L88E91XMCV", "Mentions": "@Cuba @mineucgun", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 19:45:45", "Geo": ""}, "1053829702538936320": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman on Netflix. So interesting", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 04:05:54", "Geo": ""}, "1052400733243564032": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-17 05:27:42", "Geo": ""}, "1052395319357566976": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba Libre y Cuba and the cameraman . Una serie buena es \"Cuatro estaciones en La Habana\". Todas en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-17 05:06:11", "Geo": ""}, "1052259264306253824": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch \u201c Cuba and the cameraman \u201d on Netflix. That\u2019s where I learned they recycle EVERYTHING.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-16 20:05:33", "Geo": ""}, "1052217877611335680": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman , fucking Documental indispesable. Fidel Castro up close, lo bueno, lo malo y lo feo. Holy shit that gringo cameraman Jon Alpert.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-16 17:21:05", "Geo": ""}, "1051921899054424066": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Por cierto, ayer finalmente vi \" Cuba and The Cameraman \". Una de esas joyas que est\u00e1n perdidas en Netflix y que suelen pasar desapercibidas. No dejen de verla. Un retrato muy interesante de m\u00e1s de 3 d\u00e9cadas de la Isla...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-15 21:44:59", "Geo": ""}, "1051828247502225408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman ve Sugar man", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-15 15:32:50", "Geo": ""}, "1050906898185240576": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the cameraman \u201d, documental de Netflix. Extraordinaria mirada a Cuba a trav\u00e9s de su gente, y del gran Fidel.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-13 02:31:44", "Geo": ""}, "1050187693878104066": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019. Imagine getting close enough to Fidel Castro to interview him over four decades. Jon Alpert definitely captures some amazing footage, but he sounds like my grandmother asking questions and repeating things she doesn\u2019t understand.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-11 02:53:52", "Geo": ""}, "1049077499915915264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 01:22:21", "Geo": ""}, "1048731486604730368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-07 02:27:25", "Geo": ""}, "1048554754291519488": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the Cameraman \u201d - wonderful, human, documentary focused on changes and evolutions through 20 years under Castro. What stands out, to me, is the human spirit. #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-10-06 14:45:09", "Geo": ""}, "1048040522777067520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d un documental emotivo!! pic.twitter.com/nRrG8ldSDE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 04:41:46", "Geo": ""}, "1047148008188596225": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman en Netflix es muy bueno tambi\u00e9n! Saludos!! @disparamargot @Horacitu @chekozaun @faustoponce @ximenadelam", "Mentions": "@disparamargot @Horacitu @chekozaun @faustoponce @ximenadelam", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 17:35:14", "Geo": ""}, "1045128361658503168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https:// amovie10k.com/movies/cuba-an d-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 03:49:53", "Geo": ""}, "1044228623111090176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman tiene que ser uno de los mejores documentales que he visto en mi vida. Qu\u00e9 documento imprescindible para acercarse al entendimiento de la revoluci\u00f3n cubana.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 16:14:39", "Geo": ""}, "1043481190680997891": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documentary recommendation of the week: \" Cuba and the Cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 14:44:37", "Geo": ""}, "1042582483525611521": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00bfViste \" Cuba and the Cameraman \"? A m\u00ed me pareci\u00f3 un documental bell\u00edsimo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 03:13:28", "Geo": ""}, "1042412187321610241": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "89 y 2017, y cada vez peor te recomiendo Cuba and The cameraman Netflix y lo de tontin m\u00e9telo por el culo pic.twitter.com/m3JgTMQR9L", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 15:56:47", "Geo": ""}, "1042224882652782593": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Mirate el documental de Cuba and the cameraman documenta todo en cuba hay una parte que van a un negocio a comprar pan y VOILA no es pan es una masa barata que simula ser pan segun los habitantes de ahi sabe horrible, miralo y vas a ver esta en netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 03:32:30", "Geo": ""}, "1041441699405475840": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "sempre que eu lembro que a minha namorada assistiu cuba and the cameraman pq eu indiquei pra ela eu esbo\u00e7o uma sorrisa de leve transforme sua mina em uma comunista revoltada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-16 23:40:24", "Geo": ""}, "1041371116638494720": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-16 18:59:56", "Geo": ""}, "1040616320897900545": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "American Reporter: When you travel to NYC where people have announced they want to kill you, are you afraid? Fidel Castro: I\u2019m of the following opinion: nobody dies before his time comes. So I am calm ( Cuba and the Cameraman ) #cuba #fidelcastro #revolution pic.twitter.com/22gmgmZrtw", "Mentions": "", "Hashtags": "#cuba #fidelcastro #revolution", "Date": "2018-09-14 17:00:39", "Geo": ""}, "1040241306386292736": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "jim and andy cuba and the cameraman alphago", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-13 16:10:28", "Geo": ""}, "1039945952147263488": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Doc- Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-12 20:36:50", "Geo": ""}, "1038928068126158849": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-10 01:12:08", "Geo": ""}, "1038624458150432769": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Document\u00e1rio: Cuba and The Cameraman Espero que ainda esteja no Netflix!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-09 05:05:42", "Geo": ""}, "1038529257549570049": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the cameraman \u201d tremenda pel\u00edcula, la vi y me dieron m\u00e1s ganas de ir a Cuba .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-08 22:47:24", "Geo": ""}, "1037552465158328322": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Yo pensaba exactamente como t\u00fa hasta que vi Cuba and The Cameraman en Netflix. Poco a poco nos est\u00e1n acorralando y un d\u00eda despertaremos y nadie podr\u00e1 salir sin un contacto.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-06 06:05:59", "Geo": ""}, "1037525547109306369": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "(7/7)I recommend that you check out Cuba and the Cameraman if you really want to see how socialism failed the Cuban people. Maybe in debate you didn\u2019t learn how socialism can affect people, you were only thinking all the free things you can get.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-06 04:19:01", "Geo": ""}, "1037345058733940737": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman ! WOW!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-05 16:21:49", "Geo": ""}, "1036834915785035778": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-04 06:34:42", "Geo": ""}, "1036745862842646529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a documentary \u062d\u0644\u0648 \u0642\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0628\u0627 \u0648 \u0641\u064a\u062f\u064a\u0644 \u0627\u0633\u0645\u0647 Cuba and the Cameraman .. \u062c\u0645\u064a\u0644 \u062c\u062f\u0627 \u0648 \u0645\u0641\u064a\u062f https:// twitter.com/historylvrsclu b/status/1036745178835501061 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-04 00:40:50", "Geo": ""}, "1036082246241984512": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Veo Cuba and the cameraman y no puedo evitar extra\u00f1ar a Fidel Castro y su presencia en la geopol\u00edtica", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-02 04:43:51", "Geo": ""}, "1036061619959357440": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Sosyalizm insanlara a\u00e7l\u0131k, sefalet, yolsuzluktan ba\u015fka hi\u00e7bir \u015fey getirmemi\u015ftir. B\u00fcy\u00fck laflar\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck icraatlar\u0131n ideolojisi sosyalizm. Cuba and the Cameraman adl\u0131 Netflix belgeselini izlemenizi tavsiye ederim. https:// m.imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026 https:// twitter.com/SocialistCinem a/status/1035438159654514688 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-02 03:21:53", "Geo": ""}, "1035643064637943809": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-31 23:38:42", "Geo": ""}, "1035625529217572865": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-31 22:29:01", "Geo": ""}, "1035306670157713409": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https:// g.co/kgs/eq2F66", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-31 01:21:59", "Geo": ""}, "1035027649830285313": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-30 06:53:16", "Geo": ""}, "1035021218796191746": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman was good", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-30 06:27:42", "Geo": ""}, "1034920937643106304": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "The House of Small Cubes Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-29 23:49:14", "Geo": ""}, "1034916278836842497": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-29 23:30:43", "Geo": ""}, "1034779454604750848": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Belgesel \u00f6nerisi.. Ba\u011f\u0131ms\u0131z gazeteci Jon Alpert\u2019in 40 y\u0131ll\u0131k K\u00fcba izlenimlerinden olu\u015fan \u201c Cuba and the Cameraman \u201d belgeseli.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-29 14:27:01", "Geo": ""}, "1034548541266567168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Muhte\u015fem bir belgesel izledim bu gece. 70li y\u0131llardan g\u00fcn\u00fcm\u00fcze K\u00fcba, Fidel ve bir kameraman\u0131n 40 sene boyunca bu g\u00fczel \u00fclkede ya\u015fay\u0131p g\u00f6rd\u00fckleri... Muazzamd\u0131. Cuba and the Cameraman pic.twitter.com/JxniICIOx4", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-28 23:09:27", "Geo": ""}, "1034159591901356032": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM v\u00eda @YouTube . Excelente documental, expone claramente la realidad de cuba , que tambi\u00e9n es la realidad de venezuela. Siguieron al pie de la letra la receta.", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-27 21:23:55", "Geo": ""}, "1034005815697571841": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN 2017 has to be thankful and remember at the beach .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-27 11:12:52", "Geo": ""}, "1032691433520726016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman \u2019i taze izlemi\u015fken \u00f6nereyim. m\u00fcthi\u015f bir emek m\u00fcth\u015f bir i\u015f.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-23 20:09:58", "Geo": ""}, "1032680883088711681": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Bayraml\u0131k olarak: cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-23 19:28:03", "Geo": ""}, "1032615046088675328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman idi san\u0131r\u0131m", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-23 15:06:26", "Geo": ""}, "1032238941955612673": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Esto se ve\u00eda venir gobiernos superados por su ideolog\u00eda Venezuela no es una isla como Cuba , te recomiendo que veas Cuba and the cameraman , netflix. Lo que le espera a Venezuela es a\u00fan peor y lo peor de todo qu\u00e9 hay gente babosa con ese tipo de reg\u00edmenes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-22 14:11:56", "Geo": ""}, "1032006333141270530": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El \"Ciclo de Cine son Subt\u00edtulos en Ingl\u00e9s invita a la proyecci\u00f3n del documental Cuba and the cameraman , del director Jon Alpert, centrado en las vidas de Fidel Castro y de tres familias cubanas La cinta ser\u00e1 exhibida el 30 de agosto a las 18:00 en el Auditorio Ricardo Salas pic.twitter.com/JPS3n8QFeL", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-21 22:47:38", "Geo": ""}, "1031670286545051649": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , esta en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-21 00:32:18", "Geo": ""}, "1031213602978627585": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Retazos de vida en Cuba filmados en sus m\u00faltiples viajes a la isla a lo largo de m\u00e1s de 40 a\u00f1os por el prestigioso periodista Jon Alpert. \u201c Cuba and the Cameraman \u201d (2017). Muy recomendable. Est\u00e1 en @NetflixES #primerMesGratis https://www. filmaffinity.com/es/film877737. html \u2026", "Mentions": "@NetflixES", "Hashtags": "#primerMesGratis", "Date": "2018-08-19 18:17:36", "Geo": ""}, "1031020078882418688": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Phenomenal! Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-19 05:28:36", "Geo": ""}, "1030891068550725634": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman es uno de los documentales m\u00e1s buenos que he visto", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-18 20:55:58", "Geo": ""}, "1030072890207567872": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Nih, best 10 menurut ku 1. Searching for sugarman 2. Cartel land 3. Night will fall 4. Winter on fire 5. The act of killing 6. Cuba and the cameraman 7. The Cove 8. Cowspiracy 9. Zero day 10. Hearth and mine", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-16 14:44:49", "Geo": ""}, "1029901191428419585": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman NTFLX", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-16 03:22:33", "Geo": ""}, "1029864558805041157": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "It\u2019s not really a movie but a documentary. \u2018 Cuba and the cameraman \u2019 still makes me cry to this day", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-16 00:56:59", "Geo": ""}, "1029848011105595393": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "amiga se voce gosta de sociopolitica ve cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-15 23:51:14", "Geo": ""}, "1029582157617016832": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is one of the best Netflix documentaries I\u2019ve watched. Highly recommend.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-15 06:14:49", "Geo": ""}, "1029483279651688449": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-14 23:41:55", "Geo": ""}, "1029385454775414784": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cine Sobre \" Cuba and the cameraman \" (Jon Alpert, 2017): Lo mejor: El retrato de 40 a\u00f1os de realidad cubana a trav\u00e9s de historias humanas y personajes entra\u00f1ables. Lo peor: La ingenuidad con que se acerca a la pol\u00edtica de Cuba . Como si Fidel no fuera responsable de esa miseria. pic.twitter.com/rf9K8Aalje", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cine", "Date": "2018-08-14 17:13:12", "Geo": ""}, "1029378967252475904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si est\u00e1n buscando que ver en Netflix vean \u201c Cuba and the cameraman \u201d. El documental logra retratar todas las caras de la revoluci\u00f3n a lo largo de m\u00faltiples d\u00e9cadas, simplemente magistral.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-14 16:47:25", "Geo": ""}, "1029080190356480006": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ast\u0103zi, Fidel Castro ar fi \u00eemplinit v\u00e2rsta de 92 de ani. Ziaristul american Jon Alpert a regizat unul dintre cele mai puternice documentare despre Cuba \u2013 \u201e Cuba \u015fi cameramanul\u201d (\u201e Cuba and the Cameraman \u201d). Omul... https://www. ziarulmetropolis.ro/ceva-important -despre-fidel-castro/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-13 21:00:11", "Geo": ""}, "1028882550209622016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "' Cuba and the Cameraman '. 50 Years of Life in Cuba With a viewpoint keeping pace with Michael Apted's \"7 Up\" arrangement, Jon Alpert takes a gander at Castro's approaches through the conditions of his kin. At the point when Americans consider Cuba , we tend to think about a place pic.twitter.com/BXdEZHnubO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-13 07:54:50", "Geo": ""}, "1028563879260049408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "The West and The War- Ken Burns pbs series Crude Brittania Cuba and the cameraman (nflix) Basque Ball The smartest guys in the room The world at war, obviously", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-12 10:48:33", "Geo": ""}, "1028474371935891456": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Really good documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-12 04:52:53", "Geo": ""}, "1028063637355864064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Al final del documental \u2018 Cuba and the cameraman \u2019 me avent\u00e9 mi lagrimita .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-11 01:40:46", "Geo": ""}, "1027499537345269761": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "izleyelim bakal\u0131m... \" cuba and the cameraman \" https://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-09 12:19:14", "Geo": ""}, "1027264898181619712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Nivel de sensibilidad: llorando mientras veo Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-08 20:46:52", "Geo": ""}, "1027034547664371712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I\u2019m watching Cuba and the Cameraman . This dude has some up close and personal footage of Castro. I\u2019m fascinated.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-08 05:31:32", "Geo": ""}, "1026975055840980994": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "He valorado Cuba and the Cameraman (2017) 10/10 #IMDb http://www. imdb.com/title/tt7320560", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-08-08 01:35:08", "Geo": ""}, "1026866027873882112": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cara ta falando besteira sobre Cuba ja fui 2x pra l\u00e1, falta tudo.. povo tem medo de manifestar contra o regime.. tem um documentario otimo no netflix Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-07 18:21:53", "Geo": ""}, "1026541873244950528": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you\u2019ve watched the #documentary \u201c Cuba and the Cameraman \u201d (2017) on #Netflix , why not check out some other works from the abundant range of Cuban\u2026 https://www. instagram.com/p/BmFXp4TAZ51b ynoHIMenpcQAez83CM_p4JUjzg0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=80x3klnufmpc \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#documentary #Netflix", "Date": "2018-08-06 20:53:49", "Geo": ""}, "1025923858304520192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomiendo en Netflix \" Cuba and the cameraman \" . Un documental hecho x un camar\u00f3grafo que viaj\u00f3 durante 40 a\u00f1os a la Isla. Sumamente interesante. Las conclusiones corren por cuenta de cada uno.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-05 03:58:03", "Geo": ""}, "1025476783615995904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0644\u0639\u0634\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u0645\u0627.. \u0641\u064a\u0644\u0645 : Cuba and the Cameraman \u201c\u0643\u0648\u0628\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0635\u0648\u0631\u201d / \u0631\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0626\u0639 .. \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0641\u064a \u062c\u0648\u0646 \u0623\u0644\u0628\u0631\u062a.. \u0623\u0648\u0644 \u0627\u0645\u064a\u0631\u0643\u064a \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0641\u064a\u062f\u0644 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648.. / \u0648\u062b\u0627\u0626\u0642\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0641\u064a \u0646\u0641\u0633\u0647.. \u0631\u062d\u0644\u0629 40 \u0639\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0628\u0627 .. \u0631\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0626\u0639 \u0641\u0639\u0644\u0627 pic.twitter.com/3sPlHsdnL9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-03 22:21:32", "Geo": ""}, "1024520362757967875": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vi Cuba and the cameraman : al margen de consideraciones pol\u00edticas, me impresion\u00f3 c\u00f3mo est\u00e1 retratado el car\u00e1cter inexorable y lapidario del paso del tiempo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-08-01 07:01:03", "Geo": ""}, "1023768748187168768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . Conf\u00eda en mi.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-30 05:14:24", "Geo": ""}, "1023667015901478913": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Incre\u00edble el documental de Cuba and the Cameraman #NetflixOriginal Shwo como Fidel recibi\u00f3 cuba ,porque los cubanos durante 21ano lo apoyaron y cuando empezaron a darse cuenta de la tragedia y miseria que estaban viviendo ya era muy tarde para hacer un cambio desde adentro.", "Mentions": "", "Hashtags": "#NetflixOriginal", "Date": "2018-07-29 22:30:10", "Geo": ""}, "1023401720699924480": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I added a video to a @YouTube playlist http:// youtu.be/lsZ8hDutkeM?a Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-29 04:55:58", "Geo": ""}, "1023043060467412993": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix dominated the outstanding historical documentary category with nods for Netflix\u2019s \u201c Cuba and the Cameraman ,\u201d \u201cBlood On The Mountain\" https:// variety.com/2018/tv/news/3 9th-news-and-documentary-emmys-announced-1202886887/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-28 05:10:47", "Geo": ""}, "1023030250798600192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que cosa m\u00e1s chingona es \u2018 Cuba and the cameraman \u2019 de Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-28 04:19:53", "Geo": ""}, "1022868794644066305": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Le invito a ver el documental \" Cuba and The Cameraman \" (2017) , para que vea la la salud de \"excelencia\" que hoy le da el gobierno cubano a sus habitantes, tambi\u00e9n como tratan a sus campesinos y vea la educaci\u00f3n que se les da a los ni\u00f1os cubanos.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-27 17:38:19", "Geo": ""}, "1022857847187693568": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Wild wild country The cameraman and cubA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-27 16:54:49", "Geo": ""}, "1022019248456122368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Still not over Cuba and the cameraman & the moment they announced Fidel Castro\u2019s death", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-25 09:22:31", "Geo": ""}, "1021811833110507520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I told my mom about how safe Cuba is and I think she\u2019s starting to come around to the idea of me going there by myself more now. also, I\u2019m going to try and watch Cuba and the Cameraman with her. :\u2019)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-24 19:38:20", "Geo": ""}, "1021631501409165312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "ara\u015ft\u0131rma yap\u0131yorum:) \u2014 Cuba and the Cameraman izliyor", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-24 07:41:45", "Geo": ""}, "1021553603247566851": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-24 02:32:13", "Geo": ""}, "1021241177281126400": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I just watched Cuba and the Cameraman and yes, I cried multiple times. Especially at the end. Ugh my heart.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-23 05:50:45", "Geo": ""}, "1021228495287005185": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , de lo mejor que puedes ver en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-23 05:00:21", "Geo": ""}, "1021146924332675072": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-22 23:36:13", "Geo": ""}, "1021118886161408005": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201cEl 80% de la gente vive del mercado negro\u201d, habanero en \u201c Cuba and the cameraman \u201d de Netflix. Esperemos no est\u00e9 en la c\u00e1rcel ahora.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-22 21:44:48", "Geo": ""}, "1021058689401344001": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El CLUB de la Libertad se enorgullece en presentar en su pr\u00f3ximo Cine Debate: Cuba and the Cameraman Un documental imprescindible que recorre, a trav\u00e9s de la vida de tres familias, m\u00e1s de cuarenta eternos a\u00f1os de socialismo en Cuba . Los esperamos! pic.twitter.com/yfJ1Uz5daT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-22 17:45:36", "Geo": ""}, "1020856916770095106": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I finally watched \" Cuba and the Cameraman \" and now I'm just sad that I'm too broke to go back to Cuba this year... Its such a wonderful place.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-22 04:23:50", "Geo": ""}, "1019580758749597697": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017): Life in Cuba for three struggling families over the course of 45 years, from the cautious optimism of the early 1970s to the harrowing 1990s after the fall of the Soviet Union and the 2016 death of Fidel Castro. pic.twitter.com/14LhGLvcwC", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-18 15:52:50", "Geo": ""}, "1019338735161397253": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752290 \u2026 pic.twitter.com/fhrw8SAiZj", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-17 23:51:07", "Geo": ""}, "1018865176764874757": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "gnt pelo amor assiste o documentario cuba and the cameraman , cinco d\u00e9cadas de visitas em cuba acompanhando as mudan\u00e7as no pa\u00eds", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-16 16:29:22", "Geo": ""}, "1017968545223905280": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman 20/10", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-14 05:06:28", "Geo": ""}, "1017241869170937856": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hay un excelente documental en #Netflix sobre la realidad en cuba desde que \u00abtriunf\u00f3\u00bb la Revoluci\u00f3n, es muy neutral. Recomendado: \" Cuba and the Cameraman \". pic.twitter.com/NAJxZGKOOq", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-07-12 04:58:55", "Geo": ""}, "1017038971644338182": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-11 15:32:41", "Geo": ""}, "1016877362468794368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Baada ya miezi mingi ya kuipotezea nimeangalia Cuba and the Cameraman cc @Francis_Kammi i need to start filming my life, incase i die pic.twitter.com/S0hcVqGyXC", "Mentions": "@Francis_Kammi", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-11 04:50:30", "Geo": ""}, "1016850091758538753": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Supongo que ser\u00e1 \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019, obra maestra", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-11 03:02:08", "Geo": ""}, "1016848688629669889": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean en Netflix el documental Cuba and the Cameraman ! https:// twitter.com/ElJoker_Ar/sta tus/1016685589331144704 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-11 02:56:34", "Geo": ""}, "1016707660295671809": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "le film c'est \" Cuba and the Cameraman \", tr\u00e8s bon film documentaire, j'vous conseille \u00e0 le voir", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-10 17:36:10", "Geo": ""}, "1016491344687136768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "' Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-10 03:16:36", "Geo": ""}, "1016369267506405376": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0627\u0644\u0641\u064a\u0644\u0645 \u062f\u0647 \u0627\u062a\u0635\u0648\u0631 \u0641\u0649 \u062d\u0648\u0627\u0644\u0649 \u0664\u0665 \u0633\u0646\u0629 \u0639\u0646 \u0643\u0648\u0628\u0627! \u0627\u062a\u0641\u0631\u062c\u0648\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u062d\u064a\u0639\u062c\u0628\u0643\u0645 \u062c\u062f\u0627 Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 @NetflixMENA pic.twitter.com/s078TOwX6b", "Mentions": "@NetflixMENA", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-09 19:11:31", "Geo": ""}, "1016255542912798720": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ok. Then: Cuba and the cameraman . Lovely dokumentation. Also: Drive Hmm. I should know more, but my mind feels empty while studying.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-09 11:39:37", "Geo": ""}, "1016079521999618049": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 buen documental Cuba and the cameraman . Deber\u00eda exhibirse en las escuelas para sacarle el zurdaje a las nuevas generaciones", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-09 00:00:10", "Geo": ""}, "1016046243531935744": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix\u2019in Cuba and the cameraman belgeselini slime oynayarak izliyorum..Belgesel de slime da m\u00fckemmel..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-08 21:47:56", "Geo": ""}, "1015638031922073600": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "GREAT \u2014 watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-07 18:45:51", "Geo": ""}, "1015587618195673088": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https:// g.co/kgs/6AHBe4 vean algo distinto este fin de semana :(", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-07 15:25:31", "Geo": ""}, "1015401292200587264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0645\u0627\u0634\u0649 \u0641\u0649 cuba and the cameraman , The fidel castro tapas, che a new man, Cuba libre, the cuban revolution \u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0636\u0631\u064a\u0646 \u0641 \u062f\u0645\u0627\u063a\u0649 \u062f\u0644\u0648\u0642\u062a\u0649 \u0648\u0647\u062c\u0628\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u0649 \u0628\u0643\u0631\u0647 \u0627\u0648\u062f\u0639\u0643 \u0645\u0634 \u0647\u0627\u062a\u0632\u0647\u0642\u0649 \u0627\u0628\u062f\u0627", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-07 03:05:07", "Geo": ""}, "1015292108230615042": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and The Cameraman \u201d was touching, but the director\u2019s glorification of Castro and his \u201caccomplishments\u201d was repulsive.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-06 19:51:16", "Geo": ""}, "1015072249081159690": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman (2017)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-06 05:17:37", "Geo": ""}, "1014760769706217472": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viendo Cuba and the cameraman pic.twitter.com/2WpeGOp0HR", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-05 08:39:55", "Geo": ""}, "1014693336769290240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cine | Jon Alpert es capaz de mostrar en el documenal ' Cuba and the cameraman ' la realidad de la isla desde la \u00f3ptica de sus habitantes https://www. revistaojo.com/2018/06/30/res ena-cuba-and-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cine", "Date": "2018-07-05 04:11:58", "Geo": ""}, "1014518830599757824": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Se me hab\u00eda olvidado recomendarles un documental que est\u00e1 en Netflix. Un periodista se dedic\u00f3 a visitar Cuba durante 4 d\u00e9cadas. V\u00e9anlo y d\u00edganme a qu\u00e9 se les parece. Se llama: \u201c Cuba and the cameraman \u201d. pic.twitter.com/67AjSndjI9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-04 16:38:32", "Geo": ""}, "1014327939138183168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cine | \u2018 Cuba and the cameraman \u2019 es un documental que cuenta la historia de tres familias cubanas durante 40 a\u00f1os https://www. revistaojo.com/2018/06/30/res ena-cuba-and-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cine", "Date": "2018-07-04 04:00:00", "Geo": ""}, "1013778475558326272": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Est\u00e1 bueno, Cuba and the cameraman tambi\u00e9n est\u00e1 s\u00faper chulo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-02 15:36:38", "Geo": ""}, "1013772162203901953": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is an excellent look at Cuba \u2019s struggles over the decades but the filmmaker\u2019s voice is so annoying I keep expecting him to get attacked in every segment", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-02 15:11:33", "Geo": ""}, "1013765799306256384": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (5/5) Frapuj\u0105ca i niezwykle konsekwentna kronika wsp\u00f3\u0142czesnej historii Kuby. Alpert w bardzo przyjazny spos\u00f3b pokazuje Kuba\u0144czyk\u00f3w, a jednocze\u015bnie udokumentowa\u0142 narastaj\u0105c\u0105 frustracj\u0119 ludzi i upadek kraju #filmdokumentalny #documentary pic.twitter.com/r89Kf5xQnG", "Mentions": "", "Hashtags": "#filmdokumentalny #documentary", "Date": "2018-07-02 14:46:16", "Geo": ""}, "1013397614547689472": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Final shot for the gloomy weather. CUBA AND THE CAMERAMAN 2017 has to be happy is one of my life to happen.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-01 14:23:13", "Geo": ""}, "1013227762251902977": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman \u015fu zamana kadar izledi\u011fim en iyi belgesel en iyi gazetecilik i\u015fi. Bir ba\u015fyap\u0131t olmu\u015f resmen. Jon Alpert'in \u00f6n\u00fcnde sayg\u0131yla e\u011filiyorum.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-07-01 03:08:18", "Geo": ""}, "1013219800653422593": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cine | RESE\u00d1A: ' Cuba and the cameraman ': \"En este pa\u00eds vale m\u00e1s un turista que un propio ciudadano\" https://www. revistaojo.com/2018/06/30/res ena-cuba-and-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cine", "Date": "2018-07-01 02:36:39", "Geo": ""}, "1012794474290966529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman was so interesting!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-29 22:26:34", "Geo": ""}, "1012124308683018245": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "simplesmente apaixonada por Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-28 02:03:34", "Geo": ""}, "1012007582037434368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Casualmente hoy en mi clase de Producci\u00f3n de Documenrales vimos el documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d #RecomendacionNetflixiana pic.twitter.com/yxwVsdRmkC", "Mentions": "", "Hashtags": "#RecomendacionNetflixiana", "Date": "2018-06-27 18:19:44", "Geo": ""}, "1011308418450296832": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Here watching \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix recommended by @dr_khalidz and wondering what Cuba is like without Fidel.", "Mentions": "@dr_khalidz", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-25 20:01:30", "Geo": ""}, "1010269439751868416": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I rated Cuba and the Cameraman (2017) 10/10 #IMDb http://www. imdb.com/title/tt7320560", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-06-22 23:12:58", "Geo": ""}, "1009246056046120961": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out my new interview with filmmaker Jon Alpert! He gives us a rare and unprecedented look at #FidelCastro & #Cuba https:// youtu.be/Rbco6c0rxUQ via @YouTube Cuba and the Cameraman https:// youtu.be/Rbco6c0rxUQ", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#FidelCastro #Cuba", "Date": "2018-06-20 03:26:25", "Geo": ""}, "1009245929239666689": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out my new interview with filmmaker Jon Alpert! He gives us a rare and unprecedented look at #FidelCastro & #Cuba https:// youtu.be/Rbco6c0rxUQ via @YouTube Cuba and the Cameraman https:// youtu.be/Rbco6c0rxUQ", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#FidelCastro #Cuba", "Date": "2018-06-20 03:25:55", "Geo": ""}, "1009106554648498178": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-19 18:12:05", "Geo": ""}, "1008858379081699328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Miren \" Cuba and the cameraman \" y lloren de amor por el Malec\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-19 01:45:55", "Geo": ""}, "1008465170153328640": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you haven't seen Cuba and the Cameraman on Netflix I truly recommend it", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-17 23:43:27", "Geo": ""}, "1008384169343373312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Alejandro Sol\u00eds vot\u00f3 con un 7 a ' Cuba and the Cameraman ' en @filmaffinity https://www. filmaffinity.com/es/user/rating /700691/877737.html \u2026", "Mentions": "@filmaffinity", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-17 18:21:35", "Geo": ""}, "1008257947061891073": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// buff.ly/2MrCA3Y By Antoinette Muller pic.twitter.com/aQGI8iMD31", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-17 10:00:01", "Geo": ""}, "1007953427165581312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// xclusiveafrica.com/television-thi s-weekend-were-watching-barbecue-cuba-and-the-cameraman-revolting-rhymes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-16 13:49:58", "Geo": ""}, "1007908013632606208": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// xclusiveafrica.com/television-thi s-weekend-were-watching-barbecue-cuba-and-the-cameraman-revolting-rhymes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-16 10:49:31", "Geo": ""}, "1007878545182318592": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// xclusiveafrica.com/television-thi s-weekend-were-watching-barbecue-cuba-and-the-cameraman-revolting-rhymes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-16 08:52:25", "Geo": ""}, "1007787325986729984": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// xclusiveafrica.com/television-thi s-weekend-were-watching-barbecue-cuba-and-the-cameraman-revolting-rhymes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-16 02:49:56", "Geo": ""}, "1007710528624517120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// xclusiveafrica.com/television-thi s-weekend-were-watching-barbecue-cuba-and-the-cameraman-revolting-rhymes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-15 21:44:47", "Geo": ""}, "1007695447060869120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Television : This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// xclusiveafrica.com/television-thi s-weekend-were-watching-barbecue-cuba-and-the-cameraman-revolting-rhymes/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-15 20:44:51", "Geo": ""}, "1007660427902320640": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "This Weekend We\u2019re Watching: Barbecue, Cuba and the Cameraman , Revolting Rhymes https:// buff.ly/2sZ3ZSM By Antoinette Muller", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-15 18:25:42", "Geo": ""}, "1007334983877496832": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomiendo Cuba y el Camar\u00f3grafo ( Cuba and the Cameraman ). Excelente !!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-14 20:52:30", "Geo": ""}, "1006846288091123712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0130zlemeyen varsa Cuba and the Cameraman belgeselini izlesin.. Ah Cristobal, her \u015feye ra\u011fmen y\u00fcz\u00fcnden ayr\u0131lmayan g\u00fcl\u00fcmsemenle yakt\u0131n beni.. :\u2019)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-13 12:30:36", "Geo": ""}, "1006536636312715267": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Stream Netflix's Documentary, ' Cuba and the Cameraman ' for an unprecedented view of the island country. The film carefully examines how Cuba has changed and remained the same over the last 45 years. https:// nyti.ms/2JwzvkK", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-12 16:00:09", "Geo": ""}, "1006038283867099136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . Its on netflix. Still seems pretty great. Lots of footage of fidel being great.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-11 06:59:52", "Geo": ""}, "1005214976158683137": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-09 00:28:20", "Geo": ""}, "1004929270580379648": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just finished watching Cuba and the Cameraman on Netflix. Wish we had seen it before we went to Cuba . Highly recommend it!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-08 05:33:03", "Geo": ""}, "1004777470476898305": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman - A journalist beautifully captured the 40+ years of cuba and its people life. https://www. netflix.com/sa-en/title/80 126449 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-07 19:29:51", "Geo": ""}, "1004566015366217728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que buen docu por la chucha @merufilm , de los mejores que he visto este a\u00f1o junto con Cuba and the cameraman . 10 de 10 Gracias nefli'.", "Mentions": "@merufilm", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-07 05:29:36", "Geo": ""}, "1004551932189560832": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Te recomiendo el documental \" Cuba and the cameraman \". Un periodista document\u00f3 40 a\u00f1os de Cuba desde los inicios del r\u00e9gimen castrista", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-07 04:33:38", "Geo": ""}, "1003401976976216064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuando digo que estoy viendo \u201c Cuba and the Cameraman \u201d pic.twitter.com/z6GHNvhKGw", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-04 00:24:08", "Geo": ""}, "1003164329380843520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Termino de ver \" Cuba and the Cameraman \" 1. El comunismo es un maldito c\u00e1ncer 2. Si quiere terminar de confirmar que no sirve, vealo 3. Esta en Netflix MALDITOS COMUNISTAS!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-03 08:39:48", "Geo": ""}, "1003153805100191744": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No dude. Next planning to watch Cuba and the cameraman documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-03 07:57:59", "Geo": ""}, "1003094985670037509": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "A prop\u00f3sito de esta noticia. Vean \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix. https:// twitter.com/naky/status/10 03088777529589761 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-03 04:04:15", "Geo": ""}, "1002624774609121280": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0b87\u0ba4\u0bc1 \u0b92\u0bb0\u0bc1 \u0bae\u0bbf\u0b95\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bbf #Cuba and the Cameraman #netflix. #\u0b92\u0bb0\u0bc1 40 \u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0bb7 \u0b89\u0bb4\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1 \u0b9f\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbe \u0baa\u0bbe\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb5\u0bc7 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0baf\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #netflix #\u0b92\u0bb0", "Date": "2018-06-01 20:55:48", "Geo": ""}, "1002563127395807232": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the cameraman yts \" \u0ba9\u0bc1 google \u0baa\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95 \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd 3 \u0bb2\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bcd\u0bb2 \u0b92\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc1\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bcd.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-01 16:50:50", "Geo": ""}, "1002386174382665728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Para aquellos que anhelan el Zurdaje y el comunismo, les recomiendo un excelente documental en Netflix. Cuba And the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-06-01 05:07:42", "Geo": ""}, "1002049807198969857": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "vi el documental de cuba and the cameraman y se me hizo pedacitos el", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-31 06:51:05", "Geo": ""}, "1002036027685392386": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ve el de cuba and the cameraman , el de jim carrey no me acuerdo del nombre pero tambi\u00e9n est\u00e1 cabron o wild wild country", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-31 05:56:20", "Geo": ""}, "1002017093112315904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . Great documentary. Comrades of Fidel will enjoy it @i_m_aswin don't miss it", "Mentions": "@i_m_aswin", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-31 04:41:06", "Geo": ""}, "1001958807629697024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@ChrisDanielShow if you want to see what socialism brings, watch Cuba and the cameraman on Netflix", "Mentions": "@ChrisDanielShow", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-31 00:49:29", "Geo": ""}, "1001692425373601792": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Un recorrido de 40 a\u00f1os de una Cuba nunca antes vista. Netflix : #Cuba and The Cameraman #Xfinity #ad pic.twitter.com/y0PdSper0M", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Xfinity #ad", "Date": "2018-05-30 07:10:59", "Geo": ""}, "1001685653862649857": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\"Yts Cuba and the cameraman \" nu google pannu.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-30 06:44:04", "Geo": ""}, "1001519868716314624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba And the cameraman . \u0b95\u0bcd\u0baf\u0bc2\u0baa\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0bb0\u0b9f\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bbe\u0ba9 45 \u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b9f Documentary . \u0b95\u0bcd\u0baf\u0bc2\u0baa\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb4\u0bc1\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf, \u0bb5\u0bc0\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf, \u0bae\u0bc0\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf \u0b8e\u0ba9 \u0b85\u0ba9\u0bc8\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b89\u0ba3\u0bcd\u0bae\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0b95 \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0bb5\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd. \u0b83\u0baa\u0bbf\u0b9f\u0bb2\u0bc8 \u0ba8\u0bc0\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0b85\u0bb1\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bbe\u0bae\u0bcd, \u0ba8\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0ba4\u0bca\u0b9f\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbe\u0bae\u0bcd, \u0b85\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bae\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0bb5\u0bbf\u0baf\u0bb2\u0bc8 \u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bb2\u0bbe\u0bae\u0bcd. #MustWatch pic.twitter.com/sSNtZ3C4RH", "Mentions": "", "Hashtags": "#MustWatch", "Date": "2018-05-29 19:45:18", "Geo": ""}, "1001318334858760192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) pic.twitter.com/FvFieUAbsk", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-29 06:24:29", "Geo": ""}, "1001260971585949697": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https://www. youtube.com/attribution_li nk?a=ZYttoqSF9rY&u=%2Fwatch%3Fv%3DlsZ8hDutkeM%26feature%3Dshare \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-29 02:36:32", "Geo": ""}, "1001091385896914946": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watched that \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019. Fidel seems nice pic.twitter.com/O92dmeXdYe", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-28 15:22:40", "Geo": ""}, "1000841713538224129": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman https:// twitter.com/theacademy/sta tus/993948406174240768 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-27 22:50:33", "Geo": ""}, "1000813403466813440": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . Not 'Evil Genius' crazy but very refreshing to watch.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-27 20:58:04", "Geo": ""}, "1000576392692731905": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Netflix Official Site https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14751296 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-27 05:16:16", "Geo": ""}, "999343024009285632": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman , una de las joyas escondidas de @NetflixLAT https:// funmachine.network/2018/05/23/cub a-and-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-23 19:35:18", "Geo": ""}, "998770217424707584": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "My \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 review of Cuba and the Cameraman on Letterboxd https:// boxd.it/sh7o1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-22 05:39:10", "Geo": ""}, "998608779070631936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Excellent documentary of Castro's rise and failure spanning 5 decades. https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-21 18:57:40", "Geo": ""}, "998605017610416129": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "10/10 recomend it, the footage got me enchanted and also moved me to tears. Cuba and the Cameraman is an excellent documentary wc focused on a diff perspective in Fidel's land: circumstances of ppl, unexpected & lasting friendships. https:// twitter.com/davidehrlich/s tatus/933380070697263106 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-21 18:42:44", "Geo": ""}, "998602446602670081": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "45 let \u017eivljenja na Kubi skozi objektiv kamere ameri\u0161kega dokumentarista Jona Alperta: Cuba and the Cameraman (2017) http:// filmski-koticek.blogspot.si/2018/05/cuba-a nd-cameraman-2017.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-21 18:32:31", "Geo": ""}, "998228407912628224": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ha vuelto. Imprescindible a mi gusto. Si no la viste, te la recomiendo. Cuba and the Cameraman . Gran valor documental. Words and Pictures se deja ver, nada rutilante pero la sugiero. Es con la Binoche. Ronda la Palabra de una manera sencilla, pero vale igual.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-20 17:46:13", "Geo": ""}, "998066194824531970": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" #Cuba and the Cameraman \", #documental del periodista #JonAlpert . 40 a\u00f1os de #Revoluci\u00f3nCubana contados por guajiros, m\u00e9dicos, estudiantes y simples ciudadanos. Un relato ver\u00eddico, honesto y conmovedor. Una obra maestra. #VivaCuba https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #documental #JonAlpert #Revoluci\u00f3nCubana #VivaCuba", "Date": "2018-05-20 07:01:38", "Geo": ""}, "998031260835569665": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Por 40 a\u00f1os un periodista viaja a Cuba . Filma la misma gente a trav\u00e9s de ese tiempo y tiene un contacto \u00edntimo con Fidel Castro . Repito, IMPERDIBLE por Netflix CUBA AND THE CAMERAMAN .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-20 04:42:49", "Geo": ""}, "998024490322939904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Para los que pudieron ir y para los que no tambi\u00e9n, vean el documental de Netflix CUBA AND THE CAMERAMAN . Imperdible.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-20 04:15:55", "Geo": ""}, "997799828980752384": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-19 13:23:12", "Geo": ""}, "997458505085972480": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I rated Cuba and the Cameraman (2017) 10/10 #IMDb https://www. imdb.com/title/tt7320560", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-05-18 14:46:54", "Geo": ""}, "996901607769038849": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tautulli (Plex Movie Server) Ny Film Cuba and the Cameraman (2017) Blev tilf\u00f8jet mappen \"Dokumnetar\" Udgivelses dato : Friday 08-09-2017 pic.twitter.com/ALVnm1j9GD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-17 01:53:59", "Geo": ""}, "996600376118820864": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "2018\u5e74114\u672c\u76ee\u3002 \u300c\u30ab\u30e1\u30e9\u304c\u6349\u3048\u305f\u30ad\u30e5\u30fc\u30d0\u300d Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM @YouTube \u3088\u308a", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-16 05:57:00", "Geo": ""}, "996523274266923008": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si quer\u00e9is conocer la verdadera historia de la Revoluci\u00f3n Cubana no os perd\u00e1is Cuba and the Cameraman en @NetflixES El documemtalista Jon Alpert a trav\u00e9s de la vida de tres familias y del propio Comandante nos cuenta los 45 eternos a\u00f1os del socialismo castrista #vivacubalibre pic.twitter.com/fL4RbrdGsi", "Mentions": "@NetflixES", "Hashtags": "#vivacubalibre", "Date": "2018-05-16 00:50:37", "Geo": ""}, "996107670544437249": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Y que te crees que vamos a vivir del aire, fijate lo triste que esta la gente en su modelo revolucionario, mirate el documental cuba and the cameraman fijate que la gente tiene que comer cosas casi en estado incomible, ensima se limita por persona y aun asi no tienen para pagarlo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-14 21:19:10", "Geo": ""}, "995768695392821248": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Y por otra parte, Cuba and the Cameraman es un documental de cerca de 2h sobre los viajes de Jon Alpert a la isla caribe\u00f1a. Desde el 1970 hasta 2016, llegando a ser amigo \u00edntimo de Castro y d\u00f3nde se puede ver la evoluci\u00f3n de la isla y de su gente. Muy entretenido. pic.twitter.com/Dx8V7osVFN", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-13 22:52:12", "Geo": ""}, "995767862970257411": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Un apunte peque\u00f1o sobre dos documentales, uno es las entrevistas a Putin de Oliver Stone y Cuba and the Cameraman pic.twitter.com/rMgU4pLXEl", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-13 22:48:53", "Geo": ""}, "995593225946705925": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN 2017 has to fight is between who you were going, but you keep looking.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-13 11:14:56", "Geo": ""}, "995139617534947328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Las Chicas del Cable, es una serie espa\u00f1ola. Si quieres ver a jefes buenos, el reality Undercover Boss. Si quieres apoyar a un boricua, el docu de Residente. Si quieres llorar, el docu Cuba and the cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-12 05:12:28", "Geo": ""}, "994629290745622529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "The Keepers, Icarus, Cuba and the Cameraman , Inside the American Mob, all good options!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-10 19:24:36", "Geo": ""}, "994065665924485121": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Impresionado con \u201c Cuba and the cameraman \u201d, documental resultado de diversas visitas al pa\u00eds iniciando con la revoluci\u00f3n y que culmina con la Muerte de Castro, uno de los mejores term\u00f3metros de ese pedacito de la historia de la humanidad. Lo recomiendo https://www. rottentomatoes.com/m/cuba_and_the _cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-09 06:04:58", "Geo": ""}, "993989351657934848": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hola, ya viste el documental \" Cuba and the cameraman \"?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-09 01:01:43", "Geo": ""}, "993849698665431041": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you haven't watched Cuba and the Cameraman on @netflix , you really are missing out. Jon Alpert follows 3 families through decades...abd through the rule of Fidel Castro. This amazing, interesting, heartbreaking, maddening...human.", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-08 15:46:47", "Geo": ""}, "993830562451177472": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I added a video to a @YouTube playlist http:// youtu.be/lsZ8hDutkeM?a Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-08 14:30:45", "Geo": ""}, "993822852058107904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#\u0644\u0627\u064a\u0641 | \u0639\u0631\u0636 \u0641\u064a\u0644\u0645 Cuba and the Cameraman \u0645\u062c\u0627\u0646\u0627.. \u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639 \u0628\u064a\u0648\u0645\u0643 \u0645\u0639 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0627\u062a https:// bit.ly/2KMFAY2 @CairoOperaHouse @Sakiatweets pic.twitter.com/R6iASpqg16", "Mentions": "@CairoOperaHouse @Sakiatweets", "Hashtags": "#\u0644\u0627\u064a\u0641", "Date": "2018-05-08 14:00:06", "Geo": ""}, "993788682212728833": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Un documental donde nos damos cuenta de la esencia de Cuba ; tres familias y distintas formas de salir adelante de los problemas en el tiempo, visto desde la intimidad de sus vidas. \u2018 Cuba and the cameraman \u2019 lo recomiendo ampliamente, es un gran trabajo que me ha sacado una l\u00e1grima", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-08 11:44:20", "Geo": ""}, "993353831298813952": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c cuba and the cameraman \u201d tremendo documental en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-07 06:56:23", "Geo": ""}, "993325246852804608": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman es un excelente documental en #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-05-07 05:02:48", "Geo": ""}, "992985560024272896": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-06 06:33:00", "Geo": ""}, "992920083709284352": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN 2017 has to be great.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-06 02:12:50", "Geo": ""}, "992776383431692288": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "15 minutos de Cuba and the Cameraman e eu j\u00e1 estou gritando VIVA CUBA pela janela", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-05 16:41:49", "Geo": ""}, "992570327959031808": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Parce, qu\u00e9 pedazo de documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-05 03:03:01", "Geo": ""}, "992234410463367168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , en Netflix, muy bueno.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-04 04:48:12", "Geo": ""}, "992072724536221697": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@davidehrlich Great review on Cuba and the Cameraman . You\u2019ve nailed it", "Mentions": "@davidehrlich", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-03 18:05:44", "Geo": ""}, "992063504420098048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "A los amantes de la historia y del buen periodismo documental, les recomiendo ver en @Netflix \" #Cuba and the Cameraman \", trabajo ganador del #Emmy del periodista Jon Alpert entrevistando al presidente #FidelCastro y a varios cubanos repetidamente a lo largo de 40 a\u00f1os. pic.twitter.com/gd5sVg4qjS", "Mentions": "@Netflix", "Hashtags": "#Cuba #Emmy #FidelCastro", "Date": "2018-05-03 17:29:05", "Geo": ""}, "992004163302318086": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-03 13:33:17", "Geo": ""}, "991650718179319808": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman adl\u0131 g\u00fczel bir belgesel var D\u00fcn izledim Bu da b\u00f6yle bir an\u0131mm\u0131\u015ft\u0131rki", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-02 14:08:49", "Geo": ""}, "991487065811451904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube !!!! Que document\u00e1rio", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-02 03:18:32", "Geo": ""}, "991478396524875776": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the Cameraman \u201d, un buen documental de @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-02 02:44:05", "Geo": ""}, "991455621001203712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tres documentales (en Netflix) que exhiben el poder destructivo del capitalismo: Capitalism: A love story. Cuba and the cameraman . What the health.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-02 01:13:35", "Geo": ""}, "991096281295564800": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n | \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https://www. nytimes.com/es/2017/12/14/ cuba-fidel-castro-alpert-documental-camaraman/?smid=fb-share-es \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-05-01 01:25:41", "Geo": ""}, "990784118773485568": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman pic.twitter.com/5grW35J439", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-30 04:45:16", "Geo": ""}, "990781618800513024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si no saben qu\u00e9 ver, les recomiendo 3 documentales que vi esta semana y am\u00e9: Cuba and the Cameraman , The Rachel Divide y Mercury 13. Bonus imperdible: Wild Wild Country.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-30 04:35:20", "Geo": ""}, "990607682150305792": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "40 - Cuba and the Cameraman (2017) pic.twitter.com/SaYYxIYsrv", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-29 17:04:10", "Geo": ""}, "990553560084566016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the cameraman \", l'excellent docu tourn\u00e9 en 40 ans par Jon Alpert est dispo sur Netflix. https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-29 13:29:06", "Geo": ""}, "990444986960351232": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "the propaganda game, tales by light, one of us, she\u2019s beautiful when she\u2019s angry, cuba and the cameraman !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-29 06:17:41", "Geo": ""}, "990194813088788482": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d: Fidel Castro y sus pol\u00edticas https://www. infobae.com/series-pelicul as/2017/11/27/el-documental-cuba-and-the-cameraman-sobre-fidel-castro-y-sus-politicas-se-estrena-en-netflix/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-28 13:43:35", "Geo": ""}, "990080988599521283": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Incre\u00edble documental de Netflix ' CUBA AND THE CAMERAMAN ' uno de los mejores documentales que he visto que capturo una linea de tiempo de 50 a\u00f1os del pueblo cubano, lo malo y lo feo del comunismo,muy triste pero te da una motivaci\u00f3n en superar esta coyuntura. #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-04-28 06:11:17", "Geo": ""}, "989291878473453568": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-26 01:55:38", "Geo": ""}, "989023064393383936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched the documentary Cuba and the Cameraman on Netflix. Truly one of the best films that captured a 50 year timeline of the Cuban people, their govt, and the good, bad and ugly of humanity. So glad I saw it before my return trip in a few weeks. #Cuba", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2018-04-25 08:07:28", "Geo": ""}, "988174156968669184": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "' Cuba and the Cameraman ' (documental).", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-22 23:54:13", "Geo": ""}, "988060851981766657": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) \u039c\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 Jon Alpert, Fidel Castro, Ang\u00e9l Borrego, \u03c4\u03bf\u03c5 Jon Alpert - 113 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03a4\u03bf \u039d\u03c4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03c1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b5\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 45 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03b9\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb... http:// provoles.net/%cf%84%cf%81%c e%af%cf%84%ce%b7-24-%ce%b1%cf%80%cf%81%ce%b9%ce%bb%ce%af%ce%bf%cf%85-2018/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-22 16:23:59", "Geo": ""}, "987896382919991296": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Review: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 Lavishes Love on a Country \u2026 and Castro https:// nyti.ms/2jUXmiU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-22 05:30:26", "Geo": ""}, "987880199596453888": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "City of God, Cuba and the Cameraman , Beasts of No Nation", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-22 04:26:08", "Geo": ""}, "987394238555017216": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched Cuba and the Cameraman and it\u2019s def one of the best documentaries I\u2019ve ever seen...also they only used the typeface cubano for the film literally one of my fave typefaces of all time", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-20 20:15:06", "Geo": ""}, "987319780037283840": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch Cuba and the Cameraman . Good inside look", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-20 15:19:13", "Geo": ""}, "986850746141470721": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viendo \" Cuba and the cameraman \". Resulta fascinante ver el #FidelCastro de los 70's con aquel porte y carisma.", "Mentions": "", "Hashtags": "#FidelCastro", "Date": "2018-04-19 08:15:27", "Geo": ""}, "986687448901185537": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-18 21:26:34", "Geo": ""}, "986363738944090113": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman m\u00fckemmel samimi belgesel olmu\u015f. Gregorio sana hayran\u0131m", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-18 00:00:15", "Geo": ""}, "985683386957160448": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-16 02:56:47", "Geo": ""}, "985641790056181760": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I\u2019ve been on a documentary kick as of late. Wild Wild Country and Cuba and the Cameraman are my top current recommendations.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-16 00:11:29", "Geo": ""}, "985259121518829569": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) #IMDb http://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-04-14 22:50:54", "Geo": ""}, "985211505145761793": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman baya sa\u011flam, g\u00fczel ve \u00e7arp\u0131c\u0131 bir belgesel. K\u00fcba' n\u0131n 40 y\u0131ll\u0131k mazisi Jon Alpert'i g\u00f6z\u00fcnden. 3 karde\u015fin mazisi ise ayr\u0131 bir g\u00fczel ve tatl\u0131.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-14 19:41:41", "Geo": ""}, "984927098161778688": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman ... \u00c7ocuklar\u0131n\u0131 b\u0131rak torunlar\u0131na izletmelik belgesel. Jon Alpert", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-14 00:51:33", "Geo": ""}, "984863297949306882": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Finna eat white cheddar popcorn and finish watching Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-13 20:38:02", "Geo": ""}, "984413479942713351": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman ! Best documentary I've seen in ages", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-12 14:50:37", "Geo": ""}, "984400955855785984": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-12 14:00:51", "Geo": ""}, "983697079372480512": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman - Jon Alpert il est fort. JE VOUS LE CONSEIL, REGARDEZ CE DOCUMENTAIRE ! Tellement \u00e9mouvant, tremendo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-10 15:23:54", "Geo": ""}, "983680972624420865": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Life in Cuba for three struggling families over the course of 45 years, from the cautious optimism of the early 1970s to the harrowing 1990s after the fall of the Soviet Union and the 2016 death of Fidel Castro. http://www. aflam4ev.com/cuba-and-the-c ameraman.html/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-10 14:19:54", "Geo": ""}, "983564643116335104": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Estoy viendo \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-10 06:37:39", "Geo": ""}, "983089923375976449": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0412 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u0435 \u2013 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u043b\u043a\u0438 Habanos \u0412 \u043d\u043e\u044f\u0431\u0440\u0435 2017 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0430\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 Online-\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u201cNetflix\u201d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u00ab\u041a\u0443\u0431\u0430 \u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u00bb (\u201c Cuba and the Cameraman \u201d), \u043f\u043e\u0441\u0432\u044f\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u041e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0443 \u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u044b. \u0412 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0435 \u043d\u0435... http://www. habanos.ru/news/habanos_l ife/v-obektive-poddelki-habanos/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-08 23:11:17", "Geo": ""}, "982907707123527680": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https://www. meroanime.com/cuba-and-the-c ameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-08 11:07:13", "Geo": ""}, "982719798663577601": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No dejo de pensar en el documentar \" Cuba and the Cameraman \" Un puto crack. La evoluci\u00f3n de cada lugar y persona que visitaba en cada viaje es una monta\u00f1a rusa de emociones. Disponible en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-07 22:40:32", "Geo": ""}, "982372575102865408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman had me in shambles last night", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-06 23:40:48", "Geo": ""}, "982306436192579584": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Son zamanlarda g\u00f6zlerimi ya\u015fartan belgesel, cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-06 19:17:59", "Geo": ""}, "982150762607210501": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Spotlight is a really good movie based on a true story. The killing I'm barely finishing I really enjoy. Seven seconds, raiders of lost art is cool. manhunt unabomber,mind hunter, Cuba and the cameraman ,water and power. American greed is good and on Hulu. I like crime and docs", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-06 08:59:23", "Geo": ""}, "982097947033661440": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the Cameraman \u201d is also great Also on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-06 05:29:31", "Geo": ""}, "982013067612573698": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Son zamanlarda izledi\u011fim en iyi belgesellerden biri. Cuba and the Cameraman (24 November 2017 (USA)) - http:// imdb.com/title/tt732056 0/?ref_=ext_shr_tw_tt \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-05 23:52:14", "Geo": ""}, "981683602760126467": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https:// info-films.ga/movies/cuba-an d-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-05 02:03:04", "Geo": ""}, "981474789192806400": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "YANG BERADA DI JOGJA. MARI MERAPAT NONTON DAN NGOBROL: Film dokumenter \u201c Cuba and the Cameraman \u201d. Tentang kisah tokoh Cuba Fidel Castro dan seorang Juru Kamera asal Amerika Serikat yang mengikuti... https://www. facebook.com/triagussusanto .siswowiharjo.3/posts/2073526246194134 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-04 12:13:19", "Geo": ""}, "981360516022054913": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman on Netflix. Excellent documentary.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-04 04:39:14", "Geo": ""}, "981258788266283008": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No I came over in 1973 I can be your grandma I will suggest you watch in Netflix \u201c Cuba and the cameraman \u2014/the journey the life the lie and the oppression of the Cuban People through the eye of the c\u00e1mara", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-03 21:55:00", "Geo": ""}, "981201241991733248": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman et Amanda Knox", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-03 18:06:20", "Geo": ""}, "980898093163040778": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman (2017) belgeseli izledim. \u0130\u00e7im bi garip... san\u0131r\u0131m K\u00fcba\u2019da ya\u015fayan ve hi\u00e7 tan\u0131\u015famad\u0131\u011f\u0131m insanlar\u0131 \u00f6zl\u00fcyorum. Hasta la Victoria siempre! viva socialismo..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-02 22:01:44", "Geo": ""}, "980779358817259520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@jsacosta @jbaezrivera oye les recomiendo el documental Cuba and the Cameraman", "Mentions": "@jsacosta @jbaezrivera", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-02 14:09:55", "Geo": ""}, "980590886831652870": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman on Netflix is good but it\u2019s a bit heavy", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-02 01:41:00", "Geo": ""}, "980487532696821761": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-01 18:50:19", "Geo": ""}, "980487418041298944": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@LaCopello la pel\u00edcula recomendada en @NetflixLAT es \" cuba and the cameraman \" @Christiangadejo como se llama el cr\u00edtico?", "Mentions": "@LaCopello @NetflixLAT @Christiangadejo", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-01 18:49:51", "Geo": ""}, "980416520764428288": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que interesantes estos dos documentales... Per\u00fa: Tesoro Escondido y Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-01 14:08:08", "Geo": ""}, "980262703242629121": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "En este a\u00f1o, hasta hoy he visto 100 pel\u00edculas. Ac\u00e1 mis 10 favoritas: 10 Pieles 9 Hija de la laguna 8 I, Tonya 7 Contratiempo 6 El bosque de Karadima 5 Cuba and The Cameraman 4 Annihilation 3 Loveless 2 Columbus 1 Phantom Thread", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-04-01 03:56:55", "Geo": ""}, "980161451456389120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman g\u00fczel belgeselmi\u015f ben de kaydettim izlicem.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-31 21:14:35", "Geo": ""}, "979895661721202688": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "98. Cuba and The Cameraman (Jon Alpert, 2017) \u2605\u2605\u2605\u2605", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-31 03:38:25", "Geo": ""}, "979848305663447040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No puedo creer cuanto llor\u00e9 viendo a la familia Borrego en Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-31 00:30:15", "Geo": ""}, "979811399445696512": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Below are Film Footage of Castro\u2019s Cuba and America\u2019s in Cuba and the Cameraman !9th Minnesota Cuban Film Festival St. Anthony Theater! From Dr. Patrick A ODougherty, Caravanista! Viva Cuba !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-30 22:03:36", "Geo": ""}, "979810398714155010": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman , a film capture story. By Dr. Patrick ODougherty, Minnesota Cuba Committee, Yo soy Fidel. On the 2016 death of Fidel Castro Jon Alpert and his team returned to Cuba a land and people the film producer had gotten... http://www. minnesotacubacommittee.org /", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-30 21:59:37", "Geo": ""}, "979804126073708546": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Every time I watch Cuba and the Cameraman , the Borregos farm at the end makes me cry some real fuckin tears", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-30 21:34:42", "Geo": ""}, "979567274834132993": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (Netflix)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-30 05:53:32", "Geo": ""}, "979504239805456385": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "estoy viendo Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-30 01:43:03", "Geo": ""}, "979376032452145153": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "ICARO Y CUBA AND THE CAMERAMAN ...documentales exclentes 1000% recomendables", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-29 17:13:36", "Geo": ""}, "979207971870859264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomendado el documental Cuba and the Cameraman de Netflix. Un buen seguimiento de un periodista por cinco d\u00e9cadas\u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-29 06:05:47", "Geo": ""}, "979201755287293952": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomendado el documental Cuba and the Cameraman de Netflix. Un buen seguimiento de un periodista por cinco d\u00e9cadas de Cuba . Le dan a uno ganas de tomar ron.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-29 05:41:05", "Geo": ""}, "979085720999550976": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#CubanFilmFest 's \" Cuba and the Cameraman ,\" tracks the lives of ppl journalist Jon Alpert meets during his first documented journey to Cuba . A never-before-seen portrait of Cuba is revealed tmrw night @7pm @#MSPFILM ! More info & tix: http:// bit.ly/2pjrTWC pic.twitter.com/kqg83munmt", "Mentions": "@7pm @", "Hashtags": "#CubanFilmFest #MSPFILM", "Date": "2018-03-28 22:00:01", "Geo": ""}, "978814925547163650": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "am\u00e9 este documental, d\u00e9nselo neta @NetflixLAT \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-28 04:03:58", "Geo": ""}, "978293920596508672": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching Netflix's Cuba and the Cameraman . And damn Fidel is so charismatic", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-26 17:33:41", "Geo": ""}, "978279298279837697": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman - 8/10 documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-26 16:35:34", "Geo": ""}, "978221400275275776": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Muy entrenido documental, una visi\u00f3n de Cuba y de su gente con el paso de los a\u00f1os Cuba and the Cameraman (2017) https:// m.filmaffinity.com/es/movie.php?i d=877737 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-26 12:45:30", "Geo": ""}, "978137837425094656": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que nivel de documental es Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-26 07:13:28", "Geo": ""}, "978115462516133888": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Lo que estoy llorando con Cuba and the cameraman , qu\u00e9 belleza de documental Imperdible pic.twitter.com/5EHrUWf5BZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-26 05:44:33", "Geo": ""}, "978006969758961664": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "viendo Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-25 22:33:26", "Geo": ""}, "977794450222063617": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix\u2019te Cuba and the Cameraman mukemmel bi is olmus. Jon Alpert\u2019in 40 yil boyunca belli araliklarla kayda aldigi 3 aile ve Fidel.. ah o Fidel ve o 3 yasli kardes.. hadi Pazar gununuze bi armagan olsun, izleyin.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-25 08:28:58", "Geo": ""}, "977702335232249856": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN 2017 has to fight for it.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-25 01:22:56", "Geo": ""}, "977635917719535616": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Excelente el documental Cuba and the Cameraman . Me hace pensar en lo mal que la est\u00e1 pasando el pueblo venezolano, ojal\u00e1 todo mejore pronto", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-24 20:59:01", "Geo": ""}, "977288842024833024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-23 21:59:51", "Geo": ""}, "977246933642293249": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00dc\u00e7 ihtiyar\u0131n hikayesi en g\u00fczeli I rated Cuba and the Cameraman (2017) 9/10 #IMDb http://www. imdb.com/title/tt7320560", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-03-23 19:13:20", "Geo": ""}, "976860310425436161": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "There's a documentary on Netflix called \" Cuba and the cameraman \" and in one scene they were showing a guy who got free healthcare but they had 1950s technology.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-22 17:37:01", "Geo": ""}, "976858547995607040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "A week from today holds the 5th #CubanFilmFest screening @#MSPFILM . \" Cuba and the Cameraman \" follows a filmmaker Jon Alpert over years of visiting & observing Cuba . Tix & info: http:// bit.ly/2pjrTWC pic.twitter.com/7KxrSsoV7I", "Mentions": "@", "Hashtags": "#CubanFilmFest #MSPFILM", "Date": "2018-03-22 17:30:01", "Geo": ""}, "976433324171386881": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "eso pasa en Cuba tambien... vean por Netflix la pel\u00edcula Cuba and the Cameraman ..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-21 13:20:20", "Geo": ""}, "976255059955724290": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman \u2019dan pic.twitter.com/FQvL7t1a3p", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-21 01:31:58", "Geo": ""}, "976123995585064960": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Icarus dekhne jisko Oscar mili hai iss baar bahut shandaar. The Cuba libre story & Cuba and the Cameraman two documentary cuba par. Aur time mila the Ken Burns ki The Vitenam war (one of the best)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-20 16:51:10", "Geo": ""}, "976064179584069632": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "There is a documentary on Netflix called cuba and the cameraman . Seems pretty unbiased. Man travels to cuba multiple times over like 30 year period focuses on certain families he met during early trips shows the good things also shows the bad things. It was really interesting.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-20 12:53:29", "Geo": ""}, "975868594742611968": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman deberia ser \"Venezuela y el Camarografo\" la misma mierda pero difer.. no la misma mierda iguall", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-19 23:56:18", "Geo": ""}, "975557371240968192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "The Borrego brothers are among the Cubans featured in the documentary \" Cuba and The Cameraman .\" #jonalpert #cubaandthecameramen #netflix pic.twitter.com/KXMOXdQcKz", "Mentions": "", "Hashtags": "#jonalpert #cubaandthecameramen #netflix", "Date": "2018-03-19 03:19:36", "Geo": ""}, "975518027167887360": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , 2 jam yg gak kerasa. Keren bgt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-19 00:43:16", "Geo": ""}, "975514297207066624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman ....... very good docu.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-19 00:28:27", "Geo": ""}, "975487910853169153": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "O document\u00e1rio Cuba and the Cameraman \u00e9 a obra-prima do cinegrafista novaiorquino Jon Albert, que passou 40 anos... https:// fb.me/95OI4w26M", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-18 22:43:36", "Geo": ""}, "975203178588377088": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tienen que ver Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-18 03:52:10", "Geo": ""}, "974470884625920000": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN (2017) Director: Jon Alpert https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-16 03:22:18", "Geo": ""}, "974107886627540993": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman es uno de los storytelling m\u00e1s incre\u00edbles que visto. Buen documental, buenas historias y excelente seguimiento a estas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-15 03:19:52", "Geo": ""}, "974020051295719425": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I rated Cuba and the Cameraman (2017) 8/10 #IMDb http://www. imdb.com/title/tt7320560", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-03-14 21:30:51", "Geo": ""}, "973782460315127810": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00a1No se pierdan en Netflix de una linda y realista pel\u00edcula: Cuba and the Cameraman !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-14 05:46:45", "Geo": ""}, "973644085935341569": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Les recomiendo ver en Netflix \u201c Cuba and the Cameraman \u201d. Un mismo periodista viajando a Cuba durante 35 a\u00f1os filmando a la misma gente a trav\u00e9s de los a\u00f1os. Conmovedora la historia de tres hermanos trabajando la tierra hasta los 90 a\u00f1os con herramientas del medioevo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-13 20:36:54", "Geo": ""}, "973256691948118017": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No intereso visitar a hasta que los derechos humanos sean reconocidos a sus ciudadanos. Un turista no puede valer mas que un ciudadano. Vean \u201c cuba and the cameraman \u201d en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-12 18:57:32", "Geo": ""}, "972914707169505281": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman '\u0131 izlerken K\u00fcbal\u0131 yolda\u015flar\u0131m\u0131za ciddi anlamda benzedi\u011fimi farkettim. Bence bana oturum izni vermeliler...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-11 20:18:36", "Geo": ""}, "972717083397148672": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Madrugada con Cuba and the Cameraman . Fidel, esa entrevista en un avi\u00f3n y su \u2018\u2019chaleco moral\u2019\u2019 \u00bfCu\u00e1ntas mujeres se habr\u00e1n enamorado hasta los huesos de \u00e9l?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-11 07:13:19", "Geo": ""}, "972650588805713921": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman es la versi\u00f3n comunista de Boyhood.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-11 02:49:06", "Geo": ""}, "972266622546272256": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00faltima pel\u00edcula y serie que vio, y canci\u00f3n que escuch\u00f3 \u2014 Me repet\u00ed Cuba and the Cameraman ; completa, la Casa de Papel. Part\u00edcula de Mayor Lazer. https:// curiouscat.me/comocuandono/p ost/349857290?1520641401 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-10 01:23:21", "Geo": ""}, "971966092598951936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Mindhunters, Cuba and the cameraman , The Fall, Unabomber", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-09 05:29:09", "Geo": ""}, "971936852201693189": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean el documental Cuba and the cameraman , un periodista grab\u00f3 en Cuba desde la bonanza antes del per\u00edodo especial hasta la actualidad, se ve claramente el cambio con la llegada de Ch\u00e1vez, creo que no lo nombran, pero es evidente", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-09 03:32:57", "Geo": ""}, "971912989250121728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "He visto el documental Cuba and the Cameraman por partes, me da arrechera ver que es lo mismo que pasa aqu\u00ed pero que si en el a\u00f1o 1995 y as\u00ed sucesivamente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-09 01:58:08", "Geo": ""}, "971536326981046273": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-08 01:01:25", "Geo": ""}, "970996567061692416": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-06 13:16:36", "Geo": ""}, "970777348738924544": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . On #Netflix .", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-03-05 22:45:30", "Geo": ""}, "970523768002002944": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM&feature=share \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-05 05:57:52", "Geo": ""}, "970518184116842497": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman : Insiders access to Fidel Castro and the Cuba of the past are featured in this... https:// fb.me/8PDpZ2MRV", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-05 05:35:41", "Geo": ""}, "970476638889635841": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Mejor se lo hubieran dado a Cuba and the Cameraman , muy entretenido jaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-05 02:50:35", "Geo": ""}, "970283349389467648": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Massa esse Doc \u2014 watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-04 14:02:32", "Geo": ""}, "970281956800856064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643\u0645 \u0641\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0645\u062a\u0639\u0629 Cuba and the Cameraman http://www. aflam4ev.com/cuba-and-the-c ameraman.html/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-04 13:57:00", "Geo": ""}, "970180102091952129": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13462170 \u2026 pic.twitter.com/LgSrcXQFKs", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-04 07:12:16", "Geo": ""}, "970097503587586048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you want to watch a good documentary on Netflix watch, Cuba and the cameraman . SO GOOD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-04 01:44:03", "Geo": ""}, "970022180829519878": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Carlos te recomiendo Cuba and the cameraman . Saludos!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-03 20:44:44", "Geo": ""}, "969952575629025280": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#tdf20 \u03a6\u0395\u03a3\u03a4\u0399\u0392\u0391\u039b \u039d\u03a4\u039f\u039a\u0399\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a1-\u039f\u0399 \u03a3\u0397\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0399\u039a\u0395\u03a3 \u03a4\u0391\u0399\u039d\u0399\u0395\u03a3 Cuba and the Cameraman \u03c4\u03bf\u03c5 Jon Alpert \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2... https:// fb.me/8gWnsp4cf", "Mentions": "", "Hashtags": "#tdf20", "Date": "2018-03-03 16:08:09", "Geo": ""}, "969910805004156928": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman en Netflix. Vean los hospitales socialistas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-03 13:22:10", "Geo": ""}, "969713466289410048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , historisch interessant en een echte goede kijk in het oude Cubaanse leven", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-03 00:18:01", "Geo": ""}, "969684997958324225": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201eThank You For The Rain\u201c, \u201eThe Farthest\u201c, \u201eThe Sensitives\u201c, \u201eSpielberg\u201c, \u201eLiving on Soul\u201c, \u201eThe Stranger\u201c, \u201eSilvana\u201c, \u201eCoby\u201c, \u201e Cuba and the Cameraman \u201c, \u201eMiss Maria, Skirting the Mountain\u201c und \u201eGame Girls\u201c. Letztlich hoffnungslos, aber ich werde sehen, was ich davon schaffen kann.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-02 22:24:54", "Geo": ""}, "969663832942669835": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tip: #Cuba and the cameraman . Jon Alpert uit New York bezoekt drie families op Cuba gedurende 45 jaar. Confronterend, typerend en vooral herkenbaar! | https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM #netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #netflix", "Date": "2018-03-02 21:00:47", "Geo": ""}, "969568073408811008": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I added a video to a @YouTube playlist http:// youtu.be/lsZ8hDutkeM?a Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-03-02 14:40:17", "Geo": ""}, "968897759309979649": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0641\u064a \u0641\u064a\u0644\u0645 \u0639\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0633\u0645\u0647 Cuba and the Cameraman .. \u0628\u064a\u0631\u0635\u062f \u062d\u064a\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0628\u0627 \u062e\u0644\u0627\u0644 50 \u0633\u0646\u0629", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-28 18:16:41", "Geo": ""}, "968724364601544704": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Fidel Castro & jajaran juga merokok (cerutu) di kabin pesawat (sumber: Cuba and the Cameraman ) https:// twitter.com/IntisariOnline /status/968721173855977472 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-28 06:47:41", "Geo": ""}, "968562824405536769": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "no dejeN de ver en Netflix Cuba and the Cameraman un periodista que va cada 5 a\u00f1os a Cuba retrata su decadencia... TREMENDA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-27 20:05:47", "Geo": ""}, "968493615948468224": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13212365 \u2026 pic.twitter.com/r3UrWg2jBd", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-27 15:30:46", "Geo": ""}, "968351515638484992": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@nelsonbocaranda @NicolasMaduro Si eres venezolano, no dejes de ver Cuba and The Cameraman por Netflix. Veran los estragos del comunismo a traves del lente d un periodista liberal q con los a\u00f1os se fue dando cuenta de la maldicion del sistema cubano. Ese es el camino de Venezuela", "Mentions": "@nelsonbocaranda @NicolasMaduro", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-27 06:06:07", "Geo": ""}, "968312346123866112": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix #recomendado https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/CFj4DdCtT7", "Mentions": "", "Hashtags": "#recomendado", "Date": "2018-02-27 03:30:28", "Geo": ""}, "968275487830216704": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viajamos con @travelmesoftly a Cuba and the Cameraman : el mejor documental que he visto nunca - Hace tiempo que quer\u00eda escribir este post, concretamente desde noviembre y, aunque me he retrasado un pel\u00edn, no pod\u00eda dejarlo caer en el olvido.En esta oca... http:// ow.ly/Eo2150gE3UG", "Mentions": "@travelmesoftly", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-27 01:04:00", "Geo": ""}, "968263130664062984": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I just watched and fell in love with ' Cuba and the Cameraman '... Amazing tales of life, struggle and happiness (with amazing footage of Fidel Castro) over 4 decades in Cuba . By my new idol Jon Alpert pic.twitter.com/uk46f2KFda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-27 00:14:54", "Geo": ""}, "968245041083895811": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Beautiful documentary about life and Cuba Cuba and the Cameraman https:// g.co/kgs/ghMS9v", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-26 23:03:01", "Geo": ""}, "968214340850601984": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman : el mejor documental que he visto nunca | \u00a1Te recomiendo que no dejes de verlo! http:// travelmesoftly.com/cuba-and-the-c ameraman-documental-cuba/ \u2026 #Cuba", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2018-02-26 21:01:02", "Geo": ""}, "968121036737740801": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix. It follows numerous Cubans over 5 decades. A different side of Cuba than I've seen before. And the encounters with Castro are surprising. https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM \u2026 pic.twitter.com/hfmihNyqTU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-26 14:50:16", "Geo": ""}, "967821627995119618": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si quieren ver como se destruye un pa\u00eds totalmente... desde su econom\u00eda hasta su moral, no dejen de ver por Netflix \" Cuba and the cameraman \"... Impresionante...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-25 19:00:32", "Geo": ""}, "967792604430635008": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#tdf20 \u03a0\u03a1\u039f\u03a3\u0395\u03a7\u03a9\u03a3 \u03a6\u0395\u03a3\u03a4\u0399\u0392\u0391\u039b \u039d\u03a4\u039f\u039a\u0399\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a1 Cuba and the Cameraman \u03c4\u03bf\u03c5 Jon Alpert \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7\u03c2... https:// fb.me/87UF7YRVA", "Mentions": "", "Hashtags": "#tdf20", "Date": "2018-02-25 17:05:12", "Geo": ""}, "967777675975704576": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba And The Cameraman <---- dokumenter ini dibuat selama 4 Dekade. cerita ttg cuba dan fidel, 3 org bersaudara dll", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-25 16:05:53", "Geo": ""}, "967776957768220673": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba And The Cameraman \" <----- dokumenter terkerenn 2017,asli.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-25 16:03:01", "Geo": ""}, "967547506220511233": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Lo que hace de Cuba and the cameraman un documental enorme es que Jon Alpert no juzga, se limita a visitar a sus amigos durante 40 a\u00f1os dejando las conclusiones a un espectador que no s\u00f3lo habr\u00e1 de ce\u00f1irse a la Revoluci\u00f3n, sino que trasciende a la vida misma. pic.twitter.com/Xea2kRmcUT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-25 00:51:16", "Geo": ""}, "967523254696017922": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman . An interesting film touching on Fidel Castro and a group of Cubans over the course of 45 years.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-24 23:14:54", "Geo": ""}, "967462185743110147": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "reci\u00e9n vi \" Cuba and The Cameraman \" (usurpando el netflix de Aldana) y no puedo dejar de llorar, el mejor documental que vi sobre Cuba hasta el momento.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-24 19:12:14", "Geo": ""}, "967445015181058048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "From the screening of \" Cuba and the Cameraman \" at the Salon #16 yesterday in @placedesartsegypt . \u062c\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0639\u0631\u0636... https:// fb.me/uxjta7ui", "Mentions": "@placedesartsegypt", "Hashtags": "#16", "Date": "2018-02-24 18:04:00", "Geo": ""}, "967444522010660866": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "From the screening of \" Cuba and the Cameraman \" at the Salon #16 yesterday in @placedesartseg \u2026 https://www. instagram.com/p/BflkQGsB5A_/", "Mentions": "@placedesartseg", "Hashtags": "#16", "Date": "2018-02-24 18:02:02", "Geo": ""}, "967409775364501505": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Belgesel film izlemeyi seven ve yak\u0131n tarihe merak duyanlar i\u00e7in bir \u00f6neridir. Onca olumsuzlu\u011fa ra\u011fmen mutlu olmay\u0131 ba\u015faran insanlar\u0131n \u00fclkesine bir yolculuk yapmak i\u00e7in sunulan bir davet adeta. cuba and the cameraman : https:// eksisozluk.com/entry/72361842 @sozluk pic.twitter.com/54I2lm24RM", "Mentions": "@sozluk", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-24 15:43:58", "Geo": ""}, "967363550045003776": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643\u0645 \u0641\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0645\u062a\u0639\u0629 Cuba and the Cameraman http://www. aflam4ev.com/cuba-and-the-c ameraman.html/ \u2026 pic.twitter.com/qyeKzozw9P", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-24 12:40:17", "Geo": ""}, "967313039153352704": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) https:// fb.me/92NUfFVfp", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-24 09:19:34", "Geo": ""}, "966832121921884161": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-23 01:28:35", "Geo": ""}, "966805740173320194": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ohh there\u2019s a fab doc about Cuba , The cameraman and Cuba or it might be the other way round.. Cuba and The Cameramen?? Anyway it was brilliant,although I cried for the last half an hour,it really is well worth the watch", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-22 23:43:45", "Geo": ""}, "966778477679710208": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Serie: Godless (7 cap\u00edtulos). Docu: Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-22 21:55:25", "Geo": ""}, "966737882739281921": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El \u00e9xodo masivo de Venezolanos nos es m\u00e1s que el Gran \u00c9xodo de Mariel Cubano en versi\u00f3n Venezuela, luego de limpiar al pa\u00eds de mayor\u00eda opositora viene el cierre de fronteras, si no lo creen vean el documental en netflix Cuba and the Cameraman . @RolandoSalazar @perpetuok", "Mentions": "@RolandoSalazar @perpetuok", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-22 19:14:07", "Geo": ""}, "966541954354839552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "My \u2605\u2605\u2605\u00bd review of Cuba and the Cameraman (2017) on @letterboxd : https:// boxd.it/p0pnp", "Mentions": "@letterboxd", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-22 06:15:34", "Geo": ""}, "966433181548400643": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched an interesting documentary on @NetflixUK Cuba and the cameraman . I think Cuba should be on my list of places to visit!", "Mentions": "@NetflixUK", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-21 23:03:20", "Geo": ""}, "965974217803132928": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN (2017) @netflix netflixnl . . . A real good revolutionary\u2026 https://www. instagram.com/p/BfbIEWtAOYZ/", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-20 16:39:35", "Geo": ""}, "965877708801495040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u300c Cuba and the Cameraman \u300d\u826f\u304b\u3063\u305f\u3002\u30ad\u30e5\u30fc\u30d0\u306e40\u5e74\u4ee5\u4e0a\u304c2\u6642\u9593\u3067\u4f53\u611f\u3067\u304d\u308b\u3057\u3001\u5909\u308f\u308b\u3082\u306e\u3068\u5909\u308f\u3089\u306a\u3044\u3082\u306e\u306e\u5bfe\u6bd4\u304c\u97ff\u304f\u3002 \u30ab\u30e1\u30e9\u304c\u6349\u3048\u305f\u30ad\u30e5\u30fc\u30d0 : \u4f50\u3005\u6728\u4fca\u5c1a \u30c9\u30ad\u30e5\u30e1\u30f3\u30bf\u30ea\u30fc\u306e\u6642\u4ee3 #\u6620\u753b #eiga http:// eiga.com/l/hfw97 @eigacom \u3088\u308a", "Mentions": "@eigacom", "Hashtags": "#\u6620\u753b #eiga", "Date": "2018-02-20 10:16:05", "Geo": ""}, "965672799879811076": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and The Cameraman \" documentary is a good watch. This guy dedicated his whole life documenting cuba and how it froze in time. Majority was because of the government. This also answers why most cuban professionals chose to work in tourism field.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-19 20:41:51", "Geo": ""}, "965670500193185792": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@Vorterix @RippyRizza @sabandijaOK @BonaCecilia este fin de semana vi el documental \" Cuba and The Cameraman \". Trata de los viajes de Jon Alpert, periodista freelancer que viaja y vuelve de la isla desde la decada del 70 a la actualidad, documentando la vida cotidiana.", "Mentions": "@Vorterix @RippyRizza @sabandijaOK @BonaCecilia", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-19 20:32:43", "Geo": ""}, "965643618986979328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Repost @niqatwaheroof \u30fb\u30fb\u30fb Join us in the 16th Salon next #Friday the 23rd of #february at @placedesartsegypt . We will be showing the documentary: \" Cuba and the Cameraman \" and having an open discussion about it. Event link in bio. \u0646\u062f\u0639\u0648\u0643\u0645 \u0644\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0627\u0644\u2026 http:// ift.tt/2Hv93E0 pic.twitter.com/y4ZomFYwFH", "Mentions": "@niqatwaheroof @placedesartsegypt", "Hashtags": "#Repost #Friday #february", "Date": "2018-02-19 18:45:54", "Geo": ""}, "965473028313362437": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "When this past Presidential election was in process, I was shocked at how many Bernie signs there were in my neighborhood. Watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix. Anyone who is for Socialist programs....is a damn FOOL!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-19 07:28:02", "Geo": ""}, "965413366599647235": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "ma\u00f1ana voy a ver tambi\u00e9n Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-19 03:30:57", "Geo": ""}, "965231803710701569": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viendo Cuba and the Cameraman ...so Cuba depend\u00eda de 8 billion a day subsidy de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica para solventar el socialismo y cuando esta cay\u00f3 tambi\u00e9n Cuba . Entonces un peque\u00f1o respiro cuando Obama abri\u00f3 las puertas del embargo... Pero Cuba no era INDEPENDIENTE???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-18 15:29:29", "Geo": ""}, "965097075695341569": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019: el documental editado a\u00fan en contra de las convicciones. Carlos Manuel \u00c1lvarez sobre el trabajo de Jon Alpert, disponible en Netflix https:// nyti.ms/2jVVzac via @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-18 06:34:08", "Geo": ""}, "965074893284040704": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman es excelente.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-18 05:05:59", "Geo": ""}, "964934752548605953": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@amarabascal Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflixhttps://www.netflix.com/title/80126449?s=i&trkid=13752289", "Mentions": "@amarabascal", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-17 19:49:07", "Geo": ""}, "964895652005244929": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Anoche vi el documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix. Creo que es uno de los mejores retratos de Cuba que he visto. Bueno, de la vida en Cuba , de lo que fue cambiando y de lo que no. Cojea en algunos temas, pero vale la pena verlo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-17 17:13:44", "Geo": ""}, "964887456876199938": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si ves ' Cuba and the cameraman ' y no lloras es porque no tienes coraz\u00f3n https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-17 16:41:11", "Geo": ""}, "964833938957987841": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-17 13:08:31", "Geo": ""}, "964735887664918529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Have you seen the documentary on Netflix called \" Cuba and the Cameraman \". Its my favorite", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-17 06:38:54", "Geo": ""}, "964328613540712448": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "' Cuba and the cameraman ' , muy buena", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-16 03:40:32", "Geo": ""}, "964273444337709057": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just finished watching Cuba and The Cameraman a Jon Alpert doc on @NetflixUK . I\u2019m in awe,I laughed, I cried, I wanted to know that these strangers, and their country that we got to know and love were well and happy. A fantastic watch I would highly recommend it.", "Mentions": "@NetflixUK", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-16 00:01:19", "Geo": ""}, "964234921329025024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Many thanks to @FAIZONLOVE for tweeting about the documentary Cuba and the Cameraman by Jon Alpert.", "Mentions": "@FAIZONLOVE", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-15 21:28:14", "Geo": ""}, "964205240588349441": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-15 19:30:18", "Geo": ""}, "963619965344600071": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM v\u00eda @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-14 04:44:37", "Geo": ""}, "963612669499662336": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017). Director & writer #JonAlpert (screenplay) pic.twitter.com/HuJd9tLFD2", "Mentions": "", "Hashtags": "#JonAlpert", "Date": "2018-02-14 04:15:38", "Geo": ""}, "963519336077029376": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00a1que deleznable film es \" Cuba and the cameraman \"!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-13 22:04:45", "Geo": ""}, "963235495953215488": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Estoy viendo Cuba and the Cameraman . S\u00e9 que la gente est\u00e1 cansada de comparar Venezuela con Cuba pero verga el parecido de las situaciones es eneorme", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-13 03:16:52", "Geo": ""}, "963188179967889408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Me lo recomend\u00f3 incansablemente @patitoglassmann . Vean \u201c Cuba and the cameraman \u201d en @NetflixLAT . Fue grabado a lo largo de 40 a\u00f1os por Jon Alpert. Los hermanos Borrego son la historia m\u00e1s hermosa. pic.twitter.com/gzfnZdWaZO", "Mentions": "@patitoglassmann @NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-13 00:08:51", "Geo": ""}, "963178232328712193": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "vale muito a pena ver o document\u00e1rio \u201c Cuba and the cameraman \u201d que tem na Netflix. \u00e9 um document\u00e1rio bem imparcial e realmente voc\u00ea n\u00e3o se sente inclinado pelo filme a escolher um lado e odiar o outro; e as hist\u00f3rias de vida das pessoas tb s\u00e3o maravilhosas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-12 23:29:20", "Geo": ""}, "963174980581253121": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "La Casa de Papel gayet iyi dizi. Her \u015feye huysuzlanmay\u0131n ya. \u015eok'tan Sucuk \u00e7alamayacak insanlars\u0131n\u0131z bu cici\u015fleri bokluyonuz. Profes\u00f6r \u00e7ok yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131. ooh mis <3 Ama tabi iki bella ciao s\u00f6ylemekle politik i\u015f olunmuyo, onun i\u00e7in de Cuba and the Cameraman var, izleyin canlar\u0131m <3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-12 23:16:24", "Geo": ""}, "963047200552087552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Estreno Netflix (Documental HD) http:// grandesdocumentales.com/cuba-cameraman -video-netflix/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-12 14:48:39", "Geo": ""}, "962882037265895424": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I suggest you watch \" Cuba and the Cameraman \". You can catch it on Netflix. It's not anti- Cuba in the slightest.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-12 03:52:21", "Geo": ""}, "962864402469965824": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman pic.twitter.com/vrho6nZMlk", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-12 02:42:17", "Geo": ""}, "962805707321085952": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Excelente documental...: estoy viendo Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-11 22:49:03", "Geo": ""}, "962761312051875841": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "julu vot\u00f3 con un 9 a ' Cuba and the Cameraman ' en Filmaffinity https://www. filmaffinity.com/es/user/rating /380209/877737.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-11 19:52:38", "Geo": ""}, "962454103929470976": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Revolution let's talk about it. If you're serious... watch Cuba and the cameraman . Man!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-10 23:31:54", "Geo": ""}, "962234929634422785": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix. Really good documentary.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-10 09:00:59", "Geo": ""}, "962209140901728257": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Nonton Film Online Cuba and the Cameraman 2017 http:// now21.online/nonton-film-on line-cuba-cameraman-2017/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-10 07:18:30", "Geo": ""}, "961791603278077953": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is just so good.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-09 03:39:22", "Geo": ""}, "961633883266670594": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "En Netflix, el documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d Wow!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-08 17:12:38", "Geo": ""}, "961507331468087296": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just finished watching \" Cuba and the Cameraman \" - Not bad http:// todomovi.es/474433", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-08 08:49:46", "Geo": ""}, "961426929722253312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-08 03:30:17", "Geo": ""}, "961392845906169857": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "jk and this doc ( Cuba and the Cameraman ) is delightful so far", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-08 01:14:50", "Geo": ""}, "961341868637384706": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "everyone needs to watch cuba and the cameraman on netflix it\u2019s amazing", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-07 21:52:17", "Geo": ""}, "961149768809504768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba shall one day be free again. - JFK as an Imperialist, Messiah-like Figure \"US tried to weaken Cuba with military action and economic blockade.\" Watching CUBA and the Cameraman (while doing CAD work) HAHA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-07 09:08:56", "Geo": ""}, "961095045632921600": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean en Netflix \u201c Cuba and the cameraman \u201d es super interesante", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-07 05:31:29", "Geo": ""}, "961004341510406145": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2014 cuba and the cameraman ; 2017 dir. jon alpert wri. jon alpert pic.twitter.com/ZD48MMo9iD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-06 23:31:04", "Geo": ""}, "960846150705274880": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El domingo pasado vi el documental Cuba and the cameraman , una estupenda pel\u00edcula hecha por un periodista gringo que va desvelando durante 40 a\u00f1os las vicisitudes vitales de un grupo de personas de a pie y los cambios del mismo Fidel. \u00a1Me he emocionado hasta las l\u00e1grimas!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-06 13:02:28", "Geo": ""}, "960624741915783177": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ger\u00e7ek hayatta da olan g\u00fczel bir \u015fey i\u00e7in Cuba and the Cameraman izleyebilirsiniz. Ger\u00e7i insta storisine atar atmaz aaa ekin sen Netflix yap\u0131m\u0131 m\u0131 izliyon diye mesaj geldi. Yok izlemiyom. Solcuyuz diye \u00f6lelim mi be. Bizim mahallenin bilmi\u015fleri de fena ha... pff s\u0131k\u0131c\u0131lar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-05 22:22:40", "Geo": ""}, "960579339640176640": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "barusan abis nonton film dokumenter bagus banget, CUBA AND THE CAMERAMAN (2017) tentang persahabatan jurnalis independen amerika dengan warga kuba dan perubahan kuba sepanjang 45 tahun, mulai naiknya fidel castro jadi pemimpin kuba sampai hari kematiannya. pic.twitter.com/0PVSROrCMn", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-05 19:22:15", "Geo": ""}, "960521817415995392": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean este documental \" Cuba and the cameraman \" , es excelente. Y me llor\u00e9 todo . Amo Cuba y su pueblo. pic.twitter.com/idVqGW9F4h", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-05 15:33:41", "Geo": ""}, "960434666552532994": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) http://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026 | Looks AMAZING - will watch later\u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-05 09:47:23", "Geo": ""}, "960297253935206400": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix Trist\u00edsimo. Imposible no ver las similitudes https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/3Py0YQgEYo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-05 00:41:21", "Geo": ""}, "960264132426715137": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental est\u00e1 en Netflix \u201c Cuba and the cameraman \u201d", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-04 22:29:44", "Geo": ""}, "960121176205987842": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "~ [now when I have seen them all] MY TOP 10 MOVIES OF 2017: A Ghost Story Call Me By Your Name Cuba and the Cameraman Dunkirk Get Out I Am Heath Ledger Lady Bird The Big Sick Thelma Wind River Movie pic.twitter.com/F0kmb2ABJD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-04 13:01:41", "Geo": ""}, "960052686837178368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606 https:// trakt.tv/movies/cuba-an d-the-cameraman-2017 \u2026 #trakt", "Mentions": "", "Hashtags": "#trakt", "Date": "2018-02-04 08:29:32", "Geo": ""}, "960027774885875714": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is such a nice documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-04 06:50:32", "Geo": ""}, "959928384662003712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) #IMDb http://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-02-04 00:15:36", "Geo": ""}, "959855945634508806": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u05e1\u05d9\u05de\u05e0\u05ea\u05d9 \u05db'\u05d0\u05d4\u05d1\u05ea\u05d9' \u05e1\u05e8\u05d8\u05d5\u05df @YouTube http:// youtu.be/lsZ8hDutkeM?a Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 19:27:45", "Geo": ""}, "959834900647038977": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 18:04:07", "Geo": ""}, "959818404675891200": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ah! Cuba And The Cameraman . Dokumenttia parhaimmillaan. T\u00e4llekin suositus. Herkisti isonkin miehen.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 16:58:34", "Geo": ""}, "959814004343558146": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watched Cuba and the Cameraman on Netflix, extraordinary film. Not really sure what to think\u2026 https://www. instagram.com/p/BevWuxVgL_u/", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 16:41:05", "Geo": ""}, "959812588979802114": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watched Cuba and the Cameraman on Netflix, extraordinary film. Not really sure what to think about the access and the relationships the journalist built but I have never seen this side of Cuba", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 16:35:28", "Geo": ""}, "959712524752089088": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) #NowWatching", "Mentions": "", "Hashtags": "#NowWatching", "Date": "2018-02-03 09:57:51", "Geo": ""}, "959648240760213505": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabo de ver el documental ' Cuba and the cameraman ', recomendad\u00edsimo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 05:42:24", "Geo": ""}, "959621916683358217": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "i thought this film was excellent Cuba and the Cameraman https://www. netflix.com/title/80126449 pic.twitter.com/VVobgivTCh", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-03 03:57:48", "Geo": ""}, "959370192252960768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https:// ytsfree.com/movies/cuba-an d-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-02 11:17:32", "Geo": ""}, "959367425673383937": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ciao Omero. Probabilmente lo hai gia' visto, ma se non e' cosi' ti consiglio di guardare ' Cuba and the cameraman ', un bellissimo film/documentario di Jon Alpert che visita famiglie cubane per decenni a partire dagli anni 70' e poi ci fa questo bellissimo film.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-02 11:06:33", "Geo": ""}, "959288839750615040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "New movie \" Cuba and the Cameraman \" added in http:// cinemovietime.com #cinemovietime https:// fb.me/IroUZq3m", "Mentions": "", "Hashtags": "#cinemovietime", "Date": "2018-02-02 05:54:16", "Geo": ""}, "959253946824085504": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/lsZ8hDutkeM?a - Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-02 03:35:37", "Geo": ""}, "959181699098791936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the Cameraman \" is the most authentic documentaries I've ever watched about Cuba over the last 5 decades. The realness of people, the struggles, questionable policies, and hope eternal of a people to survive had my feelings all over the place. #Cuba #Netflix #Documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Netflix #Documentary", "Date": "2018-02-01 22:48:32", "Geo": ""}, "959113064124747777": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "CUBA AND THE CAMERAMAN (2017) has to be one of the greatest documentaries IMO. Jon Alpert essentially falls in love with Fidel's nation and the people revisiting and meeting them in a span of 40 years. Everyone should watch it.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-01 18:15:48", "Geo": ""}, "959111094680850433": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watched Cuba and the Cameraman on Netflix, extraordinary film. Not really sure what to think about the access and the relationships the journalist built but I have never seen this side of Cuba and Fidel before. Illuminating.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-01 18:07:59", "Geo": ""}, "959076191000039424": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Les recomiendo ver \" Cuba and the Cameraman \"...genial mirada sobre esa isla tan particular...invita a sacar propias conclusiones. Una joya!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-01 15:49:17", "Geo": ""}, "958887397185458176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Supongo que ya vieron \" Cuba and the Cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-02-01 03:19:05", "Geo": ""}, "958835043329130496": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) http:// dlvr.it/QDTZqX", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-31 23:51:03", "Geo": ""}, "958783022026936321": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) [720p] http:// ift.tt/2DSgR4L", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-31 20:24:20", "Geo": ""}, "958754163705503744": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "On Netflix, cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-31 18:29:40", "Geo": ""}, "958701877868290048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@sheeranmelodies despertate y ponete a ver cuba and the cameraman", "Mentions": "@sheeranmelodies", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-31 15:01:54", "Geo": ""}, "958572614498377729": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-31 06:28:15", "Geo": ""}, "958514610155356160": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watchin \u201c Cuba and The Cameraman \u201d documentary on #Netflix ... my heart and emotions are all over the place. Simply heart wrenching in positive and negative respects.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-01-31 02:37:46", "Geo": ""}, "958469141186281472": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman = very dope documentary on Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 23:37:05", "Geo": ""}, "958462903945957377": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "One of the best documentaries I've watched in a while. Beautiful storytelling: Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM&feature=share \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 23:12:18", "Geo": ""}, "958419946618441728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watch cuba and the cameraman . on netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 20:21:36", "Geo": ""}, "958408530570211328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman such a real treasure find on #netflix . pic.twitter.com/lJwiZ9fFOM", "Mentions": "", "Hashtags": "#netflix", "Date": "2018-01-30 19:36:14", "Geo": ""}, "958379546151129089": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I don't usually recommend stuff on Netflix (life can be so much more fun outside of our living rooms) but Cuba and The Cameraman and the #DirtyMoney series are so worth watching", "Mentions": "", "Hashtags": "#DirtyMoney", "Date": "2018-01-30 17:41:04", "Geo": ""}, "958324511039938560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 14:02:22", "Geo": ""}, "958270904152162304": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u3042\u308a\u304c\u3068\u30fc\uff01\uff01", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 10:29:22", "Geo": ""}, "958185558584512512": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Briefly meeting Jon Alpert... watch his documentary \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix!! #jonalpert #Cuba pic.twitter.com/mCrF3iPN6m", "Mentions": "", "Hashtags": "#jonalpert #Cuba", "Date": "2018-01-30 04:50:14", "Geo": ""}, "958181987214417920": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 04:36:02", "Geo": ""}, "958174102698721280": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Getting emotional watching the Netflix Original programming documentary \" Cuba and the Cameraman \". I'm in near... https:// fb.me/EjBNey8E", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 04:04:42", "Geo": ""}, "958173941364871168": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Getting emotional watching the Netflix Original programming documentary \" Cuba and the Cameraman \". I'm in near... https:// fb.me/6f1muRxYC", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-30 04:04:04", "Geo": ""}, "958168689035173894": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . Great documentary that I highly recommend. #humbleyourself", "Mentions": "", "Hashtags": "#humbleyourself", "Date": "2018-01-30 03:43:12", "Geo": ""}, "958124152787030016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman - Muy ching\u00f3n este documental, se lo recomiendo.! #Netflix https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-01-30 00:46:13", "Geo": ""}, "958035905792573440": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#\u0645\u0627_\u064a\u0641\u0633\u062f\u0647_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645_\u064a\u0635\u0644\u062d\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0632\u0644\u0629", "Mentions": "", "Hashtags": "#\u0645\u0627_\u064a\u0641\u0633\u062f\u0647_\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645_\u064a\u0635\u0644\u062d\u0647", "Date": "2018-01-29 18:55:34", "Geo": ""}, "957759602594074624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , cada segundo vale oro", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-29 00:37:38", "Geo": ""}, "957690970400837632": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "LO RECOMIENDO 100% No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/uY18HKhFIu", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-28 20:04:55", "Geo": ""}, "957481427150495744": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ya vieron The Cuba Libre Story, Cuba and the cameraman y El Che ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-28 06:12:16", "Geo": ""}, "957368043407118337": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I\u2019m downloading cuba and the cameraman to watch later, I read a lot of things about it in my tl, so....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 22:41:43", "Geo": ""}, "957338724358123520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "lmfao, i'm rewatching ' cuba and the cameraman ' and i just keep repeating \"castro era tremendo comemierda\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 20:45:13", "Geo": ""}, "957331412818038786": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "here's a recommendation! do yourself a favor and watch ' cuba and the cameraman ' on netflix. it's a beautifully executed documentary about my home that i really do think everyone should watch.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 20:16:09", "Geo": ""}, "957318802437439490": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman apparently good", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 19:26:03", "Geo": ""}, "957280092035657728": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c\u00a1Fuerte siempre!\u201d - Cristobal y Gregorio ( Cuba and the Cameraman )", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 16:52:14", "Geo": ""}, "957269156843479045": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ne freundin meinte letztens \" cuba and the cameraman \" soll richtig gut sein, habs aber selbst noch nicht gesehen", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 16:08:46", "Geo": ""}, "957266868888395777": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 15:59:41", "Geo": ""}, "957117358161657857": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Llor\u00e9 con los hermanos Borrego del documental \" Cuba and the cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 06:05:35", "Geo": ""}, "957069469427425282": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the Cameraman \" es un documental imprescindible, cuya mayor virtud, reside en su astuta candidez... pic.twitter.com/iqZbSSE0xn", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 02:55:17", "Geo": ""}, "957049289070563328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Does anyone have thoughts on this book? I think Fidel was reading it in the Cuba and the cameraman documentary pic.twitter.com/RoKo37xzYB", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-27 01:35:06", "Geo": ""}, "956977259574898688": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman , doc foda da Netflix! Um jornalista q visitou Cuba durante 40 anos, registrou a revolu\u00e7\u00e3o cubana, Fidel visitando NY, o impacto do fim da URSS em Cuba , e as diferentes vidas que passeiam por esse pa\u00eds. Viva Cuba ! O pa\u00eds mais corajoso de toda Am\u00e9rica Latina.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-26 20:48:53", "Geo": ""}, "956957863125102593": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I put ' Cuba and the Cameraman ' on as background noise, but quickly stopped everything I was doing to watch it.... https:// fb.me/9CfPMpmKN", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-26 19:31:48", "Geo": ""}, "956953731433730049": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman was good", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-26 19:15:23", "Geo": ""}, "956952248847761408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "i watched Cuba and the Cameraman last night and I'm honestly still in shock over how good it was", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-26 19:09:30", "Geo": ""}, "956951140796653568": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Para los que quieren verse reflejados, ver s\u00f3lo en Netflix: Cuba and the Cameraman . 45 a\u00f1os de filmaci\u00f3n exclusiva. De impacto!!! https:// twitter.com/jcsosazpurua/s tatus/956632938476654592 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-26 19:05:05", "Geo": ""}, "956743286135361536": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ayer me vi este Documental en @NetflixLAT De \u201c Cuba and the cameraman \u201d dirigido por el periodista norteamericano Jon Alpert y la verdad me encanto, su fotograf\u00eda, sus historias y adem\u00e1s es bastante emotivo #Recomendado #Cinetflix pic.twitter.com/MhmyBhdN7U", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#Recomendado #Cinetflix", "Date": "2018-01-26 05:19:09", "Geo": ""}, "956698315336441858": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que maravilla de documental. Escandalosamente bueno. Cuba and the Cameraman (2017) https:// m.filmaffinity.com/es/movie.php?i d=877737 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-26 02:20:27", "Geo": ""}, "956630399618371584": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Netflix Official Site \"If you need some perspective in life from a POV, I could not recommend a better documentary.\" Sometimes we want to speak a vision but know it will take a long time. I am always grateful for those that do! https://www. netflix.com/title/80126449", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-25 21:50:35", "Geo": ""}, "956321935838687233": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si pueden. Les recomiendo ver el documental... \" Cuba and the Cameraman \"... buenisimo #CubaAndTheCameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "#CubaAndTheCameraman", "Date": "2018-01-25 01:24:51", "Geo": ""}, "956243217892114432": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-24 20:12:03", "Geo": ""}, "956200964108771328": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viste el documental Cuba and the cameraman ? El mundo vio tambi\u00e9n que eso pas\u00f3 en Cuba hace d\u00e9cadas. Y que hizo el mundo? Tu eres reportero para informar o fuiste elegido como diputado para legislar y resolver?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-24 17:24:09", "Geo": ""}, "955977683082665985": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabei de assistir Cuba and the Cameraman , que document\u00e1rio triste sobre a realidade do povo cubano.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-24 02:36:55", "Geo": ""}, "955973136503189505": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vi un documental hermo sobre Cuba y creo que el \u00fanico que vale la pena en netflis. Cuba and the cameraman se llama. M\u00e1s all\u00e1 de la narrativa piola, es el \u00fanico que no tiene el discurso yankee sobre la revoluci\u00f3n. Y hay im\u00e1genes de archivo hermo de Fidel.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-24 02:18:51", "Geo": ""}, "955851024690040832": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I honestly recommend watching Cuba and the Cameraman on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-23 18:13:37", "Geo": ""}, "955834816485871616": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomiendo ver Cuba and the Cameraman x Netflix. Muy parecido a la hambruna post ca\u00edda de la URSS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-23 17:09:13", "Geo": ""}, "955820313811587073": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Le tom\u00e9 la recomendaci\u00f3n a @paola__aleman sobre el documental \" Cuba and the cameraman \". Excelente, mucho para reflexionar, los se\u00f1ores Borrego me ablandaron. Saludos sigo pensando tantas cosas a\u00fan pic.twitter.com/hPDCS3rBdv", "Mentions": "@paola__aleman", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-23 16:11:35", "Geo": ""}, "955818486714044418": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hoy que amanecimos con nominaciones a los #Oscars2018 les recomiendo \u201c Cuba and the cameraman \u201d un pieza excelente de Jon Alpert. B\u00fasquenla en @NetflixLAT pic.twitter.com/QNikjCxxik", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#Oscars2018", "Date": "2018-01-23 16:04:20", "Geo": ""}, "955391159710441472": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ya veremos qu\u00e9 tal est\u00e1 la peli de Cuba and the cameraman ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-22 11:46:17", "Geo": ""}, "955255834879188992": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "everyone should watch this: \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/U9Q2Z1xAOL", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-22 02:48:33", "Geo": ""}, "955239493040304128": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-22 01:43:37", "Geo": ""}, "955233100753186817": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Efectivamente, tras la recomendaci\u00f3n de @samuelescritor sigo con un documental. Se trata de \u201c Cuba and the cameraman \u201d dirigido por el periodista norteamericano Jon Alpert. #Cinetflix pic.twitter.com/zLm1tgYuwS", "Mentions": "@samuelescritor", "Hashtags": "#Cinetflix", "Date": "2018-01-22 01:18:13", "Geo": ""}, "955228915496341504": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman est\u00e1 bueno", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-22 01:01:35", "Geo": ""}, "955207699062501376": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Para mi gusto, \" Cuba and the cameraman \".", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-21 23:37:17", "Geo": ""}, "955198343927484416": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "5 razones para ver en #Netflix el genial documental \" Cuba and the cameraman \". Esperanzador, crudo y por momentos tierno, el largometraje es una joya imprescindible del arte documental http:// vos.lavoz.com.ar/listas/5-razon es-para-ver-en-netflix-el-genial-documental-cuba-and-cameraman#\u2026 !?item=1 pic.twitter.com/CvUcJmUlDa", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #", "Date": "2018-01-21 23:00:06", "Geo": ""}, "955186266559188993": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the cameraman \u201d recomendado documental de @netflix realizado por un camar\u00f3grafo (Jon Alpert) quien visit\u00f3 Cuba desde los 70\u2019s hasta el 2016, entrevistando a Castro y capturando historias de la dura y dificil vida de los cubanos bajo el r\u00e9gimen comunista. pic.twitter.com/IYC6rRIS3g", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-21 22:12:07", "Geo": ""}, "954792021528662016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \u201c CUBA and the CAMERAMAN \u201d del cineasta estadounidense Jon Alpert me dejo el alma aguadita. Este ha sido el mejor documental sobre la realidad cubana que he visto. Se los recomend\u00f3, est\u00e1 en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-20 20:05:31", "Geo": ""}, "954534053679632384": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-20 03:00:27", "Geo": ""}, "954521811470794752": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching them age and deteriorate gave me immense sadness, and at the same time a profound realization about life. Cuba and the Cameraman pic.twitter.com/8Ce25f9EOQ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-20 02:11:48", "Geo": ""}, "954416740464758785": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#FlashbackFriday Just watched #Netflix documentary \" Cuba and the Cameraman .\" It was interesting that #FidelCastro hated our govt and liked to smoke on a plane which made me realize that ironically he was a Goldwater Republican all along....", "Mentions": "", "Hashtags": "#FlashbackFriday #Netflix #FidelCastro", "Date": "2018-01-19 19:14:17", "Geo": ""}, "954128060823097344": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "'Peaky Blinders' (serie) ' Cuba and the Cameraman ' (documental).", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-19 00:07:11", "Geo": ""}, "953994665409306625": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Amigos les invito a leer mi nuevo art\u00edculo \u201c Cuba and The Cameraman \u201d, en el que comento el documental de #Netflix de #jonalpert , en el que comparamos el sufrimiento social de Cuba con la realidad venezolana, disponible en facebook y en \u2026 http:// ift.tt/2mOlx0e pic.twitter.com/oTDsjUN8gi", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #jonalpert", "Date": "2018-01-18 15:17:07", "Geo": ""}, "953928319203971072": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-18 10:53:29", "Geo": ""}, "953910715638624259": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just fell in love with this trio. If you are looking for your next #Netflix watch item, I recommend Jon Alpert\u2019s 40 year Cuba cliff notes in his documentary:\u201c Cuba and the Cameraman \u201d. pic.twitter.com/9mu4JJ4JOy", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-01-18 09:43:32", "Geo": ""}, "953863417777000448": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/8YYESoQejC", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-18 06:35:35", "Geo": ""}, "953821118938386432": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Snowday Netflix recommendation? In researching for my next potential trip, I came across \u201c Cuba and The Cameraman .\u201d An American journalist traveled back/forth 2 starting in the 70s thru Castro\u2019s death in 2016, documenting the life of 3 families throughout the 40 yrs. pic.twitter.com/3SM5zVQ4Ct", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-18 03:47:30", "Geo": ""}, "953617762244595713": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman ...... @NetflixLAT muy bueno...", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-17 14:19:26", "Geo": ""}, "953603819702833153": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , don't miss it!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-17 13:24:02", "Geo": ""}, "953551176586362882": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) #IMDb http://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-01-17 09:54:51", "Geo": ""}, "953505244951937025": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I was thoroughly impressed by and enjoyed Cuba and the Cameraman on @netflix it\u2019s worth the watch.", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-17 06:52:20", "Geo": ""}, "953458473991319552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ya vieron el documental \u201c Cuba and the cameraman \u201d en @netflix m\u00e1s ganas a\u00fan de conocer esa tierra. La historia de los hermanos Gregorio, \u00c1ngel y Cristobal.", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-17 03:46:29", "Geo": ""}, "953379003901054977": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman documental muy muy bueno. En verdad recomendado!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-16 22:30:42", "Geo": ""}, "953326124418895872": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "X Cuba and the cameraman is a beautiful documentary. Well worth a watch :)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-16 19:00:34", "Geo": ""}, "953297970161631232": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-16 17:08:42", "Geo": ""}, "953141891423457280": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Les recomiendo muchisimo \" Cuba and the Cameraman \" pero a la vez no, porque hay una historia de 3 hermanos que me puso bien triste.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-16 06:48:30", "Geo": ""}, "953114495542538240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Excellent #documentary Cuba and the Cameraman on #netflix it's worth a peek #cubaandthecameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "#documentary #netflix #cubaandthecameraman", "Date": "2018-01-16 04:59:38", "Geo": ""}, "953021598554050560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ayer vi \" Cuba and the cameraman \", de Jon Alpert en Netflix! La verdad q es extraordinario! Para los q tuvimos la suerte de conocer la isla, es emocionante hasta las l\u00e1grimas! Lo ubic\u00f3 en el Olimpo de mis Documentales!! #Cuba", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2018-01-15 22:50:30", "Geo": ""}, "952956992993275904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-15 18:33:46", "Geo": ""}, "952753494137634816": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "have you perhaps seen the film Cuba and the Cameraman ? not sure if this is much of a spoiler. but i did cry at the end of it... \u2014 Yes, I saw it quite recently. Tears ran down my cheeks as well. https:// curiouscat.me/Siggon/post/28 7017782?1515989018 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-15 05:05:08", "Geo": ""}, "952689796484300800": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Gran documental \" Cuba and the Cameraman \" realizado por Jon Alpert. Super recomendable.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-15 00:52:02", "Geo": ""}, "952611813329338369": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . Lloro por casi todo, esta no fue la excepci\u00f3n. pic.twitter.com/3SnvWcuVtl", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-14 19:42:09", "Geo": ""}, "952593031806509061": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman makes me actually excited to start my summative on Obama and the Cuban thaw", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-14 18:27:31", "Geo": ""}, "952577078871937024": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d es una joya hist\u00f3rica. Est\u00e1 en Netflix. https:// twitter.com/bbcmundo/statu s/952575797520404480 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-14 17:24:08", "Geo": ""}, "952388171739869184": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Lol! I\u2019m on film #3 right now. What are you watching? You have to watch Cuba and the Cameraman . You & @DreamUndeferred . Amazing doc!", "Mentions": "@DreamUndeferred", "Hashtags": "#3", "Date": "2018-01-14 04:53:29", "Geo": ""}, "952378409606438912": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman might be the best doc I\u2019ve seen in a while. Just excellent. #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-01-14 04:14:41", "Geo": ""}, "952366824183746560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the Cameraman reside en una verdad simple y di\u00e1fana: el paso de los a\u00f1os. La gente envejece en la isla, y envejece mal\". Bello documental #netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#netflix", "Date": "2018-01-14 03:28:39", "Geo": ""}, "952362715691016193": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you ever wondered what the conditions in Cuba were like over the past 50 years, go watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix. that shit is inhumane.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-14 03:12:20", "Geo": ""}, "952355458009976837": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-14 02:43:29", "Geo": ""}, "952253976795283462": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "X Beautiful documentary to see. Cuba and the Cameraman . :)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-13 20:00:14", "Geo": ""}, "952247671221374977": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tremendo documental Cuba and the Cameraman mostrando como se ha ido desmejorando la calidad de vida de la gente con el paso del tiempo. Ojala ningun ser humano le toque vivir eso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-13 19:35:11", "Geo": ""}, "952178755824508928": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman : Que document\u00e1rio sensacional", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-13 15:01:20", "Geo": ""}, "952121523745247232": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si tienen Netflix, vean el documental \u201c Cuba and the cameraman \u201d. Esto sucedi\u00f3 all\u00ed. https:// twitter.com/enpaiszeta/sta tus/951612188522962953 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-13 11:13:55", "Geo": ""}, "951909721786732544": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Por cierto, se me olvid\u00f3 decir que ayer vi \" Cuba and the cameraman \", y me pareci\u00f3 maravilloso.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-12 21:12:17", "Geo": ""}, "951833896764825602": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Los terribles videos de ayer me recordaron a algunas de las historias mostrada en \" Cuba and the cameraman \". Es un excelente documental, aunque me incomod\u00f3 el esfuerzo del autor de ser neutral ante el comunismo dictatorial.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-12 16:10:59", "Geo": ""}, "951675571297284096": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM&feature=share \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-12 05:41:52", "Geo": ""}, "951673605116456960": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman es taaan Venezuela.Admiro al que todav\u00eda le queda esperanza", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-12 05:34:03", "Geo": ""}, "951636504736141312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u06cc\u0647 \u0645\u0633\u062a\u0646\u062f \u062e\u0648\u0628 \u062f\u06cc\u062f\u0645 \u0628\u0647 \u0627\u0633\u0645 \u06a9\u0648\u0628\u0627 \u0648 \u06a9\u064e\u0645\u0650\u0631\u0627 \u0645\u064e\u0646\u060c \u0642\u0634\u0646\u06af \u0628\u0648\u062f\u060c \u0628\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u062f. Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-12 03:06:37", "Geo": ""}, "951545684876029952": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman was a great documentary! I saw it last night and loved it.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-11 21:05:44", "Geo": ""}, "951525175169830919": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` #Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n\u2026 http://www. youtube.com/watch?v=aZObyA VLiso \u2026 https:// mariacelys.wordpress.com/2018/01/03/doc umental-cuba-and-the-cameraman-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2018-01-11 19:44:14", "Geo": ""}, "951489663855988738": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean en Netflix \" cuba and the cameraman \" y veran la.s imagenes de la lipidia que viven los cubanos, pero este dice que es mejor para vivir que nuestro pais.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-11 17:23:08", "Geo": ""}, "951432747813306373": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and The Cameraman \" documental de #JonAlpert en #Netflix y Venezuela por @piedraconaletas #11ene #doc https:// fb.me/YqfjgZ2D", "Mentions": "@piedraconaletas", "Hashtags": "#JonAlpert #Netflix #11ene #doc", "Date": "2018-01-11 13:36:58", "Geo": ""}, "951239926149939200": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Los hermanos Borrego de \" Cuba and the Cameraman \" con lo q laburaban y las ganas que ten\u00edan de vivir y laburar ac\u00e1 en #Argentina hubiesen tenido 100 veces mejor calidad de vida.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Argentina", "Date": "2018-01-11 00:50:46", "Geo": ""}, "951181384915316736": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Opini\u00f3n #Cr\u00edtica : \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019, o el hombre que filmaba la vejez. Cr\u00edtica al documental original de @NetflixLAT http:// elrelojcultural.com/2018/01/09/cub a-and-the-cameraman-un-documental-que-rompe-con-el-cliche/ \u2026 pic.twitter.com/7Fm0DbVdbE", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#Opini\u00f3n #Cr\u00edtica", "Date": "2018-01-10 20:58:08", "Geo": ""}, "951171256413507584": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean el documental \" Cuba and the cameraman \". Brutal!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-10 20:17:54", "Geo": ""}, "950797575774334976": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just saw Cuba And The Cameraman on Netflix. A documentary chronicling life in Cuba over last 45 years. Very well made, insightful and poignant.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-09 19:33:01", "Geo": ""}, "950690712735141888": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Incre\u00edble documental @NetflixLAT Cuba and the cameraman #cuba #documental #historia #jonalpert", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#cuba #documental #historia #jonalpert", "Date": "2018-01-09 12:28:23", "Geo": ""}, "950622996988874753": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Finally finished \u201c Cuba and the Cameraman .\u201d My heart hurts", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-09 07:59:18", "Geo": ""}, "950599893873250305": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cada qui\u00e9n sacar\u00e1 sus conclusiones al ver el documental Cuba and the Cameraman de Jon Alpert. Sin descrestar resulta ser un documento audiovisual que consigna los pocos cambios en la isla durante 40 a\u00f1os. Com\u00fan denominador: resignaci\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-09 06:27:30", "Geo": ""}, "950593807468376064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix #Recomendado https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13462170 \u2026 pic.twitter.com/IgazMFGBZg", "Mentions": "", "Hashtags": "#Recomendado", "Date": "2018-01-09 06:03:19", "Geo": ""}, "950558333202845696": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Mirando x @NetflixLAT CUBA and the cameraman !!! Exelente documental para entender un poco m\u00e1s la revoluci\u00f3n!!!", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-09 03:42:21", "Geo": ""}, "950509687816048642": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tard\u00e9 en verlo, pero qu\u00e9 ch\u00e9vere es \u201c Cuba and the Cameraman \u201d.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-09 00:29:03", "Geo": ""}, "950479956009738241": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . pic.twitter.com/uAjmKjkDef", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-08 22:30:55", "Geo": ""}, "950473178962432000": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recommend Cuba and the Cameraman by Jon Alpert. A sobering look at Cuban life through the decades. Loved Cristobal,Gregorio & Angel, brothers three & their sister...such resilient characters :) #cubaandthecameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "#cubaandthecameraman", "Date": "2018-01-08 22:03:59", "Geo": ""}, "950460090984919041": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Parce \" Cuba and the Cameraman \": Cu\u00e1nta belleza de la que duele, de la de verdad.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-08 21:11:59", "Geo": ""}, "950269644962779136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba And The Cameraman , otra joya de Netlix. Nostalgia, historia, que bello pa\u00eds, volver\u00e9 a la isla en este 2018.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-08 08:35:13", "Geo": ""}, "950251181858807809": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix !!!!\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/Lo5hl4EKo9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-08 07:21:51", "Geo": ""}, "950205985708236800": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabo de ver \" Cuba and the cameraman \" en Netflix Y ESTOY LLORANDO POR SER UNA CONSUMISTA Y MATERIALISTA.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-08 04:22:15", "Geo": ""}, "950083497816985601": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) El primer documental que me mantiene interesada en mucho tiempo. Retrata casi 45 a\u00f1os de la vida en Cuba , b\u00e1sicamente the rise and fall of Fidel Castro. Aprendes mucho dea gente y su forma de vivir, primero en abundancia y luego en pobreza extrema. pic.twitter.com/a1GN9Umo9Z", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 20:15:32", "Geo": ""}, "950059217204822016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Altamente recomendable \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 18:39:03", "Geo": ""}, "950053063292850176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Altamente recomendada \u201c Cuba and the Cameraman \u201d @NetflixLAT Cuba en carne viva, un documental muy realista. https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=254052287 \u2026 pic.twitter.com/MqK7xNsVRy", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 18:14:36", "Geo": ""}, "950048699249561600": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Busca el documental \u201c Cuba and the cameraman \u201d y veras la historia de Venezuela contada desde la historia de Cuba . Las similitudes son exactas, eso nos podr\u00eda dar una idea de nuestro futuro pr\u00f3ximo, al tiempo que vivimos la tragedia d\u00eda a d\u00eda.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 17:57:15", "Geo": ""}, "949982845832851462": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomiendo mucho el documental Cuba and the cameraman (Netflix). Advierto que este tr\u00edo puede romper corazones. pic.twitter.com/gieW1Yww9p", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 13:35:34", "Geo": ""}, "949886727455367173": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 07:13:38", "Geo": ""}, "949840084777529345": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Wallander (versi\u00f3n noruega), River, Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-07 04:08:18", "Geo": ""}, "949762332829343744": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#recomiendo ver CUBA AND THE CAMERAMAN NETFLIX para mi los desastares del socialismo por el futuro de Colombia", "Mentions": "", "Hashtags": "#recomiendo", "Date": "2018-01-06 22:59:20", "Geo": ""}, "949752220597260295": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman best documentary of last year", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 22:19:09", "Geo": ""}, "949748588652957696": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 22:04:43", "Geo": ""}, "949679463549333506": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman &#180;: interpretaciones diversas pero una sola versi&#243;n medi&#225;tica http://www. cubainformacion.tv/index.php/en-p ortada/77647-Documental-%60Cuba-and-the-Cameraman%C2%B4-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#180 #243 #225", "Date": "2018-01-06 17:30:02", "Geo": ""}, "949669589327237120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 16:50:48", "Geo": ""}, "949588921309999104": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "after watching Cuba and the cameraman I\u2019m shocked at how people praised Fidel Castro when their living conditions, health & economy were shit. Even after his death to this day they still praise him & whatnot", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 11:30:16", "Geo": ""}, "949585783979159552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" CUBA AND THE CAMERAMAN \": \u00bfUN DOCUMENTAL \"POCO\" BELICOSO CON LA REVOLUCI\u00d3N? (V\u00cdDEO) http:// canarias-semanal.org/not/21701/-cub a-and-the-cameraman-un-film-poco-belicoso-con-la-revolucion-video-/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 11:17:48", "Geo": ""}, "949565817917788160": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman tavsiye ediyorum abi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 09:58:27", "Geo": ""}, "949538786366562304": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomendado... #CubaNoEsLoQueParece \u201c Cuba and the Cameraman \u201d https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14170041 \u2026 pic.twitter.com/0QmjBOYTWd", "Mentions": "", "Hashtags": "#CubaNoEsLoQueParece", "Date": "2018-01-06 08:11:02", "Geo": ""}, "949538704401473537": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomendado... #CubaNoEsLoQueParece \u201c Cuba and the Cameraman \u201d https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14170041 \u2026 pic.twitter.com/PS2gBULU6o", "Mentions": "", "Hashtags": "#CubaNoEsLoQueParece", "Date": "2018-01-06 08:10:43", "Geo": ""}, "949497522434772992": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . Buen\u00edsimo documental", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 05:27:04", "Geo": ""}, "949495588214714368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00cdcaro Happy people La sal de la tierra Cuba and the cameraman Son documentales", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 05:19:23", "Geo": ""}, "949469946475634688": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "viendo Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 03:37:30", "Geo": ""}, "949464936173965312": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "for Cuba and the Cameraman , a doc on #Netflix . Fascinating footage and perspective", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2018-01-06 03:17:35", "Geo": ""}, "949444448437571585": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman . https:// twitter.com/_espatricia/st atus/949416011832479745 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-06 01:56:10", "Geo": ""}, "949400280461869056": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica https:// elcomunista.net/2018/01/05/doc umental-cuba-and-the-cameraman-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica/ \u2026 v\u00eda @elcomunistanet", "Mentions": "@elcomunistanet", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 23:00:40", "Geo": ""}, "949396583858233345": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Eine wunderbare und seltene Doku \u00fcber #Kuba : \u201e Cuba and the Cameraman \u201c auf Netflix an http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026 #Cuba #documantation #40years", "Mentions": "", "Hashtags": "#Kuba #Cuba #documantation #40years", "Date": "2018-01-05 22:45:59", "Geo": ""}, "949391174049107968": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica https:// elcomunista.net/2018/01/05/doc umental-cuba-and-the-cameraman-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica/ \u2026 v\u00eda @elcomunistanet", "Mentions": "@elcomunistanet", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 22:24:29", "Geo": ""}, "949381871519129600": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// ift.tt/2EaZibG", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 21:47:31", "Geo": ""}, "949188014646833152": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8yv2g pic.twitter.com/ouUZHAbWZK", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 08:57:12", "Geo": ""}, "949171438958899200": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "HCQHO Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http://www. cubainformacion.tv/index.php/lecc iones-de-manipulacion/77647-documental-cuba-and-the-cameramana-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 07:51:20", "Geo": ""}, "949095781381951489": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica https:// youtu.be/aZObyAVLiso", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 02:50:42", "Geo": ""}, "949072840510394368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "We talk about another NOG - ' Cuba And The Cameraman '. A documentary that covers over 40 years of\u2026 https://www. instagram.com/p/BdjCNqwHgma/", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-05 01:19:32", "Geo": ""}, "948956141131767815": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Eso es porque no has visto \" Cuba and the cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-04 17:35:49", "Geo": ""}, "948858583688667136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" CUBA AND THE CAMERAMAN \": \u00bfUN DOCUMENTAL \"POCO\" BELICOSO CON LA REVOLUCI\u00d3N? (V\u00cdDEO) http:// canarias-semanal.org/not/21701/-cub a-and-the-cameraman-un-film-poco-belicoso-con-la-revolucion-video-/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-04 11:08:09", "Geo": ""}, "948806525400834048": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "HCQHO Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http://www. cubainformacion.tv/index.php/soci edad/77647-documental-cuba-and-the-cameramana-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-04 07:41:18", "Geo": ""}, "948711829009727496": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the cameraman \" Dif\u00edcil entender la libertad del imperio por la esclavitud del hermano \"El poder absoluto corrompe absolutamente\" La \u00fanica salida para Cuba , M\u00e9xico y toda Latam es la generaci\u00f3n de producci\u00f3n de bienes de consumo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-04 01:25:00", "Geo": ""}, "948705063689707521": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Documental ` #Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una ... https:// youtu.be/hypQUiziyqY v\u00eda @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#Documental #Cuba", "Date": "2018-01-04 00:58:07", "Geo": ""}, "948678125281579008": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is good, it's on Netflix to", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 23:11:05", "Geo": ""}, "948643945516544002": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica: https:// diario-octubre.com/2018/01/03/doc umental-cuba-and-the-cameraman-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica/ \u2026 pic.twitter.com/ydCsXdInUq", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 20:55:16", "Geo": ""}, "948628332152750080": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n\u2026 https:// golpeandoelyunque.wordpress.com/2018/01/03/doc umental-cuba-and-the-cameraman-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica/ \u2026 pic.twitter.com/f5eBkySpp8", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 19:53:13", "Geo": ""}, "948604627162836993": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cuba #DDHH Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kTLt", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #DDHH", "Date": "2018-01-03 18:19:01", "Geo": ""}, "948596340170178560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#VivaCuba Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFxT #VivaFidel #VivaRaul", "Mentions": "", "Hashtags": "#VivaCuba #VivaFidel #VivaRaul", "Date": "2018-01-03 17:46:06", "Geo": ""}, "948596336839901184": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#VivaCuba Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFyQ #VivaFidel #VivaRaul", "Mentions": "", "Hashtags": "#VivaCuba #VivaFidel #VivaRaul", "Date": "2018-01-03 17:46:05", "Geo": ""}, "948596336424714240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#VivaCuba Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFyS #VivaFidel #VivaRaul", "Mentions": "", "Hashtags": "#VivaCuba #VivaFidel #VivaRaul", "Date": "2018-01-03 17:46:05", "Geo": ""}, "948596336391217152": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#VivaCuba Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFyl #VivaFidel #VivaRaul", "Mentions": "", "Hashtags": "#VivaCuba #VivaFidel #VivaRaul", "Date": "2018-01-03 17:46:05", "Geo": ""}, "948596334403010560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#VivaCuba Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFxw #VivaFidel #VivaRaul", "Mentions": "", "Hashtags": "#VivaCuba #VivaFidel #VivaRaul", "Date": "2018-01-03 17:46:04", "Geo": ""}, "948596331446132737": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFmS pic.twitter.com/oSvY9GmR5f", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 17:46:04", "Geo": ""}, "948596285493329920": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cuba Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http:// dlvr.it/Q8kFlC #DDHHCuba pic.twitter.com/j6Xg7zdG6P", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #DDHHCuba", "Date": "2018-01-03 17:45:53", "Geo": ""}, "948595723104407552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Documental ` #Cuba and the Cameraman \u00b4: #interpretaciones diversas pero una sola\u2026 https:// goo.gl/fb/eBGqbo #Cuba", "Mentions": "", "Hashtags": "#Documental #Cuba #interpretaciones #Cuba", "Date": "2018-01-03 17:43:39", "Geo": ""}, "948587056732647424": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una ... https:// youtu.be/hypQUiziyqY via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 17:09:12", "Geo": ""}, "948585170860421121": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "HCQHO Documental ` Cuba and the Cameraman \u00b4: interpretaciones diversas pero una sola versi\u00f3n medi\u00e1tica http://www. cubainformacion.tv/index.php/en-p ortada/77647-documental-cuba-and-the-cameramana-interpretaciones-diversas-pero-una-sola-version-mediatica \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 17:01:43", "Geo": ""}, "948551367030923264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "y ojo, hay unos matices. Recomiendo Cuba and the Cameraman . Est\u00e1 en @NetflixLAT . Muy bueno.", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 14:47:23", "Geo": ""}, "948392498472411137": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix @willylevy29 https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/FKWaQCj7lY", "Mentions": "@willylevy29", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 04:16:06", "Geo": ""}, "948365949098496001": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , es de las mejores cosas que en visto en mi vida, me marco. https:// twitter.com/DanielSamperO/ status/948208882769448960 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-03 02:30:36", "Geo": ""}, "948281278331269120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201c Cuba and the Cameraman \u201d is such a good ass documentary. I cried so much", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-02 20:54:09", "Geo": ""}, "948209396177342465": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman / The Look of Silence /", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-02 16:08:31", "Geo": ""}, "948108614413234177": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman was a truly inspiring story, telling the progress of some Cuban people's everyday life through the decades of Cuban history. Remarkable. http:// imdb.com/rg/an_share/ti tle/title/tt7320560/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-02 09:28:03", "Geo": ""}, "948066999170752512": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Great docu! Everyone has a story. Embrace it. Learn from it. Expand your mind. #CreateYourOwnStory #LoveIsTheKey #LiVe Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/gmeLwVoNJp", "Mentions": "", "Hashtags": "#CreateYourOwnStory #LoveIsTheKey #LiVe", "Date": "2018-01-02 06:42:41", "Geo": ""}, "948040399179857921": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman on Netflix is incredible.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-02 04:56:59", "Geo": ""}, "948003575342477313": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-02 02:30:40", "Geo": ""}, "947900302845288448": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Awwwwww <3 I love that movie too. We ended up watching Cuba and the Cameraman . It's a doc. It was interesting.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-01 19:40:17", "Geo": ""}, "947891647886581761": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "son malo Omg \u2014 watching Cuba and the Cameraman at Timberland Heights https:// fb.me/86OzqGfNo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-01 19:05:54", "Geo": ""}, "947887908492644352": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix tip: Cuba and the Cameraman . Indrukwekkende docu van Jon Alpert die 45 jaar Cubaanse geschiedenis vastlegde op film. Een kunstwerk.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-01 18:51:02", "Geo": ""}, "947859645229666304": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman was such a good documentary.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-01 16:58:44", "Geo": ""}, "947850261128777729": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Jon Alpert\u2019s fascinating inside look of Cuba , its people and Castro\u2019s era...really a must watch | Check out \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on #Netflix #cuba https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/QmkXKPvArS", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #cuba", "Date": "2018-01-01 16:21:27", "Geo": ""}, "947679004374351872": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "We just watched Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-01 05:00:56", "Geo": ""}, "947604142566014976": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@Gonzalo7movicio Has visto Cuba and the cameraman en Netflix?", "Mentions": "@Gonzalo7movicio", "Hashtags": "", "Date": "2018-01-01 00:03:27", "Geo": ""}, "947561926015488000": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-31 21:15:42", "Geo": ""}, "947332853603471361": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tremendo documental el de \" Cuba and the cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-31 06:05:27", "Geo": ""}, "947331694499115011": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Island Adventure: Jon Alpert\u2019s \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 provides an inside look at the Castro era #adventure http:// cmun.it/bpt1RuA - get content from: http:// cmun.it/free-content", "Mentions": "", "Hashtags": "#adventure", "Date": "2017-12-31 06:00:51", "Geo": ""}, "947313195177431040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-31 04:47:20", "Geo": ""}, "947276704896167938": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Please watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix. You can watch how a country developed over the decades without capitalism.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-31 02:22:20", "Geo": ""}, "947270146422464512": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "The documentary \u201c Cuba and the cameraman \u201d is awesome I suggest you all watch It", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-31 01:56:16", "Geo": ""}, "947251984968626176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Sweet! Cuba is definitely at the top of my list. It's called \" Cuba and The Cameraman \" on Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-31 00:44:06", "Geo": ""}, "947238229819953152": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman !!!! S\u00faper recomendado Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-30 23:49:27", "Geo": ""}, "947117393519742982": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Todav\u00eda no! Viste el documental \" Cuba and the cameraman \"? MARAVILLOSO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-30 15:49:17", "Geo": ""}, "946973568491032577": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , The Crown, Vikings", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-30 06:17:47", "Geo": ""}, "946907861313097731": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I recommend the documentary called Cuba and the Cameraman . You can find it on Netflix. A look at Cuba over the last 45 years.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-30 01:56:41", "Geo": ""}, "946808033677635584": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Anoche vi Cuba and the Cameraman (2017), documental de Netflix, muy recomendado para ver de primera mano los efectos en la gente de a pie de la eterna revoluci\u00f3n cubana. Tambi\u00e9n por sus muchos paralelismos con Venezuela (en muchos aspectos estamos igual). https:// boxd.it/h17K", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-29 19:20:00", "Geo": ""}, "946766667723317248": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0e23\u0e31\u0e01\u0e2a\u0e32\u0e23\u0e04\u0e14\u0e35\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49 \u2014 watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-29 16:35:38", "Geo": ""}, "946736395556618241": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is such an eye opener into the flaws and successes of communism... but ultimately shows that capitalism finds a way to prevail. What an experience the cameraman must've had on his journey.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-29 14:35:20", "Geo": ""}, "946735529013411840": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "llor\u00e9 con los tres hermanos ya abuelitos de ' cuba and the cameraman '", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-29 14:31:54", "Geo": ""}, "946582624792743936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "RECOMIENDO VER EN NETFLIX CUBA AND THE CAMERAMAN PARA LUEGO OPINAR SI VIVEN CON M\u00c1S LIBERTAD, LA REALIDAD ES OTRA.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-29 04:24:19", "Geo": ""}, "946524390606430208": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman ! Check it out : https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-29 00:32:54", "Geo": ""}, "946522751082422274": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "We very much enjoyed watching Cuba and the cameraman over the Christmas break! It\u2019s on #Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM #Documentary #cuba #FidelCastro #CubaAndTheCameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #Documentary #cuba #FidelCastro #CubaAndTheCameraman", "Date": "2017-12-29 00:26:24", "Geo": ""}, "946406062906859521": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Es simplemente el discurso cubanoide de echarle la culpa a un enemigo imaginario, de siempre hablar de soluciones futuras que nunca llegan, pues el sistema es err\u00f3neo y no funciona. A los que tengan netflix les invito a que vean Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 16:42:43", "Geo": ""}, "946364466630922240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I just watched the beautiful Jon Alpert documentary, \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019. It is well worth\u2026 https://www. instagram.com/p/BdPyFSsFibf/", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 13:57:26", "Geo": ""}, "946361976107798529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Bzdura. Kilka \u015bwietnych produkcji w tym roku wypu\u015bcili. Mudbound, Meyerowitz Stories, Okja, Casting na JonBenet i nawet z ocen na FW jest \u015bwietny Cuba and the Cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 13:47:32", "Geo": ""}, "946320937779003392": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Im really up watching Cuba and the cameraman and it\u2019s getting me really upset", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 11:04:28", "Geo": ""}, "946268016190386176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "i only learnt jon alpert's name after watching ' cuba and the cameraman ' but he's made a few films i've never forgotten like 'dope sick love' that i watched like 2 years ago. this holiday has now become a jon alpert film fest cos so many are on youtube https://www. youtube.com/watch?v=yjRDJt Ub6Bs \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 07:34:10", "Geo": ""}, "946238875076321281": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Comparto un cap\u00edtulo personal que considero tiene inter\u00e9s p\u00fablico. Las preguntas de un ni\u00f1o de seis a\u00f1os sobre el documental \u201c Cuba and the cameraman \u201d, de John Albert. pic.twitter.com/DzChCC9FsU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 05:38:22", "Geo": ""}, "946232446823096320": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just finished Cuba and the Cameraman . Now I want to return even more to find out the story of my friend Bernardino. Or at least capture more of his spirit pic.twitter.com/DCmQ4oQAUG", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 05:12:50", "Geo": ""}, "946226690954379265": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman 'i de senden duyup izledim. Sa\u011f ol payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 04:49:57", "Geo": ""}, "946217202763620357": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 04:12:15", "Geo": ""}, "946176500075761664": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Creo que les va a pasar algo horrendo a los viejitos de Cuba and the Cameraman . Estoy a punto de meter la compu en el freezer cual Joey.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 01:30:31", "Geo": ""}, "946168976454889479": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Otra es Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-28 01:00:37", "Geo": ""}, "946148149894066176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201cTourists matter more than the Cubans. And that\u2019s the truth.\u201d Wow. Impactful documentary. \u2014 watching Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-27 23:37:52", "Geo": ""}, "946134380908568576": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Netflix&#039;s Cuba and the Cameraman Charts 45 Years of Life Under Fidel Castro - Phoenix New Times #fidel http:// bit.ly/2DlC0zt", "Mentions": "", "Hashtags": "#039 #fidel", "Date": "2017-12-27 22:43:09", "Geo": ""}, "946100077566705667": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si pueden, busquen este documental: https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM \u201c Cuba and the cameraman \u201d Sin palabras.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-27 20:26:50", "Geo": ""}, "946071472002490369": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ozark, The Sinner, Narcos, Documentaries: 13th, Cuba and the Cameraman , Requiem for the American Dream.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-27 18:33:10", "Geo": ""}, "946016105260376064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Favorite assignments 7/10: Documentarian Jon Alpert on his 45-year opus Cuba and the Cameraman : http://www. filmjournal.com/features/islan d-adventure-jon-alperts-cuba-and-cameraman-provides-inside-look-castro-era \u2026 pic.twitter.com/enMVbqaD6y", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-27 14:53:10", "Geo": ""}, "945935626267955207": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watched ' cuba and the cameraman ' over 3 days, finished on christmas in a flood of tears. powerful stories make you love people you've never met (the borregos brothers ) & identify with times you didn't live through. best film i've watched in a long time. https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-27 09:33:22", "Geo": ""}, "945757723378974721": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 21:46:27", "Geo": ""}, "945717353177739264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "RECOMIENDO en Netflix: \u201c Cuba and the Cameraman \u201d...!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 19:06:02", "Geo": ""}, "945709632546320384": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https:// g.co/kgs/XgweKb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 18:35:21", "Geo": ""}, "945698200995926016": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Por recomendaci\u00f3n de @MPandzic vi Cuba and the Cameraman , muy linda peli. Un poco repetitiva y muy documental gringo tradicional para mi gusto personal pero vale la pena verlo. Me hizo dar ganas de volver a Cuba .", "Mentions": "@MPandzic", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 17:49:55", "Geo": ""}, "945694170831732736": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you can watch Cuba and the cameraman by Jonn Albert on Netflix, you\u2019d see the dangers of warped economic polices such as we are currently practicing in Nigeria! It\u2019s repressive", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 17:33:55", "Geo": ""}, "945648155886018560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman ...es perfecto", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 14:31:04", "Geo": ""}, "945552471400767488": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "watch: Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 08:10:51", "Geo": ""}, "945545475834417152": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Les recomiendo a todos encarecidamente el documental Cuba and the cameraman . Est\u00e1 en Netflix. @AurelisConTwtt TIENES QUE VER QU\u00c9 BOSS ERA FIDELSITO EN LOS 70S AAA", "Mentions": "@AurelisConTwtt", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 07:43:03", "Geo": ""}, "945539156612141058": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "The part in Cuba and the Cameraman when Jon goes back to the farm to see Cristobal, Angel, and Grigorio but they\u2019re dead is too sad.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 07:17:56", "Geo": ""}, "945525976267739136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "VER ANTES DEL FIN DEL 17 Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible @EspirituCarlos https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES #cuba #FidelCastro #Revolucion @Cubadebate @PalabrasdeMarta", "Mentions": "@EspirituCarlos @nytimesES @Cubadebate @PalabrasdeMarta", "Hashtags": "#cuba #FidelCastro #Revolucion", "Date": "2017-12-26 06:25:34", "Geo": ""}, "945523553767698432": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman fue el mejor que vi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-26 06:15:56", "Geo": ""}, "945481207797682176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Classifiquei Cuba and the Cameraman (2017) 10/10 #IMDb http://www. imdb.com/title/tt7320560", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2017-12-26 03:27:40", "Geo": ""}, "945400473527480320": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching this. It\u2019s really good. - Cuba and the Cameraman (2017) #IMDb http://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2017-12-25 22:06:52", "Geo": ""}, "945348540058030080": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Jon Alpert\u2019s Cuba and the Cameraman far exceed my expectations! Great documentary #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2017-12-25 18:40:30", "Geo": ""}, "945333444556591105": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , docu exquisito https:// twitter.com/rayovirtual/st atus/945088591297998849 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-25 17:40:31", "Geo": ""}, "945306618480222209": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac via @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-25 15:53:55", "Geo": ""}, "945191737315725317": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tienen que ver \" Cuba and the cameraman \" y no dir\u00e9 m\u00e1s.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-25 08:17:25", "Geo": ""}, "945095388532477953": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomiendo ver el documental de Netflix, \u201c Cuba and the Cameraman \u201d", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-25 01:54:34", "Geo": ""}, "945080932788330496": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabo de ver Cuba and the Cameraman . Nom\u00e1s voy a decir algo: falo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-25 00:57:07", "Geo": ""}, "944998102448123904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I'm watching Cuba and the Cameraman (2017) https:// trakt.tv/movies/cuba-an d-the-cameraman-2017 \u2026 #trakt", "Mentions": "", "Hashtags": "#trakt", "Date": "2017-12-24 19:27:59", "Geo": ""}, "944946618306088961": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "mostly docs: jim & andy, cuba & the cameraman , and joan didion joint. also have meyerowitz stories + i don\u2019t feel at home in this world anymore. i need a onesie.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-24 16:03:24", "Geo": ""}, "944803670427914240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Espectacular \" Cuba and the cameraman \" 10/10", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-24 06:35:23", "Geo": ""}, "944792955734212608": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@netflix : Withdrawals from BRIGHT and its music handled. BORIS BECKER, JUSTIN FASHANU, and CUBA AND THE CAMERAMAN . <--- Outstanding. The man was saner than most.", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-24 05:52:48", "Geo": ""}, "944791856923201537": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#RecomendacionNetflix \" Cuba and the cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "#RecomendacionNetflix", "Date": "2017-12-24 05:48:26", "Geo": ""}, "944777901760827393": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14170286 \u2026 pic.twitter.com/8MAl8ZLMQP", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-24 04:52:59", "Geo": ""}, "944743668543496192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \u00ab Cuba and the cameraman \u00bb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-24 02:36:57", "Geo": ""}, "944742402870390784": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "In tears after watching this wonderful doc about Cuba -we visited last year and it has a place in my heart ever since - Cuba and the Cameraman https:// g.co/kgs/Qr4ZQZ #CubaandtheCameraman #Cuba #loveCuba", "Mentions": "", "Hashtags": "#CubaandtheCameraman #Cuba #loveCuba", "Date": "2017-12-24 02:31:55", "Geo": ""}, "944646457365336065": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "M\u00edrate \" Cuba and the Cameraman \"!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-23 20:10:40", "Geo": ""}, "944631439844433920": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@netflix did it again with another netflix original. Cuba and the cameraman is a good documentary. Adds to my anticipated trip to Cuba", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-23 19:11:00", "Geo": ""}, "944625971474436096": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-23 18:49:16", "Geo": ""}, "944623064947613696": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Nah \" Cuba and the Cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-23 18:37:43", "Geo": ""}, "944386974126936064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean \u201c Cuba and the Cameraman \u201d. Netflix. Buen\u00edsima. Recomendada.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-23 02:59:35", "Geo": ""}, "944364210942857216": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Tremendo documental \" Cuba and the cameraman \" de #JonAlpert . Es un excelente trabajo de investigaci\u00f3n y un retrato de la vida cubana.", "Mentions": "", "Hashtags": "#JonAlpert", "Date": "2017-12-23 01:29:07", "Geo": ""}, "944355316510191618": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Despu\u00e9s de ver Cuba and the cameraman tengo menos esperanza en este pa\u00eds, mientras el gobierno siga en manos de esos zamuros del PSUV.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-23 00:53:47", "Geo": ""}, "944279262374301697": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "ARPONAZO...NO DEJAR DE ANALIZAR cr\u00edtica y realistamente. ES DONDE ESTAMOS... Cuba and the Cameraman | Sitio oficial de Netflix - https://www. netflix.com/us-es/title/80 126449 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-22 19:51:34", "Geo": ""}, "944076069560348673": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Review: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 Lavishes Love on a Country \u2026 and Castro http:// crwd.fr/2zBOh5z", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-22 06:24:09", "Geo": ""}, "944056803268030464": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "ARPONAZO... \" CUBA AND THE CAMERAMAN \" https://www. nytimes.com/es/2017/12/14/ cuba-fidel-castro-alpert-documental-camaraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-22 05:07:36", "Geo": ""}, "944035608497999872": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Increible el documental Cuba and the Cameraman de Netflix. Abuso. Lo s\u00faper recomiendo https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-22 03:43:23", "Geo": ""}, "944016275692539907": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is a great documentary, really interesting to say the least. #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2017-12-22 02:26:33", "Geo": ""}, "944012245218004992": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-22 02:10:32", "Geo": ""}, "943970310369488901": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix. Shows individual lives ruined by socialism. Those that cld, fled to capitalist America https:// twitter.com/owenjones84/st atus/943788160705875969 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 23:23:54", "Geo": ""}, "943910951430115329": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ale pere\u0142ka na Netflix: \" Cuba and the cameraman \"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 19:28:02", "Geo": ""}, "943909168519540736": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0627\u0621 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0648\u062b\u0627\u0626\u0642\u064a \u201c Cuba and the Cameraman \"? Available on Netflix with audio description https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14183197 \u2026 pic.twitter.com/WmRbYVJ6EC", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 19:20:57", "Geo": ""}, "943890398988169216": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Last night, my mom chose to watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix. We didn't know that the doc is very pro-Castro, but we watched it all. Outside the Castro fanboy scenes, his camera caught a lot of Cuban life in and out of Havana \u2013 things she desperately wanted to see.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 18:06:22", "Geo": ""}, "943880503807172608": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "En fin, les recomiendo ' Cuba and the Cameraman ', est\u00e1 en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 17:27:03", "Geo": ""}, "943851298578976768": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Was Cuba and the Cameraman supposed to make me more confused about Cuba and Castro's legacy after watching it, or?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 15:31:00", "Geo": ""}, "943780069750616064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I definitely recommend \u201c Cuba and the cameraman \u201d if you\u2019re into documentaries. It\u2019s on Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 10:47:57", "Geo": ""}, "943736205107236864": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Muy bonito \u201c Cuba and the cameraman \u201d @ToniFrancois @yuvient y s\u00ed... termin\u00e9 llorando", "Mentions": "@ToniFrancois @yuvient", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 07:53:39", "Geo": ""}, "943684419428274176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=13752289 \u2026 pic.twitter.com/OOMNZjkYqJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 04:27:53", "Geo": ""}, "943648863210102784": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Bueno el documental Cuba and the Cameraman de Jon Alpert. Interesante c\u00f3mo fueron cambiando las cosas para los cubanos. Para mal y para bien.. Recomiendo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-21 02:06:35", "Geo": ""}, "943580665223811072": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Viendo el documental de #Netflix \" Cuba and the Cameraman \" y lloro porque ahora se repite la misma historia pero desde otra banqueta.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2017-12-20 21:35:36", "Geo": ""}, "943454311966703616": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Derse gelemedi\u011fi i\u00e7in Tami'yi mazur g\u00f6r\u00fcn. Fidel Castro. Cuba and the cameraman pic.twitter.com/7IihLN4z1i", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-20 13:13:31", "Geo": ""}, "943394167929163776": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Really enjoyed the Jon Alpert film #Cuba And The Cameraman on @NetflixUK - much more nuanced depths to it than right wing US critics could accept. pic.twitter.com/IctOyWzruP", "Mentions": "@NetflixUK", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2017-12-20 09:14:31", "Geo": ""}, "943343270209511424": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "highly recommend cuba and the cameraman on netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-20 05:52:16", "Geo": ""}, "943336050671411201": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hay un documental en Nexflix llamado Cuba and The Cameraman o algo asi, se lo recomiendo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-20 05:23:35", "Geo": ""}, "943329224571662337": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "in case anyone wants to know what Cuba is like beyond the aesthetics pls watch Cuba and the the Cameraman on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-20 04:56:28", "Geo": ""}, "943300055275937792": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I just watched Cuba and the Cameraman on netflix. Fidel really had a lab in his house to try to produce more nutritious seeds so ppl would get better nutrients for less seeds and thus end world hunger pic.twitter.com/JgR3bzv1o7", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-20 03:00:33", "Geo": ""}, "943294664697839616": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Srs @jairocalixto y @FansDeMiyagi Como s\u00e9 que Fidel es un tema que les encanta a ambos,den su opini\u00f3n del documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14170056 \u2026 Ccp @benjaminsalcedo @Sonecito @JJfilmes @gabrielazasm @guillermo_ga", "Mentions": "@jairocalixto @FansDeMiyagi @benjaminsalcedo @Sonecito @JJfilmes @gabrielazasm @guillermo_ga", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-20 02:39:08", "Geo": ""}, "943217750297710595": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the Cameraman \": Director Jon Alpert spent 40-plus years shooting footage of Cuban families, landscapes and , most important, Fidel Castro, to \u201csee the revolution for ourselves.\u201d http://www. washingtontimes.com/news/2017/dec/ 19/jon-alperts-fidel-castro-documentary-morally-toxic/ \u2026 #Netflix #Documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix #Documentary", "Date": "2017-12-19 21:33:30", "Geo": ""}, "943155807033659392": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I highly suggest any Cuban to watch \" Cuba and the cameraman \" on Netflix. So beautiful.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-19 17:27:22", "Geo": ""}, "943152585384579073": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Nachschlag: Cuba ? Yes! - Cuba and the Cameraman | Netflix #Kuba https://www. jungewelt.de/artikel/323084 .nachschlag-cuba-yes.html?sstr=kuba \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Kuba", "Date": "2017-12-19 17:14:33", "Geo": ""}, "943151681314983936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Keren... \u2014 menonton Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-19 17:10:58", "Geo": ""}, "943105165208576000": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si aja cuenta una de vaqueros, te recomiendo que veas cuba and the cameraman Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-19 14:06:08", "Geo": ""}, "943085066959380480": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cuba and the Cameraman => http:// twitthat.com/O32QQ #Netflix #YouTube pic.twitter.com/MirUXlISpD", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Netflix #YouTube", "Date": "2017-12-19 12:46:16", "Geo": ""}, "943079892878614533": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@PeterMutegi Cuba and The Cameraman . You need to watch this is you haven't.", "Mentions": "@PeterMutegi", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-19 12:25:42", "Geo": ""}, "942940806188601345": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman Recomendado !!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-19 03:13:01", "Geo": ""}, "942889517119258624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Every person should watch Jon Alpert\u2019s documentary Cuba and the cameraman , enlightening", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 23:49:13", "Geo": ""}, "942880217936400385": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Review: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 Lavishes Love on a Country \u2026 and Castro https:// nyti.ms/2jPtPXz", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 23:12:16", "Geo": ""}, "942870636086616064": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I HIGHLY recommend \u201c Cuba and the Cameraman \u201d", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 22:34:11", "Geo": ""}, "942867406023806976": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Just watched Cuba and the Cameraman on Netflix. So good. Everyone should watch it.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 22:21:21", "Geo": ""}, "942816598318084103": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@EdwardFCC Documental imprescindible para ver en Netflix - La disidencia principal de \" Cuba and the Cameraman \" reside en una verdad simple y di\u00e1fana: el paso de los a\u00f1os. La gente envejece en la isla, y envejece mal... https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@EdwardFCC @nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 18:59:28", "Geo": ""}, "942816162416603136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documental imprescindible para ver en Netflix - La disidencia principal de \" Cuba and the Cameraman \" reside en una verdad simple y di\u00e1fana: el paso de los a\u00f1os. La gente envejece en la isla, y envejece mal... https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 18:57:44", "Geo": ""}, "942778617909727232": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201cWho the F is that guy\u201d is a good one and so is Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 16:28:33", "Geo": ""}, "942727653768990720": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Deze al gespot op Netflix? #Cuba and the Cameraman (de eerste uitzending was op 24 november). De docu toont je... https:// fb.me/9kolTHEaF", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2017-12-18 13:06:02", "Geo": ""}, "942711402992734210": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Island Adventure: Jon Alpert\u2019s \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 provides an inside look at the Castro era #adventure http:// cmun.it/hNt9VRs - Grow your followers by posting better content http:// cmun.it/N4HKCq", "Mentions": "", "Hashtags": "#adventure", "Date": "2017-12-18 12:01:27", "Geo": ""}, "942681877231624192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u0091 Cuba and the Cameraman \u0092 es un documental imprescindible > https:// goo.gl/mRrmPy pic.twitter.com/aYF3AbeWMD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 10:04:08", "Geo": ""}, "942666585138798592": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman garapan jon alpert yg dirilis netflix ini bagus buat nambah wawasan. Melihat dampak revolusi sosial selama 45th yg dideklarasikan Fidel Castro melalui sudut pandang yg sangat sederhana.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 09:03:22", "Geo": ""}, "942645730002350080": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201cA la ni\u00f1a le gustan los feos no digan que no. Ay por dios \u201c I recommend watching: Cuba and the Cameraman on @netflix .", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 07:40:30", "Geo": ""}, "942627963539001344": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 06:29:54", "Geo": ""}, "942624321565896706": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "glitch is cool if you\u2019re into sci-fi shows and cuba and the cameraman is a cool documentary to watch", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 06:15:26", "Geo": ""}, "942613037499994120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman was amazing! Great documentary, Netflix!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 05:30:35", "Geo": ""}, "942577028825354240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "5 min into \u201c Cuba and the Cameraman \u201d and I\u2019m about to turn this shit off. It\u2019s pure trash", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 03:07:30", "Geo": ""}, "942571322852499457": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I just rated \" Cuba and the Cameraman \" \u2605\u2605\u2605\u2605\u2606 @mubi http:// mubi.com/films/cuba-and -the-cameraman \u2026", "Mentions": "@mubi", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 02:44:50", "Geo": ""}, "942552092010602496": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Bueno, visto Cuba and the Cameraman y me ha parecido un excelente documental. He llorado de tristeza y horror,... https:// fb.me/9c30IEOBJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 01:28:25", "Geo": ""}, "942550019651063808": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman es un documental imprescindible dice @nytimesES https:// twitter.com/nytimeses/stat us/941400756435013633 \u2026", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 01:20:11", "Geo": ""}, "942541631923851266": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix. De verdad.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-18 00:46:51", "Geo": ""}, "942523564216987649": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "vi cuba and the cameraman . se puede decir q es muy ambivalente y q si no se apurara en aclarar su mirada de izquierda y su empat\u00eda x la causa cubana, cae en muchos t\u00f3picos gusanezcos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 23:35:03", "Geo": ""}, "942496027755544581": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d: Fidel Castro y sus pol\u00edticas http://www. infobae.com/series-pelicul as/2017/11/27/el-documental-cuba-and-the-cameraman-sobre-fidel-castro-y-sus-politicas-se-estrena-en-netflix/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 21:45:38", "Geo": ""}, "942490242472398848": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman . Est\u00e1 netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 21:22:39", "Geo": ""}, "942488429035687936": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman http:// imdb.com/rg/an_share/ti tle/title/tt7320560/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 21:15:26", "Geo": ""}, "942487130214993920": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Highly recommend the documentary : Cuba and the Cameraman . Epic in scope, spanning half a century of regular people's lives in Cuba . We need documentaries like this for humans all over the world.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 21:10:17", "Geo": ""}, "942486969904484354": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Excelente documental \" Cuba and the Cameraman \": est\u00e1 centrado en las vidas de Fidel Castro y de tres familias cubanas afectadas por su pol\u00edtica en los \u00faltimos 40 a\u00f1os. Brillante lo que logr\u00f3 Jon Alpert (camar\u00f3grafo estadounidense). pic.twitter.com/NH2Aa5KxqM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 21:09:38", "Geo": ""}, "942484334455517189": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Legal essa thread. Vou pegar umas dicas. A minha \u00e9 um document\u00e1rio que eu gostei muito e foi lan\u00e7ado m\u00eas passado: Cuba and the Cameraman . Amei muito.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 20:59:10", "Geo": ""}, "942484145854472192": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman by Jon Alpert: Nostalgia. Ira. Tristeza. Indescriptible lo que te hace sentir como cubano. La historia de un pueblo... Excelente documental. #Cuba", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2017-12-17 20:58:25", "Geo": ""}, "942432054419050497": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . Busquen esta pel\u00edcula en Netflix y sepan d la complejidad d retratar lo real #Documentary #Documental #FidelCastro", "Mentions": "", "Hashtags": "#Documentary #Documental #FidelCastro", "Date": "2017-12-17 17:31:25", "Geo": ""}, "942426803074928640": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch Cuba and the Cameraman on Netflix. What a eye opener that is. What a story. One day I will visit that place", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 17:10:33", "Geo": ""}, "942399520209555457": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (Netflix) Breaking the Cycle (Netflix) https:// youtu.be/haHeDgbfLtw", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 15:22:09", "Geo": ""}, "942391066405285888": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 14:48:33", "Geo": ""}, "942374352753975296": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , indrukwekkende documentaire over 50 jaar Cuba op @NetflixNL", "Mentions": "@NetflixNL", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 13:42:08", "Geo": ""}, "942352468314345472": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Wow! Just watched ' Cuba and the Cameraman ' on Netflix and I am in complete awe!! A documentary that took 45 years... https:// fb.me/HCzYu1KC", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 12:15:11", "Geo": ""}, "942338407635783680": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman (2017). Za mna zatial to najlepsie, co som videl na Netflixe. Zaujimava sonda do zivota Fidela a hlavne na to, ako sa pocas 40 rokov zmenil zivot pre beznych ludi na Kube.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 11:19:18", "Geo": ""}, "942271629748445184": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental Cuba and the Cameraman de Jon Alpert es IMPERDIBLE. H\u00e1ganse un regalo adelantado de navidad y vayan a Netflix a verlo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 06:53:57", "Geo": ""}, "942267796662247424": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00bfQuieren cerrar bien el 2017? Corran a ver Cuba and the Cameraman (dir. Jon Alpert). Un chido documental armado en 45 a\u00f1os. En serio tierno", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 06:38:43", "Geo": ""}, "942224841486356481": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hoy vi '' Cuba and the cameraman \", lo recomiendo totalmente! Est\u00e1 en netflix (Y)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 03:48:02", "Geo": ""}, "942197943595077634": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watched Cuba and the Cameraman on @NetflixUK , a beautiful documentary filmed over 30 years. Highly recommend it", "Mentions": "@NetflixUK", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 02:01:09", "Geo": ""}, "942197797427826688": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible. http:// ow.ly/r1rM30hgCw4", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 02:00:34", "Geo": ""}, "942183605568229377": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I suggest yall to watch Cuba and the cameraman on Netflix its a great documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 01:04:11", "Geo": ""}, "942167934109184001": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you want to watch something interesting, informative, heart warming and uplighting, I can highly recommend \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 on Netflix. Great documentary!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-17 00:01:54", "Geo": ""}, "942161853781704704": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ via @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 23:37:45", "Geo": ""}, "942114989330108416": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman es un documental incre\u00edble.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 20:31:31", "Geo": ""}, "942114764909662208": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible via @nytimes https:// fb.me/8nhaeihtH", "Mentions": "@nytimes", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 20:30:38", "Geo": ""}, "942101897749688322": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 19:39:30", "Geo": ""}, "942099475962712065": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomendaciones NETFLIX (3): \u201c Cuba and the Cameraman \u201d, documental de Jon Alpert. pic.twitter.com/D48kqmVmNt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 19:29:53", "Geo": ""}, "942086884569878529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I'm unsure why Cuba and the Cameraman didn't get better reviews.. I really like what I've seen so far", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 18:39:51", "Geo": ""}, "942080307129409536": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the Cameraman ,\" follows the lives of three families, along with interviews with Fidel Castro https://www. nytimes.com/es/2017/12/14/ cuba-fidel-castro-alpert-documental-camaraman/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 18:13:42", "Geo": ""}, "942079201544347648": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cuba Netflix documentary on Cuba : Castro-Communist propaganda by a vapid documentarian: Over the last couple of weeks, I have been seeing ads and articles touting a new Netflix documentary called Cuba and the Cameraman . Reading a couple of\u2026 http:// dlvr.it/Q6GhQL #Venezuela pic.twitter.com/0b34aQzKgS", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Venezuela", "Date": "2017-12-16 18:09:19", "Geo": ""}, "942079196892823552": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cuba Netflix documentary on Cuba : Castro-Communist propaganda by a vapid documentarian: Over the last couple of weeks, I have been seeing ads and articles touting a new Netflix documentary called Cuba and the Cameraman . Reading a couple of\u2026 http:// dlvr.it/Q6GhQS #Venezuela pic.twitter.com/yYv9Lfk1hq", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Venezuela", "Date": "2017-12-16 18:09:18", "Geo": ""}, "942079193755484160": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#Cuba Netflix documentary on Cuba : Castro-Communist propaganda by a vapid documentarian: Over the last couple of weeks, I have been seeing ads and articles touting a new Netflix documentary called Cuba and the Cameraman . Reading a couple of\u2026 http:// dlvr.it/Q6GhR2 #Venezuela pic.twitter.com/27qQqVaqIb", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Venezuela", "Date": "2017-12-16 18:09:17", "Geo": ""}, "942074771549970432": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Seen Star Wars R1? Django? The Martian? Watchmen? Straight Outta Compton? Jim &Andy (except they don't have Man on The Moon!) and Cuba & the Cameraman for something different", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 17:51:43", "Geo": ""}, "942009706578575360": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac via @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 13:33:10", "Geo": ""}, "941959965681553409": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible - http:// porelojodelacerradura.com.do/?p=375196 pic.twitter.com/hHWYe8iV3s", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 10:15:31", "Geo": ""}, "941902937068113922": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \" Cuba and the Cameraman \" es lo m\u00e1s aceptable que he visto sobre la isla. No es oportunista. Muestra los v\u00ednculos amorosos. El peso de la tragedia al acabarse la URSS y la tentaci\u00f3n del mercado negro. No es el todo, pero nos acerca a \u00e9l.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 06:28:54", "Geo": ""}, "941901731054551040": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Fails to Ask the Right Questions: New at Reason http:// dlvr.it/Q6C3M8 #indie #rock #music", "Mentions": "", "Hashtags": "#indie #rock #music", "Date": "2017-12-16 06:24:07", "Geo": ""}, "941901727808208896": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Fails to Ask the Right Questions: New at Reason http:// dlvr.it/Q6C3Jy #tlot #hipster #p2", "Mentions": "", "Hashtags": "#tlot #hipster #p2", "Date": "2017-12-16 06:24:06", "Geo": ""}, "941875638713094144": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , lo termin\u00e9 reci\u00e9n. Buen\u00edsimo!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 04:40:26", "Geo": ""}, "941869234535022593": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman es b\u00e1sicamente lo \u00fanico bueno que he visto en Netflix en los \u00faltimos meses.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 04:14:59", "Geo": ""}, "941863668274393093": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "IF YOU HAVE NETFLIX WATCH CUBA AND THE CAMERAMAN !!!!!! It gives such an insight on what happened to Cuba during Fidel Castro\u2019s reign !!!!! EVERYONE SHOULD WATCH IT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 03:52:52", "Geo": ""}, "941861938786693120": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@valedelgadoOK en @lacasainvitaam750 por @Am750 . Hoy: \" Cuba and the cameraman \" de Jon Alpert https:// ar.radiocut.fm/audiocut/valer iadelgado-en-lacasainvitaam750-por-am750-hoy-cuba-and-the-cameraman/ \u2026", "Mentions": "@valedelgadoOK @lacasainvitaam750 @Am750", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 03:45:59", "Geo": ""}, "941855933617012736": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If anybody has time, please watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix. It's crazy to see what happened throughout the years after the taking of country by Fidel and the changing of the government shoutout to @chichi_marie for telling me to watch it", "Mentions": "@chichi_marie", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 03:22:08", "Geo": ""}, "941844779310096389": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabo de ver Cuba and The Cameraman , y no puedo describir la ansiedad que me generaba el documental con cada minuto que pasaba. Venezuela es el calco de Cuba , pero con m\u00e1s delincuencia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-16 02:37:48", "Geo": ""}, "941798086510370816": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman Fails to Ask the Right Questions: New at Reason - http:// freedombunker.com/2017/12/15/cub a-and-the-cameraman-fails-to-ask-the-right-questions-new-at-reason/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 23:32:16", "Geo": ""}, "941764229123772416": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\" Cuba and the Cameraman Fails to Ask the Right Questions: New at Reason\" by Reason Staff via http:// Reason.com Full Feed http:// ift.tt/2Bv7TbE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 21:17:44", "Geo": ""}, "941705757686366209": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Habr\u00e1 que verlo... Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 17:25:23", "Geo": ""}, "941697812655460354": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "@LaTertuliaRCN @EspinosaRadio les recomiendo \u201c Cuba and the cameraman \u201d Gran documental registrando m\u00e1s de 30 a\u00f1os de actividad en Cuba . Buen\u00edsimo.", "Mentions": "@LaTertuliaRCN @EspinosaRadio", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 16:53:49", "Geo": ""}, "941680919244689408": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 15:46:41", "Geo": ""}, "941669020746571776": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u201cNo Estela Bravo, no Oliver Stone, no Ignacio Ramonet.\u201d Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 14:59:24", "Geo": ""}, "941657961738489856": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible #Cuba #Am\u00e9ricaLatina https://www. almendron.com/tribuna/cuba-a nd-the-cameraman-es-un-documental-imprescindible/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba #Am\u00e9ricaLatina", "Date": "2017-12-15 14:15:27", "Geo": ""}, "941652521432514560": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible Por @EspirituCarlos para @nytimesES https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "@EspirituCarlos @nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 13:53:50", "Geo": ""}, "941634361253867520": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 12:41:41", "Geo": ""}, "941633208612982784": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Carlos Manuel Alvarez: \u00b7\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible\u00b7 http:// in-cubadora.org/2017/12/15/car los-manuel-alvarez-%c2%b7cuba-and-the-cameraman-es-un-documental-imprescindible%c2%b7/ \u2026 pic.twitter.com/zPUJWWUMUf", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 12:37:06", "Geo": ""}, "941629802812985344": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// fb.me/1W3ePzWmq", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 12:23:34", "Geo": ""}, "941620166172876800": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 11:45:16", "Geo": ""}, "941565875974541314": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Incre\u00edble el documental Cuba and The Cameraman . Testigo de historias durante 4 d\u00e9cadas, desde el inicio de la revoluci\u00f3n Cubana, la desintegraci\u00f3n de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, hasta la muerte del Comandante Fidel Castro. #JonAlpert #cubaandthecameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "#JonAlpert #cubaandthecameraman", "Date": "2017-12-15 08:09:32", "Geo": ""}, "941563051135983618": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch Cuba and the cameraman on Netflix if you haven\u2019t it\u2019s very interesting", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 07:58:19", "Geo": ""}, "941545251612880896": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 06:47:35", "Geo": ""}, "941541225844367360": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 06:31:35", "Geo": ""}, "941535200013635584": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#YoRecomiendo Cuba and the Cameraman , el pico de la carrera de un documentalista, de un camar\u00f3grafo que por 40 a\u00f1os sigui\u00f3 una historia @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#YoRecomiendo", "Date": "2017-12-15 06:07:39", "Geo": ""}, "941523746132844544": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Recomenda\u00e7\u00e3o de document\u00e1rio na Netflix: Cuba and the Cameraman \"Vida em Cuba para tr\u00eas fam\u00edlias em dificuldades ao longo de 45 anos, desde o cauteloso otimismo do in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970 at\u00e9 a d\u00e9cada de 1990 ap\u00f3s a queda da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e a morte de Fidel Castro em 2016.\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 05:22:08", "Geo": ""}, "941521139876204547": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Documentales tambi\u00e9n como Waiting for Superman, Cuba and the Cameraman ,World War II in colour y podr\u00eda seguir.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 05:11:47", "Geo": ""}, "941517966738444290": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "This \u201c Cuba and the cameraman \u201d is pretty dope.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 04:59:10", "Geo": ""}, "941475834195595269": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Perd\u00f3n no recordaba el nombre se llama \" Cuba and the cameraman \" es buen\u00edsimo podr\u00edan hacerlo viral es muy parecido al proceso iniciado el El Salvador les va a gustar", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 02:11:45", "Geo": ""}, "941453646662983681": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Opini\u00f3n: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jX7KDZ v\u00eda @nytimesES", "Mentions": "@nytimesES", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-15 00:43:35", "Geo": ""}, "941440259048529922": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is great viewing! Angel, Gregorio and Cristobal were so cool! #CubaAndTheCameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "#CubaAndTheCameraman", "Date": "2017-12-14 23:50:23", "Geo": ""}, "941439000971182081": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Carlos Manuel Alvarez: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// nyti.ms/2jVVzac v\u00eda @nytimesES @EspirituCarlos", "Mentions": "@nytimesES @EspirituCarlos", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 23:45:23", "Geo": ""}, "941386563027722240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman &apos; es un documental imprescindible http:// elperiodicodemexico.com/nota.php?id=87 5536 \u2026 pic.twitter.com/nI1LZfNG3U", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 20:17:01", "Geo": ""}, "941379439912353792": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible || http:// NYTIMES.COM/ES CARLOS MANUEL \u00c1LVAREZ 14 de diciembre de 2017 | @analisisafondo http://www. analisisafondo.com/educacion-y-cu ltura/item/29166-%E2%80%98cuba-and-the-cameraman%E2%80%99-es-un-documental-imprescindible/ \u2026 pic.twitter.com/zmD9suAJl5", "Mentions": "@analisisafondo", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 19:48:43", "Geo": ""}, "941377031866126337": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 es un documental imprescindible https:// noticiasvenezuela.org/2017/12/14/cub a-and-the-cameraman-es-un-documental-imprescindible/ \u2026 pic.twitter.com/dJ0F6mE3cd", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 19:39:08", "Geo": ""}, "941360085049270275": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vean Cuba and the cameraman en Netflix y busquen en YouTube Juan de los Muertos Se refieren a Cuba pero \u201cse parece igualito\u201d a nuestro pa\u00eds", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 18:31:48", "Geo": ""}, "941358851227635712": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you want to watch a documentary on Netflix then watch Cuba and the cameraman . Quality.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 18:26:54", "Geo": ""}, "941352762603986949": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman I\u2019ve been waiting to watch. Any catch your eye?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 18:02:42", "Geo": ""}, "941329482903904258": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watch Cuba and the cameraman on #neflix . A great documentary about life in cuba . #documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "#neflix #documentary", "Date": "2017-12-14 16:30:12", "Geo": ""}, "941247935404130304": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Jon Alpert's \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix is incredible! A unique doco about one man\u2019s intrepid filmmaking of three Cuban families over a span of four decades... #MustWatch pic.twitter.com/Y7gglp8Mib", "Mentions": "", "Hashtags": "#MustWatch", "Date": "2017-12-14 11:06:09", "Geo": ""}, "941156301010362368": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is such a heartbreaking film", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 05:02:02", "Geo": ""}, "941144917275037696": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "cuba and the cameraman is a very beautiful & insightful documentary", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 04:16:48", "Geo": ""}, "941083344124760065": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Don\u2019t miss \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on NetFlix!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-14 00:12:08", "Geo": ""}, "941079290707435522": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hay un documental en Netflix que recomiendo ver. Se llama \" Cuba and the Cameraman \". Encontrar\u00e1n muchas similitudes con la situaci\u00f3n de Venezuela. Sobre todo si comparamos la situaci\u00f3n de hoy con el per\u00edodo especial en Cuba .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 23:56:01", "Geo": ""}, "941068550701305857": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Ayer vi el documental Cuba and The Cameraman de #JonAlpert (ganador del Emmy) #Cubaandthecameraman RECOMENDADO! Conocer\u00e1s cronol\u00f3gicamente otro lado de Fidel, de Cuba y su gente. pic.twitter.com/19M07w1taQ", "Mentions": "", "Hashtags": "#JonAlpert #Cubaandthecameraman", "Date": "2017-12-13 23:13:21", "Geo": ""}, "940985271952334851": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "El documental \u201c Cuba and the Cameraman \u201d: Fidel Castro y sus pol\u00edticas http:// bit.ly/2k2TMTN", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 17:42:26", "Geo": ""}, "940940095489822721": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si usted tiene Netflix, deber\u00eda ver el documental, \u201c Cuba and the Cameraman \u201d. As\u00ed podr\u00e1n ver la porquer\u00eda/farsa que realmente es la \"mentada\" revoluci\u00f3n, la cual tambi\u00e9n ha contaminado a otros pa\u00edses en LA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 14:42:55", "Geo": ""}, "940922603023282176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hola Patricia! Se llama Cuba and the cameraman ! No lo subi a facebook? Perdon, esta en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 13:33:24", "Geo": ""}, "940911941173706752": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman is such a good documentary! #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2017-12-13 12:51:02", "Geo": ""}, "940870493904822274": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Highly recommend \" Cuba and the Cameraman \" for anyone who's into documantaries or things of that nature,", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 10:06:20", "Geo": ""}, "940865976496779264": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix http://www. thetrailerguru.com/cuba-and-the-c ameraman-official-trailer-hd-netflix/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 09:48:23", "Geo": ""}, "940850851148718080": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman on Netflix is my vote", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 08:48:17", "Geo": ""}, "940806629095821314": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabo de ver en netflix y gracias a la recomendaci\u00f3n de @enarvarte , el documental Cuba and the cameraman del periodista estadounidense Jon Alpert, simplemente decir que es excelente", "Mentions": "@enarvarte", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 05:52:34", "Geo": ""}, "940806067818237952": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Hermoso // No te pierdas \u201c Cuba and the Cameraman \u201d en Netflix https://www. netflix.com/title/80126449 ?s=i&trkid=14170041 \u2026 pic.twitter.com/LlTeLTIhQR", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 05:50:20", "Geo": ""}, "940786610165002240": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Estoy viendo Cuba and the Cameraman y aaaa quiero mi compa\u00f1ero Fidel y mis hermanos cubanos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 04:33:01", "Geo": ""}, "940785137826107392": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 04:27:10", "Geo": ""}, "940741500681576449": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is such an amazing documentary. get beaten by their own folks in their country attempting to leave.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-13 01:33:46", "Geo": ""}, "940682389801635842": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "\u00bfEsa es, Cuba and the cameraman ? \u00bfEl documental de Jon Alpert?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 21:38:53", "Geo": ""}, "940666037133070336": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "A los que tengan Netflix les recomiendo el documental \" Cuba and the cameraman \", un profundo an\u00e1lisis socio-pol\u00edtico a partir de historias particulares de gente en la isla. Todo en 40 a\u00f1os de grabaci\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 20:33:54", "Geo": ""}, "940647024164253697": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If anyone is looking for a good documentary, watch \u201c Cuba and the Cameraman \u201d on Netflix. 10/10!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 19:18:21", "Geo": ""}, "940575851447545857": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman was brilliant @NetflixUK , I did want the farmers to live forever though!", "Mentions": "@NetflixUK", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 14:35:32", "Geo": ""}, "940519364872241154": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman | Official Trailer https://www. youtube.com/watch?v=lsZ8hD utkeM&sns=tw \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 10:51:05", "Geo": ""}, "940430052180877317": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Si quieren ver un trabajo documental de primer nivel , Cuba and the Cameraman de Jon Alpert , Incre\u00edble!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 04:56:11", "Geo": ""}, "940413632642539521": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman #Netflix ... [en el video: Cuba A\u00f1o 2000] se me parece pic.twitter.com/2jMBEUHa6P", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2017-12-12 03:50:56", "Geo": ""}, "940379559840616449": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "#nw : Cuba and the cameraman (Netflix)", "Mentions": "", "Hashtags": "#nw", "Date": "2017-12-12 01:35:33", "Geo": ""}, "940359055771611136": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Watching \u2018 Cuba and the cameraman \u2019 documentary makes me wanna open my bottle of rum and smoke a Cuban cigar", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-12 00:14:04", "Geo": ""}, "940302668865695746": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman es una joya de documental. todx cubanx deber\u00eda verlo, y me hubiese encantado que tambi\u00e9n el director hubiese documentado PR por todo ese tiempo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 20:30:00", "Geo": ""}, "940296901248933888": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) #IMDb http://www. imdb.com/title/tt732056 0/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2017-12-11 20:07:05", "Geo": ""}, "940283614671056896": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "This documentary is a must watch! Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 19:14:18", "Geo": ""}, "940263844538183680": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que joyita disfrutable Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 17:55:44", "Geo": ""}, "940188391181778944": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "This gringo is loud, he keeps his eyes wide open, he's affectionate, he's direct, he's witty, and he connects. John Alpert's \" Cuba and the Cameraman \" is a must-see and confirmation why this country is so lovable and has a great future. https:// youtu.be/egphPiSZwpA via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 12:55:54", "Geo": ""}, "940113844386529281": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Must Watch - Inspiring and Enlightening - Cuba and the Cameraman | Official Trailer [HD] | Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 07:59:41", "Geo": ""}, "940081235270934529": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you want to watch a very good Documentary on Cuba Watch Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 05:50:07", "Geo": ""}, "940065597689249792": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "What I took from; #netflix \u201c Cuba and the Cameraman \u201d is that the embargo placed by only starved & hurt the people. while ironically we continued business with other autocratic countries, hypocritically condemning Cuba \u2019s rule.", "Mentions": "", "Hashtags": "#netflix", "Date": "2017-12-11 04:47:58", "Geo": ""}, "940061686748155904": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you guys want something to watch on Netflix I recommend Cuba and the cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 04:32:26", "Geo": ""}, "940053225352208386": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman , en Netflix. Testimonio gr\u00e1fico y sensible de una triste historia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 03:58:48", "Geo": ""}, "940048065422954497": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Worth it Just watched Cuba and the Cameraman on Netflix https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 03:38:18", "Geo": ""}, "940022897338351617": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Que pieza de documental es \" Cuba and the Cameraman \" simplemente WoW.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-11 01:58:18", "Geo": ""}, "940022062348824576": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Muy buen documental que muestra la historia de algunos cubanos y sus realidades a trav\u00e9s de las decadas en #Cuba ... \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cuba", "Date": "2017-12-11 01:54:59", "Geo": ""}, "939983938172399618": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman is one of the greatest documentaries ever shot on Cuba . I\u2019ve seen 4 related to Cuba this year, this one is very special, a true and honest mirror of Cuba over 4 decades. @NetflixMENA pic.twitter.com/j4tc9tV547", "Mentions": "@NetflixMENA", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 23:23:29", "Geo": ""}, "939937146919706624": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 20:17:33", "Geo": ""}, "939937019454685185": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba And the Cameraman", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 20:17:03", "Geo": ""}, "939931872938692608": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Excelente documental \u201c Cuba and the cameraman \u201d disponible en @netflix . Revoluci\u00f3n e idealismo, pero tambi\u00e9n carest\u00eda y necesidad, la pel\u00edcula muestra una visi\u00f3n objetiva sobre la isla en los \u00faltimos cuarenta y cinco a\u00f1os.", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 19:56:36", "Geo": ""}, "939926504254984194": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuando estoy triste leo mucho y miro mucho documental. En el de este fin de semana les recomiendo: Cuba and the cameraman . Porque triste pero instruido, siempre !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 19:35:16", "Geo": ""}, "939907187836678146": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No pueden terminar el a\u00f1o sin ver \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix. Excelente documental!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 18:18:30", "Geo": ""}, "939907178248527872": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Currently watching \u201c Cuba And The Cameraman \u201d....you all don\u2019t understand how lucky you are to be American.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 18:18:28", "Geo": ""}, "939855558961717248": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "No te pierdas \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix http://www. netflix.com/title/80126449 ?source=android \u2026 Excelente documental. M\u00e1s que aprendizaje hist\u00f3rico est\u00e1 lleno de sentimientos e historias que llegan al coraz\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 14:53:21", "Geo": ""}, "939798558210801669": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman . Awesome doc, peep dat.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 11:06:51", "Geo": ""}, "939732032569200640": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "I chose to watch the \u201c Cuba and the Cameraman \u201d documentary on Netflix while PMS\u2019ing so I\u2019m over here wild bloated, crying like a little baby bitch. Wtf", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 06:42:30", "Geo": ""}, "939714608566333440": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman : realidad cubana estancada en tiempo. Mas real imposible", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 05:33:16", "Geo": ""}, "939706749300461569": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the Cameraman (2017) \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2606 https:// trakt.tv/movies/cuba-an d-the-cameraman-2017 \u2026 #trakt", "Mentions": "", "Hashtags": "#trakt", "Date": "2017-12-10 05:02:02", "Geo": ""}, "939703390334046209": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Acabo de ver en #Netflix el documental \u00ab Cuba and the Cameraman \u00bb , muy recomendable", "Mentions": "", "Hashtags": "#Netflix", "Date": "2017-12-10 04:48:41", "Geo": ""}, "939691482721681410": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Vouyer https:// youtu.be/kTAYqsT05Dc Cuba and the cameraman https:// youtu.be/lsZ8hDutkeM Ambos incre\u00edbles (de maneras distintas jaja)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 04:01:22", "Geo": ""}, "939686111785422848": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Communism doesn\u2019t work. It\u2019s a beautiful idea, but it doesn\u2019t fucking work. Review: \u2018 Cuba and the Cameraman \u2019 Lavishes Love on a Country \u2026 and Castrohttps://www.nytimes.com/2017/11/23/movies/cuba-and-the-cameraman-review.html", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 03:40:02", "Geo": ""}, "939658938550767616": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and The Cameraman is legit", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 01:52:03", "Geo": ""}, "939634900348620801": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "My mum has got me watching documentaries. She started with \"Jago: A Life Underwater\" (I liked it), but now it's \" Cuba and the Cameraman \" ...can't say I care for this one too much, but meh.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-10 00:16:32", "Geo": ""}, "939609231371788288": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Cuba and the cameraman de antolog\u00eda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-09 22:34:32", "Geo": ""}, "939603691157385216": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Les recomiendo el documental \" Cuba and the Cameraman \" en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-09 22:12:31", "Geo": ""}, "939568622946738176": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "Estaba triste por otra g\u00fce\u00e1, vi \u201c Cuba and the Cameraman \u201d y me termin\u00e9 de ir a la chucha.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-09 19:53:10", "Geo": ""}, "939566558015344640": {"Title": "Cuba and the Cameraman", "Username": "", "Text": "If you like documentaries watch \" Cuba and the Cameraman \" on Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2017-12-09 19:44:58", "Geo": ""}}