{"1091123819136385026": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[PODCAST] Content Marketing et e-commerce : une affaire de ROI : http:// feedproxy.google.com/~r/Ecommercema g-Actus/~3/R3L1J6AiApo/podcast-content-marketing-et-e-commerce-une-affaire-de-roi-336085.htm \u2026 pic.twitter.com/eZ0NyPJ6yk", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:25", "Geo": ""}, "1091123782364921857": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Votre r\u00e9action et les suites qui seront donn\u00e9es sont importantes ! La s\u00e9curit\u00e9 est l' affaire de tous, on sera l\u00e0 pour observer le d\u00e9roulement.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:59:16", "Geo": ""}, "1091123572339286016": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Alors lien twitter qui affiche pas ce qu'il y a au bout ? C'est louche \u00e7a... En plus on a affaire \u00e0 un seigneur du troll... J'ai un peu peur de cliquer. Donc jle ferais pas.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:26", "Geo": ""}, "1091123570510565377": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ya plusieurs photo de lui avec affaire de l\u2019ol \u00e7a a l\u2019air vrai", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:58:25", "Geo": ""}, "1091123178506731520": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes #policiers violeurs : 7 ans de prison, soit. Mais comment expliquer que la justice prononce couramment des peines inf\u00e9rieures pour des viols de mineures y compris dans des tournantes ?", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "#policiers", "Date": "2019-02-01 00:56:52", "Geo": ""}, "1091123165273751557": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette Affaire me fait de plus en plus penser \u00e0 Mr Beregovoy dont on connait l'issue provoqu\u00e9e par une certaine aussi pourrie que M\u00e9diapart tout cela uniquement pour faire de l'audience et vendre Ils n'ont pas dig\u00e9r\u00e9 leur redressement fiscal c'est d\u00e9gueulasse tout cela", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:56:49", "Geo": ""}, "1091122850210172928": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire de ouf.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:34", "Geo": ""}, "1091122839833456642": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:55:31", "Geo": ""}, "1091122591367086082": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ruth El Krief qui essaie de minimiser la responsabilit\u00e9 de Macron dans cette affaire , c\u2019est presque touchant", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:54:32", "Geo": ""}, "1091122311699128320": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : une enqu\u00eate ind\u00e9pendante de la DGSI est indispensable https:// lepolitique.fr/2018/07/25/aff aire-alexandre-benalla-une-enquete-independante-de-la-dgsi-est-indispensable/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:53:25", "Geo": ""}, "1091122196238483457": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et on nous dit qu il ne s agit pas d 1 affaire d Etat! @laRepubliqueEM riait au nez de ceux qui, cet \u00e9t\u00e9, comparait cette affaire au Watergate!", "Mentions": "@laRepubliqueEM", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:52:58", "Geo": ""}, "1091121946698362880": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non, mais je retweet car on voit la quantit\u00e9 de haine qu\u2019elle re\u00e7oit pour son gosse. Et \u00e7a, c\u2019est mal. Quant \u00e0 l\u2019arrestation, vu l\u2019 affaire il est probable que ce soit un harc\u00e8lement du pr\u00e9fet, surtout qu\u2019elle n\u2019a pas d\u00e9bouch\u00e9 sur une incarc\u00e9ration donc elle n\u2019\u00e9tait pas coupable.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:51:58", "Geo": ""}, "1091121653931741185": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \u00ab La presse r\u00e9v\u00e8le toujours de nouveaux \u00e9l\u00e9ments qui confirment que l\u2019\u00c9lys\u00e9e a menti \u00bb constate Fran\u00e7ois Grosdidier https://www. publicsenat.fr/article/politi que/affaire-benalla-la-presse-revele-toujours-de-nouveaux-elements-qui-confirment-que#.XFOJ0gPKRrE.twitter \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#", "Date": "2019-02-01 00:50:49", "Geo": ""}, "1091121166360735746": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je ne l'explique pas, je r\u00e9it\u00e8re : je trouve cette affaire d\u00e9plorable et j'attend de la justice qu'elle fasse la lumi\u00e8re... je pense que mediapart doit livrer ses \u00e9l\u00e9ments pour qu'elle le fasse, sinon c'est juste putaclic. Pour l'instant, ils prouvent que Benalla est un menteur", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:48:52", "Geo": ""}, "1091120760645652480": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Alors @EmmanuelMacron c\u2019est quand que vous allez arr\u00eater de mentir ? \u201cTu vas les bouffer\u201d disait-il \u00e0 #benalla C\u2019est bien une affaire d\u2019Etat, @MLP_officiel avait encore raison", "Mentions": "@EmmanuelMacron @MLP_officiel", "Hashtags": "#benalla", "Date": "2019-02-01 00:47:16", "Geo": ""}, "1091120029372956672": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ing\u00e9rence, incomp\u00e9tence et j'en passe maintenant on va s'coltin\u00e9 un joueur #Rabiot qui n'veut plus du tout entendre parl\u00e9 du #PSG et qui s'fera sifflet d'une tel force que \u00e7a en fera trembler tout Paris encore une affaire de merde. #Henrique doit partir ou Tuchel partira !", "Mentions": "", "Hashtags": "#Rabiot #PSG #Henrique", "Date": "2019-02-01 00:44:21", "Geo": ""}, "1091119657426317312": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Raison de plus pour ne pas surpayer un club puis un joueur qui finalement ne pourrais pas faire l' affaire rappellerais aussi qu'on se plains alors qu'il y a encore quelques ann\u00e9es on avait des pancrate Pierre Alain frau hellebuyck coridon et j'en passe alors calmons nous les gars", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:42:53", "Geo": ""}, "1091119404941754370": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire d'\u00e9tat qui ne doit pas en rester l\u00e0, sinon \u00e0 quoi bon faire de l'enfumage https:// twitter.com/valerieboyer13 /status/1091105403365220352 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:52", "Geo": ""}, "1091119223018008577": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y'a de go je comprends pas ... T'essaye de les g\u00e9rer elles font les difficiles. Tu lache l' affaire elle te montre des signes de coop\u00e9rance ... Donc toi qui lis ce tweet c'est quoi ton probl\u00e8me au juste", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:41:09", "Geo": ""}, "1091118998249451520": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apr\u00e8s l\u2019 affaire Benalla, les hommes de l\u2019ombre de l\u2019Elys\u00e9e en pleine lumi\u00e8re https://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2019/01/20/apres-l-affaire-benalla-les-hommes-de-l-ombre-de-l-elysee-en-pleine-lumiere_5411989_823448.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:40:15", "Geo": ""}, "1091118866137317376": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire des 94 milliards : Me El Hadj Diouf parle de \u201c94 milliards de mensonges\u201d https://www. senvisiontv.net/actualite/affa ire-des-94-milliards-me-el-hadj-diouf-parle-de-94-milliards-de-mensonges/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:44", "Geo": ""}, "1091118734767542274": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non \u00e0 l'immunit\u00e9 des conducteurs irresponsables J'ai \u00e9t\u00e9 victime de l'abus d'une personne ivre qui a saut\u00e9 \u00e0 un arr\u00eat et caus\u00e9 une invalidit\u00e9. Le bureau du procureur a class\u00e9 l' affaire avec des t\u00e9moins. Signez cette p\u00e9tition ... https://www. sosvox.org/s/bH8D", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:39:13", "Geo": ""}, "1091118365689679873": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ha\u00efti- Affaire PetroCaribe: la Cour des Comptes et du Contentieux Administratif soumet un rapport incomplet au s\u00e9nat de la R\u00e9publique. https://www. plongaye.com/2019/01/31/hai ti-affaire-petrocaribe-la-cour-des-comptes-et-du-contentieux-administratif-soumet-un-rapport-incomplet-au-senat-de-la-republique/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:45", "Geo": ""}, "1091118271041015808": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ben s\u00fbr, affaire termin\u00e9e. La mauvaise image c'est 100% \u00e0 cause de la presse immonde en France, en particulier l'\u00e9quipe, d\u00e9but d'une affaire 18299493 premi\u00e8re pages \u00e0 titres chocs, annonce innocence, un article perdu au milieu du journal", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:37:22", "Geo": ""}, "1091117905348083714": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@lemondefr @jeromerodrigues Il serait plus sage d'attendre le r\u00e9sultat de l'enqu\u00eate. Rappelez vous l' affaire Th\u00e9o. Une matraque polici\u00e8re soit disant volontairement utilis\u00e9e \u00e0 des fins inavouables, President Hollande a son chevet. R\u00e9sultat la v\u00e9rit\u00e9 \u00e9tait diff\u00e9rente. https:// twitter.com/lemondefr/stat us/1090924347563429890 \u2026", "Mentions": "@lemondefr @jeromerodrigues", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:35:55", "Geo": ""}, "1091117552158343169": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\" Affaire des 94 milliards : Me El Hadj Diouf parle de \"94 milliards de mensonges\"\" : http:// youtu.be/1Y0cLI-IR34?a via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:31", "Geo": ""}, "1091117437070819329": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je crois que toi comme moi avons besoin de sommeil donc tirons un cercle sur cette affaire et on en reparle demain", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:34:03", "Geo": ""}, "1091117184087195648": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ha\u00efti- Affaire PetroCaribe: la Cour des Comptes et du Contentieux Administratif soumet un rapport incomplet au s\u00e9nat de la R\u00e9publique. https://www. lakay.press/2019/01/haiti- affaire-petrocaribe-la-cour-des-comptes-et-du-contentieux-administratif-soumet-un-rapport-incomplet-au-senat-de-la-republique/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:33:03", "Geo": ""}, "1091117096937947142": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Peut \u00eatre bien. Mais ces gamins ont un vrai probl\u00e8me de discipline. Tuchel l'a dit en off. Arsenal a vite compris et a l\u00e2ch\u00e9 l' affaire . Bonne chance a lui quand-m\u00eame", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:32:42", "Geo": ""}, "1091116877533859840": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"l\u2019image du capitalisme financier mondialis\u00e9 sort absolument en loques de cette affaire \" ? non, non, si \u00e7a peut vous rassurer, on n'en a une image tout aussi d\u00e9plorable qu'avant :)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:50", "Geo": ""}, "1091116800509648897": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Toutes personnes qui se permet de faire du mal \u00e0 ma maman c'est comme ci c'\u00e9tait \u00e0 moi, j'en fais une affaire personnelle.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:31:31", "Geo": ""}, "1091116567163817984": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#sport #football #repost FRA - PSG - Paris Saint-Germain | Le PSG tente de signer Willian en ce dernier jour de mercato. Les agents du br\u00e9silien sont \u00e0 Paris. L' affaire pourrait se\u2026 https://www. instagram.com/p/BtUUOW9AOjE/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fn2r9s5kd2ke \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#sport #football #repost", "Date": "2019-02-01 00:30:36", "Geo": ""}, "1091116543046492160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il faut arr\u00eater de raconter des conneries sans supporter macron ou lrem je vois pas ce quon reproche \u00e0 ce bennala \u00e0 part s'\u00eatre bastoner dans une manif d\u00e9guis\u00e9 en flic et d'avoir utilis\u00e9 des passeports diplomatique cette affaire c le diable qui accouche dune souris", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:30", "Geo": ""}, "1091116504177881088": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Comment un homme habilite secret defense et au coeur du pouvoir peut, dans la periode ou il travaille a l'elysee, etre en affaire avec le soldat de poutine ? Pour plusieurs centaines de milliers d'euros....nos agences s'affolent", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:21", "Geo": ""}, "1091116429146025989": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Del affaire \u201cCangrejo Rojo\u201d ni hablemos de este ex presidente", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:30:03", "Geo": ""}, "1091116418832187392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Kiko Matamoros pierde los papeles tras la traici\u00f3n de su novia y confirma su \u00ab affaire \u00bb con Sof\u00eda Suescun http:// ver.abc.es/rhis73", "Mentions": "", "Hashtags": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo", "Date": "2019-02-01 00:30:00", "Geo": ""}, "1091116345180200960": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Moins de rejets de plaintes par la Justice probablement. J\u2019ai adress\u00e9 en 2015 ma plainte et ma requ\u00eate par courrier au Procureur de la R\u00e9publique. Rejet de plainte. Vous mentionnez l\u2019 affaire Weinstein, mais celle du Dr Nassar est tr\u00e8s importante \u00e9galement. AN", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:43", "Geo": ""}, "1091116314591150080": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce que vous qualifiez maladroitement de \"bazar\" est sans doute une affaire d'\u00e9tat, personne ne rend service \u00e0 personne, merci de laisser la justice faire son travail.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:29:36", "Geo": ""}, "1091115700108910593": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Oui affaire \u00e0 suivre, avec des preuves pour avoir un peu de lumi\u00e8re dans l\u2019obscurit\u00e9... Sinon tout pour \u00e7a dire qu\u2019on a sign\u00e9 un attaquant qui peut \u00eatre une belle d\u00e9couverte. Comme annonc\u00e9 ce matin.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:27:09", "Geo": ""}, "1091115588464898049": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "A suivre... En prison ! Affaire Benalla @AffaireBenalla Ancien bagagiste avec passeports diplomatiques \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e, j\u2019aime taper des manifestants avec un brassard de police #affairebenalla pic.twitter.com/LDI8pF37dG", "Mentions": "@AffaireBenalla", "Hashtags": "#affairebenalla", "Date": "2019-02-01 00:26:42", "Geo": ""}, "1091115453978722305": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "En dehors d'une situation grotesque, il y a le c\u00f4t\u00e9 gravissime de cette affaire , \u00e0 ne pas n\u00e9gliger... https:// twitter.com/20HPolitique/s tatus/1091053444482371585 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:10", "Geo": ""}, "1091115409909141504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "pour qu\u2019une entreprise fonctionne correctement et pousse un gros chiffre d\u2019 affaire et d\u00e9gage un b\u00e9n\u00e9fice il faut qu\u2019elle soit bien dirig\u00e9e, bah la c\u2019est pareil avec Paris tant qu\u2019on sera pas bien dirig\u00e9 on restera une \u00e9quipe de Seconde zone", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:26:00", "Geo": ""}, "1091115232070696960": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Qui en a dout\u00e9! Enfin un peu de r\u00e9alisme!!! Depuis le temps que cette affaire pi\u00e9tine gr\u00e2ce \u00e0 Macron qui freine autant qu'il le peut, \u00e7a va finir par \u00e9clater au grand jour!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:17", "Geo": ""}, "1091115210293821440": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais c\u2019est une affaire d\u2019\u00e9tat r\u00e9ellement, ces deux l\u00e0 sont intouchables, \u00e0 les entendre c\u2019est hallucinant , \u00ab on va sortir l\u2019argent et on va aller au maroc, senegal s\u2019\u00e9clater \u00bb, juste cette phrase vaut une garde \u00e0 vue et de la prison \u00ab Quel Argent \u00bb la justice doit faire le taf", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:25:12", "Geo": ""}, "1091115079301582848": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si y a aussi le fait qu'ils se soient vu avec Crase mais \u00e7a me parait plut\u00f4t mineur compar\u00e9 au reste de l' affaire . Genre la disparition du coffre me sembl\u00e9 bcp plus grave et y a eu aucunes suites", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:41", "Geo": ""}, "1091115056971083776": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "mais parce que Mediapart a d\u00e9cid\u00e9 de faire tomber Macron, c tout simple, ils en font une affaire personnelle...il n'\u00e9taient pas si pugnaces pour d\u00e9couvrir la vie cach\u00e9e de leur copain Ramadan... https:// twitter.com/YonnCalvezVanT /status/1091041214743351296 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:36", "Geo": ""}, "1091114969960202241": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une enqu\u00eate selon @CCastaner ; Vous avez un gilet jaune dans votre voiture? C'est que vous voulez manifester. Vous avez en plus un casque de chantier dans la voiture ? C'est alors que vous vouliez \u00eatre violent durant la manifestation. Affaire r\u00e9solu avant que le crime soit commis pic.twitter.com/HZkQWfWKP9", "Mentions": "@CCastaner", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:24:15", "Geo": ""}, "1091114563561574400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@BTS_twt El affaire blackstone y estoy leyendo el de bts \u2661", "Mentions": "@BTS_twt", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:38", "Geo": ""}, "1091114544351666176": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Nan mais comme on l'a dit avec @PullipAndWrite et @matyld18 Ils sont sur dans une autre dimension o\u00f9 le temps s'\u00e9coule pas de la m\u00eame mani\u00e8re ! O\u00f9 les enfants grandissent en quelques mois et o\u00f9 il arrive parfois qu'une affaire de 30 piges d\u00e9barque d'un coup comme \u00e7a xD", "Mentions": "@PullipAndWrite @matyld18", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:33", "Geo": ""}, "1091114509866094592": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je me dis la m\u00eame chose . L\u00e2cher 2 premiers tour de Daft en plus c'est pas une super affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:22:25", "Geo": ""}, "1091114361140195330": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "En conclusion de tte cette affaire il s'av\u00e8re que ce Pr a des fr\u00e9quentations plus que douteuses et nest pas digne d'occuper cette fonction !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:50", "Geo": ""}, "1091114329754296326": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Aujourd'hui avait lieu la Mortelle Soir\u00e9e ! 15 \u00e9quipes ont enqu\u00eat\u00e9 sur la terrible affaire de Julia Terroni, c\u00e9l\u00e8bre critique #gastronomique retrouv\u00e9e #assassin\u00e9e ! Retrouvez tous les secrets et coulisses de cette grande #enqu\u00eate , sur nos stories #instagram ! pic.twitter.com/pa86FurskN", "Mentions": "", "Hashtags": "#gastronomique #assassin\u00e9e #enqu\u00eate #instagram", "Date": "2019-02-01 00:21:42", "Geo": ""}, "1091114263077371904": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "et aucun media ne parle de ce policier toujours en soin intensif pour \"burn out\" alors qu'il est li\u00e9 \u00e0 l' affaire benalla et de tr\u00e8s pres", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:21:26", "Geo": ""}, "1091114116188536832": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Waaaa la semaine derni\u00e8re je me suis rendue au palais de justice pour regarder des affaires mais j\u2019avais pas r\u00e9alis\u00e9 que jassistais a l\u2019 affaire #viol36", "Mentions": "", "Hashtags": "#viol36", "Date": "2019-02-01 00:20:51", "Geo": ""}, "1091114048245170177": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais pourquoi vous cherchez encore \u00e0 prot\u00e9ger le fumier de Manu la tepu putainnnnnn mais avouez que c\u2019est une grosse affaire d\u2019\u00e9tat et basta vous croyez qu\u2019on est des \u00e2nes ou il faut qu\u2019on viole vos grands m\u00e8res pour que vous comprenez que vous \u00eates des vaux rien quedalle wallouu", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:35", "Geo": ""}, "1091113993123573760": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Images effrayantes du r\u00e9f\u00e9rendum du 1 octobre 2017 avec de graves violences polici\u00e8res; \u00e0 l'\u00e9poque le Parlement Europ\u00e9en apr\u00e8s le r\u00e9sultat \u00e9voquait \"une affaire interne \u00e0 l'Espagne\"... Tandis qu'aujourd'hui le m\u00eame Parlement europ\u00e9en soutient un coup d'\u00c9tat au Venezuela. https:// twitter.com/gabrielrufian/ status/1091074464362704897 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:20:22", "Geo": ""}, "1091113885485223936": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais tu va pas me dire que le mec sait qu\u2019on a besoin d\u2019un 6 et qu\u2019il recrute personne yavait moyen d\u2019en trouver un dans tous le monde pour moins de 20m ! M\u00eame mvilla aurait pu faire l\u2019 affaire \u00c0 Porto il a trouv\u00e9 des p\u00e9pites ici? Rien !! Il s\u2019agite toujours en fin de Mercato", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:56", "Geo": ""}, "1091113853935632385": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J\u2019en ai pleur\u00e9 tellement c\u2019est beau . Sinon, \u00e0 samedi Manu! Entre le LBD fant\u00f4me et l\u2019 affaire Benalla, volume 4 la fin de semaine va \u00eatre tendue.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:19:49", "Geo": ""}, "1091113655339487232": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J\u2019ai fait un reportage sur cette affaire . M\u00eame dans l\u2019enqu\u00eate de Lib\u00e9, on voit qu\u2019il y a deux t\u00e9moignages antinomiques. Dans mon papier, j\u2019ai distingu\u00e9 3 versions diff\u00e9rentes qui montrent 3 comportements diff\u00e9rents qui auraient caus\u00e9 sa mort. #Wangjian https:// twitter.com/Mexihaven/stat us/1091107454799306752 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Wangjian", "Date": "2019-02-01 00:19:02", "Geo": ""}, "1091113471243112449": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dans ce monde, \u00e7a se voit pas... et tu as su tenir t\u00eate au puissant Seth... il a m\u00eame fini par lacher l' affaire et Dieu sait que c'est une t\u00eate de mule *Ris puis prend forme humaine pour t'ebourriffer le pelage*", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:18:18", "Geo": ""}, "1091113402997657601": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une vraie affaire d'Etat Selon les investigations de @Mediapart Benalla, le bodyguard pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique \u00e9tait aussi en affaire avec la mafia . #AffaireBenallaMacron #loianticasseur Il n'y a pas un probl\u00e8me de gouvernance?", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#AffaireBenallaMacron #loianticasseur", "Date": "2019-02-01 00:18:01", "Geo": ""}, "1091113181806682113": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en r\u00e9union d'une touriste canadienne http:// dlvr.it/Qxwm54 pic.twitter.com/IRH45ZeE8c", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:17:09", "Geo": ""}, "1091113038936227846": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y a rien de mignon dans leur relation pour moi, fin de l\u2019 affaire jsp tu veux quoi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:35", "Geo": ""}, "1091112948733489158": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le Titre du journal l\u2019\u00e9quipe demain matin : le voisin du voisin de Benzema es soup\u00e7onn\u00e9 dans une affaire d\u2019un doubl\u00e9 contre gerone hier soir .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:16:13", "Geo": ""}, "1091112653265752065": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quelle r\u00e9partie impressionnante dis moi, j\u2019ai affaire \u00e0 un enfant de 3 ans en plein stade anal ou bien ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:03", "Geo": ""}, "1091112642859712512": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: \u00abLe dossier ne repose que sur les d\u00e9clarations de la plaignante!\u00bb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:15:00", "Geo": ""}, "1091112610433589249": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ct y a 13h depuis il y a les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de l\u2019 affaire Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:52", "Geo": ""}, "1091112565156048906": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dans Le cul du Docteur Lenoir, il est mort en essayant de se l\u2019ins\u00e9rer dans l\u2019anus. Mort tragique, affaire class\u00e9e.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:42", "Geo": ""}, "1091112538417225728": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est pas un lance roquettes politique, c'est un truc compl\u00e9tement inutile oui, si vous croyez que ce genre de scoop change la politique vous \u00eates bien na\u00eff. L' affaire Benala n'a absolument aucun effet sur les votes.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:14:35", "Geo": ""}, "1091112033670426625": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "A 102 ans, apr\u00e8s qq condamnations et une nouvelle affaire judiciaire la concernantd, Lucette Michaux-Chevry annonce son retrait d\u00e9finitif de la vie politique https://www. 20minutes.fr/politique/2440 903-20190131-apres-ennuis-judiciaires-lucette-michaux-chevry-annonce-retrait-definitif-vie-politique \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:35", "Geo": ""}, "1091111936740212738": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Heureusement mais voil\u00e0 affaire de saint valentin la", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:12:12", "Geo": ""}, "1091111848718598145": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "N'as tu pas suivi dans son discours d'investiture ? Il y aura la nomination d'un ministre de la justice qui sera charg\u00e9 de cette affaire des prisonniers", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:51", "Geo": ""}, "1091111680338214913": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "BREAKING NEWS l\u2019inspecteur des imp\u00f4ts aurait d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 l\u2019instant au micro de Jean-Jacques Bourdin \u201cHugo Cl\u00e9ment a bais\u00e9 ma femme\u201d dans le cadre de l\u2019 affaire Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Hugo Cl\u00e9ment.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:11:11", "Geo": ""}, "1091111472313311233": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On parle d\u2019un type qui a failli faire capoter notre seule affaire \u00e0 cause d\u2019histoires de coms\u2019, d\u2019un type qui n\u2019a pas r\u00e9ussi ni \u00e0 signer De Jong - sa priorit\u00e9 - ni m\u00eame des Gueye et autres sur les tablettes depuis le 01/01/2019, mais ne versons pas dans la sinistrose", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:10:21", "Geo": ""}, "1091111317514137602": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Est ce que Ya Logiciel qui \u00e0 Soutra Ivoirien que Cubase dans Affaire de Musique L\u00e0 ?! Les Arrangeurs L\u00e0 Venez Pointer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:44", "Geo": ""}, "1091111298677592065": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je sais qu'il y a moyen de changer d' affaire tkt, mais me compare pas \u00e0 inoue le god par contre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:09:40", "Geo": ""}, "1091111082909941761": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vous \u00eates juge d'instruction ? Vous \u00eates en charge de cette affaire ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:48", "Geo": ""}, "1091110934033113088": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'avais mis le lien car il relate quelques prises de position de cet homme \u00e0 propos de l' affaire Cahuzac et Moscovici avait alors dit de lui : \u00ab(qu') Il cherche \u00e0 se faire un nom ! \u00bb M\u00eames accusations avec le \"buzz\" La citation de Rebsamen est du m\u00eame acabit.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:08:13", "Geo": ""}, "1091110806924783618": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire similaire au plus pr\u00e8s au scandale de Watergate et Nixon a d\u00e9missionn\u00e9 esp\u00e9rons qu\u2019il en fasse de m\u00eame le #Macron qui sauve au moins le peu de dignit\u00e9 qui lui reste", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron", "Date": "2019-02-01 00:07:42", "Geo": ""}, "1091110773500399616": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Au niveau de l\u2019Etat c\u2019est une affaire banale. Rien \u00e0 voir avec l\u2019 affaire \u201ddes fuites\u201det celle de \u201dl\u2019Observatoire\u201dqui ne sont pourtant pas \u201dvenues \u00e0 bout \u201d de MITTERRAND... https:// twitter.com/Noesis14/statu s/1090947737611366401 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:34", "Geo": ""}, "1091110635449053187": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les gens ils n'ont pas de boulot heun au lieu d'en chercher ou d'en parler ils sont C'est affaire de petit sein gros fesse mon mec m'a meuf mon foyer mon date... rester l\u00e0 on va se faire le plaisir de jetter vos CV quand vous viendrez postuler chez nous.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:07:02", "Geo": ""}, "1091110480826060802": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ".Jean Marie , est au dernier relais , en spectateur ....attendant que Macron, passe le flambeau a sa \" fillote \" qui l'a remplac\u00e9, et fasse exploser le chiffre d' affaire de la petite entreprise qui ne craint pas la crise ....!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:06:25", "Geo": ""}, "1091110310793089026": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Par contre je continue de penser que ce trade n'est pas non plus l' affaire de l'ann\u00e9e pour Dallas Pas de Picks sur les 2 prochaines drafts et THJ pr\u00e9sent sur les 3 prochaines ann\u00e9es \u00e0 19M$...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:44", "Geo": ""}, "1091110274554306560": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le fameux harc\u00e8lement moral. Facile de dire \u00e7a apr\u00e8s coup mais il n'en a strictement jamais parl\u00e9 avant. De plus, l' affaire Yogg/Mav avec Maethandra qu'ils ont trait\u00e9e comme une merde, beaucoup de gens l'oublient.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:35", "Geo": ""}, "1091110250156048386": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un PR entour\u00e9 de racailles et qui les soutiens grave : pas une affaire d'\u00c9tat ? Il vous faut quoi les copains ? Blas\u00e9s \u00e0 ce point l\u00e0 ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:30", "Geo": ""}, "1091110188856283137": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L'opposition ulc\u00e9r\u00e9e par les \u00e9ni\u00e8mes r\u00e9v\u00e9lations dans l' affaire Benalla https://www. bfmtv.com/politique/l-op position-ulceree-par-les-eniemes-revelations-dans-l-affaire-benalla-1623884.html \u2026 via @BFMTV . Y'en a assez de ce mec,un voleur de pomme serait d\u00e9j\u00e0 au cachot depuis longtemps ! Mais, non, lui il se balade et il se fiche de tout le monde.", "Mentions": "@BFMTV", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:05:15", "Geo": ""}, "1091110015321161730": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Macron doit \u00eatre DESTITU\u00c9 Il savait Il a soutenu BENALLA APR\u00c8S sa mise en examen Il a menti sur les passeports diplomatiques MACRON a MENTI \u00e0 toute une France et sur toute L' AFFAIRE Si non destitution je ne comprendrai plus rien en nos institutions et r\u00e8gles de droit public.... https:// twitter.com/20Minutes/stat us/1091040974019665930 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:34", "Geo": ""}, "1091109951186046978": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non mais l\u00e0 Henrique il va continuer combien de temps ? Y\u2019a qu\u2019une affaire de viol qui peut le stopper maintenant https:// twitter.com/parisunited6/s tatus/1091084767913828353 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:04:18", "Geo": ""}, "1091109814346891265": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire Benalla c\u2019est de surprise en surprise depuis juillet et l\u00e0 on apprend qu\u2019il travaillait pour un proche de Poutine pendant qu\u2019il \u00e9tait \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:03:46", "Geo": ""}, "1091109468748869638": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le d\u00e9faut de consentement ne suffit pas \u00e0 caract\u00e9riser le viol. Encore faut-il que le mis en cause ait eu conscience d\u2019imposer un acte sexuel par violence, menace, contrainte ou surprise \u00bb, rappelle le juge Je rappelle au passage le motif du non lieu de aout 2018 Affaire darmani", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:23", "Geo": ""}, "1091109371642343426": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de st Valentin, on dit les gars vont recevoir d\u00e9bardeur encore cette ann\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:02:00", "Geo": ""}, "1091109370535047174": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Alain Gibelin, haut grad\u00e9 de la police, qui avait contredit l\u2019\u00c9lys\u00e9e dans l\u2019 affaire #Benalla , avant de revenir sur ses propos, est actuellement hospitalis\u00e9. Il serait victime d\u2019un \u00abburn-out avec complication m\u00e9dicale\u00bb https:// sptnkne.ws/kA8d @F_Buzzanca pic.twitter.com/DaVWPpWd8a", "Mentions": "@F_Buzzanca", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-02-01 00:02:00", "Geo": ""}, "1091109358426120192": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Entre l' affaire #Benalla et les #ViolencesPolicieres , \u00e7a commence enfin \u00e0 fuiter de partout et j'esp\u00e8re que ce n'est qu'un d\u00e9but. La #GreveGenerale devrait aider... En attendant, il faut absolument voir l'autre angle https:// twitter.com/brandimard/sta tus/1086521068834168832 \u2026 pour bien comprendre ce signalement https:// twitter.com/davduf/status/ 1091090015705333761 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #ViolencesPolicieres #GreveGenerale", "Date": "2019-02-01 00:01:57", "Geo": ""}, "1091109159968403457": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Comme qui dirait c'est l' \u00e9lecteur macronien de gauche qui est l' hyper cocu de l' affaire ... Pas les appareils PS qui se sont massivement recas\u00e9s / reccycl\u00e9s en douce , mais je parle des \u00e9lecteurs plut\u00f4t", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:01:10", "Geo": ""}, "1091109056184545282": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "c'est curieux, Monsieur le S\u00e9nateur, \u00e0 la fin de l' ITW vous semblez dire que pour Mr #Macron et Mr #Benalla avoir avou\u00e9 leurs mensonges d\u00e8s le d\u00e9but les auraient d\u00e9douan\u00e9s... ce n'est pas ma vision des choses ... on est devant une affaire d'Etat --->d\u00e9mission du Pr\u00e9sident", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #Benalla", "Date": "2019-02-01 00:00:45", "Geo": ""}, "1091109002468036611": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https:// lagazettedeputeaux.wordpress.com/2019/01/31/aff aire-benalla-dans-un-enregistrement-audio-datant-de-juillet-lex-charge-de-mission-se-prevalait-du-soutien-demmanuel-macron/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:32", "Geo": ""}, "1091108968376819713": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bref, c'est l'histoire d'un gars qui voulait profiter un max de sa situation avant qu'elle ne s'enlise pour se faire du fric.... \"l. Affaire d'\u00e9tat\" c'est fort de caf\u00e9 !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:24", "Geo": ""}, "1091108948277641219": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#BenallaGate #AffaireBenalla : #Benalla et #Macron ils sont en train de jouer l' #ActeXII de leur affaire ? https:// twitter.com/Brevesdepresse /status/1090993511636307968 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#BenallaGate #AffaireBenalla #Benalla #Macron #ActeXII", "Date": "2019-02-01 00:00:19", "Geo": ""}, "1091108934344167425": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C\u2019est exact \u00e7a.. c\u2019est un fait divers de pied nickel\u00e9 qu\u2019on essaie de nous prendre pour une affaire d\u2019\u00e9tat depuis des mois...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-02-01 00:00:16", "Geo": ""}, "1091108840748343298": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quoi que l'on dise ou que l'on pense de l\" affaire Hallyday\", il est absolument anormal que le spectacle ait lieu puisque la famille s'y oppose. https:// twitter.com/franceinfo/sta tus/1091106350552117248 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:59:54", "Geo": ""}, "1091108603392598016": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tirer son \u00e9pingle du jeu (\"Potegniti svojo buciko ven iz igre\"), Se tirer d\u2019 affaire - Re\u0161iti svoj polo\u017eaj Bucika - Une \u00c9pingle Potegniti - Tirer \u00catre en jeu - (Biti) na kocki Kocka - Un D\u00e9 , un Cube PS : il existe aussi \"Sauver ses fe$$es\", toutefois on restera charmant ce soir. pic.twitter.com/vA2KAU6lws", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:57", "Geo": ""}, "1091108435150680066": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Allez c'est parti pour cette saison 2 ! Et que c'est bon d\u00e8s le premier \u00e9pisode ! Du d\u00e9but \u00e0 la fin, un \u00e9pisode de reprise nickel ! Persos, sc\u00e8nes d'action, rien \u00e0 redire ! H\u00e2te de voir quelle va \u00eatre l' affaire constituant le fil rouge #Punisher S02E01 https:// tvtime.com/r/Uc9L pic.twitter.com/XLKE5m8u8R", "Mentions": "", "Hashtags": "#Punisher", "Date": "2019-01-31 23:58:17", "Geo": ""}, "1091108400447016960": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour E.Macron, je vous l'accorde, on l'a entendu le dire mais pour Benalla, vous avez des preuves? Ah oui, les pr\u00e9tendus dires de Benalla sur les pr\u00e9tendus dire du Pr\u00e9sident. Pour l' affaire d'\u00e9tat, vous repasserez!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:09", "Geo": ""}, "1091108362408861697": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[Zap Actu] Affaire Benalla : dans un enregistrement choc audio datant de ... https:// youtu.be/i0MELRi9_N0 via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:58:00", "Geo": ""}, "1091107988138590208": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et pourtant, ce soir, de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la rue, m\u00eame affaire ! \u00c0 quoi \u00e7a sert de rapporter un probl\u00e8me si on fait juste fermer le billet sans apporter de correctifs? #polmtl", "Mentions": "", "Hashtags": "#polmtl", "Date": "2019-01-31 23:56:30", "Geo": ""}, "1091107903682035712": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une affaire d\u2019\u00e9tat, c\u2019est un Pr\u00e9sident qui envoie mentir des ministres, un pr\u00e9fet et des fonctionnaires de police devant une commission parlementaire pour prot\u00e9ger un Barbouze qui visiblement sait plein de choses. Ce m\u00eame pr\u00e9sident qui nie, minimise et dit de venir le chercher.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:56:10", "Geo": ""}, "1091107860367302658": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les deux journalistes de Quotidien lib\u00e9r\u00e9s, Julien Lepers au c\u0153ur d'une affaire d'escroquerie : toute l'actu du 31 janvier #Rediff https://www. telestar.fr/actu-tv/rattra page-tele/les-deux-journalistes-de-quotidien-liberes-julien-lepers-au-c-ur-d-une-affaire-d-405213 \u2026 pic.twitter.com/M14BrBwDsK", "Mentions": "", "Hashtags": "#Rediff", "Date": "2019-01-31 23:56:00", "Geo": ""}, "1091107780101062656": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une affaire d\u2019\u00e9tat freeman. L\u2019homme libre mais pas lib\u00e9r\u00e9 de sa connerie...et Macron sera r\u00e9\u00e9lu sans probl\u00e8mes . Tu vas en chier des ann\u00e9es encore", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:41", "Geo": ""}, "1091107720403525632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Beaucoup ne sont pas inform\u00e9s de leurs droits, ce qui fait l\u2019 affaire des GJ, LFI et autre RN qui les maintiennent dans cette ignorance et les instrumentalisent. Quel plaisir de voir cette femme prendre enfin conscience de ses droits! Il faut continuer \u00e0 expliquer et informer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:27", "Geo": ""}, "1091107707770294272": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "NE COMMENTEZ PAS. Ceci est une tactique pour faire oublier les enregistrements de @Mediapart sur l' affaire Benalla", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:23", "Geo": ""}, "1091107658176827392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un moratoire ?? Un moratoire ?? Et c'est tout ?? Mais vous plaisantez j'esp\u00e8re !! A ce niveau l\u00e0, il y a agression au vue non pas de blesser, mais de tuer !! Je vous rappelle que nous avons affaire \u00e0 des forces de l'ordre entra\u00een\u00e9s \u00e0 ce genre de tir ! Il faut une condamnation !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:55:12", "Geo": ""}, "1091107651482763264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "j\u2019ai la haine, j\u2019ai grave la haine, en mode la maman elle va mentir pour aller o\u00f9 ? L\u2019enfant mentirait sur des faits aussi grave pr aller o\u00f9 ? On parle d\u2019un viol sur un enfant de 4 ans et \u00e7a parle de diffamation pour \u00e9touffer l\u2019 affaire , on va archi laisser passer. #JusticepourEli", "Mentions": "", "Hashtags": "#JusticepourEli", "Date": "2019-01-31 23:55:10", "Geo": ""}, "1091107440513421313": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "il s'est juste retrouv\u00e9 emp\u00eatr\u00e9 ds une affaire impliquant un autre joueur de l'EDF (QUI LUI AUSSI A PERDU SA PLACE JE TE LE RAPPELLE, alors que c lui la VICTIME), coupable ou non il y \u00e9tait li\u00e9 et a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fendu longtemps. Il a fait une mauvaise interview ds MARCA (la com...) et", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:20", "Geo": ""}, "1091107424617021441": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y en a au moins une que \u00e7a enquiquine de remettre le couvert et la serviette, c\u2019est Lolo Ferrari qui n\u2019en peut plus de cette affaire ! (Comme elle s\u2019est laiss\u00e9e aller \u00e0 le dire \u00e0 l\u2019antenne) Elle est \u00e0 court de punchlines pour lancer ce sujet. Et Dassier qui va devoir ressasser..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:54:16", "Geo": ""}, "1091107122669068288": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sur http:// coco.fr , il y a des : PD, des Gouines, des BI, des P\u00e9dophiles, des Prostitu\u00e9es, des Macros, des Zoophiles, des Filles qui tournent dans les cit\u00e9es, des BAB ... nous avons carr\u00e9ment affaire \u00e0 un site de la MAFFIA et il est surveill\u00e9 par les Policiers ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:04", "Geo": ""}, "1091107109964521474": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'avais saisi l'id\u00e9e. C'est une affaire d'\u00e9tat, on devrait \u00eatre inform\u00e9 pleinement. Perso je paye. Je trouve que le prix de l'abonnement vaut largement le fait d'\u00eatre inform\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:53:01", "Geo": ""}, "1091107090779779077": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vraiment ? Mon r\u00eave c'est de maquiller un gar\u00e7on. Wait. Tu es dans une impasse. Demain tu auras affaire \u00e0 mes talents.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:56", "Geo": ""}, "1091107017849270272": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tout \u00e0 fait dans n importe quel pays l affaire benalla Alstom etc, il aurait d\u00e9missionn\u00e9,qu on ne me parle plus de d\u00e9mocratie dans ce pays, je n \u00e9tais pas pour ce slogan des GJ mais aujourd hui comme eux au nom de la d\u00e9mocratie et la republique il doit demisdionner,", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:39", "Geo": ""}, "1091106966229925899": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@JMaireofficiel Mr le D\u00e9put\u00e9, les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de ce jour sur l' affaire Benalla, pas tr\u00e8s jolies, pour LERM et votre Patron- tristement lamentable- voir naus\u00e9abond-", "Mentions": "@JMaireofficiel", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:27", "Geo": ""}, "1091106945992400896": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ha\u00efti- Affaire PetroCaribe: la Cour des Comptes et du Contentieux Administratif soumet un rapport incomplet au s\u00e9nat de la R\u00e9publique. - https://www. juno7.ht/haiti-affaire- petrocaribe-la-cour-des-comptes-et-du-contentieux-administratif-soumet-un-rapport-incomplet-au-senat-de-la-republique/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:22", "Geo": ""}, "1091106910751866881": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "T\u00e9mara: Une femme d' affaire mari\u00e9e victime de sextorsion | LPJM https://www. lepetitjournalmarocain.com/2019/01/31/tem ara-une-femme-daffaire-mariee-victime-de-sextorsion/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:52:13", "Geo": ""}, "1091106655255883777": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tous les 6 mois il y a ce genre d\u2019 affaire \u00e0 Marseille et on appelle encore \u00e7a les meilleurs supporters de France !! Pauvre ligue une, on n\u2019a toujours rien compris dans ce championnat", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:51:13", "Geo": ""}, "1091106567985000448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tr\u00e8s bonne affaire des Knicks. Porzingis a un entourage de merde qui le conseille mal. Ils se mettent \u00e0 r\u00e9clamer des choses alors qu\u2019il est injury prone et n\u2019a encore rien prouver. Va t-il aussi accepter d\u2019\u00eatre le lieutenant de Doncic", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:52", "Geo": ""}, "1091106561936814082": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ah , oui ??? Etonnant !!! le probleme Benalla est dans le parjure par rapport \u00e0 ce qu'il a dit devant la commission d'enquete . Puni par emprisonnement , prendrait il le risque ? A suivre mais je ne crois pas que c'est du vent , on a affaire a de vulgaires pieds nickel\u00e9s !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:50:50", "Geo": ""}, "1091106387629875200": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron- #Benalla : les enregistrements qui changent tout via @Mediapart Apr\u00e8s les gilets jaunes (qui ne sont d\u2019ailleurs pas finis), voil\u00e0 la nouvelle bombe du mois de printemps de l\u2019\u00e8re Macron. Explosif https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 23:50:09", "Geo": ""}, "1091106332034428928": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour la premi\u00e8re fois depuis le d\u00e9but de cette affaire (et m\u00eame si la perspective de \"l'apr\u00e8s\" ne me r\u00e9jouit gu\u00e8re), je pense qu'il y a l\u00e0 de quoi potentiellement faire sauter Macron et quelques gros poissons. Tout dans cette affaire pue le syst\u00e8me mafieux et la fatuit\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:55", "Geo": ""}, "1091106265013596160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Franchement l\u2019 affaire Benalla, le peuple fran\u00e7ais n\u2019en a rien \u00e0 cirer c\u2019est le cadet de ses soucis dans la conjoncture actuelle le peuple fran\u00e7ais a comme seul souci son frigo et son deuxi\u00e8me souci c\u2019est le frigo ainsi que le troisi\u00e8me et le quatri\u00e8me et le \u00e9ni\u00e8me.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:40", "Geo": ""}, "1091106206075273217": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce n'est pas une affaire qui se r\u00e8gle entre deux \u00e9tats, la diplomatie ne rentre pas en compte, il y aucun risque de guerre ou de repr\u00e9sailles \u00e9conomique, il s'agit se sois disant ressortissant fran\u00e7ais. Oui, ils viennent en France pour \u00e9viter la peine en Syrie.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:25", "Geo": ""}, "1091106156129349633": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Extrait de \u201cCrimes\u201d sur NRJ12 sur l\u2019 affaire du meurtre de Marie Trintignant par Bertrand Cantat https:// vclip.click/index.php/2019 /01/31/extrait-de-crimes-sur-nrj12-sur-laffaire-du-meurtre-de-marie-trintignant-par-bertrand-cantat/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:49:14", "Geo": ""}, "1091105957919313921": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ou alors du Hafez, Lopez, Djajeje (malgr\u00e9 son affaire de violence a plut\u00f4t r\u00e9ussi...) Mesloub, Habibou, Diarra. Tu vois on peut aussi faire une liste des joueurs ayant r\u00e9ussi et est arriv\u00e9 \u00e0 la fin du mercato", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:48:26", "Geo": ""}, "1091105875190632449": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Plenel \u00e0 fait son teasing comme un vulgaire animateur de t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9, \u00e0 coup de ALERTE ! R\u00c9V\u00c9LATION. AFFAIRE DU SI\u00c8CLE. ATTENDEZ VOUS \u00c0 VOIR CE QUE VOUS ALLEZ VOIR ! mais surtout, ABONNEZ VOUS ! Et tout \u00e7a pour \u00e7a Plenel ? Eh ben. #mediapart https:// twitter.com/edwyplenel/sta tus/1090950364315164672 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#mediapart", "Date": "2019-01-31 23:48:07", "Geo": ""}, "1091105749470720002": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire d etat ca marche pas ! C est du vide parlons de fillon ? A t il rembours\u00e9 toute la campagne???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:47:37", "Geo": ""}, "1091105731070386177": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ha\u00efti- Affaire #PetroCaribe : la Cour des Comptes et du Contentieux Administratif soumet un rapport incomplet au s\u00e9nat de la R\u00e9publique. https://www. juno7.ht/haiti-affaire- petrocaribe-la-cour-des-comptes-et-du-contentieux-administratif-soumet-un-rapport-incomplet-au-senat-de-la-republique/ \u2026 via @juno7", "Mentions": "@juno7", "Hashtags": "#PetroCaribe", "Date": "2019-01-31 23:47:32", "Geo": ""}, "1091105587054723072": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Benzema avait un fauteuil en EDF, m\u00eame quand il \u00e9tait moins bon, Deschamps lui a fait confiance. Il est tremp\u00e9 dans une sale affaire , il se fait \u00e9carter, et au lieu d'attendre que \u00e7a se calme, il met de l'huile sur le feu. Et l'EDF fait finale puis victoire.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:46:58", "Geo": ""}, "1091105382297145345": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire des 94 milliards de FCfa: \" Mamour Diallo va porter plainte apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle \" - https:// senejournal.com/2019/01/31/aff aire-des-94-milliards-de-fcfa-mamour-diallo-va-porter-plainte-aprs-la-prsidentielle/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:46:09", "Geo": ""}, "1091105338303102978": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "c\u2019\u00e9tait l\u2019 affaire de l\u2019ann\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:45:59", "Geo": ""}, "1091105262059044865": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je comprends le besoin vital qu'a une certaine presse de faire payer son travail. Mais j'admets avoir un peu de mal \u00e0 l'accepter quand il s'agit de trucs aussi importants. C'est une affaire d'\u00e9tat, les Fran\u00e7ais devraient avoir acc\u00e8s \u00e0 ces informations. https:// twitter.com/marineturchi/s tatus/1091086529232015362 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:45:40", "Geo": ""}, "1091105246246461440": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Extorsionaba a un empresario con la amenaza de ventilarle un affaire http:// dlvr.it/QxwgHB pic.twitter.com/LjZ9aNiYpt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:45:37", "Geo": ""}, "1091105241993486337": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On a affaire \u00e0 des truands ou je me trompe ?, dans le 1er cas , #Macron serait qui ???? une sorte de Parrain ???? https:// twitter.com/cavousf5/statu s/1091039974269616128 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron", "Date": "2019-01-31 23:45:36", "Geo": ""}, "1091105196493533185": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mr Massoudou, ardent defenseur du Franc des Colonies d'Afrique #FrancCFA & ancien cadre de la Societe Francaise Areva est soupconee de detournement de deniers publics ds 1 affaire rocambolesque portant sur plus de 800 milliards CFA impliquant ancien DG-Areva & des banques Emirati", "Mentions": "", "Hashtags": "#FrancCFA", "Date": "2019-01-31 23:45:25", "Geo": ""}, "1091105020106498048": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les dessous de l' affaire judiciaire sur la Zad via @Mediapart https:// blogs.mediapart.fr/thibaud-radin/ blog/300119/les-dessous-de-laffaire-judiciaire-sur-la-zad?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:44:43", "Geo": ""}, "1091104862945738752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un ex-enqu\u00eateur de la GRC a eu une aventure avec une t\u00e9moin dans l\u2019 affaire Surrey Six http:// rc.ca/Qxwg5S pic.twitter.com/sHorCMf4fF", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:44:05", "Geo": ""}, "1091104593168216064": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Nous sommes dans un vaudeville dont les h\u00e9ros sont les bouffons qui feuilletonnent sur Benalla le vigile \u00e0 l'ego surdimensionn\u00e9. Rien d'autre qu'une affaire des tas de comiques qui s'en repaissent https:// twitter.com/grebert/status /1090986807376920576 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:43:01", "Geo": ""}, "1091104563631964162": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "A t'il eu a r\u00e9pondre sur les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de l' affaire #BenallaMacronGate ou sur les violences polici\u00e8res? Non? Aucun int\u00e9r\u00eat de d\u00e9battre avec lui alors !! https:// twitter.com/lamontagne_fr/ status/1091097293904924673 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#BenallaMacronGate", "Date": "2019-01-31 23:42:54", "Geo": ""}, "1091104555205607431": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Karim Benzema restera un joueur avec une salle image. Celle de la sex stape et de l affaire valbuena.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:42:52", "Geo": ""}, "1091104535878291456": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le ministre des finances du Niger qui a d\u00e9fendu le CFA sur les ondes de @RFI vient d'\u00eatre remplac\u00e9. Affaire d'instabilit\u00e9 gouvernementale, m\u00eame Niger conna\u00eet \u00e7a. #Adjib #Tchad pic.twitter.com/bDpvTqDngq", "Mentions": "@RFI", "Hashtags": "#Adjib #Tchad", "Date": "2019-01-31 23:42:47", "Geo": ""}, "1091104437505007617": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Votre endoctrinement est incroyable. Dans TOUT pays d'Europe du Nord, Macron aurait \u00e9t\u00e9 d\u00e9barqu\u00e9 d\u00e8s les pr\u00e9misses de l' affaire Benalla. Vous ne vous rendez pas compte...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:42:24", "Geo": ""}, "1091104252406185989": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Secret de l'instruction ? Il fallait s'en soucier en 2017 avec \"l' affaire \" Fran\u00e7ois Fillon. Soit le secret s'applique \u00e0 tout le monde soit \u00e0 personne.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:41:40", "Geo": ""}, "1091104228590931970": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "il ferait mieux de faire le canard, avec l' affaire d'\u00e9tat #Benalla il a de quoi faire", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 23:41:34", "Geo": ""}, "1091104217610240001": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "de villiers comme garant de l' affaire .. disons que les temps ont bien chang\u00e9 #Lesvoixdelinfo pic.twitter.com/RA1PoD4Ave", "Mentions": "", "Hashtags": "#Lesvoixdelinfo", "Date": "2019-01-31 23:41:31", "Geo": ""}, "1091104133736730624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quelle lamentable affaire ...la France sert de paillasson a une clique de menteurs profiteurs qui pi\u00e9tinent la R\u00e9publique ses institutions et son peuples...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:41:11", "Geo": ""}, "1091103965784297472": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire tr\u00e8s grave certes, mais \u00e7a suffit de tourner autour du pot. Tout cela est une mise en sc\u00e8ne cousue de fil d'or pour endormir la populasse. Quand vous aurez fini de nous prendre pour des cons, vous nous ferez signe(??)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:40:31", "Geo": ""}, "1091103914454384640": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Argument de merde l\u00e2che l' affaire !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:40:19", "Geo": ""}, "1091103703392751618": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bon je galere \u00e0 copier le lien mais Si Tu cherches un tout petit peu tu trouves direct ! Il y a tout sur le net . Dur de trier parfois mais bon vu que plus rien ne m \u00e9tonne... perso comme tout le monde J appr\u00e9ciais les Obama jusqu'\u00e0 l affaire du Pizzagate....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:39:29", "Geo": ""}, "1091103502003253249": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je connais de bon avocats, quand je vais leur raconter l' affaire ils vont chialer de rire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:38:41", "Geo": ""}, "1091103481480519682": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sans preuve, il n'y a personne \u00e0 croire. Il n'y a rien de concret dans cette affaire , juste 2-3 screens qui circule sur internet", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:38:36", "Geo": ""}, "1091103405202989061": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le PSG ne doivent pas recruter un ailier gauche di maria fait l\u2019 affaire pour 10 semaines personnes n\u2019acceptera de venir au PSG pour jouer 10 semaines de plus il faudrait qu il soit au dessus de di Maria #OCF", "Mentions": "", "Hashtags": "#OCF", "Date": "2019-01-31 23:38:18", "Geo": ""}, "1091103213321928705": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Comment? @YaelBRAUNPIVET n\u2019est pas invit\u00e9e? Mais pourtant elle pr\u00e9side bien la commission qui a fait le m\u00eame travail sur l\u2019 affaire #benalla a l\u2019 @AssembleeNat ? Un d\u00e9tail m\u2019a \u00e9chapp\u00e9? Cet ostracisme envers @LaREM_AN est scandaleux de la part de cette cha\u00eene !", "Mentions": "@YaelBRAUNPIVET @AssembleeNat @LaREM_AN", "Hashtags": "#benalla", "Date": "2019-01-31 23:37:32", "Geo": ""}, "1091103116676734977": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Que le gouvernement et les m\u00e9dias nous disent que ce n'est pas une affaire d'Etat. Beaucoup trop de personnes concern\u00e9es, beaucoup trop de mensonges mais encore peu de condamnations. #France #BenallaGate #Macron #OuEstLeCoffre https:// twitter.com/AlertesInfos/s tatus/1091075280410738689 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#France #BenallaGate #Macron #OuEstLeCoffre", "Date": "2019-01-31 23:37:09", "Geo": ""}, "1091103063849472000": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il a d\u00e9j\u00e0 le Venezuela \u00e0 r\u00e9tro p\u00e9daler, pas envie de s engager pour une simili affaire d Etat qui sert surtout \u00e0 mediapart pour faire sa promo ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:36:56", "Geo": ""}, "1091102919439585280": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire Benalla est relanc\u00e9e suite \u00e0 un enregistrement t\u00e9l\u00e9phonique r\u00e9v\u00e9l\u00e9 aujourd'hui. C'est du lourd. Je l'ai tweet\u00e9. Sommes gouvern\u00e9s par une bande de branquignoles. Pauvre France !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:36:22", "Geo": ""}, "1091102889735610369": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Personne ne remet en cause son talent. Mais \u00e7a ne suffit pas dans la vie d\u2019un groupe. L\u2019 affaire Valbuena s\u2019est pass\u00e9e au sein de l\u2019edf. Ce n\u2019est pas acceptable. Et sa communication derri\u00e8re a \u00e9t\u00e9 catastrophique et mal vue par la majorit\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:36:15", "Geo": ""}, "1091102812212215808": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le comportement que lui et son entourage ont eu durant l' affaire notamment les sorties m\u00e9diatiques inappropri\u00e9es vis-\u00e0-vis de la France et de Deschamps. Les likes de Benzema sur les posts de Booba...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:35:56", "Geo": ""}, "1091102703579729921": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \u00e9pisode 5 ou 6 ? Le \"feuilleton de l'\u00e9t\u00e9 \" prend une tout autre tournure ... #Benalla #Macron", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron", "Date": "2019-01-31 23:35:30", "Geo": ""}, "1091102703214870528": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Seul @mediapart peut savoir s'il y a un lien entre l'hospitalisation de #Gibelin , ce haut grad\u00e9 de la police qui avait contredit l\u2019\u00c9lys\u00e9e dans l\u2019 affaire Benalla et le scoop des conversations de #Benalla avec #Crase sur #Macron", "Mentions": "@mediapart", "Hashtags": "#Gibelin #Benalla #Crase #Macron", "Date": "2019-01-31 23:35:30", "Geo": ""}, "1091102649792036869": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Manu accul\u00e9 par les r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart nous innonde de ces petites diarrh\u00e9es verbales pour d\u00e9tourner notre attention de cette affaire d'\u00c9tat qui promet encore de tr\u00e8s grosses r\u00e9v\u00e9lations ! Continue Manu, ton mandat n'ira pas \u00e0 son terme ! #MacronDestitution #GiletsJaunes https:// twitter.com/AbitbolGeorge1 /status/1091086537394130952 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#MacronDestitution #GiletsJaunes", "Date": "2019-01-31 23:35:18", "Geo": ""}, "1091102600659984392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:35:06", "Geo": ""}, "1091102514060189697": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une recrue de poids la grosse affaire du mercato", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:34:45", "Geo": ""}, "1091102463854297089": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J\u2019ai l\u2019impression de revivre l\u2019 affaire #woerth #bettencourt ou bien #cahusac ! On ne s\u2019ennuie jamais avec @Mediapart", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#woerth #bettencourt #cahusac", "Date": "2019-01-31 23:34:33", "Geo": ""}, "1091102400910422016": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est un peu plus compliqu\u00e9 car on peut maintenir en vie quelqu'un longtemps... Le pblm de cette affaire c'est qu'on ne sait pas quel projet de vie il aurait voulu pour lui et qu'il y a une bataille familiale pour d\u00e9cider de ce projet a sa place.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:34:18", "Geo": ""}, "1091102305024393217": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il suffit de 58 d\u00e9put\u00e9s pour entamer une proc\u00e9dure de destitution de #macron . Et l' affaire #BenallaMacronGate pourrait largement la justifier...", "Mentions": "", "Hashtags": "#macron #BenallaMacronGate", "Date": "2019-01-31 23:33:55", "Geo": ""}, "1091102291980177408": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ". @partisocialiste Qui se souvient de cette affaire des vrais faux passeports et du Carrefour du d\u00e9veloppement ? La cavale d'un agent double http:// po.st/3qQ22s via @LExpress", "Mentions": "@partisocialiste @LExpress", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:33:52", "Geo": ""}, "1091102171842727937": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apr\u00e8s, tout d\u00e9pend de la quantit\u00e9 de m\u00e9lasse \u00e0 retirer. Mais sinon, un sac de riz f'ra viens l' affaire !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:33:24", "Geo": ""}, "1091101863154462720": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qu'on a fera tr\u00e8s bien l' affaire , le soucis des supporters parisiens c'est qu'ils sont devenus des enfants g\u00e2t\u00e9s trop exigeants 'bordel regardez l'\u00e9quipe qu'on a elle fait r\u00eaver, combien de clubs aimerait avoir nos joueurs ?? Verrati, Paredes, Draxler voir Rabiot...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:32:10", "Geo": ""}, "1091101862156292096": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Par ailleurs, je salue le PM de ne pas s'\u00eatre embarqu\u00e9 dans cette affaire d'islamophobie. Ce concept est controvers\u00e9 et hautement id\u00e9ologique. S'il correspond parfois \u00e0 une certaine r\u00e9alit\u00e9, il sert aussi, chez plusieurs \u00e0 gauche, \u00e0 emp\u00eacher tout d\u00e9bat libre sur l'islam.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:32:10", "Geo": ""}, "1091101699702444033": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Rien d'\u00e9tonnant ! La place de Ferrand est en prison. L' affaire des Mutuelles de Bretagne, avec la complicit\u00e9 de sa femme, est un pur scandale ! Quand \u00e0 cette d\u00e9put\u00e9e grotesque, \u00e7a ne vaut m\u00eame la peine qu'on s'y arr\u00eate. Du LREM pur sucre : c'est \u00e0 dire le n\u00e9ant. #VironsMacron", "Mentions": "", "Hashtags": "#VironsMacron", "Date": "2019-01-31 23:31:31", "Geo": ""}, "1091101525626314752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de #Mediapart concernant l' affaire #Benalla , le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique sert une fois de plus la soupe au Rassemblement National pour les prochaines \u00e9lections.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart #Benalla", "Date": "2019-01-31 23:30:50", "Geo": ""}, "1091101440347643905": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il me tarde la fin de cette affaire il me tarde surtout que toute la v\u00e9rit\u00e9 soit mis au grand jour et que chacun quel qui soit paye ses fautes m\u00eame au plus haut pic.twitter.com/721ZzS0o6E", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:30:29", "Geo": ""}, "1091101439806631936": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Messieurs les farouches d\u00e9fenseurs de la loi et de l'ordre public, d\u00e9put\u00e9s ayant vot\u00e9 la loi \"anti casseurs/ GJ\", nous attendons vos appels au respect de la loi et au renforcement des sanctions concernant, par exemple, les derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations de l' affaire Benalla. Non ? Mince.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:30:29", "Geo": ""}, "1091101370340573190": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Personnellement la je viens tout juste de descendre de mon p\u2019tit Airbus en classe affaire , la chu a Dubai trkl pic.twitter.com/JM6CzOAt9I", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:30:13", "Geo": ""}, "1091101360592953344": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je sens que \u00e7a va devenir un running gag cette affaire mais si c\u2019est dans un bon esprit, aucun souci! Il faut savoir se moquer de soi-m\u00eame (bravo pour ton mercato amigo @maximejacques )", "Mentions": "@maximejacques", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:30:10", "Geo": ""}, "1091101317861277696": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une pulsion \u00e9trange am\u00e8ne un jeune gar\u00e7on \u00e0 commettre l'irr\u00e9parable. Qu'est-ce qui a donc bien pu le pousser \u00e0 assassiner ses parents volontairement? Enqu\u00eatez sur l' affaire au c\u00f4t\u00e9 du lieutenant Ambrose dans la saison 2 de La p\u00e9cheresse sur @addikTV pic.twitter.com/BpjNjDkz94", "Mentions": "@addikTV", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:30:00", "Geo": ""}, "1091101221589606400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@fabricearfi est ce qu'il reste des info qui ne sont pas encore publi\u00e9es sur l' affaire #Benalla ? Une sorte de #benallaGate4", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "#Benalla #benallaGate4", "Date": "2019-01-31 23:29:37", "Geo": ""}, "1091101169542414338": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Oups !!! Affaire d'\u00e9tat ? Ils sont emprisonn\u00e9s quand, les - le - responsable ? ...b\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea oui: pour les #giletsjaunes , on s'emb\u00eate pas avec le respect de la loi, hop: enfermement abusif. Cherchons l'erreur ? #injusticesociale https:// twitter.com/publicsenat/st atus/1090994756648235008 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#giletsjaunes #injusticesociale", "Date": "2019-01-31 23:29:25", "Geo": ""}, "1091101085794820097": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quand Jean-Luc M\u00e9lenchon cherche \u00e0 ne pas rendre hommage au travail de @Mediapart sur l' affaire #Benalla vu que M\u00e9diapart c'est que des m\u00e9chants pro-macron qui ont parl\u00e9 de la perquisition chez lui et \u00e0 la FI. (All\u00e9gorie) pic.twitter.com/ddRI6bhMBz", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 23:29:05", "Geo": ""}, "1091101077313896448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "les macronistas qui trollaient en masse \"l' affaire qui fait pschiit\" sont les v\u00e9ritables fossoyeurs de la d\u00e9mocratie #BenallisationDuMal #MacronBenallaCraze https:// twitter.com/publicsenat/st atus/1090994756648235008 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#BenallisationDuMal #MacronBenallaCraze", "Date": "2019-01-31 23:29:03", "Geo": ""}, "1091101063556542469": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "News: 2 jeunes hommes ont \u00e9t\u00e9 appr\u00e9hend\u00e9s dans une affaire de contre-bandes. alors qu'ils se blotissaient dans l'obscurit\u00e9, l'un contre l'autre, c'est gr\u00e2ce \u00e0 mr Al Cius qu'ils ont \u00e9t\u00e9 surpris en train de contrer leurs bandes.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:28:59", "Geo": ""}, "1091101026000752642": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un peu d\u00e9solant venant de votre part. Depuis le d\u00e9but cette affaire est l' #affaireMacron", "Mentions": "", "Hashtags": "#affaireMacron", "Date": "2019-01-31 23:28:50", "Geo": ""}, "1091100837756194816": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Outre le fait qu\u2019il soit malpoli, personne ne va lui rappeler que la cote de kb \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 basse avant l\u2019 affaire Valbuena? Aucun racisme derri\u00e8re, juste un comportement sur le terrain laissant \u00e0 penser qu\u2019il se fiche compl\u00e8tement de l\u2019edf... @DanielRiolo #RMCLive", "Mentions": "@DanielRiolo", "Hashtags": "#RMCLive", "Date": "2019-01-31 23:28:06", "Geo": ""}, "1091100680599863297": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@AfterRMC je suis archi fan de benzema mais c'est l \u00e9mission la plus nul de l'ann\u00e9e.. aucun des 2 ne s\u2019\u00e9coutent. on reparle d affaire d il y a 4 ou 2 ans... ils ne reviendra h\u00e9las jamais donc on stoppe non.?", "Mentions": "@AfterRMC", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:27:28", "Geo": ""}, "1091100628066156553": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bon, enfin ! Une bonne affaire de faite. https:// twitter.com/mapaquet/statu s/1091099452851605505 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:27:16", "Geo": ""}, "1091100624446459905": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le syndicat de la magistrature condamn\u00e9 dans l\u2019 affaire du #murdescons . \u00ab La conception, (...) et la diffusion du \u201cmur des cons\u201d sont inconcevables de la part de magistrats, compte tenu de la mission et du r\u00f4le particuliers de l'autorit\u00e9 judiciaire dans une soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9mocratique \u00bb https:// twitter.com/wdesaintjust/s tatus/1091095107833614336 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#murdescons", "Date": "2019-01-31 23:27:15", "Geo": ""}, "1091100560198172675": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce n'est pas ce que j'ai dit ;1) M\u00e9diapart fait son boulot en sortant l' affaire dont la Justice se saisit ; 2) \u00e0 partir de l\u00e0, si le journal a d'autres \u00e9l\u00e9ments il les transmet au juge et pas au r\u00e9dacteur en chef 3) le journal n'a plus aucune raison de jouer \u00e0 l'enqu\u00eateur public https:// twitter.com/Mama9193P/stat us/1091096880338141186 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:26:59", "Geo": ""}, "1091100516132757504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Benzema a un mauvais comportement, l\u2019enregistrement sur l\u2019 affaire Valbuena le prouve. il est hautain, il manque d\u2019humilit\u00e9. Sa seule fa\u00e7on de communiquer c\u2019est des photos devant son jet ses voitures ou sa piscine. Il se donne une image de rapeur qui ne plait pas \u00e0 la majorit\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:26:49", "Geo": ""}, "1091100372058419205": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est tellement mignon ce qu'il a \u00e9crit, dis lui juste de ne pas l\u00e2cher l' affaire inchallah peut \u00eatre que \u00e7a ira car la meuf elle n'est pas si indiff\u00e9rente que \u00e7a donc j'en d\u00e9duis qu'il a juste perdu une bataille pas la guerre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:26:15", "Geo": ""}, "1091100008068382722": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui est invraisemblable..c'est que moi..petite souris de rien du tout..j'avais dit la m\u00eame chose il y a plus d'un an!!!..parfois en voyant cette bonne femme et tous ces potes..je me dis qu'on a affaire \u00e0 des imposteurs. ... . https:// twitter.com/CelineEvitable /status/1091076984908722177 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:24:48", "Geo": ""}, "1091099834369495040": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Extorsionaba a un empresario con la amenaza de ventilarle un affaire http:// dlvr.it/Qxwbpc", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:24:06", "Geo": ""}, "1091099805672194049": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@CCastaner vous avez un sacr\u00e9 kulo d'\u00e9num\u00e9rer les nom de ceux qui sont morts, au parlement, car ces votre faute !!!; A vous et a votre dictateur Macron homicide involontaire qu'on dit; allez sur le terrain monsieur l'incomp\u00e9tent!!.et l' affaire benalla sa dit quoi?!?! incomp\u00e9tent pic.twitter.com/5lcQenYWOE", "Mentions": "@CCastaner", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:23:59", "Geo": ""}, "1091099631818293249": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pendant longtemps personne ne s'en est inqui\u00e9t\u00e9 Ce n'est plus le cas, depuis l' affaire Cahuzac en gros, o\u00f9 on a r\u00e9alis\u00e9 qu'il \u00e9tait temps de mettre de l'ordre. Sous Hollande on a commenc\u00e9 et ceci en est la suite logique", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:23:18", "Geo": ""}, "1091099610213429248": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla va faire exploser le syst\u00e8me macroniste. Quelques ann\u00e9es apr\u00e8s l' affaire Buisson au temps de Sarkozy, on revient \u00e0 des \u00e9coutes suivis par m\u00e9diapart. 2019 sera l'ann\u00e9e du basculement.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 23:23:13", "Geo": ""}, "1091099353685639168": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "D\u00e9sol\u00e9 c\u2019est plus un pompier pyromane ici ....vous semblez d\u00e9fendre l\u2019ind\u00e9fendable cette affaire devient tr\u00e8s grave car ne l\u2019oublions pas quand m\u00eame il y a plusieurs parjures devant deux commissions ! De ce fait ,C\u2019est sans aucun doute une affaire d\u2019\u00e9tat !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:22:12", "Geo": ""}, "1091099221342736390": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C\u2019est vrai mais la grande le\u00e7on (comme dans l\u2019 affaire Laurey d\u2019ailleurs), c\u2019est qu\u2019il vaut mieux ne plus rien dire, puisque d\u00e8s qu\u2019on l\u2019ouvre, on est sanctionn\u00e9. Qu\u2019on ne s\u2019\u00e9tonne pas ensuite quand les joueurs et entra\u00eeneurs nous sortiront la langue de bois", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:21:40", "Geo": ""}, "1091099019244433409": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "SONDAGE- \u00cates-vous choqu\u00e9 des nouveaux rebondissements de l' affaire #Benalla ? (\u00c0 partager pour avoir un plus large \u00e9chantillon de votants)", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 23:20:52", "Geo": ""}, "1091098819360681985": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Essayer de persuader la personne refusant d'\u00eatre sauv\u00e9e en appr\u00e9hendant la situation. Si tu vois qu'elle persiste sur son \u00e9garement, cale l' affaire avant que tu t'assombris dans son d\u00e9lire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:20:04", "Geo": ""}, "1091098751698116608": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dans laquelle il est impliqu\u00e9. Qui est na\u00eff ? Ceux qui ferment les yeux sur les autres zones d\u2019ombres de cette affaire ? Parce que oui y\u2019a une affaire Benalla et qu\u2019on le veuille ou non, E. Macron est directement concern\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:19:48", "Geo": ""}, "1091098735139016711": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il est dans le coma et comme ils parlent de l' affaire en sa pr\u00e9sence du coup il revit cette histoire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:19:44", "Geo": ""}, "1091098618680012806": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les attaques sur Bellamy sont uniquement pour d\u00e9tourner l\u2019opinion publique de l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat Benalla Macron Castaner", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:19:16", "Geo": ""}, "1091098518457106432": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Thauvin, cel\u00e0 aurait \u00e9t\u00e9 un lyonnais, jamais il aurait \u00e9cop\u00e9 de cette sanction,,ni sur le terrain ni en commission, Aulas ne l'aurait pas permis et la commission ne l'aurait pas fait#EDS", "Mentions": "", "Hashtags": "#EDS", "Date": "2019-01-31 23:18:53", "Geo": ""}, "1091098424785678336": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "A l'instar de l'annonce du prochain album d'un artiste musicien, un communiqu\u00e9 d\u00fbment sign\u00e9 aurait fait l' affaire , bon \u00e7a viendra avec le temps, courage", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:18:30", "Geo": ""}, "1091098058283253760": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019intelligence n\u2019est pas affaire de dipl\u00f4mes. Elle peut aller avec mais ce n\u2019est pas son \u00e9l\u00e9ment premier. L\u2019intelligence est la force solitaire, d\u2019extraire du chaos de sa propre vie la poign\u00e9e de lumi\u00e8res... https://www. facebook.com/bookshopmagazi nenews/posts/1251246745000012 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:17:03", "Geo": ""}, "1091098003212066817": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le 3\u00e8me mort de l\u2019 affaire Gregory #cdanslair 12.07.2017 https:// youtu.be/SP0_OQFLiMc via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#cdanslair", "Date": "2019-01-31 23:16:50", "Geo": ""}, "1091097976842473475": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Qui a demand\u00e9 l\u2019avis de l\u2019inconnu Bellamy? L\u2019 affaire @Bellamy nous pend au nez", "Mentions": "@Bellamy", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:16:43", "Geo": ""}, "1091097911398711299": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je viens de me faire emmerder par un mec bourr\u00e9 au bar ... parce qu'on lui a fait remarquer que s' affaire 4x de suite sur moi \u00e7a commen\u00e7ait \u00e0 faire bcp. Dur de garder son calme quand le mec continue encore et encore (alors que tu lui demandes d'arr\u00eater et qu'apr\u00e8s tu l'ignores)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:16:28", "Geo": ""}, "1091097781178118144": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Des amateurs de faillites ou de redressements judiciaires? ils ont taper \u00e0 la bonne porte, le Mr est excellent pour couler une affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:15:57", "Geo": ""}, "1091097637087076354": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Baon! Bonne affaire de faite!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:15:22", "Geo": ""}, "1091097614467190785": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et m'en inspirer pour composer une musique, je peux ? :D PS : si je le fais, \u00e7a ne sera pas avant le 10 fev, je n'ai plus de pc sous la main d'ici l\u00e0 :'( mais papiers et stylos feront l' affaire en attendant :p", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:15:17", "Geo": ""}, "1091097493516021765": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bon, on est tous d'accord que la nouvelle saison de l' Affaire Benalla s'annonce nulle par rapport aux pr\u00e9c\u00e9dentes ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:14:48", "Geo": ""}, "1091097490450014209": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est quelle affaire de ''ma reine'' qui est dans ma grande famille encore, g\u00eanant", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:14:47", "Geo": ""}, "1091097364482396160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je pr\u00e9f\u00e8re des personnes qui dise haut fort ce qui va pas qui a faire grincer certaines personnes qu avoir affaire \u00e0 des gens qui t emp\u00eache de parler c est en disant les choses qu on fait bouger les choses https://www. facebook.com/10000315006017 9/posts/2032853960162920/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:14:17", "Geo": ""}, "1091097298866761737": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les r\u00e8gles n'arr\u00eatent pas de changer. Certains ont des passe-droit, d'autre pas. Les CGU de l'App Store sont extr\u00eamement floues sur de nombreux points. Rien n'est noir ou blanc dans cette affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:14:02", "Geo": ""}, "1091097265786286081": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Au moins avec fatshi les gens commencent \u00e0 s'exprimer, ce qui n'\u00e9tait pas le cas avc vtre ex-chef de guerre pendant 1+4. Rappelez-vous de ses propos irresponsable : basala gr\u00e8ve, bakoleba pe bakozongela musala, po baza na nzala, affaire mbudi...vous n'avez aucune le\u00e7on \u00e0 donner.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:13:54", "Geo": ""}, "1091097174128119808": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "2.\"Pour cette affaire , c'est 94 milliards de mensonges qui passent d'ailleurs \u00e0 46 milliards de mensonges. Mais, il faut quand m\u00eame le dire, il est habitu\u00e9 des faits parce qu'obnubil\u00e9 par son app\u00e9tit, son souci d'impressionner et sa recherche du buzz. \",", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:13:32", "Geo": ""}, "1091096996784586755": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sans faire de statistiques, la v\u00e9rit\u00e9 est une valeur d\u00e9sirable dans un contexte n\u00e9buleux sur une affaire d'\u00c9tat. Si Benalla et l'\u00c9lys\u00e9e sont blancs comme neige, ils seront lav\u00e9s des soup\u00e7ons et M\u00e9diapart aura juste l'air con. Je vois pas ce qui vous d\u00e9range \u00e0 tirer \u00e7a au clair.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:12:50", "Geo": ""}, "1091096880338141186": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"pris l'habitude de feuilletonner chaque fois que le journal sort une affaire alors que la Justice est saisie\" ??? Ce serait plus juste dire que la justice enqu\u00eate quand le journal sort une affaire . #Cahuzac", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cahuzac", "Date": "2019-01-31 23:12:22", "Geo": ""}, "1091096845147885568": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ". @LydiaGuirous \u00ab Chaque mois, nous avons de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations. Alexandre #Benalla est prot\u00e9g\u00e9 par la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique. On s\u2019achemine de plus en plus vers une affaire d\u2019Etat \u00bb. #FranceInfo", "Mentions": "@LydiaGuirous", "Hashtags": "#Benalla #FranceInfo", "Date": "2019-01-31 23:12:14", "Geo": ""}, "1091096720749006854": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Macron, bien que d\u00e9\u00e7u par Benalla, s\u2019est montr\u00e9 plut\u00f4t bienveillant \u00e0 son \u00e9gard, et alors ? Le reste ne concerne que les 2 comp\u00e8res, qui ont d\u00e9rap\u00e9 le 1er mai, et ont peut-\u00eatre collabor\u00e9 sur le contrat de s\u00e9curit\u00e9 avec le russe. C\u2019est une toute petite affaire , de droit commun. https:// twitter.com/Chamade69/stat us/1091003975749513216 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:11:44", "Geo": ""}, "1091096698083004421": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Oh..dans ce cas..il faut arr\u00eater de sp\u00e9culer.. ils vont l'achever.. de toute fa\u00e7on...nous avons affaire \u00e0 une bande d'assassins..ce qu'il y a derri\u00e8re doit trop \u00e9norme pour que ce soit divulguer... https:// twitter.com/TwIttNTIN/stat us/1091014861906157568 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:11:39", "Geo": ""}, "1091096697277681664": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de la #gifle : le parquet plus cl\u00e9ment en appel pour le #gendarme des Ardennes (compte-rendu d\u2019audience) https:// lessor.org/a-la-une/affai re-de-la-gifle-le-parquet-plus-clement-en-appel-compte-rendu-daudience/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#gifle #gendarme", "Date": "2019-01-31 23:11:38", "Geo": ""}, "1091096686238359552": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "http:// 1.Me El Hadj Diouf, avocat de Mamour Diallo dans l' affaire dite des 94 milliards l'opposant \u00e0 Ousmane Sonko, s'en est pris \u00e0 ce dernier. En conf\u00e9rence de presse, ce mercredi, la robe noire parle de \"94 milliards de mensonges\" #kebetu", "Mentions": "", "Hashtags": "#kebetu", "Date": "2019-01-31 23:11:36", "Geo": ""}, "1091096636661604358": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La cour supr\u00eame vient de rendre un arr\u00eat en se d\u00e9clarant incomp\u00e9tente suite \u00e0 la plainte de l'UFDG en annulation d'un recours pour exc\u00e8s de pouvoir de la decision du Ministre de l'administration du Territoire Bour\u00e9ma Cond\u00e9 dans l' affaire de l'\u00e9lection du maire de matoto.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:11:24", "Geo": ""}, "1091096388241379328": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ce qui est assez , c'est la fa\u00e7on de pr\u00e9senter les choses : d\u00e9j\u00e0 dire affaire Macron-Benalla, c'est tr\u00e8s malhonn\u00eate puisque Macron n'est pas concern\u00e9 par l'information en question. Et apr\u00e8s vendre le truc comme une BREAKING NEWS alors que c'est du vide, c'est pas du journalisme", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:10:25", "Geo": ""}, "1091096259098595328": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Manque quelques costumes de marque dans cette affaire . https:// twitter.com/supermegadrivi n/status/1091004773707456515 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:09:54", "Geo": ""}, "1091096195429220355": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "CPI: le r\u00f4le de Nicolas Sarkozy et de la fran\u00e7afrique dans l\u2019 affaire Gbagbo http:// opr.news/c1f819b4_ci", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:09:39", "Geo": ""}, "1091096152936714246": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est un peu plus complexe que cela cette affaire de Vincent...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:09:29", "Geo": ""}, "1091096150751539200": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec la d\u00e9rive droiti\u00e8re d'une tr\u00e8s grande partie de la classe politique, partant des socialistes lib\u00e9raux \u00e0 la droite classique qui bascul\u00e9 \u00e0 l'extr\u00eame. Il faut pas l\u00e2cher l' affaire les amis. Il faut plus que jamais porter une politique de gauche. Y a du travail les gars. https:// twitter.com/laurentwauquie z/status/1090712255136710658 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:09:28", "Geo": ""}, "1091095860325371904": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de grains de bouillie j\u2019ai commenc\u00e9 avec Fatima...o\u00f9 on est arriv\u00e9 l\u00e0...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:08:19", "Geo": ""}, "1091095786694344705": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un membre du cabinet de l\u2019Elys\u00e9e faisant affaire avec une puissance \u00e9trang\u00e8re alors qu\u2019il \u00e9tait en connaissance de secrets int\u00e9ressant la D\u00e9fense ... comment appelez-vous cela ? Les agences de renseignements sont tr\u00e8s inqui\u00e8tes sur les informations qui auraient pu \u00eatre divulgu\u00e9es", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:08:01", "Geo": ""}, "1091095775097090048": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il me regal Karim Djaziri ancien agent de Benzema il l\u00e2che et r\u00e9tablit des v\u00e9rit\u00e9s de fou par rapport \u00e0 Benzema avec son affaire avec Valbuena, l'embrouille avec Deschamps, avec la f\u00e9d\u00e9. Le Gra\u00ebt qui tiens des propos racistes vis \u00e0 vis de Karim @FFF @Benzema @MathieuVal8 #Benzema https:// twitter.com/AfterRMC/statu s/1091089367421120512 \u2026", "Mentions": "@FFF @Benzema @MathieuVal8", "Hashtags": "#Benzema", "Date": "2019-01-31 23:07:59", "Geo": ""}, "1091095680288989184": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tu t\u2019en souviens quand \u00ab l\u2019 affaire Leonarda \u00bb nous paraissait le Max\u2019 de la pol\u00e9mique et de la tension institutionnelle? C\u2019\u00e9tait bien hein? #AffaireBenalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 23:07:36", "Geo": ""}, "1091095564287131648": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Retour de l'enfant prodigue @JulieRg2 ? 35m la saison, une affaire ... https:// twitter.com/nbermond6/stat us/1091080846264684544 \u2026", "Mentions": "@JulieRg2", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:07:08", "Geo": ""}, "1091095551788105728": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Benalla : ce SMS de Macron qui donne une autre ampleur \u00e0 l' affaire https://www. linternaute.com/actualite/poli tique/1476097-benalla-ce-sms-de-macron-qui-donne-une-autre-ampleur-a-l-affaire/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:07:05", "Geo": ""}, "1091095310921801729": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J\u2019en oublie s\u00fbrement mais c\u2019est vrai que \u00e7a n\u2019int\u00e9resse personne, d\u2019ailleurs m\u00eame les journalistes ne semblent pas s\u2019\u00eatre pench\u00e9 sur le fond du probl\u00e8me qui est pourquoi les plus hautes autorit\u00e9s lui ob\u00e9issaient ? L\u2019 affaire du car des bleus, disparition de la coupe etc...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:06:08", "Geo": ""}, "1091095289639907329": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Met zo'n argument heeft hij zich toch ook uit de Waterfront affaire weten te redden?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:06:03", "Geo": ""}, "1091095078272147456": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Benalla a fait toutes ses armes au PS, garde du corps de Mme Aubry puis de Hollande pendant sa campagne, il atterri \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e en 2012 et oui pas 2017 mais 5 ans avant, d'o\u00f9 son incroyable silence dans cette affaire non? et il le file la t\u00eate d\u00e9j\u00e0 gonfler a Manu pour lui nuire ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:05:12", "Geo": ""}, "1091094995405287424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:04:53", "Geo": ""}, "1091094912228093952": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a a quelque chose de surr\u00e9aliste de parler d\u2019\u00e9lection EU en ce moment je comprend que \u00e7a vous int\u00e9resse mais nous vraiment pas pour le moment le pays est compl\u00e8tement bouscul\u00e9 affaire benalla gilet jaune gr\u00e8ve du 5 loi anti casseurs Macron qui avance vers la dictature bizarre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:04:33", "Geo": ""}, "1091094877889355776": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Prenons le 16m2 le moins cher : 550\u20ac au lieu de 1300\u20ac, c'est forc\u00e9ment une affaire ! (Si on passe sur le fait que les toilettes soient communs \u00e0 tout l'\u00e9tage et sur le palier.) OH WAIT, il d\u00e9passe quand m\u00eame de 80\u20ac le loyer major\u00e9 de ce quartier du 18\u00e8me, soit 960\u20ac par an. pic.twitter.com/UZyZ8t3RSt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:04:25", "Geo": ""}, "1091094856909418496": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benallagate #MacronGate Le volet russe de l' affaire #Benalla est une affaire d'\u00e9tat. Le plus proche collaborateur de Macron qui d\u00e9tient une habilitation secret-defense rencontre un oligarque russe pour finaliser un contrat alors qu'il est encore \u00e0 l'Elys\u00e9e ! #giletsjaunes https:// twitter.com/Loopsidernews/ status/1091043998406463489 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benallagate #MacronGate #Benalla #giletsjaunes", "Date": "2019-01-31 23:04:20", "Geo": ""}, "1091094850815094784": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "alors l\u00e0 mon grand... tu vas tout de suite supprimer cette vid\u00e9o, on parle pas mal de king squeezie sinon on a affaire \u00e0 moi. https:// twitter.com/TheKairi78/sta tus/1091070356335575041 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:04:18", "Geo": ""}, "1091094801141911552": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel #Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron", "Date": "2019-01-31 23:04:06", "Geo": ""}, "1091094712247873537": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@AfterRMC il est pr\u00e9tentieux votre invit\u00e9 !!! Et l' affaire de la d\u00e9claration dans Marca au sujet de Dechamp, c'est aussi un complot Donc? Pauvre Karim...", "Mentions": "@AfterRMC", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:03:45", "Geo": ""}, "1091094705688010752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00e7a concerne Benalla, employ\u00e9 de l'Elys\u00e9e, pas un \u00e9lu, et qui par ailleurs a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9. Macron est il concern\u00e9 ? Non. En quoi s'agit-il d'une affaire d'Etat ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:03:44", "Geo": ""}, "1091094671802224643": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Encore plus fun que l' affaire Porzingis \u00e0 Dallas, mieux qu'une #Wojbomb : la quasi confirmation du d\u00e9part de Kawhi Leonard cet \u00e9t\u00e9, pour le soleil... ( de Californie?) \"les negros ne peuvent pas vivre dans ce froid\" ahah, Kawhi est un g\u00e9nie... R.I.P le Canada... #TeamBDL #NBA https:// twitter.com/KrisNationTV/s tatus/1091063401390981120 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Wojbomb #TeamBDL #NBA", "Date": "2019-01-31 23:03:35", "Geo": ""}, "1091094606626914305": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla c'est un peu le th\u00e9or\u00e8me de Pasqua : \"\"Quand on est emmerd\u00e9 par une affaire , il faut susciter une affaire dans l\u2019 affaire , et si n\u00e9cessaire une autre affaire dans l\u2019 affaire de l\u2019 affaire , jusqu\u2019\u00e0 ce que personne n\u2019y comprenne plus rien.\" pic.twitter.com/FdccdvG7Lx", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 23:03:20", "Geo": ""}, "1091094507175710722": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je ne vois pas de caisseux innocent dans cet vid\u00e9o. Je ne vois pas quel gain Obcyc peut tirer de cette affaire . Je ne vois pas d'acte gratuit de la part d'Obcyc. Etc... pic.twitter.com/qDWsnBiA7e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:02:56", "Geo": ""}, "1091094321842044928": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[Zap Actu] Affaire Benalla : dans un enregistrement choc audio datant de ... https:// youtu.be/i0MELRi9_N0 via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:02:12", "Geo": ""}, "1091094305094144002": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je veux pas faire la parano ni la victime mais c'est la 2eme fois qu'un enfant noir est victime de p\u00e9dophilie au sein d'une \u00e9cole et qu'on accuse les parents. L' affaire est trait\u00e9 comme si l'enfant mentait et tout est fait pour les faire taire!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:02:08", "Geo": ""}, "1091094032254726153": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "eh \u00e9o c'est \u00e7a de s'occuper de ce type d' affaire sur le dernier jour du mercato, \u00e7a gonnnfle les prix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:01:03", "Geo": ""}, "1091093998087929858": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "personne ne t'en voudra puisqu'on \u00e9tait (effectivement) Dimanche. Mais je comprends la tristesse. Perso apr\u00e8s avoir essay\u00e9 de prendre cinq photos de la sc\u00e8ne vide (4/5 floues) j'ai lach\u00e9 l' affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:00:55", "Geo": ""}, "1091093973731545094": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais mdr j'ai lu plusieurs de tes tweet avant pour savoir \u00e0 a qui j'avais affaire . Ta premi\u00e8re intervention a \u00e9t\u00e9 de nous qualifier \"d'h\u00e9t\u00e9ros fragile\". \u00c0 partir de l\u00e0 on cerne assez facilement le personnage. On.Te.Voit aussi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:00:49", "Geo": ""}, "1091093939531247620": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "EXCELLENT ,MERCI POUR L'INFORMATION ,ET CETTE INIQUE,IMMONDE ET ILLEGITIME UNION EUROPEENNE SE PERMET DE FAIRE DE L'INGERENCE EN CETTE AFFAIRE AVEC LE TOUT AUSSI ILLEGITIME ET CONSTESTE PAR 80% DES FRANCAIS ,INCONSISTANT,ET CORROMPU AVEC L' AFFAIRE A EPOSIDES, BENALLA GAT,TARTUF https:// twitter.com/PaulMoreiraPLT V/status/1090750297088188418 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:00:41", "Geo": ""}, "1091093914008866829": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@fabricearfi Au fond, personne ne se pose dans cette affaire la question de comment un homme de 26 ans, pris dans une temp\u00eate m\u00e9diatique de ce calibre (un ouragan !) peut survivre. Sa seule barri\u00e8re psychologique doit \u00eatre de pr\u00e9tendre \u00eatre tr\u00e8s important, de d\u00e9tenir des sercrets", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:00:35", "Geo": ""}, "1091093734580801536": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Benzema depuis l affaire de l octogone il est trop chaud , il encha\u00eene les buts #RealMadrid #Benzema", "Mentions": "", "Hashtags": "#RealMadrid #Benzema", "Date": "2019-01-31 22:59:52", "Geo": ""}, "1091093662380032000": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je pr\u00e9pare mon semestre rat\u00e9 de demain. De toute fa\u00e7on on avait que des mati\u00e8res priv\u00e9es ( affaire , civil, travail et soci\u00e9t\u00e9 vS Libert\u00e9s et DAB) et le droit priv\u00e9 c'est pas trop ma came. C'est une cabale ourdie dans un cabinet noir par des gens qui ont des codes.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:59:35", "Geo": ""}, "1091093605052309509": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La comp\u00e9tition \u00e9tait rude mais la palme d\u2019or de l\u2019hypocrisie m\u00e9diatique revient \u00e0 @FogielMarcO qui en lan\u00e7ant un enieme d\u00e9bat sur #Benalla ose demander \u00e0 ses debatteurs \u00ab n\u2019en fait on pas un peu trop sur cette affaire \u00bb @RTLFrance un peu trop ? Non BEAUCOUP TROP", "Mentions": "@FogielMarcO @RTLFrance", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:59:21", "Geo": ""}, "1091093460759838720": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@EmmanuelMacron serait en fuite \u00e0 l'\u00e9tranger et une r\u00e9union du conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l'ONU est en cours pour examiner les cons\u00e9quences au niveau plan\u00e9taire de cette affaire (nom de code : Pschitt) https:// twitter.com/Mediapart/stat us/1090946547595001862 \u2026", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:58:47", "Geo": ""}, "1091093418040848384": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla #BenallaMacronGate ...il suffit de 58 d\u00e9put\u00e9s pour entamer une proc\u00e9dure de destitution...ce que la constitution autorise si le comportement du PR est incompatible avec sa fonction...", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #BenallaMacronGate", "Date": "2019-01-31 22:58:37", "Geo": ""}, "1091093385937670144": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "FLASH MERCATO: Diaz fils est sur le point de signer un contrat de pr\u00eat avec Apr fc. Affaire \u00e0 suivre... https:// twitter.com/senego/status/ 1090983649279991808 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:58:29", "Geo": ""}, "1091092902120435712": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L'opposition ulc\u00e9r\u00e9e par les \u00e9ni\u00e8mes r\u00e9v\u00e9lations dans l' affaire Benalla | via @BFMTV https://www. bfmtv.com/politique/l-op position-ulceree-par-les-eniemes-revelations-dans-l-affaire-benalla-1623884.html \u2026 . L\u2019\u00e9pine noire fig\u00e9e dans le pied de Macron s\u2019infecte de plus en plus et se propage en mettant l\u2019ex\u00e9cutif \u00e0 mal...", "Mentions": "@BFMTV", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:56:34", "Geo": ""}, "1091092890862931968": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "AD et Klay qui seront presque au max avec LeBron Faudra convaincre 10 players de signer au minimum limite sans compter que le rookie qui restera (Ball/Ingram/Kuzma) demandera au moins 20 M. Affaire compliqu\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:56:31", "Geo": ""}, "1091092544702869504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il appartient au juge de se saisir de ces r\u00e9v\u00e9lations pour ouvrir une enqu\u00eate. Les journalistes ont eu connaissance tardivement de ces enregistrements qui montrent que les protagonistes n\u2019ont pas dit la v\u00e9rit\u00e9 aux membres de la commission du S\u00e9nat. Il s\u2019agit d\u2019une affaire d\u2019Etat.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:55:08", "Geo": ""}, "1091092538998571013": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qu\u2019il faut retenir c\u2019est que pendant que vous faites joujou avec l\u2019 affaire Benalla, le S\u00e9nat repousse \u00e0 2021 la fin du plastic dans nos assiettes, distributeurs et salles de bains. Allez sant\u00e9 le Lobby du plastic !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:55:07", "Geo": ""}, "1091092515737034753": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L'article 68 de la constitution on y songe s\u00e9rieusement? Comme si il n'y avait que l' affaire Benalla... Ou on attend qu'il d\u00e9cide de nous auto-nucl\u00e9ariser pour \u00eatre s\u00fbre que le pr\u00e9sident est contre l'int\u00e9r\u00eat de la nation?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:55:01", "Geo": ""}, "1091092412766797824": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Macron a un \u00e9norme travail d' #enfumage \u00e0 fournir pour continuer \u00e0 tromper les Fr\u00e7s et essayer de faire oublier l' affaire #Benalla . Le pvr d'achat des Fr\u00e7s, leurs pr\u00e9occupations quotidiennes? \u00c7a peut attendre! #MacronLenfumeur https:// twitter.com/florencedesruo l/status/1091013012838891520 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #enfumage #Benalla #MacronLenfumeur", "Date": "2019-01-31 22:54:37", "Geo": ""}, "1091092248467595264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "1 .Me El Hadj Diouf vocat de Mamour Diallo dans l' affaire dite des 94 milliards l'opposant \u00e0 Ousmane Sonko, s'en est pris \u00e0 ce dernier. En conf\u00e9rence de presse, ce mercredi, la robe noire parle de \"94 milliards de mensonges\".", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:53:58", "Geo": ""}, "1091092222529994752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une affaire , \u00e7a ? Bof. Cahuzac, thevenoud, gu\u00e9ant, urba, diamants de bokassa, boublil... \u00c7a c'\u00e9tait des affaires mais l\u00e0 pfff juste un nonosse pour la programmation des toutinfo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:53:52", "Geo": ""}, "1091092211582660609": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Depuis quand que le sous-ministre n,a plus l,autorit\u00e9 de coing\u00e9dier . Le ministre n,a pas d, affaire la dedans.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:53:49", "Geo": ""}, "1091092132553740289": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire Benalla sert uniquement aux parties de l\u2019opposition \u00e0 s\u2019afficher sur BFMTV. On le condamne et on montre qu\u2019il a eu trop de droit et puis apr\u00e8s ? Eh ben apr\u00e8s on s\u2019en bat mes couilles...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:53:30", "Geo": ""}, "1091091997799186433": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Lamentable journal d\u2019ayatollahs capables de mettre tous les fran\u00e7ais sur \u00e9coute et qui s\u2019offusque d\u20191 loi anticasseurs interpr\u00e9t\u00e9e comme hostile ds un \u00e9tat de droit !!!On croit r\u00eaver avec cette non affaire Benalla relevant de la justice et non pas d\u2019un traitement par 1jl de m....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:52:58", "Geo": ""}, "1091091935996059648": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire est d'une extr\u00eame gravit\u00e9. Un G\u00e9n\u00e9ral, qui aurait commis les m\u00eames imprudences serait mis aux arr\u00eats pour haute trahison, par n\u00e9gligence. Quelle confiance, pour ce pr\u00e9sident manifestement trop jeune, et ignorant les risques de son entourage ? pour moi, aucune.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:52:43", "Geo": ""}, "1091091790864752641": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:52:09", "Geo": ""}, "1091091731427274752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire #Benalla rel\u00e8ve-t-elle du contre-espionnage et de la s\u00e9curit\u00e9 nationale ? #bellanagate #AffaireBenalla #elysee #giletsjaune #macron https:// lepolitique.fr/2019/01/31/laf faire-benalla-releve-t-elle-du-contre-espionnage-et-de-la-securite-nationale/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #bellanagate #AffaireBenalla #elysee #giletsjaune #macron", "Date": "2019-01-31 22:51:54", "Geo": ""}, "1091091689828159489": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le mariage n\u2019est pas une mince affaire dans la cit\u00e9 des 333 saints pour un jeune homme. Nous savons que les Tomboctiens privil\u00e9gient le mariage entre jeunes ressortissants de la ville, entre familles.... https:// benbere.org/cultures-malie nnes/tombouctou-millionnaires-mariage/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:51:45", "Geo": ""}, "1091091678272897024": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Se donner tant de mal pour \u00e9liminer Fillon avant la pr\u00e9sidentielle pour finir grill\u00e9 par l' affaire Benalla... #Macron #Mediapart", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #Mediapart", "Date": "2019-01-31 22:51:42", "Geo": ""}, "1091091585234845697": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Plut\u00f4t que de tenter d'endormir les gens,R\u00e9glez vos soucis... Votre affaire #benalla est le truc qui, quoique vous fassiez, discr\u00e9dite tout. C'est cuit comme on dit. #GiletsJaunes", "Mentions": "", "Hashtags": "#benalla #GiletsJaunes", "Date": "2019-01-31 22:51:20", "Geo": ""}, "1091091556638052352": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si vous pensiez que nous \u00e9tions arriv\u00e9s au fond du trou avec l\u2019acte 2 de l\u2019 affaire Alexandre Benalla et notamment les quatre passeports diplomatiques, c\u2019est que vous sous-estimez la b\u00eatise humaine. Mediapart... https://www. facebook.com/LeLibrePenseur .org/videos/415623435842490/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:51:13", "Geo": ""}, "1091091547544788992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@fabricearfi Il est alors possible de concevoir, comme vous, l' affaire Makhmoudov en une affaire d'\u00e9tat. Au niveau de la pr\u00e9sidence, impliquant cette derni\u00e8re ou bien mettant en cause la DGSE qui n'aurait pas su pr\u00e9venir l'Elys\u00e9e de cette relation trouble.", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:51:11", "Geo": ""}, "1091091420616761346": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si par ailleurs, vous pensez que ce redressement est une affaire de 100 jours, ou de 5 ans, vous allez devoir prendre beaucoup des pr\u00e9cautions pour votre sant\u00e9 \u00e9motionnelle: #kasavubu , #Mobutu , #MzeeKabila , #JKabila , #FTshisekedi ... la R\u00e9publique continuera son chemin...", "Mentions": "", "Hashtags": "#kasavubu #Mobutu #MzeeKabila #JKabila #FTshisekedi", "Date": "2019-01-31 22:50:40", "Geo": ""}, "1091091207139328001": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire est \u00e9norme pour Braga ! On passerait \u00e0 42,5 millions d\u2019euros de ventes de joueurs ayant jou\u00e9s par l\u2019\u00e9quipe B depuis 2012 ! Et Xadas et Trinc\u00e3o sont encore au club ! https:// twitter.com/FCPortoTransfe r/status/1091085747338268672 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:49:49", "Geo": ""}, "1091091127053312005": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Forte hausse des plaintes pour viols en 2018 apr\u00e8s \"une prise de conscience collective des violences n\u00e9 de l' affaire Weinstein\".\", selon le rapport annuel du le service statistique minist\u00e9riel de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure (SSMSI) sur @LEXPRESS https:// bit.ly/2DN97zc", "Mentions": "@LEXPRESS", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:49:30", "Geo": ""}, "1091091007045812224": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sa fragilise pas sa d\u00e9fense sa fragilise l\u2019\u00c9lys\u00e9e et tout les m\u00e9dias qui osaient dire et osent dire que s\u2019est point une affaire d\u2019\u00e9tat mais vous parlez encore de d\u00e9fense mais c\u2019est une affaire d\u2019\u00e9tat dite les choses qui s\u2019adaptent \u00e0 l\u2019 affaire toujour dans la demi mesure ridicule", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:49:02", "Geo": ""}, "1091090920399876097": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:48:41", "Geo": ""}, "1091090882928037889": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un journal indispensable comme l'est le Canard enchain\u00e9 ; mais la m\u00e9thode est d\u00e9plorable au regard des r\u00e8gles d'un Etat de droit et du fonctionnement d'une d\u00e9mocratie, c'est la Justice qui juge et non un journal ; une affaire sensible exige de ne pas faire n'importe quoi https:// twitter.com/atufain/status /1091082573810462727 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:48:32", "Geo": ""}, "1091090835083538432": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il y a l' #AffaireBenalla une affaire d'\u00c9tat. Il y a la #violence partout Il y a les #GiletsJaunes Il y a une #Europe \u00e0 changer Et les #medias les vieux coucou #LR etc... nous parlent des convictions de #Bellamy ! Sans d\u00e9conner c'est d\u00e9sesp\u00e9rant ! #europ\u00e9ennes2019 pic.twitter.com/4XO7w1TfB9", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla #violence #GiletsJaunes #Europe #medias #LR #Bellamy #europ\u00e9ennes2019", "Date": "2019-01-31 22:48:21", "Geo": ""}, "1091090762283053056": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Franchement. Cette affaire est tellement triste que je trouve limite mechant de peiner les joueurs et leur demander de courir la minute qui suit...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:48:03", "Geo": ""}, "1091090694112980992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "D\u00e9cid\u00e9ment la gestion de ce dossier est pitoyable.Alors, dites-nous, la lettre de cong\u00e9diement du lanceur d\u2019alerte repose sur quoi? Et l\u00e0,abracadabra... on sort le PLQ du chapeau comme pi\u00e8ce justificative? Y a moyen de faire un peu plus de lumi\u00e8re sur l\u2019 affaire ? https:// twitter.com/ThomasGerbet/s tatus/1091074213358665728 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:47:47", "Geo": ""}, "1091090623011135488": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#GiletsJaunes Affaire Alsthom/GE Hollande et Macron voire Montebourg pourraient \u00eatre accus\u00e9s de Trahison et intelligence avec une puissance \u00e9trang\u00e8re Code p\u00e9nal Article 411 1 Section 1 livraison de mat\u00e9riel \u00e0 une puissance \u00e9trang\u00e8re #anticor https:// twitter.com/alerteurpol/st atus/1091080225658683394 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#GiletsJaunes #anticor", "Date": "2019-01-31 22:47:30", "Geo": ""}, "1091090614962319360": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Incroyable enqu\u00eate de @Mediapart . Merci pour votre travail. Quant au fond de l' affaire , c'est du d\u00e9lire ! https:// twitter.com/Mediapart/stat us/1090985164182822914 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:47:28", "Geo": ""}, "1091090591767818240": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une affaire d\u2019une telle importance, la premi\u00e8re chose \u00e0 faire est de ne pas en parler par t\u00e9l\u00e9phone \u2026 Trop sur d\u2019eux, ils n\u2019ont pas mesurer le danger \u2026 et ploufff !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:47:23", "Geo": ""}, "1091090448142209024": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ces journalistes et \u00e9ditorialistes(titre qu ils se donnent) hommes blanc de plus de 50 ans sont tellement m\u00e9diocres et imbus qu'il faut au plus vite les remplacer. N'importe quoi d'autre fera l' affaire ... le bruit d'une chasse d'eau par exemple...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:46:48", "Geo": ""}, "1091089878975078400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire du \u00ab viol du 36 \u00bb : les deux policiers condamn\u00e9s de sept ans de prison http:// dlvr.it/QxwTWX pic.twitter.com/DhV0P92vld", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:44:33", "Geo": ""}, "1091089857252855811": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Vincent Lambert : le tribunal administratif de Ch\u00e2lons-en Champagne estime qu\u2019il y a une \u00ab obstination d\u00e9raisonnable \u00e0 la poursuite des soins et traitements \u00bb https://www. francebleu.fr/infos/faits-di vers-justice/l-arret-des-traitements-de-vincent-lambert-est-legale-decide-le-tribunal-administratif-de-chalons-en-1548944092 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:44:28", "Geo": ""}, "1091089674708365313": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@fabricearfi Ensuite, on sait tout de suite que c'est Vincent Crase qui a fait les enregistrements. S'il vous les passe c'est qu'il veut se prot\u00e9ger. De quoi de l' affaire Makhmudov", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:43:44", "Geo": ""}, "1091089471318228992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cet aprem KP a fait savoir qu\u2019il n\u2019\u00e9tait pas le plus heureux aux Knicks. Il aura fallu d\u2019un coup de fil 3 minutes plus tard et affaire r\u00e9gl\u00e9e.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:42:56", "Geo": ""}, "1091089459830013952": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ouais chelou tout \u00e7a parce que y a pas que lui dans l' affaire les mavs deviennent vraiment serieux avec lui tout en jetant beaucoup d'argent alors que les knicks repartent presque \u00e0 0 alors qu'on pensait qu'ils allaient batir l'equipe autour de lui", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:42:53", "Geo": ""}, "1091089207458709509": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour ceux qui veulent comprendre l' affaire : http:// laveritesurbluemind.net/?page_id=493 On a tellement peu d'acteurs du #Libre et nous en avons tellement besoin que, d'apr\u00e8s moi, il y a tjs moyen de s'arranger au final. Gagnant-gagnant y a de la place.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Libre", "Date": "2019-01-31 22:41:53", "Geo": ""}, "1091089112143147009": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "distinction entre l'extr\u00e9misme et la grande majorit\u00e9 des musulmans qui pratiquent (ou ne pratiquent pas) leur religion paisiblement, sont \u00e0 leur affaire , contribuent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9? Les invasions am\u00e9ricaines/chr\u00e9tiennes de pays du moyen-orient c'est tout \u00e0 fait cool \u00e7a?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:41:30", "Geo": ""}, "1091089102412414979": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a fait belle lurette qu\u2019on avait compris que c\u2019\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 une affaire d\u2019\u00e9tat. Vous \u00eates vraiment en train de devenir Journaliste...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:41:28", "Geo": ""}, "1091089029158834178": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Amino sensei une simple technique de kage bunshin fera l' affaire , laissez moi m'en charger", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:41:10", "Geo": ""}, "1091089005490434049": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Antero Henrique ce mafieux de merde qui fait affaire qu'avec ses potes et qui est incapable de faire une offre pour des joueurs qui veulent venir au club c'est le plus gros abruti de l'histoire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:41:05", "Geo": ""}, "1091088833658138624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "M\u00e9diapart sort l' affaire , la Justice lui donne raison puisqu'elle poursuit; alors pourquoi remettre du charbon dans la machine m\u00e9diatique au lieu de transmettre directement les pi\u00e8ces au juge parce qu'en dernier ressort c'est lui et lui seul qui dira si ce sont des preuves ou pas https:// twitter.com/Chamade69/stat us/1091032302564663297 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:40:24", "Geo": ""}, "1091088823231090691": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tr\u00e8s bonne affaire pour #FCUnion victorieux (2-0) du #FCK\u00f6ln . Les 2 buts ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9s dans la 1\u00e8re demi-heure et m\u00eame \u00e0 11 contre 10 en fin de match, K\u00f6ln n'est pas revenu. Le classement apr\u00e8s la 19\u00e8me j. en #2Liga pic.twitter.com/je1zpx0pEw", "Mentions": "", "Hashtags": "#FCUnion #FCK\u00f6ln #2Liga", "Date": "2019-01-31 22:40:21", "Geo": ""}, "1091088770093539328": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Hey c\u2019 est vrai cette affaire de Massaoudou demis de ses fonctions ??", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:40:08", "Geo": ""}, "1091088754784305153": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "A suivre!... #police #viol #bri 36 proces 20 Minutes: Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en r\u00e9union d'une touriste canadienne. http://www. 20minutes.fr/article/244072 7/api-rss \u2026 via @GoogleNews", "Mentions": "@GoogleNews", "Hashtags": "#police #viol #bri", "Date": "2019-01-31 22:40:05", "Geo": ""}, "1091088750128570368": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour peu que les propos de Benalla se confirment, nous sommes l\u00e0, de toute \u00e9vidence, devant une affaire d'Etat. Ce qui est gravissime, compte tenu du danger populiste qui plane sur notre d\u00e9mocratie. https:// twitter.com/Daumard10/stat us/1091013336437788672 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:40:04", "Geo": ""}, "1091088746492121088": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Nous n\u2019avons pas affaire \u00e0 une \u00ab crise \u00bb ponctuelle, mais \u00e0 des modifications profondes et irr\u00e9versibles du corps c\u00e9leste qui nous abrite. Il n\u2019y aura pas de retour \u00e0 la \u00ab normale \u00bb (...) D\u00e9sormais, sur cette Terre, rien ne sera plus comme avant.\" https:// reporterre.net/Le-climat-se-r echauffe-gardons-la-tete-froide \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:40:03", "Geo": ""}, "1091088640879546369": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Khalid vous avez besoin de cours d'\u00e9conomie. la pauvret\u00e9, c'est pas comme le chiffre d' affaire d'une entreprise : son montant n'est pas un indicateur de richesse ou de capacit\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:39:38", "Geo": ""}, "1091088460994281472": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C\u2019est pas mal CNN ton affaire copie conforme de TVA en anglais", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:38:55", "Geo": ""}, "1091088329091760128": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Au c\u0153ur de l' affaire d'\u00c9tat\u2026 Macron n'ira pas au bout de son quinquennat. https:// twitter.com/BenjaminCauchy /status/1091020707658649600 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:38:23", "Geo": ""}, "1091088269629112321": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je ressortirais eux \u00e9l\u00e8ves des photocopies de mes cours du secondaire, \u00e7a fera l' affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:38:09", "Geo": ""}, "1091088261689368578": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ils continuent de nous enfumer. Car l' affaire Benalla est li\u00e9e \u00e0 des \"fr\u00e9quentations\" bien pires que cet \"oligarque russe....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:38:07", "Geo": ""}, "1091088121276583938": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce que j'aie dit ult\u00e9rieurement \u00e0 ma mani\u00e8re dans des r\u00e9ponses concernant l' affaire de ces djihadistes encombrants et m\u00e9prisables.... dont acte https:// twitter.com/EmkaMichel/sta tus/1091086941863464960 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:37:34", "Geo": ""}, "1091088109717151744": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire SCOR-Cov\u00e9a pose l'\u00e9pineuse question de l'information confidentielle https:// trib.al/r8W5EMu", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:37:31", "Geo": ""}, "1091088077832052736": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour tout les moutons qui disaient que l' affaire Benalla n'\u00e9tait pas une affaire d'\u00e9tat, avec les audios qui confirment que Macron noue une admiration sans faille \u00e0 Benalla... Il n'y a plus de doutes \u00e0 avoir, c'est bien une affaire d'\u00e9tat !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:37:23", "Geo": ""}, "1091088015156539392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y\u2019en a un qui se frotte les mains c\u2019est le fournisseur depuis deux mois il faut son chiffre d\u2019 affaire de plusieurs ann\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:37:08", "Geo": ""}, "1091087944318943234": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla: \u00ab Le 'patron' est comme un fou \u00bb : #Benalla revendique le soutien de #Macron dans des enregistrements, dat\u00e9s de juillet https://www. francetvinfo.fr/politique/emma nuel-macron/agression-d-un-manifestant-par-un-collaborateur-de-l-elysee/le-patron-est-comme-un-fou-benalla-revendique-le-soutien-de-macron-dans-des-enregistrements-dates-de-juillet-reveles-par-mediapart_3169525.html#xtor=CS2-765-[twitter]- \u2026 via @franceinfo", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#Benalla #Macron #xtor", "Date": "2019-01-31 22:36:52", "Geo": ""}, "1091087923229933571": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si j\u2019oublie mon mot de passe, bonne affaire , je ne pourrai m\u00eame plus me logguer l\u00e0-dessus... Pas comme si c\u2019\u00e9tait vraiment utile...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:36:46", "Geo": ""}, "1091087722805161985": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Vincent Lambert: le tribunal administratif confirme la validit\u00e9 de la proc\u00e9dure d\u2019arr\u00eat des soins \u2013 L\u2019Union https://www. universmartphone.com/affaire-vincen t-lambert-le-tribunal-administratif-confirme-la-validite-de-la-procedure-darret-des-soins-lunion \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:35:59", "Geo": ""}, "1091087420123172865": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Selon @StephaneGuy , L'OM serait sur le point de recruter Kostas Mitroglu, en tant que doublure de Balotelli, le grec \u00e9tant en difficult\u00e9 \u00e0 Galatasaray et souhaitant rebondir, on part sur un pr\u00eat de 18 mois avec option d achat, affaire \u00e0 suivre.", "Mentions": "@StephaneGuy", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:34:47", "Geo": ""}, "1091087402611941376": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a c\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre avant la nouvelle saison de \u00ab l\u2019 affaire benalla \u00bb hihi je devrais pas rire en vrai c\u2019est grave quand m\u00eame mais on est tellement sur une autre plan\u00e8te en France que il ne nous reste que le rire n\u2019importe o\u00f9 ailleurs le PR aurait d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 sa d\u00e9mission", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:34:42", "Geo": ""}, "1091087308697321474": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je m'indigne du traitement m\u00e9diatique concernant l' affaire qui oppose les r\u00e9volutionnaires et Les Gattaz. m\u00e9chamment, la force mais aussi la faiblesse de la dictature est les lyc\u00e9ens. Je me contenterais de qualifier Zemmour et la bien-pensance d\u2019enfants g\u00e2t\u00e9s.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:34:20", "Geo": ""}, "1091087239281430529": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Carr\u00e9ment... Je viens de voir la Vid\u00e9o de Torlk, j'attends leurs explications mais je pense que oui, nous avons affaire \u00e0 5 petites putes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:34:03", "Geo": ""}, "1091087234080620544": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C 42% de trop! Dans cette affaire les FDO sont vraiment les dindons de la farce gilets jaunes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:34:02", "Geo": ""}, "1091086875144663040": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ah ok monsieur encyclop\u00e9die de la MLS! Alors tu es juste un grognon de la soci\u00e9t\u00e9 et un fan frustr\u00e9 de la vie.. tu es toujours sur chaque post a critiquer soit les dirigeants, soit le staff ou les joueurs! C'est lourd ton affaire , ton negativisme!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:32:37", "Geo": ""}, "1091086760145240066": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est vrai. Mais c'est la premi\u00e8re fois que l' affaire tourne autour d'un valet. Et la premi\u00e8re fois aussi que le chef de l'\u00e9tat se fout ouvertement des Fran\u00e7ais.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:32:09", "Geo": ""}, "1091086650401263616": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron-Benalla: les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Mediapart qui changent tout [enregistrements] - Charente http://www. charentelibre.fr/2019/01/31/aff aire-macron-benalla-les-nouvelles-revelations-de-mediapart-qui-changent-tout-enregistrement,3380986.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:31:43", "Geo": ""}, "1091086432469479425": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cordialement jmenbalekouille de cette affaire . Surtout que quand j'\u00e9coute \"Amn\u00e9sie\" de @THEDAMSO j'veux pas vivre tout \u00e7a. En tant que fan de damso je crois tu comprendra mieux.", "Mentions": "@THEDAMSO", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:30:51", "Geo": ""}, "1091086266849001473": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ou la bulle du sous-jacent. En agriculture, la r\u00e9gulation des march\u00e9s est de mise, foncier compris. C'est une affaire trop grave que de nourrir les hommes pour l'abandonner aux sp\u00e9culateurs.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:30:12", "Geo": ""}, "1091086248918294539": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "krkrkrrr affaire de censure dictatoriale", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:30:07", "Geo": ""}, "1091086195826806785": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le seul responsable de cette affaire , c'est moi #Benalla https://www. youtube.com/watch?v=_e0XFh EmiS4 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:29:55", "Geo": ""}, "1091086140013195271": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Mediapart https://www. tvlibertes.com/actus/affaire- benalla-nouvelles-revelations-de-mediapart \u2026 via @TVLibert\u00e9s - 1\u00e8re cha\u00eene de r\u00e9information | Nous, c&#039;est vous", "Mentions": "@TVLibert\u00e9s", "Hashtags": "#039", "Date": "2019-01-31 22:29:41", "Geo": ""}, "1091086121210130432": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Ma bite et moi, une affaire de tous les soirs\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:29:37", "Geo": ""}, "1091085687967891458": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de Mohamed Salah Yi dougoumassii", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:27:54", "Geo": ""}, "1091085673778634752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "March\u00e9 conclu, ravi de pouvoir faire affaire avec toi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:27:50", "Geo": ""}, "1091085660528824321": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mediapart continue de vomir sa haine sur Ben Machin !! Je retourne lire Charlie Hebdo! Au moins c\u2019est franc du collier Un conseil r\u00e9siliez votre abonnement! Parce qu\u2019il sont loin d\u2019avoir \u00e9puis\u00e9 le sujet.. C\u2019est comme l\u2019 affaire Gregory il y\u2019en a pour des ann\u00e9es", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:27:47", "Geo": ""}, "1091085579977216000": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c9trangement le mouvement GJ s\u2019essouffle et hop on remet une pi\u00e8ce dans l\u2019 affaire Benalla. Le plus inqui\u00e9tant c\u2019est les enregistrements t\u00e9l\u00e9phoniques qui ont \u00e9t\u00e9 divulgu\u00e9s. Un fonctionnaire ne doit pas divulguer les informations relatives \u00e0 l'activit\u00e9, de son administration.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:27:28", "Geo": ""}, "1091085338368454656": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Extrait de l'enqu\u00eate Mediapart publi\u00e9e aujourd'hui \u00e0 propos de l' affaire #Benalla \"II. Panique pour un contrat russe Il est un sujet qui inqui\u00e8te le tandem Benalla-Crase plus que les autres : l\u2019 affaire du... https://www. facebook.com/seif.soudani.f b/posts/10155894819342665 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:26:30", "Geo": ""}, "1091085312028233730": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla, collaborateur de l'Elys\u00e9e : direct, info, r\u00e9actions https://www. francetvinfo.fr/politique/emma nuel-macron/agression-d-un-manifestant-par-un-collaborateur-de-l-elysee/#xtor=CS2-765-[twitter]- \u2026 via @franceinfo", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#xtor", "Date": "2019-01-31 22:26:24", "Geo": ""}, "1091085298753253377": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C\u2019est l\u2019 affaire la plus importante de l\u2019histoire de la CPI. Les enjeux sont cruciaux, mais le plus important c\u2019est l\u2019acquittement, cela emporte tout. #FreeGbagbo #FreeGoud\u00e9 https:// twitter.com/CourPenaleInt/ status/1091006315873353728 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#FreeGbagbo #FreeGoud\u00e9", "Date": "2019-01-31 22:26:21", "Geo": ""}, "1091085076182507521": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire date de d\u00e9cembre 2017, la loi Schiappa plus protectrice a \u00e9t\u00e9 promulgu\u00e9e en ao\u00fbt 2018. #StopManipulation", "Mentions": "", "Hashtags": "#StopManipulation", "Date": "2019-01-31 22:25:28", "Geo": ""}, "1091084971035508736": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mouais, personne ne dit le contraire en fait... Et tu oublies un fait essentiel c'est que la science est aussi une affaire de sp\u00e9cialiste et que justement il faut avoir confiance non dans des \u00e9tudes mais dans les consensus que ces sp\u00e9cialistes sont capables de tirer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:25:03", "Geo": ""}, "1091084804668440576": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a aurait dommage de ne pas avoir les gilets jaunes pour secouer le cocotiers. Je me demande m\u00eame si l' affaire Benalla aurait continuer sans eux. Reste \u00e0 savoir si il y aura finalement un jour des sanctions.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:24:23", "Geo": ""}, "1091084780756705281": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y\u2019a besoin d\u2019\u00e9claircissements dans l\u2019 affaire . \u00c7a m\u2019\u00e9nerve tellement que mon mal de cr\u00e2ne est revenu", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:24:17", "Geo": ""}, "1091084688414916608": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce que j'aime dans cette vid\u00e9o c'est les figures en d\u00e9composition tout autour de la table.. \u00e7a sent la tr\u00e8s grosse affaire .. des t\u00eates vont tomber", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:23:55", "Geo": ""}, "1091084600594628609": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est scandaleux, surtout qu'Apple \u00e9tait parfaitement au courant depuis des ann\u00e9es de ces d\u00e9tournements. Mais en pleine affaire Facetime, autant d\u00e9tourner l'attention...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:23:34", "Geo": ""}, "1091084577588867073": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "De una charla sobre el affaire Vaca Muerta con alguien que sabe m\u00e1s que yo, surge una pregunta m\u00e1s general y recurrente sobre el desarrollo argentino: Existen grandes inversiones rentables sin subsidios permanentes en la Argentina?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:23:29", "Geo": ""}, "1091084457669468160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il fait des tomber des directeur de hnouch et \u00e0 chaque affaire il prend son poor et ce dont il a besoin sans que Le FBI le sache wlh la banque de casa de papel il l'aurait braqu\u00e9 comme de l'eau", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:23:00", "Geo": ""}, "1091084442016337920": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Annulation de l\u2019\u00e9lection du maire de Matoto : la cour supr\u00eame se d\u00e9clare incomp\u00e9tente de juger l\u2019 affaire https:// guineematin.com/2019/01/31/ann ulation-de-lelection-du-maire-de-matoto-la-cour-supreme-se-declare-incompetente-de-juger-laffaire/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:22:57", "Geo": ""}, "1091084402405330946": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "le niveau de for\u00e7age sur cette affaire est ind\u00e9cent depuis le d\u00e9but, tu sens vraiment les gens qui en peuvent plus de Macron et qui s'inventent des vies t'sais, comme si ce genre de choses \u00e9tait particuli\u00e8rement notable (c'est basique)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:22:47", "Geo": ""}, "1091084205709238272": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est pas affaire de yako", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:22:00", "Geo": ""}, "1091084204660662275": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#INSTEX Jour z\u00e9ro : Donald Trump va-t-il casser l'OTAN pour soulager la douleur de la sodomie inflig\u00e9e par le Royaume uni, l'Allemagne et la France dans l' affaire de l'accord nucl\u00e9aire iranien ? Possible.", "Mentions": "", "Hashtags": "#INSTEX", "Date": "2019-01-31 22:22:00", "Geo": ""}, "1091084155566346243": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On a vendu 2 joueurs un qui avait plus de temps de jeu et bon Luyindama no comment... mais on l'a achet\u00e9 200k et on le vend 9M donc bonne affaire financi\u00e8re", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:21:48", "Geo": ""}, "1091083948653010944": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire des 94 milliards : Me El Hadji Diouf annonce une plainte de Mamour Diallo contre Sonko https:// 221people.com/2019/01/31/aff aire-des-94-milliards-me-el-hadji-diouf-annonce-une-plainte-de-mamour-diallo-contre-sonko/ \u2026 pic.twitter.com/No0zigWK2G", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:20:59", "Geo": ""}, "1091083806507970560": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Au contraire c\u2019est bon signe on se posait moins de questions quand les divulgations de l\u2019 affaire Fillon sortaient dans la presse", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:20:25", "Geo": ""}, "1091083695287603208": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ah bah attends le mec rapporte des propos du pr\u00e9sident qui dit qu'il va s'en sortir apr\u00e8s qu'il a \u00e9t\u00e9 son collaborateur, on est au niveau tera-Watergate de l' affaire d'\u00e9tat l\u00e0 (au moins)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:19:58", "Geo": ""}, "1091083641059459072": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'ai l'impression d'\u00eatre le seul \u00e0 trouver que les enregistrements de #Benalla sont b\u00e9n\u00e9fiques pour Macron puisqu'ils semblent montrer que le Pr\u00e9sident pensait vraiment que l' affaire se limitait \u00e0 la sortie du 1er mai, et qu'il ignorait le reste, en particulier l' affaire russe.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:19:46", "Geo": ""}, "1091083510973120512": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mdrrr ils parlent aussi de Kawhi L\u00e9onard apparemment il a d\u00e9j\u00e0 acheter une maison \u00e0 LA affaire \u00e0 suivre mais \u00e7a risque d\u2019\u00eatre un bail mdr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:19:15", "Geo": ""}, "1091083458011676672": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ", \u00ab il a dit \u00e7a Josiane,non mais tu te rends compte,quelle affaire d\u2019\u00e9tat \u00bb,apr\u00e8s les br\u00e8ves de comptoirs les indignations chez le coiffeur. Path\u00e9tique.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:19:02", "Geo": ""}, "1091083326927106049": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "N\u2019avez vous pas l\u2019impression qu\u2019avec l\u2019 affaire Benalla, qui r\u00e9v\u00e8le chaque jour de nouvelles informations, on est en plein dans une R\u00e9publique banani\u00e8re?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:18:31", "Geo": ""}, "1091083253082189825": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ou alors il a un accident de s\u00e8che cheveux dans sa baignoire ? Le serveur d'en marche subit un piratage ? Un \u00e9norme \u00e9v\u00e9nement dans la nuit pour d\u00e9tourner l'info ? Il n'ont pas parl\u00e9 de l' affaire aux diff\u00e9rents JT...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:18:13", "Geo": ""}, "1091082850588389384": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "'' L' AFFAIRE '' #benalla les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de #mediapart vont faire trembler les piliers Kohler et Emelien, les deux \u00e9minences grises de Macron https://www. bfmtv.com/politique/kohl er-et-emelien-les-deux-eminences-grises-de-macron-1231711.html \u2026 via @BFMTV", "Mentions": "@BFMTV", "Hashtags": "#benalla #mediapart", "Date": "2019-01-31 22:16:37", "Geo": ""}, "1091082771995521025": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Disons qu'on s'en fiche royalement de cette \" affaire #Benalla \" \u00e0 rallonge. Trop longtemps que \u00e7a dure, \u00e0 croire qu' @edwyplenel n'a toujours pas dig\u00e9r\u00e9 son entretien rat\u00e9 avec le pr\u00e9sident de la r\u00e9publique. Sortez tous les \u00e9l\u00e9ments en 1 fois et donnez-les \u00e0 la justice !", "Mentions": "@edwyplenel", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:16:18", "Geo": ""}, "1091082668505206785": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Comment douter de l'enregistrement et des mots que rapporte Benalla, quand on sait que EM a demand\u00e9 de l'indulgence \u00e0 son endroit, il a d'ailleurs couvert sa bavure \u00e0 l'origine de la dite affaire . EM avait d\u00e9pens\u00e9 3 mio\u20ac pour des travaux, il y a mati\u00e8re \u00e0 creuser @Mediapart", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:15:54", "Geo": ""}, "1091082622963515392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dolan \"Hmf bien sur qu'on va attir\u00e9 des gros joueurs cet \u00e9t\u00e9 alors c'est une affaire de faire partir ce Leton contre un paquet de Lays\" pic.twitter.com/aIKGNmMtxB", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:15:43", "Geo": ""}, "1091082496886882305": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cela me rappelle l\u2019 affaire Fillon esp\u00e9rons qu\u2019elle aura autant de cons\u00e9quences sur Macron", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:15:13", "Geo": ""}, "1091082420626051072": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La puanteur de cet article de Mediapart est inou\u00efe ..le journal de Plenel salit la r\u00e9putation de Brigitte Macron sans vergogne ..elle qui a toujours et d\u00e8s le d\u00e9but de l' affaire d\u00e9nonc\u00e9e les comportements abjectes de Benalla ..le comble du journalisme poubelle ..c'est scandaleux https:// twitter.com/Jackydorje/sta tus/1091081566024093697 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:14:55", "Geo": ""}, "1091082338669416453": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#giletsjaunes L' affaire Benalla prend une tournure inqui\u00e9tante qu'il va falloir traiter s\u00e9rieusement. Ajoutons \u00e0 \u00e7a les constats douloureux des manifs, l'ent\u00eatement incompr\u00e9hensible \u00e0 garder un cap qui nous d\u00e9truit tous, un r\u00e9f\u00e9rendum du oui ou du non s'impose de toute urgence", "Mentions": "", "Hashtags": "#giletsjaunes", "Date": "2019-01-31 22:14:35", "Geo": ""}, "1091082279127007237": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire qui pourrait faire tomber le chef de l\u2019\u00c9tat #MacronD\u00e9mission #Benalla #AffaireBenalla #MacronGate https:// twitter.com/Loopsidernews/ status/1091043998406463489 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#MacronD\u00e9mission #Benalla #AffaireBenalla #MacronGate", "Date": "2019-01-31 22:14:21", "Geo": ""}, "1091081904554676225": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Rodrigues : un rapport remet en question la version du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur https:// francais.rt.com/france/58610-a ffaire-rodrigues-rapport-remet-question-verison-ministere-interieur \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:12:52", "Geo": ""}, "1091081893288792064": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le suspect Pierre-Paul aper\u00e7u en train de chanter la pomme* \u00e0 Aspasie. Comment peut-il avoir les bidoux** pour l\u2019approcher ? R\u00e9ponse le 20 f\u00e9vrier au cin\u00e9ma dans LA CHUTE DE L'EMPIRE AM\u00c9RICAIN. L\u2019 affaire sera-t-elle ketchup \u00e0 la fin ? * Draguer ** Avoir beaucoup d'argent *** pic.twitter.com/4KkFPO1PVn", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:12:49", "Geo": ""}, "1091081693048590336": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quand je vois l\u2019 affaire #Benalla maintenant on peu \u00eatre sur que l\u2019 affaire des perquisitions de @FranceInsoumise c\u2019\u00e9tait commandit\u00e9 par le gouvernement, \u00e7a fait aucun doute pour moi .", "Mentions": "@FranceInsoumise", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:12:01", "Geo": ""}, "1091081548818976770": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "il y a aussi: 10 spirou 9 l'amoure est un f\u00eate 8 l' affaire roman J. 7 Raccourcie dans le temps 6 bohemian rhapsody en m\u00eame temps que the gretest shoman 5 50 nuance de merde 4 the pr\u00e9dator 3 climax de Gaspard no\u00e9 2 3 Billboards 1 Call Me by Your Name", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:11:27", "Geo": ""}, "1091081405386362880": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Alors vous \u00eates \u00e0 la m\u00eame enseigne que LFI aujourd'hui, il est temps de faire sauter ce gouvernement et macron surtout apr\u00e8s les derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations de l' affaire Benalla ou selon lui Macron rigole de voir les institutions parlementaires bloqu\u00e9es, pire couvre Benalla et sa mafia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:10:53", "Geo": ""}, "1091081221122256898": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'aime une vid\u00e9o @YouTube : \" Affaire Chris Brown accus\u00e9 de viol : Stella raconte sa nuit pass\u00e9e avec le chanteur \u00e0 Paris !\" \u00e0", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:10:09", "Geo": ""}, "1091081217649319936": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cela fait six mois que l\u2019Elys\u00e9e essaie maladroitement de cacher une affaire d\u2019\u00e9tat.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:10:08", "Geo": ""}, "1091081184497434624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apr\u00e8s trois semaines d\u2019audience \u00e9prouvantes, la cour d'assises de Paris a finalement rendu son verdict dans l\u2019 affaire dite du \"viol au 36\" https://www. lejdd.fr/Societe/Justic e/proces-pour-viol-du-36-7-ans-de-prison-ferme-pour-les-deux-policiers-3849326#xtor=cs1-4 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#xtor", "Date": "2019-01-31 22:10:00", "Geo": ""}, "1091081122866434048": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ok et une fois qu on a dit qu c \u00e9tait une affaire d \u00e9tat on fait quoi ? On la met quand sa putain de t\u00eate sur ce putain de pic ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:09:45", "Geo": ""}, "1091081036749000705": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "affaire d'\u00e9tat macron/benala mdr la journaliste de connivence @19HRuthElkrief qui trouve des circonstances attenuantes \u00e0 k\u00e9k\u00e9 macron suite derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations,aid\u00e9e par le journaliste de connivence @JeudyBruno ,vous \u00eates bien s\u00fbr BFMacronTV..quittez pas on revient apr\u00e8s la pub", "Mentions": "@19HRuthElkrief @JeudyBruno", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:09:25", "Geo": ""}, "1091080984349544448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et si #Macron avait appris que #Mediapart allait sortir l' affaire #Benalla aujourd'hui. Serait il farfelu de penser que l'invitation surprise des journalistes hier soir, etait un contrefeu? On parlerait de cette rencontre,\u00e7a couvrirait le reste. Et ces journaleux sont aux anges!", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #Mediapart #Benalla", "Date": "2019-01-31 22:09:12", "Geo": ""}, "1091080915164512258": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je regardes la fille et je me dis Seigneur merci de m'avoir enlever de affaire la keh. Aka qui a dit Dieu n'est pas grand ? #", "Mentions": "", "Hashtags": "#", "Date": "2019-01-31 22:08:56", "Geo": ""}, "1091080901872812036": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Wow les r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart dans son nouvel article sur l' affaire #Benalla est une bombe. Une bombe politique. L'impunit\u00e9 au plus haut sommet de l'\u00c9tat.", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 22:08:52", "Geo": ""}, "1091080716929191937": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais on s\u2019en fout !! Ras le bol de l\u2019 affaire Ben Machin ! Et qui vous a donn\u00e9 le droit de parler de cette affaire ! C\u2019est une exclusivit\u00e9 Mediapart !! Reprise avec autorisation par ... Closer et Voici.. Vous \u00eates dans la combine vous aussi ??", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:08:08", "Geo": ""}, "1091080690362433536": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Valverde \u00e9tait bien s\u00e9rieux en disant que Murillo ne ferait pas l' affaire ... Sans pression, Jean-Clair Todibo r\u00e9cup\u00e8re le num\u00e9ro de Xavi https:// twitter.com/FCBarcelona/st atus/1091078241014685696 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:08:02", "Geo": ""}, "1091080669000798208": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C\u2019est pas une affaire d\u2019\u00e9tat m\u00eame si vous voulez que \u00e7a en soit une. Juste un employ\u00e9 mythomane qui a d\u00e9conn\u00e9. Et je crois autant en l\u2019objectivit\u00e9 de Mediapart qu\u2019en l\u2019honn\u00eatet\u00e9 intellectuelle de ses journalistes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:07:57", "Geo": ""}, "1091080490839351297": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire des 94 milliards de FCfa: \u201d Mamour Diallo va porter plainte apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle \u201c https:// justinfos.net/infos/senegal/ affaire-des-94-milliards-de-fcfa-mamour-diallo-va-porter-plainte-apres-la-presidentielle/ \u2026 pic.twitter.com/q0XSLDsP4f", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:07:14", "Geo": ""}, "1091080441698897920": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Guin\u00e9e News - Affaire 3\u00e8me mandat : apr\u00e8s avoir jet\u00e9 un pav\u00e9 dans la mare politique, le pr\u00e9fet de Kankan persiste et signe http:// tinyurl.com/y9ahakp6 pic.twitter.com/pZLSnpe91E", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:07:03", "Geo": ""}, "1091080428491018241": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quel int\u00e9r\u00eat de continuer cette affaire de Benalla ? Si ce n'est pas de gilets jaunes, la presse se retourne vers Benalla. MEDIAPART, manque des choses affaires.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:07:00", "Geo": ""}, "1091080401089712128": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui plait le plus \u00e0 @Mediapart dans l' affaire #Benalla c'est le lien avec un oligarque russe et ainsi faire apparaitre l'ombre de Vladimir #Poutine dans cette affaire d'\u00e9tat #macron", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla #Poutine #macron", "Date": "2019-01-31 22:06:53", "Geo": ""}, "1091080361487097857": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "4 : https:// video.mediapart.fr/audio/sons-ben alla/audio/extrait-portage.mp3 \u2026 5 : https:// video.mediapart.fr/audio/sons-ben alla/audio/extrait-senegal-maroc.mp3 \u2026 6 : https:// video.mediapart.fr/audio/sons-ben alla/audio/extrait-qui-te-soutient.mp3 \u2026 Mensonges au plus haut sommet de l\u2019Etat depuis le d\u00e9but de cette affaire . l'Elys\u00e9e cache une #affairedEtat aux Fran\u00e7ais ! Le Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron doit s\u2019expliquer. 2/2 #AffaireBenalla", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "#affairedEtat #AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 22:06:44", "Geo": ""}, "1091080328867926016": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Alstom !!! Les corrompus notables parisiens ont trahi la France en donnant Alstom au Am\u00e9ricain de g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lectrique ! Et on \u00e9mmerdent les gars des banlieues qui n'auraient jamais trahi comme \u00e7a ! Alors qui sont ces tra\u00eetres !!!!!! ! SION!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:06:36", "Geo": ""}, "1091080110562775042": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "T'es juste con et tu vois pas plus loin que le bout de ton nez ou t'es ds le d\u00e9ni ? Je demande... C'est une affaire d'\u00e9tat toi y en a comprendre ?...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:05:44", "Geo": ""}, "1091080024378220545": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "vous avez \u00e9cout\u00e9 suite le plateau de @NathalieLevyNC ? @JeudyBruno qui dit que l' affaire benalla est maintenant derri\u00e8re pour macron.. @jsferjou que c'est juste un sparadrap dans sa chaussure, @JeudyBruno qui finit tout content d'avoir \u00e9t\u00e9 re\u00e7u par k\u00e9k\u00e9 macron..putain je r\u00eave l\u00e0", "Mentions": "@NathalieLevyNC @JeudyBruno @jsferjou @JeudyBruno", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:05:23", "Geo": ""}, "1091079727119585280": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ils seront s\u00fbrement exempt\u00e9s de douches quel dommage !! Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:04:12", "Geo": ""}, "1091079634744164353": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : pratiques et langage de gangsters... Ailleurs, le Pr\u00e9sident serait d\u00e9mis !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:03:50", "Geo": ""}, "1091079582772531202": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mon cousin : il laisse sa voiture bla-bla-bla affaire de kilom\u00e9trage et tout ... bref ... du coup il loue une voiture pour faire son voyage et en passant il fait du covoiturage ... mdr qui est con ? le mec z\u00e9ro laisser aller", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:03:38", "Geo": ""}, "1091079547771121664": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "R\u00e9ponse 2. Tu risques quoi ? Un rappel \u00e0 la loi. La belle affaire ! (En plus je suis blanc, j'ai une t\u00eate de flic. Intouchable!)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:03:30", "Geo": ""}, "1091079404338466816": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@SASpursFr les gars on est o\u00f9 dans l' affaire du trade de KPorzingis ?", "Mentions": "@SASpursFr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:02:55", "Geo": ""}, "1091079131905835008": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apparemment, vous mobilisez les jeunes . Dans cette entre soi, avez vous parler de l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat Bennalla ou de la toute puissance infantile du PR?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:01:50", "Geo": ""}, "1091079074984939520": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On va bien voir ce que \u00e7a va \"changer\". Ce titre est bien optimiste, ou un v\u0153u. Les ant\u00e9c\u00e9dents, dans cette affaire , ont montr\u00e9 la parfaite impuissance et insignifiance des institutions, notamment parlementaires. Ce que confirment les insultes du conseiller de Macron. pic.twitter.com/wgK1m5X9aO", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:01:37", "Geo": ""}, "1091079014666645504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Alstom !!! Les corrompus notables parisiens ont trahi la France en donnant Alstom au Am\u00e9ricain de g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lectrique ! Et on \u00e9mergent les gars des banlieues qui n'auraient jamais trahi comme \u00e7a ! Alors qui sont ces tra\u00eetres !!!!!! ! SION!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:01:23", "Geo": ""}, "1091078892616671243": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Aaah mais affaire de Janvier l\u00e0 \u00e7a devient probl\u00e8me hein. \u00c7a fait deux heure il est 20 h pouah", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:00:53", "Geo": ""}, "1091078780138020864": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire du soir, bonsoir : une tr\u00e8s belle marini\u00e8re en laine m\u00e9rinos de chez NN07, propos\u00e9e \u00e0 70\u20ac au lieu de 180\u20ac > http:// bit.ly/2UhIBmQ pic.twitter.com/bWnJ4xt9KH", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:00:27", "Geo": ""}, "1091078747623694336": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C clair ! Mais ouais un petit suicide de benalla bien organiser comme le flic qui a balancer l affaire ca aurai rien de suprenant ! L etat sait faire aussi se genre de . Chose", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:00:19", "Geo": ""}, "1091078732125753344": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"L' affaire Chelsea Deardon\" de Ivan Reitman, 22H05 le 31/01 sur OCS G\u00e9ants - https:// zapp.li/show/201901312 205-176 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 22:00:15", "Geo": ""}, "1091078660495458304": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si le #Standard pouvait profiter de l'argent de Luyindama pour s'acheter Zinho Vanheusden \u00e7a pourrait \u00eatre une bonne affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "#Standard", "Date": "2019-01-31 21:59:58", "Geo": ""}, "1091078543742812160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire sans fin !! Le fond de commerce de Mediapart La suite dans Closer et Voici... (Abonnement moins cher)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:59:30", "Geo": ""}, "1091078439950602241": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@JeudyBruno vient de dire sur BFM que c\u2019est le grand d\u00e9bat qui int\u00e9resse les gens et que l\u2019 affaire benalla est derri\u00e8re... Euh la je crois qu\u2019il est compl\u00e8tement d\u00e9connect\u00e9!!!!", "Mentions": "@JeudyBruno", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:59:05", "Geo": ""}, "1091078206386515974": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire ci qu\u2019on ne fouette pas les enfants ici durant leur \u00e9ducation hein. Voil\u00e0 un groupe de jeunes gar\u00e7ons qui tire l\u2019alarme dans le train en plein 17h. Nous avec la famine et la fatigue on fait comment ???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:58:10", "Geo": ""}, "1091078016489480193": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La cour supr\u00eame vient de rendre un arr\u00eat en se d\u00e9clarant incomp\u00e9tente suite \u00e0 la plainte de l'UFDG en annulation d'un recours pour exc\u00e8s de pouvoir de la decision du Ministre de l'administration du Territoire Bour\u00e9ma Cond\u00e9 dans l' affaire de l'\u00e9lection du maire de matoto.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:57:25", "Geo": ""}, "1091077943151996928": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense - Le Point https://www. lepoint.fr/politique/affa ire-benalla-de-nouveaux-enregistrements-fragilisent-sa-defense-31-01-2019-2290496_20.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:57:07", "Geo": ""}, "1091077920381169670": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Qui organise les fuites !! Les s\u00e9nateurs ? Les pseudos journalistes de Mediapart s\u2019exitent avec cette affaire et ce n\u2019est pas normal.. Pourquoi tant d\u2019acharnement sur Benalla ? Delit de faci\u00e9s?? Racisme ?? Mediapart soutient Maduro .. Mais veut la peau de Macron. \u00e0 suivre !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:57:02", "Geo": ""}, "1091077792282873858": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Eh @DisinfoEU ! Je continue de twitter et de retweeter sur l' affaire Benalla ! Avec plein de fakes d\u00e9clar\u00e9s par Benalla lui-m\u00eame ! Et, en plus, y aurait un oligarque russe dans le coup ! Puis-je monter dans votre liste ? Je porte le n\u00b0 2520 mais r\u00eave de rentrer dans le top 1000 ! https:// twitter.com/publicsenat/st atus/1091051912118628357 \u2026", "Mentions": "@DisinfoEU", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:56:31", "Geo": ""}, "1091077773735706625": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un accident comme Coluche ? Une chute fortuite? Une noyade dans 3 centim\u00e8tre d\u2019eau ? Le mieux au fond serait que vous ayez raison et que mes inqui\u00e9tudes soient vaines, mais admettez qu\u2019il y a de quoi douter au regard de ses r\u00e9v\u00e9lations dans l\u2019 affaire Benalla-Macron !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:56:27", "Geo": ""}, "1091077512749375488": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mmh... donc votre meilleur ami (un proche donc) viole votre fille avec son coll\u00e8gue (Comme l\u2019 affaire ) vous lui direz \u00ab je t\u2019aime fais gaffe \u00e0 toi \u00bb je reprends vos mots \u00ab c\u2019est pas un manque de respect pr la victime \u00bb donc votre fille... mmhh ? ( Je pose une vraie question ^^ )", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:55:24", "Geo": ""}, "1091077456101023745": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \u00ab La presse r\u00e9v\u00e8le toujours de nouveaux \u00e9l\u00e9ments qui confirmen par @publicsenat - http://www. dailymotion.com/video/x71mlmv via @Dailymotion", "Mentions": "@publicsenat @Dailymotion", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:55:11", "Geo": ""}, "1091077428561264640": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Alstom-GE : un d\u00e9put\u00e9 saisit le parquet de Paris et soup\u00e7onne Macron http://www. lefigaro.fr/politique/2019 /01/17/01002-20190117ARTFIG00337-affaire-alstom-ge-un-depute-saisit-le-parquet-de-paris-et-soupconne-macron.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:55:04", "Geo": ""}, "1091077338480152579": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il ne faut pas regarder juste ce que fait notre affaire pour le critiquer. C\u2019est notre histoire et c\u2019est comme \u00e7a que l\u2019\u00e9volution se fait avec des bons et moins bons coups. Voil\u00e0 mon humble point de vue", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:43", "Geo": ""}, "1091077320423759872": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Alstom-GE : Soup\u00e7on contre Macron, y a-t-il eu un pacte de corruption ? - Agoravox TV https://www. agoravox.tv/tribune-libre/ article/affaire-alstom-ge-soupcon-contre-80164 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:39", "Geo": ""}, "1091077306053988352": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Hahahaha t\u2019es f\u00e2ch\u00e9e depuis l\u2019 affaire des GJ, alala, mais faut pas penser que moi \u00e7a me touche. \u00ab Insupportable \u00bb carr\u00e9ment, t\u2019es bien trop dure avec toi m\u00eame. Les d\u00e9saccords ne sont pas une violence. Faut arr\u00eater d\u2019avoir mal et de penser qu\u2019on t\u2019aime pas parce que tu penses diff", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:35", "Geo": ""}, "1091077293395591168": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Essayer de faire ntilikina serait un bonne affaire je pense", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:32", "Geo": ""}, "1091077286294679552": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ayi meme dans affaire de souris y'a VIP", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:30", "Geo": ""}, "1091077246780166149": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Soit NY fait l' affaire de l'ann\u00e9e en refilant un joueur qui aura plus jamais son niveau, soit Dallas devient une tr\u00e8s m\u00e9chante \u00e9quipe. Je penche plus sur la premi\u00e8re option.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:21", "Geo": ""}, "1091077212185522177": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "donc #porzingis se barre... \u00e7a sent qd m\u00eame pas bon pour #Ntilikina de voir d\u00e9barquer Dennis Smith Jr. les @dallasmavs font une super affaire , le package est s\u00e9duisant et peut devenir spectaculaire. #mavs #knicks je ne pige plus les @nyknicks #nba https:// twitter.com/wojespn/status /1091076373765124108 \u2026", "Mentions": "@dallasmavs @nyknicks", "Hashtags": "#porzingis #Ntilikina #mavs #knicks #nba", "Date": "2019-01-31 21:54:13", "Geo": ""}, "1091077188579966980": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est une perte \u00e9norme pour le Standard de Li\u00e8ge. Quitter la Belgique pour la Turquie qu'elle trahison de la part d'un congolais. Malgr\u00e9 nos disputes,la Belgique et le Congo est une affaire de famille.Sportivement,il sera perdant,avec son potentiel c'est MC.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:54:07", "Geo": ""}, "1091077120825221122": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si aujourd'hui la justice d\u00e9clare MHD innocent je suis certain quil yaura quand m\u00eame une foule de gens qui vont se lever et manifester pour quon lenferme quand m\u00eame tellement les gens sur le net on d\u00e9j\u00e0 jug\u00e9 cette affaire donc personne ne veut sa lib\u00e9ration", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:53:51", "Geo": ""}, "1091076929594232832": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je regarde l \u00e9mission Alstom une affaire d etat ,droit de suite de lcp. Une question:est ce que la future vente de nos barrages hydrauliques est une suite \u00e0 cette affaire Alstom ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:53:05", "Geo": ""}, "1091076843380314113": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Petite erreur 60 % des Fran\u00e7ais pense que l'on ne parle pas assez de l' affaire Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:52:45", "Geo": ""}, "1091076766133829633": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il les a surtout roul\u00e9 dans la farine. Qu'est-ce qu'ils esp\u00e9raient, des r\u00e9v\u00e9lations ? Il a eu beau jeu de ne rien l\u00e2cher, une enqu\u00eate judiciaire \u00e9tant en cours. Benalla c'est peanut \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l' affaire de Karachi ou du financement de Kadhafi.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:52:26", "Geo": ""}, "1091076713407229952": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le syst\u00e8me est connu, compris, maitris\u00e9 pas de surprise. Il n'y aura pas plus de monde dans la rue pour \u00e7a. Pas d'\u00e9tat insurrectionnel pour une \" affaire d'\u00e9tat\" et quand bien m\u00eame l'exasp\u00e9ration montai. Il leur suffit de dire \"on est d\u00e9sol\u00e9, on va faire des effort, v\u00e9rifier...\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:52:14", "Geo": ""}, "1091076703806521344": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla: quelles sont les r\u00e9v\u00e9lations de l'enqu\u00eate de Mediapart? https:// youtu.be/S1x9wSPuG0M via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:52:12", "Geo": ""}, "1091076681412964354": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire du \u00ab viol du 36 \u00bb : les deux policiers condamn\u00e9s de sept ans de prison http:// dlvr.it/QxwJlb pic.twitter.com/sybmtsDDD4", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:52:06", "Geo": ""}, "1091076494238121984": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "S\u00e9rieux Mr vous vous foutez de la t\u00eate des gens toute fa\u00e7on vous \u00eates dans la r\u00e9pression donc les ordres vont dans ce sens et des \u00e7a d\u00e9rape bien on actionne vite tous les levier pour classe l affaire le faite d avoir une majorit\u00e9 unique c bien pratique faudra rendre des compte", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:51:22", "Geo": ""}, "1091076336276439040": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Slachtoffers chroom-6- affaire hebben recht op schadevergoeding, zegt het rapport \u00e9n zegt de advocaat http:// brabantn.ws/9_TC", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:50:44", "Geo": ""}, "1091076251777929216": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tout est possible avec cet individu, cette affaire n\u2019a pas de limites.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:50:24", "Geo": ""}, "1091076180189560832": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : il n\u2019y a que moi qui n\u2019entend que les fanfaronnades de Benalla et Crase ? Donc tu racontes des cracks sur Macron et c\u2019est parole d\u2019\u00e9vangile ? Ok : ils ne devaient pas se rencontrer. Ok. Et puis qui les a mis sur \u00e9coute ? Tout \u00e7a est tout de m\u00eame \u00e9trange...", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 21:50:07", "Geo": ""}, "1091076145532076033": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "DeAndre a tout fait pour se rapprocher de sa famille en revenant dans son Texas natal, m\u00eame apr\u00e8s l' affaire de l'\u00e9t\u00e9 2015... c'est quand m\u00eame bien nul pour lui.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:49:58", "Geo": ""}, "1091076124770295808": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@Hristo79 une affaire de gros sou..!", "Mentions": "@Hristo79", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:49:54", "Geo": ""}, "1091076122886979585": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un pr\u00eat \u00e0 5 millions avec une option (obligatoire?) de minimum 3 millions. Affaire en or, et on a largement de quoi de compenser derri\u00e8re. Le d\u00e9part du boss ne m'inqui\u00e8te pas tant que \u00e7a. Laifis est \u00e9normissime, zinho aussi, et Kosa m'a laiss\u00e9 une tr\u00e8s bonne impression.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:49:53", "Geo": ""}, "1091076082567122944": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab Condamnation symbolique dans l\u2019 affaire du mur des cons \u00bb \u25ba Jug\u00e9e par un membre du syndicat de la magistrature?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:49:43", "Geo": ""}, "1091076034294886403": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une barbouzerie... On n'est h\u00e9las pas a l'abri de trouver un autre du lot suicid\u00e9 au volant de sa voiture au fond d'un lac un balle dans la t\u00eate les mains attach\u00e9es dans le dos... L' affaire est dans le #sac", "Mentions": "", "Hashtags": "#sac", "Date": "2019-01-31 21:49:32", "Geo": ""}, "1091075693126078468": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Qd je vois #Macron et son gvt qui ne respectent aucune valeur de ce pays, m\u00eame les lois, surtout avec l' affaire #Benalla , je peux m'autoriser qlq \u00e9carts, \u00e0 moins que ce soit r\u00e9serv\u00e9 uniquement \u00e0 #Macron .", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #Benalla #Macron", "Date": "2019-01-31 21:48:11", "Geo": ""}, "1091075491019350021": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bon, l' affaire #Benalla , \u00e7a d\u00e9gringole d'int\u00e9r\u00eat au fur et \u00e0 mesure des saisons \u00e0 une vitesse digne de Heroes", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 21:47:22", "Geo": ""}, "1091075490482475008": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "jsuis dessus et je ne trouve pas grand chose par rapport aux r\u00e9v\u00e9lations de mediapart ! Par contre effectivement il y a quelques articles qui relatent l' affaire avant \u00e7a", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:47:22", "Geo": ""}, "1091075458853158912": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c9difiant, passionnant documentaire sur l\u2019 affaire #Alstom Abandon d\u2019un fleuron fran\u00e7ais, na\u00efvet\u00e9 et aveuglement des politiques et dirigeants de l\u2019\u00e9poque. R\u00f4le troublant de @EmmanuelMacron et, en direct, curieuse attitude du #LREM @guillaumekasba sur cette affaire . Foireux https:// twitter.com/LCP/status/109 1069860073926666 \u2026", "Mentions": "@EmmanuelMacron @guillaumekasba", "Hashtags": "#Alstom #LREM", "Date": "2019-01-31 21:47:15", "Geo": ""}, "1091075443728543746": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Soutient familier et tr\u00e8s proche. De qui parle t-on, de Macron, de Brigitte vu le pass\u00e9 de cette derni\u00e8re. \u00c7a pue l' affaire glauque cette histoire.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:47:11", "Geo": ""}, "1091075276652638210": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart sont hallucinantes. Des mesures concr\u00e8tes doivent \u00eatre prises et des poursuites engag\u00e9es. Il est d\u00e9sormais clair que l' affaire #Benalla est une affaire d'Etat. https:// twitter.com/Mediapart/stat us/1091030023555944448 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 21:46:31", "Geo": ""}, "1091075187225911297": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "S'attendre \u00e0 ce que le @Senat demande la mise en d\u00e9tention pr\u00e9ventive d' #AlexandreBenalla pour #parjure | D\u00e8s demain @JP_Sueur ? \"C'est une affaire tr\u00e8s grave. Le e parjure est passible de 5 ans d\u2019emprisonnement\" ... pic.twitter.com/dpWtEkZJ71", "Mentions": "@Senat @JP_Sueur", "Hashtags": "#AlexandreBenalla #parjure", "Date": "2019-01-31 21:46:10", "Geo": ""}, "1091075106858827776": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les m\u00e9dias, ce sont justement un ph\u00e9nom\u00e8ne d\u2019anti-censure: toutes les opinions nourrissent la d\u00e9mocratie intelligente et populaire, m\u00eame si \u00e7a fait pas l\u2019 affaire de ceux qui monopolisent la v\u00e9rit\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:45:51", "Geo": ""}, "1091075046439829504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Youjo Senki (12 \u00e9pisodes - 2017) On suit Tanya, la r\u00e9incarnation d'un homme d' affaire en une petite fille mais ne vous laissez pas tromper par ses airs d'enfant, c'est un v\u00e9ritable d\u00e9mon, si vous adorez le th\u00e8me de la guerre alors cet anime est fait pour vous ! pic.twitter.com/pU00PP5D0K", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:45:36", "Geo": ""}, "1091075037904470016": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si vous pensiez que nous \u00e9tions arriv\u00e9s au fond du trou avec l'acte 2 de l' affaire Alexandre Benalla et notamment les quatre passeports diplomatiques,... https://www. lelibrepenseur.org/affaire-benall a-acte-3-des-audios-choquants-demontrent-la-violation-du-controle-judiciaire/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:45:34", "Geo": ""}, "1091074842663809025": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je consid\u00e8re plut\u00f4t un sauvetage pour la France. Tout sauf Le Pen et M\u00e9lenchon. Quant \u00e0 l\u2019 affaire Benalla, c\u2019est du pipi de chat \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de ce qui se passe au Venezuela.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:44:48", "Geo": ""}, "1091074811852451841": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La revanche du journaliste de France 3 @CWeillRaynal qui avait r\u00e9v\u00e9l\u00e9 cette affaire https:// twitter.com/afpfr/status/1 091072628616544257 \u2026", "Mentions": "@CWeillRaynal", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:44:40", "Geo": ""}, "1091074601709432832": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire des 94 milliards : Me El Hadji Diouf annonce une plainte de Mamour Diallo contre Sonko - https:// sanslimitesn.com/affaire-des-94 -milliards-me-el-hadji-diouf-annonce-une-plainte-de-mamour-diallo-contre-sonko/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:43:50", "Geo": ""}, "1091074336943992839": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron-Benalla: les enregistrements qui changent tout via @Mediapart https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67 \u2026 rien de plus \u00e0 ajouter", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:42:47", "Geo": ""}, "1091074299962757120": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sait pas o\u00f9 sort cette vid\u00e9o, mais @yvescalvifan serait il juste #macroniste ? On peut se poser la question ... Parlera t\u2019il affaire #Benalla de la m\u00eame fa\u00e7on ? #AffaireBenalla #AffaireBenallaMacron #calvi https:// twitter.com/fouquiertinvil l/status/1090971177600933889 \u2026", "Mentions": "@yvescalvifan", "Hashtags": "#macroniste #Benalla #AffaireBenalla #AffaireBenallaMacron #calvi", "Date": "2019-01-31 21:42:38", "Geo": ""}, "1091074243411013632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ou du moins ... hyper soucieux de son apparence .. affaire de se regarder h75 dans les miroirs la ehh https:// twitter.com/itsallaboutbe_ /status/1091073063142203392 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:42:25", "Geo": ""}, "1091074044080939008": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@kporzee Signe \u00e0 @dallasmavs !! Belle affaire franchement l\u2019avenir de Porzee \u00e9tait loin du \"Madison Garden\"", "Mentions": "@kporzee @dallasmavs", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:41:37", "Geo": ""}, "1091073997012389888": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si \u00eatre pr\u00e9sident c'est dire n'importe quoi pour d\u00e9tourner l'attention de l' affaire Benalla sur Mediapart, alors moi aussi je suis pr\u00e9sident https:// twitter.com/franceinfo/sta tus/1091028336392818689 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:41:26", "Geo": ""}, "1091073922685120513": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les gens qui charge affaire de st valentin sont la plupart c\u00e9libataire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:41:08", "Geo": ""}, "1091073889717899267": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La vitesse \u00e0 laquelle Cyprien et sa clique ont chass\u00e9 ces histoires d' affaire Benalla et de droit fondamental de manifester qui se fait pi\u00e9tiner.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:41:01", "Geo": ""}, "1091073877638373376": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:40:58", "Geo": ""}, "1091073876455550977": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'ai d\u00e9j\u00e0 eu affaire \u00e0 eux lorsque j'\u00e9tais \u00e9tudiant, j'en ai un souvenir horrible. Pour moi ce sont des voyous. Ils ont pris plaisir \u00e0 me terroriser. Ils \u00e9taient 4 sur moi avec un chien, m'ont insult\u00e9 et m'ont demand\u00e9, je cite : \u00ab si je baisais la propri\u00e9taire de mon appart \u00bb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:40:57", "Geo": ""}, "1091073875365031936": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@OphelieLuciano bjr , j ai besoin de vous parler ( affaire xb )", "Mentions": "@OphelieLuciano", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:40:57", "Geo": ""}, "1091073847510663171": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Deux preuves et je l\u00e2che l\u2019 affaire pour de bon", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:40:51", "Geo": ""}, "1091073816921587712": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "on va plus trop parler de l' affaire #Benalla maintenant que Mr le pr\u00e9sident a vu les journalistes... comment d\u00e9tourner l'attention !!!! bien jou\u00e9 #BFMTV", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #BFMTV", "Date": "2019-01-31 21:40:43", "Geo": ""}, "1091073735845732357": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les dessous de l' affaire pic.twitter.com/C1MU32nE27", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:40:24", "Geo": ""}, "1091073667423969281": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bah, condamn\u00e9e \u00e0 500 \u20ac d'amende avec sursis, autant dire affaire class\u00e9e sans suites.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:40:08", "Geo": ""}, "1091073437391642625": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire du #36Quaidesorf\u00e8vres \u00e0 #Paris : 7 ans de prison ferme pour les 2 #policiers accus\u00e9s du viol d'une #Canadienne https:// fr.euronews.com/2019/01/31/aff aire-du-36-quai-des-orfevres-a-paris-7-ans-de-prison-ferme-pour-les-2-policiers-accuses \u2026 pic.twitter.com/zxw7KU0rQm", "Mentions": "", "Hashtags": "#36Quaidesorf\u00e8vres #Paris #policiers #Canadienne", "Date": "2019-01-31 21:39:13", "Geo": ""}, "1091073420933189634": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire Benalla manque un peu de piment. Heureusement que les deux amants ont tout deux ni\u00e9 l'avoir \u00e9t\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:39:09", "Geo": ""}, "1091073324472504321": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla. L\u2019ex-collaborateur de l\u2019Elys\u00e9e revendique le soutien d\u2019Emmanuel Macron #AffaireBenalla #EmmanuelMacron https://www. ouest-france.fr/politique/affa ire-benalla/affaire-benalla-l-ex-collaborateur-de-l-elysee-revendique-le-soutien-d-emmanuel-macron-6206666 \u2026 via @ouestfrance", "Mentions": "@ouestfrance", "Hashtags": "#AffaireBenalla #EmmanuelMacron", "Date": "2019-01-31 21:38:46", "Geo": ""}, "1091073292524576768": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je suis interloqu\u00e9 de lire ds commentaires cr\u00e9dules concernant les politiques au pouvoir mis en cause. Essayer d'imaginer la gravit\u00e9 de l' affaire , et surtt d'imaginer si un jal se risquerait \u00e0 accuser 1 pers ht plac\u00e9e ss 1 mini de preuves tangibles. Mais ce serait un suicide!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:38:38", "Geo": ""}, "1091073291731812353": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une affaire de famille - d\u00e9cembre 2018 | http:// eden.mjclasout.fr http:// eden.mjclasout.fr/seance/2154/19 0202-1800/une-affaire-de-famille-decembre-2018 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:38:38", "Geo": ""}, "1091073269128724480": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Actuellement \u00e0 l'Eden : Une affaire de famille - > http:// eden.mjclasout.fr/seance/2154/19 0202-1800/une-affaire-de-famille-decembre-2018 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:38:33", "Geo": ""}, "1091073205706600448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un package comme \u00e7a c'est abuse... Je veux dire l\u00e2che l' affaire pour KD et tente de signer Boogie et je ne sais qui...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:38:18", "Geo": ""}, "1091073108478513152": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est une affaire de couilles ou de pr\u00e9puce ? Une chose est sure ce n'est pas une affaire de justice et de droits de l'homme.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:37:54", "Geo": ""}, "1091073046969024512": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "HALLUCINANT de m\u00e9pris Affaire Macron-Benalla: les enregistrements qui changent tout via @Mediapart https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:37:40", "Geo": ""}, "1091072795109478400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Putain pourquoi je me fais du mal \u00e0 regarder tous les commentaires sur les diff\u00e9rends articles traitant sur l' affaire AD... Libert\u00e9 d'expression : ok Mais le reste... On va mettre \u00e7a sur la jeunesse de beaucoup de nouveaux \"fans\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:36:40", "Geo": ""}, "1091072766722363399": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Lol r\u00e9aliste et honn\u00eate comme vous l'\u00eates sur l' affaire Benalla, les affaires Penicaud, Belloubet, Saal, Ferrand, la r\u00e9pression, le LBD dans l'oeil de #Rodrigues et la constitutionnalit\u00e9 de la nouvelle loi anti-casseurs j'imagine... : ) \"L'h\u00f4pital se fout de la charit\u00e9\", encore ?", "Mentions": "", "Hashtags": "#Rodrigues", "Date": "2019-01-31 21:36:33", "Geo": ""}, "1091072674548326400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bonne affaire qu\u2019a l\u2019aille pas de char des plan pour qu\u2019a se ramasse sur le top dans le terre plein de la 20", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:36:11", "Geo": ""}, "1091072651035054080": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "De toutes les petites humiliations que la g\u00eane financi\u00e8re am\u00e8ne \u00e0 subir, la plus odieuse selon moi est de passer son temps \u00e0 chercher la bonne affaire dans les prospectus des grandes surfaces #EnvoyeSpecial", "Mentions": "", "Hashtags": "#EnvoyeSpecial", "Date": "2019-01-31 21:36:05", "Geo": ""}, "1091072503819223041": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@wembi_steve merci de rappeler \u00e0 Mr @adolphe_muzito que @MulumbaGecoco n'as pas oubli\u00e9 l' affaire des immeubles pic.twitter.com/tKDqZU7uuz", "Mentions": "@wembi_steve @adolphe_muzito @MulumbaGecoco", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:35:30", "Geo": ""}, "1091072439130509313": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@TF1 bjr pourquoi vous n'avez pas parl\u00e9 des derniers \u00e9l\u00e9ments de l' affaire Benalla au jt de 20h? #AffaireBenalla #Benalla #jttf1", "Mentions": "@TF1", "Hashtags": "#AffaireBenalla #Benalla #jttf1", "Date": "2019-01-31 21:35:15", "Geo": ""}, "1091072396512120833": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pas \u00e9tonnant surtout qu'un supporter d'un pseudo club de foot mette son grain de sel dans une affaire qui ne le concerne pas et qui n'est pas av\u00e9r\u00e9e. Je crois que le niveau de connerie \u00e9lev\u00e9 c'est dans tes g\u00eanes !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:35:05", "Geo": ""}, "1091072389968990208": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "c'est plus l' affaire bennala maintenant c'est exclusivement l' affaire de l'\u00e9lys\u00e9es", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:35:03", "Geo": ""}, "1091072385548238849": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dans l'hypoth\u00e8se o\u00f9 tout ne soit pas clair dans cette affaire , la mission des policiers authentiques n'est certainement pas de se taper des filles pendant le service, bourr\u00e9e ou non. Leur mission c'est de prot\u00e9ger la soci\u00e9t\u00e9 et de montrer l'exemple.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:35:02", "Geo": ""}, "1091072354309074945": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "vous etes chaud pour que je pr\u00e9pare une videos sur @stop_homophobie expliquant pourquoi ceux qu'il font actuellement et inutile et nuis au combat Anti-Homophobie ? (je parlerais de l' affaire Bilal Hassani mes aussi d'autre chose)", "Mentions": "@stop_homophobie", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:34:55", "Geo": ""}, "1091072228656066564": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire des 94 milliards : Me El Hadji Diouf annonce une plainte de Mamour Diallo contre Sonko http:// xalimasn.com/affaire-des-94 -milliards-me-el-hadji-diouf-annonce-une-plainte-de-mamour-diallo-contre-sonko/ \u2026 via @xalimasn", "Mentions": "@xalimasn", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:34:25", "Geo": ""}, "1091072082656542722": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@France2tv pourquoi vous n'avez parl\u00e9 au grand JT 20h des derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations de l' affaire Benalla ? #AffaireBenalla #Benalla #jtfrance2", "Mentions": "@France2tv", "Hashtags": "#AffaireBenalla #Benalla #jtfrance2", "Date": "2019-01-31 21:33:50", "Geo": ""}, "1091072053158072325": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Tout le monde a le droit d'avoir une id\u00e9ologie, mais l\u2019exprimer en public sur un chat ou sur des r\u00e9seaux sociaux est une affaire de r\u00e9cusation\" Ces d\u00e9clarations constituent une raison suffisante \"pour douter de la partialit\u00e9 d'un juge\" https://www. larepublica.cat/video-un-cated ratic-de-dret-internacional-avala-el-dret-a-la-informacio-a-saber-qui-samaga-darrere-perfils-anonims/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:33:43", "Geo": ""}, "1091072032110972935": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a a \u00e9t\u00e9 quoi le seul travail de ce mec ? 3 ans dans une banque d' affaire \u00e0 s'occuper des fusions-acquisitions... La blague...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:33:38", "Geo": ""}, "1091071656393625600": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \u00ab La presse r\u00e9v\u00e8le toujours de nouveaux \u00e9l\u00e9ments qui confirment que l\u2019\u00c9lys\u00e9e a menti \u00bb constate Fran\u00e7ois Grosdidier https://www. publicsenat.fr/article/politi que/affaire-benalla-la-presse-revele-toujours-de-nouveaux-elements-qui-confirment-que#.XFNbRiEa770.twitter \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#", "Date": "2019-01-31 21:32:08", "Geo": ""}, "1091071554706911233": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ". @Cyrilhanouna , le pr\u00e9sident du tribunal. Aujourd'hui l' affaire @gillesverdez contre M6 et Bernard De la Villardi\u00e8re. Le premier est d\u00e9fendu par son avocat @GraldineMaillet et les seconds par @IsaMoriniBosc pour garder son CDI #TPMP pic.twitter.com/EPYWTllULH", "Mentions": "@Cyrilhanouna @gillesverdez @GraldineMaillet @IsaMoriniBosc", "Hashtags": "#TPMP", "Date": "2019-01-31 21:31:44", "Geo": ""}, "1091070984654938112": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un n\u2019emp\u00eache pas l'autre ! je sais bien qu'arriver d\u00e9j\u00e0 au nombre suffisant pour tenter une demande de r\u00e9f\u00e9rendum, sans compter les d\u00e9put\u00e9s pour mener l' affaire est utopiste mais bon la loi anti-r\u00eave n'est pas encore vot\u00e9e. (oui, je suis une autruche!)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:29:28", "Geo": ""}, "1091070956020199424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il en pense quoi de son pr\u00e9sident avec l\u2019 affaire Benalla et tout le reste ???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:29:21", "Geo": ""}, "1091070869957427200": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sauf que city et paris ne feront jamais affaire . Donc bizarre son info. Juste gundogan a le droit de venir passer deux jours a paris en fait", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:29:01", "Geo": ""}, "1091070844305059847": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#GiletsJaunes @BFMTV Non Mr jeudy de BFM, l' affaire Benalla n'est pas derri\u00e8re et le grand d\u00e9bat ne sert \u00e0 rien selon Mme Jouano..Mais Jusque ou irait vous, premi\u00e8re cha\u00eene d'info soit disant, dans la d\u00e9cr\u00e9dibilisation du m\u00e9tier de journaliste pour d\u00e9fendre MACRON? @RTLFrance", "Mentions": "@BFMTV @RTLFrance", "Hashtags": "#GiletsJaunes", "Date": "2019-01-31 21:28:55", "Geo": ""}, "1091070819579629568": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "alors qu\u2019il a \u00e9clat\u00e9 un couple \u00e0 coup de tonfa et tra\u00eener une m\u00e8re par terre 2 mois plus t\u00f4t oui c\u2019est une affaire d\u2019\u00e9tat, mais jpenses que vous \u00eates plut\u00f4t du genre \u00e0 avoir l\u2019indignation s\u00e9lective s\u00fbrement", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:28:49", "Geo": ""}, "1091070601865977863": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ben si .. ben non ., Ben Machin C\u2019est une grosse affaire pour Mediapart et edwy Plenel Le Closer de l\u2019info politique.. Tout le monde s\u2019en fout de cette affaire qui vous met dans tous les \u00e9tats... Reprenez vous..il n\u2019y a rien \u00e0 grater!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:27:57", "Geo": ""}, "1091070578046455808": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Quand t'entends dire les #LREM que personne ne leur parle de l' affaire Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#LREM", "Date": "2019-01-31 21:27:51", "Geo": ""}, "1091070541623115776": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non madame Fugain, je ne pense pas. Mais c'\u00e9tait une petite incompr\u00e9hension de sa part qui ne visait pas \u00e0 vous froisser ; affaire class\u00e9e. Merci. Bon courage \u00e0 vous", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:27:42", "Geo": ""}, "1091070446471184384": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "vous avez \u00e9cout\u00e9 @bfmtv plateau de @NathalieLevyNC ? @JeudyBruno qui dit que l' affaire benalla est maintenant derri\u00e8re pour macron... @jsferjou que c'est juste un sparadrap dans sa chaussure, @JeudyBruno qui finit tout content d'avoir \u00e9t\u00e9 re\u00e7u par k\u00e9k\u00e9 macron..putain je r\u00eave l\u00e0", "Mentions": "@bfmtv @NathalieLevyNC @JeudyBruno @jsferjou @JeudyBruno", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:27:20", "Geo": ""}, "1091070392721199105": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@valerieCG vient de faire un thread sur l\u2019 affaire du 36 qui corrobore ce qu\u2019 @edouard_louis , @gdelagasnerie et vous-m\u00eame pensez et \u00e9crivez sur la d\u00e9tention quand bien m\u00eame un jugement est n\u00e9cessaire. Soutien ind\u00e9fectible et col\u00e8re encore une fois contre ce papier crasseux.", "Mentions": "@valerieCG @edouard_louis @gdelagasnerie", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:27:07", "Geo": ""}, "1091070303537647616": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "BFMTV ,Bruno Jeudi :\" l' affaire Benalla est derri\u00e8re lui , maintenant c'est le grand d\u00e9bat\" C'est s\u00fbr quand on est invit\u00e9 \u00e0 passer l'apr\u00e8s midi avec le petit poudr\u00e9 ,on essaye de le prot\u00e9ger. #GiletsJaunes #MacronDemission #Benallagate", "Mentions": "", "Hashtags": "#GiletsJaunes #MacronDemission #Benallagate", "Date": "2019-01-31 21:26:46", "Geo": ""}, "1091070259560435712": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "M6 de merde donc vous cautionnez \u00e7a? il fait de l'islam une affaire perso et vous branchez meme pas?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:26:35", "Geo": ""}, "1091070161380085765": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il se passe quelque chose du c\u00f4t\u00e9 de @gregtabibian et @TatianaVentose ! Affaire \u00e0 suivre s\u00e9rieusement. (D\u00e9but de la retransmission du live \u00e0 10:21) https://www. youtube.com/watch?v=s8RA55 KyTjo&t=622 \u2026", "Mentions": "@gregtabibian @TatianaVentose", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:26:12", "Geo": ""}, "1091070125166477312": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Assez!!!! De l' affaire #Benalla Demande du d\u00e9clenchement d'une proc\u00e9dure de Haute Cour de Justice #LR #RN #GiletsJaunes #acte12 https:// twitter.com/JeanSebastiBac h/status/1091001015598485505 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #LR #RN #GiletsJaunes #acte12", "Date": "2019-01-31 21:26:03", "Geo": ""}, "1091070110209662977": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec l\u2019 affaire Benalla de ce soir \u00e7a ne devrait pas durer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:26:00", "Geo": ""}, "1091070042698063872": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#chikirou a fait cela b\u00e9n\u00e9volement \u00e9videmment... L'argent public c'est une affaire de \"famille\" chez #LFI comme la #LePen #Operation471 https:// twitter.com/JLMelenchon/st atus/1091042973419270145 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#chikirou #LFI #LePen #Operation471", "Date": "2019-01-31 21:25:43", "Geo": ""}, "1091069967133483008": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de jo l\u00e0 c\u2019est s\u00e9rieux hein", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:25:25", "Geo": ""}, "1091069912129392640": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "HONTEUX Les mensonges de #Nunez & #Castaner viennent au grand jour Affaire #J\u00e9romeRodrigues : un rapport divulgu\u00e9 par @le_Parisien remet en question la version de #Castaner Un policier aurait bien tir\u00e9 au #LBD lorsque #JeromeRodrigues a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9. http://www. leparisien.fr/faits-divers/g ilet-jaune-blesse-a-bastille-un-policier-a-bien-tire-avec-un-lbd-30-01-2019-8000718.php \u2026", "Mentions": "@le_Parisien", "Hashtags": "#Nunez #Castaner #J\u00e9romeRodrigues #Castaner #LBD #JeromeRodrigues", "Date": "2019-01-31 21:25:12", "Geo": ""}, "1091069861550219264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tras su affaire en la casa de Gran Hermano VIP, la pareja ha decidido comenzar una relaci\u00f3n fuera del reality. https://www. laopiniondezamora.es/vida-y-estilo/ gente/2019/01/31/gran-salto-isa-pantoja-asraf/1141096.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:25:00", "Geo": ""}, "1091069857502760960": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sauf qu'il vaut 20M. Regarde comment les mauves vendent. Perte sportive. Affaire m\u00e9diocre. Et pas de renfort avant les play-offs. Je suis furieux", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:24:59", "Geo": ""}, "1091069843158245376": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#NewsAndCo Affaire Benalla \"Il ment en vous regardant dans les yeux\" @EstherBenbassa s\u00e9natrice EELV de Paris membre de la commission d\u2019enqu\u00eate sur l\u2019 affaire Benalla @BFMTV pic.twitter.com/artywyEbPD", "Mentions": "@EstherBenbassa @BFMTV", "Hashtags": "#NewsAndCo", "Date": "2019-01-31 21:24:56", "Geo": ""}, "1091069560936116225": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "??? Je r\u00e9agissais \u00e0 la vid\u00e9o et \u00e0 cette obssession pathologique, dans cette affaire Benalla( aussi consistante soit- elle), de vouloir impliquer Macron a tout prix!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:23:49", "Geo": ""}, "1091069527369150464": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire Benalla n'en finit plus Quand je pense au d\u00e9put\u00e9 M'jid El Guerrab, mis en examen pr l'agression de B. Faure qui figure parmi les membres de la nouvelle commission d'enqu\u00eate parlementaire sur les violences, je me dis qu'il vaut mieux frapper 1\u00e9lu, c'est + lucratif pic.twitter.com/Q1hlIGjyVK", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:23:41", "Geo": ""}, "1091069437338439680": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "rien n'est urgent, le temps ne fait rien \u00e0 l' affaire de toute fa\u00e7on..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:23:19", "Geo": ""}, "1091069414361976832": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour l'\u00e9pisode 250 de l' affaire #Benalla les militants #lrem nous expliquerons qu'il n'est en fait qu'un hologramme manipul\u00e9 par Plenel.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #lrem", "Date": "2019-01-31 21:23:14", "Geo": ""}, "1091069356333719553": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Algo raro y precioso (El affaire Blackstone IV) por Raine Miller Edici\u00f3n Kindle \"5 . Me encanta esta historia y por fin puedo completar todos los libros!\" -Marce, verificado comprado 50% de Venta en Amazon.Mexico https:// amzn.to/2Co6x24 #Enero2019 #Venta #kindledeals pic.twitter.com/sLTvmvO6AB", "Mentions": "", "Hashtags": "#Enero2019 #Venta #kindledeals", "Date": "2019-01-31 21:23:00", "Geo": ""}, "1091069272737095680": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Surtout qu'au final ils pourraient donner les invendus \u00e0 des associations, des SDF... Apr\u00e8s je comprends que s'ils peuvent faire un peu plus de chiffre d' affaire avec \u00e7a bien s\u00fbr qu'ils vont sauter dessus", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:22:40", "Geo": ""}, "1091069211919765505": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vous le sentez venir le \"r\u00f4le occulte des services proche du Kremlin pour soutirer des secrets d'\u00c9tat aupr\u00e8s du premier cercle entourant @EmmanuelMacron \" ? Les moyens de renverser cette affaire au profit des atlantistes russophobes sont en place. #Benalla", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 21:22:25", "Geo": ""}, "1091069150817067008": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Rarement vu titre aussi malhonn\u00eate et surtout grotesque. La pr\u00e9sidente du Syndicat de la Magistrature a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e dans l' affaire du #MurDesCons , @lemondefr annonce qu'elle a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9e...sauf qu'elle a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e. Eh oh, les @decodeurs du \"Monde\", vous d\u00e9codez ou quoi? pic.twitter.com/baSWiGoNxf", "Mentions": "@lemondefr @decodeurs", "Hashtags": "#MurDesCons", "Date": "2019-01-31 21:22:11", "Geo": ""}, "1091069112007184384": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire CV l\u00e0,va tu\u00e9 les gens de", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:22:02", "Geo": ""}, "1091069072266182656": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On attend l'apparition de Big Flo et Oli pour boucler l' affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:21:52", "Geo": ""}, "1091069042360811525": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pas \u00e9tonnant que les djihadistes demandent \u00e0 \u00eatre jug\u00e9s par la justice fran\u00e7aise. Ils savent tr\u00e8s bien qu'ils auront affaire \u00e0 une justice de merde qui les prot\u00e8gera, les excusera et les lib\u00e8rera tr\u00e8s rapidement. Ils doivent bien se marrer... https:// twitter.com/GG_RMC/status/ 1090906799178428417 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:21:45", "Geo": ""}, "1091069040574033920": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire est celle de l'intime conviction, nourrie par des \u00e9l\u00e9ments objectifs du dossier, et le souvenir de ces assises, o\u00f9 il est possible de dire qu'une victime n'est pas une blanche colombe, qui n'a pas voulu et qui c'est son droit d'\u00eatre pigeon dans un ball-trap sexuel", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:21:45", "Geo": ""}, "1091068992691814400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00e7a n'a absolument rien d'une \" affaire d'Etat\" Macron n'ayant rien fait de malhonn\u00eate ni de r\u00e9pr\u00e9hensible", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:21:33", "Geo": ""}, "1091068911003623424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ". @fabricearfi revient sur l\u2019 affaire des financements libyens de la campagne de Sarkozy sur laquelle il travaille depuis 7 ans \u00ab Il n\u2019y a pas un policier d\u00e9tach\u00e9 \u00e0 temps plein sur cette affaire .. pourtant ils avancent \u00bb (P.S abonnez-vous \u00e0 l\u2019indispensable @Mediapart ) #NuitDesId\u00e9es", "Mentions": "@fabricearfi @Mediapart", "Hashtags": "#NuitDesId\u00e9es", "Date": "2019-01-31 21:21:14", "Geo": ""}, "1091068900190679040": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Twitter et ses TT : \u00e7a passe d'une affaire d'Etat, \u00e0 du gaming en passant par de la TV r\u00e9alit\u00e9 #Diversit\u00e9 pic.twitter.com/NqgWoVqCnr", "Mentions": "", "Hashtags": "#Diversit\u00e9", "Date": "2019-01-31 21:21:11", "Geo": ""}, "1091068812072497153": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il est le seul \u00e0 avoir eu gain de cause au proc\u00e8s apr\u00e8s l' affaire du Mur des cons. https:// actu.fr/ile-de-france/ louvres_95351/le-pere-danne-lorraine-schmitt-seul-rescape-mur-cons_21213345.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:20:50", "Geo": ""}, "1091068646045241345": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais rentre chez toi je te parle de chiffre d\u2019 affaire la Ronaldo n\u2019as rien changer vous \u00eates toujours hors top 6 m\u00eame Tottenham fais plus d\u2019argent", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:20:10", "Geo": ""}, "1091068495360602115": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Macron et Benalla, mais quelle affaire ! Les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Medipart sont...explosives. Une pr\u00e9sidence du mensonge #Elys\u00e9e #France", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #Elys\u00e9e #France", "Date": "2019-01-31 21:19:35", "Geo": ""}, "1091068371771248641": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un peu de respect pour les gremlins qui n'ont rien demand\u00e9 dans cette affaire ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:19:05", "Geo": ""}, "1091068127511744514": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ". @fabricearfi , vraiment je ne comprends pas. O\u00f9 est l' affaire d'\u00c9tat dans une conversation qui n'implique en rien #Macron ? Comment pointer du doigt \u00e0 la fois les nombreux mensonges de #Benalla et croire mot pour mot ses dires dans cet \u00e9change ? O\u00f9 est la coh\u00e9rence ?", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "#Macron #Benalla", "Date": "2019-01-31 21:18:07", "Geo": ""}, "1091068033320275974": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Porzingis le probl\u00e8me c'est qu'il s'est quand m\u00eame fait les crois\u00e9s et quand tu te p\u00e8tes comme \u00e7a pour un grand de 2m21 va revenir des crois\u00e9s toi. Donc pour moi le trader n'est pas une si mauvaise affaire que \u00e7a. Je pr\u00e9f\u00e8re le trader que me retrouver avec un contrat max de 6 ans", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:17:44", "Geo": ""}, "1091068011677655040": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Comment peut-on penser, en pleine affaire Benalla, que la monopolisation de l'antenne dans une salle des f\u00eates de l'Allier en pr\u00e9sidence du lugubre Edouard Philippe est de nature \u00e0 calmer l'impatience des Fran\u00e7ais?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:17:39", "Geo": ""}, "1091067841195986949": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla rappel au juge d'instruction si la m\u00e9moire lui faisait d\u00e9faut : En cas de violation des obligations impos\u00e9es par le placement sous contr\u00f4le judiciaire, le juge d'instruction peut d\u00e9cerner \u00e0 l'encontre de la personne mandat d'arr\u00eat ou mandat d'amener. Chiche !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:16:59", "Geo": ""}, "1091067836762652673": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si on avait eu sois @NicolasSarkozy le quart de la moiti\u00e9 de l' affaire #Benalla que n'aurait on lu et entendu Mais ce soir ces conards de journalistes nous parle du #GrandD\u00e9bat de @EPhilippePM ils nous prennent vraiment pour des cons", "Mentions": "@NicolasSarkozy @EPhilippePM", "Hashtags": "#Benalla #GrandD\u00e9bat", "Date": "2019-01-31 21:16:58", "Geo": ""}, "1091067822866874368": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"La vie chr\u00e9tienne n'est pas une affaire de TITRES mais plut\u00f4t une affaire de PL\u00c9NITUDE DU SAINT-ESPRIT.\" R\u00e9v\u00e9rend Timoth\u00e9e \u2013 impressionn\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:16:54", "Geo": ""}, "1091067785567002624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je salue la lapix qui au JT de la 2 a pris son courage \u00e0 deux mains pour ne pas parler de l\u2019 affaire Benalla ! C\u2019est beau la libert\u00e9 de l\u2019information sur la 2!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:16:45", "Geo": ""}, "1091067658689277952": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C\u2019est reparti pour une surm\u00e9diatisation de l\u2019 affaire Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:16:15", "Geo": ""}, "1091067542175711232": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il a surtout appel\u00e9 5 journalistes en urgence hier soir pour cet interview car il savait que M\u00e9diapart allait ressortir l' affaire Benalla... C'est un contre-feu , Mr Jeudy vous n'\u00eates pas si na\u00eff que cela tout de m\u00eame ....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:15:47", "Geo": ""}, "1091067477155561473": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non pro bono genre il a choisi de lui meme de prendre l' affaire avant meme la plainte", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:15:32", "Geo": ""}, "1091067443643146241": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Surtout que le blabla sur M\u00e9lenchon \u00e7a reste du pipi de chat par rapport a l' affaire benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:15:24", "Geo": ""}, "1091067346825998336": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mdrrrr on peut tous aller en \u00e9cole superieur.... mais t\u2019es vraiment con enfaite ! Je pense qu\u2019on a affaire a un petit de 12 ans qui ne connait rien en orientation et qui ne pr\u00e9voit pas son avenir mdrr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:15:01", "Geo": ""}, "1091067319835676672": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On peut comprendre les r\u00e9actions. Des deux c\u00f4t\u00e9s. De la col\u00e8re exprim\u00e9e contre les mauvaises personnes. Pourquoi s'entre-d\u00e9chirer entre fr\u00e8res ? Pour quelle raison d\u00e9fendre un pouvoir pourrit jusqu'\u00e0 la moelle... #Gr\u00eave #DroitdeRetrait et l' affaire est pli\u00e9e en 5 min.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Gr\u00eave #DroitdeRetrait", "Date": "2019-01-31 21:14:54", "Geo": ""}, "1091067288957136896": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le mois de Janvier il veut pas l\u00e2cher l\u2019 affaire sa fait un an on est en janvier \u00e0 sahbi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:14:47", "Geo": ""}, "1091067212906016768": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un Amazon qu\u00e9b\u00e9cois ! Une autre affaire ! T\u00e9o Taxi visait \u00e0 d\u00e9truire le march\u00e9 qu\u00e9b\u00e9cois de Uber ! On a vu ce que \u00e7a l'a donn\u00e9...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:14:29", "Geo": ""}, "1091067065245544448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est vrai. C'est le contrat entre Benalla/Crase et un oligarque russe qui pose probl\u00e8me. Alexandre Benalla \u00e9tait encore conseiller de l'Elys\u00e9e au moment des faits. Sans parler des passeports diplomatiques et de tout le reste. Affaire Benalla #Benalla #AffaireBenalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 21:13:54", "Geo": ""}, "1091067034404823041": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "IL FAUT PERCER LES MYSTERES DE CETTE AFFAIRE DE TOUTE URGENCE EMacron devrait taper du poing sur la table Yael Braun Pivet devrait remettre sa d\u00e9mission MerciXXXL aux s\u00e9nateurs Ce ne doit pas \u00eatre un minable petit escroc qui risque de fragiliser la R\u00e9publique", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:13:46", "Geo": ""}, "1091066895514718208": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Emmanuel Macron : \"J'ai beaucoup appris de ces vingt mois. \u00c7a m'a scarifi\u00e9\" https:// actu.orange.fr/politique/emma nuel-macron-j-ai-beaucoup-appris-de-ces-vingt-mois-ca-m-a-scarifie-magic-CNT000001ctLMg.html \u2026 D\u00c9MISSION SURTOUT APR\u00c8S LES R\u00c9V\u00c9LATIONS SUR L' AFFAIRE BENALLA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:13:13", "Geo": ""}, "1091066653297819651": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Twitch ce soir, c'est CHAUD en \u00e9motion. D'un c\u00f4t\u00e9, une \u00e9quipe e-sport ( @armateam ) mise \u00e0 mal avec un gros d\u00e9part de streamer - un des leads de l'\u00e9quipe ( @ArmaTorlk ) commente l' affaire . Et un live th\u00e9\u00e2tre avec 375 000 (!!!) connect\u00e9s de @xSqueeZie et @MonsieurDream pic.twitter.com/Ewrw16HBVg", "Mentions": "@armateam @ArmaTorlk @xSqueeZie @MonsieurDream", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:12:15", "Geo": ""}, "1091066492974706688": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla. La pr\u00e9sidente de la Commission des lois rejette une nouvelle commission d\u2019enqu\u00eate \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e..... non rien ! https://www. ouest-france.fr/politique/affa ire-benalla/affaire-benalla-la-presidente-de-la-commission-des-lois-rejette-une-nouvelle-commission-d-enquete-l-6156315 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:11:37", "Geo": ""}, "1091066462398267392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "CNEWS TOUJOURS aucune information sur l' affaire BENALLA pas un mot de la journ\u00e9e Tous les journalistes CNEWS ont la GRIPPE o\u00f9 des boules QUIES dans les oreilles HONTE \u00e0 cette cha\u00eene d'informations des VENDUS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:11:30", "Geo": ""}, "1091066369104318465": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ton geste est s\u00fbrement bienveillant mais c\u2019est clairement pas le moment de faire ta pub YouTube sur le dos d\u2019une affaire pareille m\u00eame si elle concerne le m\u00eame th\u00e8me, partage le #justicepoureli plut\u00f4t", "Mentions": "", "Hashtags": "#justicepoureli", "Date": "2019-01-31 21:11:08", "Geo": ""}, "1091066360673853441": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apple est le leader du march\u00e9 en b\u00e9n\u00e9fices. A lui seul il fait plus de la moiti\u00e9 des b\u00e9n\u00e9fices. Tr\u00e8s loin devant les autres. Huawei ne d\u00e9passe Apple qu\u2019en unit\u00e9s vendues. La belle affaire https://www. usinenouvelle.com/article/apple- capte-62-des-benefices-de-toute-l-industrie-des-mobiles.N744259 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:11:06", "Geo": ""}, "1091066350867492867": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et les oligarques russes entrent en sc\u00e8ne dans cette affaire dont on ne cesse de tirer le fil. Benalla \u00e9tait-il le maillon faible de la pr\u00e9sidence, et le pouvoir russe l'a-t-il mis \u00e0 profit ? Ns n'aurons la v\u00e9rit\u00e9 qu'en allant l'arracher. On ne ns la donnera pas. Merci Mediapart", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:11:03", "Geo": ""}, "1091066332823633920": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire agents fictifs dans le minist\u00e8re ne se limite pas seulement au minist\u00e8re de la sant\u00e9. Faites un tour \u00e0 l\u2019EPSP o\u00f9 la plupart des inspecteurs ne se pr\u00e9sentent que pour signer les registres de pr\u00e9sence et vont travailler dans des \u00e9coles priv\u00e9es... affaires sociales etc...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:59", "Geo": ""}, "1091066263466577923": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est certainement l'aspect le plus grave de l' affaire Benalla ! https:// twitter.com/Loopsidernews/ status/1091043998406463489 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:42", "Geo": ""}, "1091066233083056129": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je sais pas. Si ce n'a pas chang\u00e9 j'avais excellent du cde et l'avis de base de ipr.mais comme je bosse avec l'ipr d'histoire dans cette affaire . Apr\u00e8s je fais les choses par envie parce que \u00e7a me plait", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:35", "Geo": ""}, "1091066195997085697": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Des fois on a pas besoin des plus grands experts en r\u00e9confort, juste un petit message gentil/mignon venant de la bonne personne peut faire l\u2019 affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:26", "Geo": ""}, "1091066173343653894": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Faut pas r\u00eaver. Vous n'avez pas affaire \u00e0 un individu qui raisonne sainement. Si c'\u00e9tait le cas on n'aurait pas une affaire Benalla de cet ordre, on n'aurait pas depuis 3 mois des gens dans la rue, on n'aurait pas une police qui blesse sciemment.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:21", "Geo": ""}, "1091066103856533504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "March\u00e9 conclu toujours un plaisir de faire affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:04", "Geo": ""}, "1091066095367307264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cet argument n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi vrai que dans cette affaire . Que doivent penser les \u00ab autres \u00bb qui ont eu moins de chance par apr\u00e8s (Vertenten, Delferi\u00e8re, etc) ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:10:02", "Geo": ""}, "1091065968502149120": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#TPMP reviennent sur l' affaire Gilles Verdez bernard la Villardi\u00e8re Verdez n'arretera pas de critiquer la TV pic.twitter.com/fe7qaW7hmo", "Mentions": "", "Hashtags": "#TPMP", "Date": "2019-01-31 21:09:32", "Geo": ""}, "1091065959257960448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "si une de mes nudes passent par cette pesonne il aura affaire \u00e0 moi parce que je sais \u00e0 qui j'en envoie etc donc sache que je pr\u00e9vois un sale quart d'heure pour toi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:09:30", "Geo": ""}, "1091065883856900101": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il dit travailler pour la STM. C'est plus \u00e7a qui m'inqui\u00e8te. Il n'a pas d' affaire \u00e0 travailler avec le public si il tient ce genre de propos. Il est d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:09:12", "Geo": ""}, "1091065862944145408": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "En fait cette affaire #Benalla c'est un peu comme #gameOfThrones mais avec moins de cul ... Et des \u00e9pisodes qui arrivent plus vite.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #gameOfThrones", "Date": "2019-01-31 21:09:07", "Geo": ""}, "1091065838478782466": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@CNEWS https://www. facebook.com/9359316996/pos ts/10156502146851997/ \u2026 Vous avez oubli\u00e9 de parler de \u00e7a. De m\u00e8che avec le gouvernement pour \u00e9touffer l' affaire .", "Mentions": "@CNEWS", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:09:01", "Geo": ""}, "1091065791137677316": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pauvre t\u00e2che rien qu\u2019\u00e0 ton profil on comprend vite \u00e0 qui on \u00e0 affaire De la villardiere avec son ton hautain la stigmatisation d\u2019une certaine communaut\u00e9 que tu n\u2019a pas l\u2019air d\u2019appr\u00e9cier toi m\u00eame ceci explique cela vive la France", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:08:50", "Geo": ""}, "1091065775996260352": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire sombre dans la vulgarit\u00e9 absolue jusqu'au plus haut sommet de l'\u00e9tat. Interrogations sur la double personnalit\u00e9 de l'auteur de cette tirade ahurissante : le gendre id\u00e9al vs la ca\u00efra. D\u00e9cid\u00e9ment ce feuilleton reste passionnant vivement le prochain \u00e9pisode...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:08:46", "Geo": ""}, "1091065725832302597": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' #AffaireBenalla est une AFFAIRE D'\u00c9TAT qui va conduire \u00e0 la DESTITUTION de #Macron ! Pourquoi les parlementaires de l'opposition n'en parlent pas? Et si le contrat russe servait \u00e0 payer \u00e0 la #Russie les saloperies que Macron a perp\u00e9tr\u00e9 en #Syrie ? pic.twitter.com/eQRD0hG0bU", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla #Macron #Russie #Syrie", "Date": "2019-01-31 21:08:34", "Geo": ""}, "1091065684379856896": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Conf\u00e9rence de presse Me El Hadji Diouf sur l' affaire des 94 milliards de SONKO\" : http:// youtu.be/ave-KmPbNXc?a via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:08:24", "Geo": ""}, "1091065542318931969": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab La question du contrat russe. \u00bbPas de doute,l\u2019 affaire Benalla est bien une affaire d\u2019Etat.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:07:50", "Geo": ""}, "1091065432277221377": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non je trouve sur cette affaire que ce qui \"d\u00e9passe\" le cadre du foot ce sont les propos tenu par Laurey et le joueur de Strasbourg. Ensuite j'ironisais sur le fait que le mec trouve qu'on en fait trop alors qu'on a rien fait et que \u00e7a aurait m\u00e9rit\u00e9 des sanctions.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:07:24", "Geo": ""}, "1091065362299449346": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Nous tenons \u00e0 remercier Madame M\u00e9lissa Girard et toute l'\u00e9quipe de CIHO pour son engagement en pr\u00e9vention du suicide dans Charlevoix. Membre corporatif 2018-2019, CIHO d\u00e9montre, une fois de plus que la pr\u00e9vention du suicide c'est l' affaire de tous! https://www. facebook.com/cpscharlevoix/ posts/2046320982089333 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:07:08", "Geo": ""}, "1091065094010753025": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla je crois qu'on se dirige tout droit vers une \u00e9tape d\u00e9cisive de cette affaire ... #saison6 ou #saison7 ou #JeNeSaisMemePlus https:// twitter.com/BakrimAnas1/st atus/1087443488399114241 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #saison6 #saison7 #JeNeSaisMemePlus", "Date": "2019-01-31 21:06:04", "Geo": ""}, "1091065091934617600": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si vous n\u2019avez pas trop d\u2019id\u00e9e pour mon anniversaire un petit bijou fera l\u2019 affaire tout en faisant marcher le commerce de la famille ! https://www. lbijoux.fr /", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:06:03", "Geo": ""}, "1091065069440565249": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "c'est pour \u00e7a que je l'ai pr\u00e9cis\u00e9 ! Apr\u00e8s j'ai jamais eu affaire au m\u00eame niveau de violence que toi, toutes violences confondues !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:05:58", "Geo": ""}, "1091065028810342402": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "En wanneer mogen \u201cwij\u201d Itali\u00eb uit de stront trekken? Herinnert zich iemand de affaire met Griekenland misschien nog?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:05:48", "Geo": ""}, "1091064739009048581": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@BFMTV https://www. facebook.com/9359316996/pos ts/10156502146851997/ \u2026 On en n' entend pas parler , bizarre. De m\u00e8che avec le gouvernement pour \u00e9touffer l' affaire #AFP #Benalla #Macron", "Mentions": "@BFMTV", "Hashtags": "#AFP #Benalla #Macron", "Date": "2019-01-31 21:04:39", "Geo": ""}, "1091064552404541441": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "T\u2019es pour qui dans l\u2019 affaire mbbeauty ? Moi kadiya et Twins curry \u2014 Je ne vois pas de quoi tu parles https:// curiouscat.me/Fekiric/post/7 75035257?t=1548965034 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:03:54", "Geo": ""}, "1091064430677381122": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mediapart a encore de la mati\u00e8re ils vont distiller m\u00e9thodiquement les infos comme un feuilleton macabre le lien avec un oligarque russe tr\u00e8s compromettant Mr Benalla \u00e9tait en fonction est une bombe le point de non retour est atteint l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat est maintenant fond\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:03:25", "Geo": ""}, "1091064421919666179": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Merci @LouettePierre pour cette interview qui \u00e9claire l' affaire . Il faut souhaiter bien du courage \u00e0 Carlos Ghosn dans cette situation si difficile, et esp\u00e9rer une lib\u00e9ration sous caution ou au moins l'am\u00e9lioration de ses conditions de d\u00e9tention! https:// twitter.com/LouettePierre/ status/1091003120698753024 \u2026", "Mentions": "@LouettePierre", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:03:23", "Geo": ""}, "1091064373685248000": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ABSOLUMENT PAS D'ACCORD L' affaire de ce petit escroc minable qui prend la repr\u00e9sentation nationale de tr\u00e8s haut, c'est puni par la Loi Yael Braun Pivet aurait d\u00fb convoquer l'escroc devant les d\u00e9put\u00e9s La Justice DOIT trancher et sanctionner efficacement beaucoup plus vite", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:03:12", "Geo": ""}, "1091064352692686848": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je crois qu'en d'autres temps ce genre de d\u00e9rive \u00e9tait qualifi\u00e9e d' Affaire d'Etat et de d\u00e9lit de haute trahison 'vu le niveau d'infos dont il disposait) et valait \u00e0 son auteur une sanction exemplaire Il y a aussi la sois disante perte de son passeport et de son badge.....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:03:07", "Geo": ""}, "1091064290986127361": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dit autrement le general@Schwartzkopf il y a 20 ans : \"le pardon est l' affaire de Dieu, notre role est d'organiser la rencontre au plus vite\" je n'en veux pas au president @Poutine d'\u00e9pouser cette vision claire. Celle que nous devrions avoir pour les djihadistes partis en Syrie.", "Mentions": "@Schwartzkopf @Poutine", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:02:52", "Geo": ""}, "1091064286355570689": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Antag N Wamun - AZULPRESS - Le recours de Sarkozy contre Mediapart dans l\u2019 affaire libyenne rejet\u00e9 Le recours de Sarkozy contre Mediapart dans l\u2019 affaire libyenne rejet\u00e9 Nicolas Sarkozy a finalement perdu la bataille juridique qui l\u2019opposait au... https:// fr.azulpress.ma/?p=10425", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:02:51", "Geo": ""}, "1091064226075029506": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sauf que \u00e7a se finit en bain de sang et y'a genre 8000 morts en tout dans l' affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:02:37", "Geo": ""}, "1091064048278474752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "un prof d'universit\u00e9 retweete une insulte de bas \u00e9tage avec la gourmandise salace d'un bourgeois prudhommesque. Voil\u00e0 \u00e0 quoi la pauvre reine a eu affaire dans sa vie et maintenant dans sa post\u00e9rit\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:01:54", "Geo": ""}, "1091063989516357633": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "UN CHERCHEUR ALG\u00c9RIEN SUR LA CPI ; Devant tant d\u2019errements de la CPI dans l\u2019 affaire Procureur contre Laurent GBAGBO https://www. facebook.com/photo.php?fbid =2263888976965341&set=a.103779142976346&type=3&theater \u2026 pic.twitter.com/eKMHWQULLm", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:01:40", "Geo": ""}, "1091063977050890245": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je me souviens d'une \u00e9mission qui parlait de cette affaire , content que la justice ait fait son travail.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:01:37", "Geo": ""}, "1091063943152394240": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Benalla est un opportuniste voyou profiteur de l'\u00c9tat pour faire de l'argent et abuser du pouvoir. Le ver est dans le fruit. Belle illustration de l'amateurisme du gouvernement Macron... Un enregistrement s\u00e8me le trouble dans l' affaire Macron-Benalla https://www. challenges.fr/france/un-enre gistrement-seme-le-trouble-dans-l-affaire-benalla_639912 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:01:29", "Geo": ""}, "1091063865650094081": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"La p\u00e9riode de l' affaire Dreyfus\", \"\u00e0 cette \u00e9poque\", \"en ces temps-l\u00e0\". Mais putain dis le que tu sais pas quand c'\u00e9tait ! #ProfEnDetresse pic.twitter.com/bNCPWnYwdc", "Mentions": "", "Hashtags": "#ProfEnDetresse", "Date": "2019-01-31 21:01:11", "Geo": ""}, "1091063628202233856": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire de femme qui vient faire la cuisine dans le foyer l\u00e0!!!! Voil\u00e0 mintoumba qui trompe ses deux femmes avec la cuisini\u00e8re ! I rebuke that !!! #lesdeballeurs", "Mentions": "", "Hashtags": "#lesdeballeurs", "Date": "2019-01-31 21:00:14", "Geo": ""}, "1091063620170141696": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"L' affaire Khashoggi a \u00e9t\u00e9 une catastrophe pour l'Arabie, le prince h\u00e9ritier et pour la famille royale tout enti\u00e8re\", confie un membre de l'establishment \u00e0 Riyad. Enqu\u00eate sur la fragilit\u00e9 du pouvoir de MBS dans Le Figaro. http://www. lefigaro.fr/international/ 2019/01/31/01003-20190131ARTFIG00261-arabie-l-avenir-incertain-du-prince-heritier.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 21:00:12", "Geo": ""}, "1091063572984020992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apr\u00e8s l'assassinat de Jamal #Khashoggi par une \u00e9quipe saoudienne les autorit\u00e9s turques ont ma\u00eetris\u00e9 le flux de r\u00e9v\u00e9lations avec une pr\u00e9cision toute militaire, \u00e9crit @Stuart_JW Williams en esp\u00e9rant que toute la v\u00e9rit\u00e9 sur l' affaire paraisse un jour http:// u.afp.com/Jamal #AFP pic.twitter.com/yVNjQhz5ax", "Mentions": "@Stuart_JW", "Hashtags": "#Khashoggi #AFP", "Date": "2019-01-31 21:00:01", "Geo": ""}, "1091063569528045572": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apr\u00e8s l'assassinat de Jamal #Khashoggi par une \u00e9quipe saoudienne les autorit\u00e9s turques ont ma\u00eetris\u00e9 le flux de r\u00e9v\u00e9lations avec une pr\u00e9cision toute militaire, \u00e9crit @Stuart_JW Williams en esp\u00e9rant que toute la v\u00e9rit\u00e9 sur l' affaire paraisse un jour http:// u.afp.com/Jamal #AFP pic.twitter.com/u9hPOXiSvp", "Mentions": "@Stuart_JW", "Hashtags": "#Khashoggi #AFP", "Date": "2019-01-31 21:00:00", "Geo": ""}, "1091063562313838592": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le compte instagram de #Justicepoureli s\u2019est fait saut\u00e9 par des services de polices pour que l\u2019 affaire soit \u00e9touff\u00e9e JE REVEEEEE !", "Mentions": "", "Hashtags": "#Justicepoureli", "Date": "2019-01-31 20:59:58", "Geo": ""}, "1091063536481157120": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il serait temps que la justice s'occupe s\u00e9rieusement de cette affaire , Il est urgent de \"siffler la fin de la r\u00e9cr\u00e9ation\" pour les gamins qui se croient au-dessus des lois. Dans une d\u00e9mocratie digne de ce nom, ceux qui transgressent les lois ne sont pas prot\u00e9g\u00e9s...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:59:52", "Geo": ""}, "1091063486464094208": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "c'est un affaire d'\u00e9tat normal qu'on en parle le gens sont juste int\u00e9r\u00e9ss\u00e9 par les 2 ... les barbouze ET leur fiche de paye", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:59:40", "Geo": ""}, "1091063402351521797": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "cette affaire est de plus en pourrie https:// twitter.com/DavidKoubbi/st atus/1090978751691800576 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:59:20", "Geo": ""}, "1091063238870077447": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est toujours \u00e7a l' affaire : il y a l'id\u00e9e de d\u00e9part... puis il y a la r\u00e9alit\u00e9 qui se met dans le chemin. Va falloir que le club s'arrange pour que les aspects positifs fassent oublier les aspects n\u00e9gatifs.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:58:41", "Geo": ""}, "1091063213716897792": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Merci pour ton retour ! Ils m\u2019ont bien dis de renvoyer avec une lettre. Je vais suivre cette affaire de pr\u00e8s et crois-moi je vais \u00eatre peu patient...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:58:35", "Geo": ""}, "1091063045965656065": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je pense que \u00e7a choquerait moins s'il y avait pas eu par exemple l' affaire avec le flingue sur la photo (qui a rien \u00e0 voir avec la politique), le d\u00e9dain et les mensonges permanents etc. C'est surtout une question d'image de la personne imo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:57:55", "Geo": ""}, "1091062981432041472": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Revenons tout de suite sur les r\u00e9v\u00e9lations de #Mediapart sur l' #AffaireBenalla ... Heu Alors direction la Normandie ou la Neige paralyse les routes depuis quelques heures ... #Benalla Affaire Macron-Benalla pic.twitter.com/ASIGogkwQr", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart #AffaireBenalla #Benalla", "Date": "2019-01-31 20:57:40", "Geo": ""}, "1091062826523860992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "est-ce qu'avec les derni\u00e8res avanc\u00e9es on peut esp\u00e9rer tirer enfin quelque chose de bien de l' affaire benalla ou pas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:57:03", "Geo": ""}, "1091062782403985408": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Oui, et ceux qui se sont int\u00e9ress\u00e9s un peut trop \u00e0 l' affaire #benalla au d\u00e9but ont \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9s de \"bots russes\" par la st\u00e9 d'espionnage disinfo qui nous a tous fich\u00e9s! Tiens \u00e7a me fait penser que je n'ai plus de nouvelles de ma plainte \u00e0 la @CNIL", "Mentions": "@CNIL", "Hashtags": "#benalla", "Date": "2019-01-31 20:56:52", "Geo": ""}, "1091062766012719105": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il est o\u00f9 le m\u00e9pris de classe ? Sauf \u00e0 consid\u00e9rer que faire l'effort de s'exprimer correctement est une affaire de classe sociale. https:// twitter.com/samuellaurent/ status/1091059712802635780 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:56:49", "Geo": ""}, "1091062679802994688": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Petit sondage du soir... Apr\u00e8s toutes ces nouvelles r\u00e9v\u00e9lations concernant l' affaire #Benalla d\u00e9voil\u00e9es par @Mediapart , la gestion calamiteuse de la crise sociale engag\u00e9e par les #GiletsJaunes , le m\u00e9pris dont il faut preuve \u00e0 l'\u00e9gard du peuple fran\u00e7ais... @EmmanuelMacron doit", "Mentions": "@Mediapart @EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla #GiletsJaunes", "Date": "2019-01-31 20:56:28", "Geo": ""}, "1091062641949360129": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Djo voil\u00e0 encore une b\u00eatise que tu sors. Un flagrant d\u00e9lit pr\u00e9suppose un d\u00e9lit commis... Une arrestation pr\u00e9ventive un risque de d\u00e9lit \u00e0 venir. La tu viens sur mon terrain. Laisse affaire que tu connais pas .... Ouattara est le leader maximo...bonne soir\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:56:19", "Geo": ""}, "1091062590002876416": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le rebondissement \u00e9norme ce soir de l\u2019 affaire Benalla va occulter le reste de l\u2019actualit\u00e9 comme un feuilleton sans fin on vient d\u2019atteindre pour Macron le point de non retour Mediapart a de la mati\u00e8re qu\u2019il distille avec m\u00e9thode et professionnalisme on est \u00e0 l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:56:07", "Geo": ""}, "1091062539381866499": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le GJ est une affaire qui roule.... Il y a 3 semaines environs, je vous avais fait part de 25 d\u00e9p\u00f4ts de la marque \"gilet jaune\", \u00e0 ce jour, nous en sommes \u00e0 63! Bient\u00f4t sur nos \u00e9tals: les mugs, les gilets jaunes en pur laine, la palette en bois,... https:// bases-marques.inpi.fr/Typo3_INPI_Mar ques/marques_resultats_liste.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:55:55", "Geo": ""}, "1091062066075631618": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui me g\u00eane c est de voir des journalistes parlaient d une soi disante affaire d \u00e9tat sans aucunes preuves \u00e9tablis.bref on condamme avant le jugement sp\u00e9cialit\u00e9 de mediapart Pour avoir des abonn\u00e9s et les gogos s y accrochent #mediapart", "Mentions": "", "Hashtags": "#mediapart", "Date": "2019-01-31 20:54:02", "Geo": ""}, "1091061979408752642": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je comprends votre point de vue. Oui, ma d\u00e9marche est discutable. Mais compte-tenu de la gravit\u00e9 de l\u2019 affaire , cet article m\u00e9rite d\u2019\u00eatre port\u00e9 \u00e0 la connaissance du plus grand nombre. Cela peut aussi inciter quelques lecteurs \u00e0 franchir le pas et \u00e0 s\u2019abonner.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:53:41", "Geo": ""}, "1091061900773900288": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "CELA NE S\u2019ARRANGE PAS POUR BENALLA ET MACRON MERDIAPART FAIT DE NOUVELLES R\u00c9V\u00c9LATIONS MACRON TUTOIE BENALLA ET LUI DIT EN PARLANT DES COMMISSIONS D\u2019ENQU\u00caTES < TU VA LES BOUFFER TU ES LE PLUS FORT C\u2019EST POUR CELA QUE JE T\u2019AI AUPR\u00c8S DE MOI&g t; DE PIRE EN PIRE CETTE AFFAIRE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:53:22", "Geo": ""}, "1091061875654225921": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\" Affaire Guittard : questions de balistique (Ouest-France)\" http:// bit.ly/2RXGFDm", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:53:16", "Geo": ""}, "1091061818242617344": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Le 'patron' est comme un fou\" : Benalla revendique le soutien de Macron dans des enregistrements, dat\u00e9s de juillet, r\u00e9v\u00e9l\u00e9s par Mediapart https://www. francetvinfo.fr/politique/emma nuel-macron/agression-d-un-manifestant-par-un-collaborateur-de-l-elysee/le-patron-est-comme-un-fou-benalla-revendique-le-soutien-de-macron-dans-des-enregistrements-dates-de-juillet-reveles-par-mediapart_3169525.html#xtor=CS2-765-[twitter]- \u2026 via @franceinfo une affaire au parfum de watergate.", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#xtor", "Date": "2019-01-31 20:53:03", "Geo": ""}, "1091061531951988737": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Souvent d'accord avec vous y compris /\u00e0 fxbellamy j'aurais aim\u00e9 vs lire \u00e9galement contre le d\u00e9ferlement de haine scandaleux vis \u00e0 vis de E. Macron \u00e0 partir de l' affaire Benalla +gilets jaunes... Mais peut \u00eatre l'avez vous fait ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:51:54", "Geo": ""}, "1091061519125827584": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense https://www. lepoint.fr/tiny/1-2290496 via @LePoint Pas joli joli", "Mentions": "@LePoint", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:51:51", "Geo": ""}, "1091061472497754114": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Plusieurs agences d'Etat fran\u00e7aises sont tr\u00e8s inqui\u00e8tes du niveau potentiel de compromission qu'il y a derri\u00e8re cette affaire \" @fabricearfi Alors l\u00e0 les amis, si ce sont les services de renseignements derri\u00e8re ces r\u00e9v\u00e9lations, Macron est mort. \u00c7a va exploser https:// twitter.com/cavousf5/statu s/1091040524943929344 \u2026", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:51:40", "Geo": ""}, "1091061244214341633": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ben condamn\u00e9. Donc suite proc\u00e8s. Apr\u00e8s, on sait malheureusement que c'est compliqu\u00e9 de dire si les preuves sont suffisantes ou pas suivant l' affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:50:46", "Geo": ""}, "1091061193207398405": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mensonges devant la commission du #Senat d\u00e9montr\u00e9s ! C'est toujours sympa de savoir que #Macron prend son monde pour des cons & qu'il soutient avec sa femme & son conseiller un type pas tr\u00e8s malin ! Belle \u00e9pisode de l' affaire #Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#Senat #Macron #Benalla", "Date": "2019-01-31 20:50:34", "Geo": ""}, "1091061160365957121": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cher @NewCityChienLee , j\u2019ai un ami, excellent num\u00e9ro 9, tr\u00e8s jeune, rapide et technique, que nous sommes pr\u00eat \u00e0 l\u00e2cher pour 3 francs 6 sous. Une affaire en cette fin de mercato. Marge \u00e0 la revente assur\u00e9e. Me contacter en MP si int\u00e9ress\u00e9. Trading project #OGCNice pic.twitter.com/lOlZWLhLx2", "Mentions": "@NewCityChienLee", "Hashtags": "#OGCNice", "Date": "2019-01-31 20:50:26", "Geo": ""}, "1091061141567139841": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab Cette affaire est curieuse. Rien n\u2019a \u00e9t\u00e9 constat\u00e9 par les animateurs, pas m\u00eame le trou sur la t\u00eate de la petite fille. On se demande si cela a eu lieu \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00bb, s\u2019interroge l\u2019adjoint. Hauts- de -Seine : qui a coup\u00e9 les tresses d\u2019Alicia, trois ans ? http://www. leparisien.fr/hauts-de-seine -92/hauts-de-seine-qui-a-coupe-les-tresses-d-alicia-trois-ans-31-01-2019-8001354.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:50:21", "Geo": ""}, "1091061122642386950": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Donc l' affaire #Benalla arrive \u00e0 20h42 dans les inform\u00e9s de @franceinfo et est en train d'\u00eatre exp\u00e9di\u00e9e sur le mode \" de jeunes barbouzes hors de contr\u00f4le\" et \"pas le principal pb en ce moment\"... J'ai mal \u00e0 mon service public.", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:50:17", "Geo": ""}, "1091060883244105728": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Macron pensait vraiment que Benalla etait d une intelligence sup\u00e9rieur pour penser... quand on ecoute on voit bien que c esr Crase qui est le plus intelligent dans la gestion de l affaire ... comprend mieux le niveau intellectuel de macron", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:49:20", "Geo": ""}, "1091060534634573825": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Hum le Giscard ! Celui ci quel tord il a fait \u00e0 notre pays! Il regrette maintenant ! Parlez la bonne affaire . \u00c7a ne lui co\u00fbte rien au passage de dire ceci! Monsieur est grassement r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 depuis 1974! 45 ans que vous le payer comme \u00ab pr\u00e9sident \u00bb par vos #impots !", "Mentions": "", "Hashtags": "#impots", "Date": "2019-01-31 20:47:57", "Geo": ""}, "1091060479370383361": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Odieux ! Pourquoi tu m\u00eale ce mec \u00e0 cette affaire ! Tu aimes te foutre de la geule des gens derri\u00e8re ton \u00e9cran ? Envoie plut\u00f4t un message \u00e0 Macron et l autre si tu ose ! Path\u00e9tique pwouahhhh", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:47:43", "Geo": ""}, "1091060383866109952": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@franceinfo les Fran\u00e7ais ne trouvent pas que l affaire benalla crase macron! soit trait\u00e9e normalement! Les m\u00e9dias prot\u00e8gent macron! Ca touche l \u00c9lys\u00e9e! Et votre fa\u00e7on de balayer cette affaire irrite et h\u00e9risse les Francais! Vous \u00eatres indignes de votre profession", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:47:21", "Geo": ""}, "1091060378069536769": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je crois quand m\u00eame qu\u2019on a affaire \u00e0 une mafia de dingues. La France vaut mieux que \u00e7a.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:47:19", "Geo": ""}, "1091060340748574720": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Si j'\u00e9tais le Doc Mailloux, je dirais que d\u00e8s l'enfance, le Qu\u00e9bec matriarcal s' affaire \u00e0 mettre en branle le processus de castration chimique et psychologique qui suivra le m\u00e2le Qu\u00e9b\u00e9cois tout au long de son existence.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:47:10", "Geo": ""}, "1091060277787930624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Si Macron a fait preuve de naivet\u00e9 dans l' affaire Benalla, ce serait moins grave\": le chef politique de BFM. Moins grave que quoi ? Il faudrait que les journalistes le pr\u00e9cisent ! Mais un pr\u00e9sident naif, ce n'est pas grave ? #bfm", "Mentions": "", "Hashtags": "#bfm", "Date": "2019-01-31 20:46:55", "Geo": ""}, "1091060174486470656": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:46:31", "Geo": ""}, "1091060151535235073": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une attaque de zombies cible les blancs ? Mais o\u00f9 est mon affaire dedans ? Je reste grave chez moi \u00e0 attendre que l\u2019attaque passe.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:46:25", "Geo": ""}, "1091060124322594816": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Hum pays l\u00e0. Affaire de tabouret. Il vaut nommer en m\u00eame https:// twitter.com/Rue80Com/statu s/1091053772284088320 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:46:19", "Geo": ""}, "1091059918713602049": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les arroseurs arros\u00e9s en fait voyant la t\u00eate d\u00e9pit\u00e9s de tous les journalistes du plateau tv \u00e7a me rappelle l\u2019 affaire Fillon o\u00f9 ils avaient tous le sourire chacun son tour \u00e7a fait mal mais au moins il y a une justice", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:45:30", "Geo": ""}, "1091059870491729920": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Voil\u00e0 .. rendre les coups.. on a pas dis de leur apprendre \u00e0 \u00eatre m\u00e9chant. Mais ce qu\u2019on te fais tu fais (en pire m\u00eame comme \u00e7a on sait a qui on a affaire ) on m\u2019as appris comme \u00e7a aussi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:45:18", "Geo": ""}, "1091059793962459136": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bastet ou baskets ? L'une est une d\u00e9esse, l'autre les porte comme une momie, \" Affaire de styles\" comme l'ecritait Agatha Christie, \u00e9gyptologue de talent !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:45:00", "Geo": ""}, "1091059787637379072": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@AugeGlen Le probl\u00e8me c'est que lorsqu'on a affaire \u00e0 une foule en col\u00e8re la r\u00e9flexion dispara\u00eet seule l'affect reste. Donc tant que Garcia et H\u00e9rault ne d\u00e9gage pas m\u00eame si les r\u00e9sultats par miracle devenait bon il y aura jamais de r\u00e9conciliation", "Mentions": "@AugeGlen", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:44:58", "Geo": ""}, "1091059630875295744": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Loin d'\u00eatre une affaire d'\u00e9tat, c'est plut\u00f4t une affaire contre l'\u00e9tat. On imagine mal E Macron frayer avec des oligarques russes(c'est plut\u00f4t ds les habitudes de MLP) Il faut se poser la question : qui est derri\u00e8re cette affaire et la finance pour nuire au pr\u00e9sident, \u00e0 la France https:// twitter.com/Apostiller1/st atus/1091046810112667648 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:44:21", "Geo": ""}, "1091059597132136448": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:44:13", "Geo": ""}, "1091059584805060608": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "De deux choses l'une : sois il y a \"inconscience\", sois il y a \"incomp\u00e9tence\". Je n'ose penser \u00e0 \"complicit\u00e9\". Dans tous les cas c'est une affaire d'etat #scandale #benallagate #macronie", "Mentions": "", "Hashtags": "#scandale #benallagate #macronie", "Date": "2019-01-31 20:44:10", "Geo": ""}, "1091059578597502977": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla c'\u00e9tait une affaire d'\u00e9t\u00e9 pour @EmmanuelMacron et la #LREM .... Moi j'ai plut\u00f4t l'impression que c'est du Vivali. 4 saisons qui n'ont pas finies de nous faire vibrer ...", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla #LREM", "Date": "2019-01-31 20:44:09", "Geo": ""}, "1091059543080095744": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Droite ds ses bottes Christelle! Et certainement pas folle, non. En revanche il a \u00e9t\u00e9 \u00e9tabli que dans cette affaire c'est bien Tariq Ramadan le mythomane Avec le teeeeemps va, tout s'en va! M\u00eame les plus chouettes mensonges de Tariq ne tiennent pas! (LF) https://www. lorientlejour.com/article/115537 1/france-affaire-ramadan-une-plaignante-sest-expliquee-sur-un-sms-controverse.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:44:00", "Geo": ""}, "1091059509362077696": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pourquoi #MacronDehors , \u00e0 vous de juger... #GiletsJaunes #RIC #MacronDemission Affaire Benalla : ce qu'il faut retenir des enregistrements r\u00e9v\u00e9l\u00e9s par Mediapart https://www. francetvinfo.fr/politique/emma nuel-macron/agression-d-un-manifestant-par-un-collaborateur-de-l-elysee/affaire-benalla-ce-qu-il-faut-retenir-des-enregistrements-reveles-par-mediapart_3169697.html \u2026 via @franceinfo", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#MacronDehors #GiletsJaunes #RIC #MacronDemission", "Date": "2019-01-31 20:43:52", "Geo": ""}, "1091059427392786433": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour 10% de la population adulte, cela n\u2019est plus une affaire de choix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:43:33", "Geo": ""}, "1091059248463777792": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire du financement libyen : le recours de Sarkozy contre une note accusatrice publi\u00e9e par Mediapart est rejet\u00e9 https://www. francetvinfo.fr/politique/affa ire/financement-de-la-campagne-de-sarkozy/affaire-du-financement-libyen-le-recours-de-nicolas-sarkozy-contre-une-note-accusatrice-publiee-par-mediapart-definitivement-rejete_3168197.html#xtor=CS2-765-[autres]- \u2026 via @franceinfo", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#xtor", "Date": "2019-01-31 20:42:50", "Geo": ""}, "1091059174346235910": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il faut aller chercher des \u00e9lecteurs jusque dans les bas-fonds. N\u2019oublions pas ! Le #GrandDebatNational est la campagne \u00e9lectorale de #Macron aux #Europ\u00e9ennes2019 . En fait, avec l\u2019 affaire #Benalla on ne peut pas \u00eatre surpris de l\u2019engouement de Macron et #LREM pour les bas-fonds.", "Mentions": "", "Hashtags": "#GrandDebatNational #Macron #Europ\u00e9ennes2019 #Benalla #LREM", "Date": "2019-01-31 20:42:32", "Geo": ""}, "1091059106058784768": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:42:16", "Geo": ""}, "1091059058751213575": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a me rappelle grave l\u2019 affaire du petit Ka\u00efs et je suis terroris\u00e9e. Parce que dans l\u2019hypoth\u00e8se d\u2019une enqu\u00eate objective en cours j\u2019arrive toujours pas \u00e0 m\u2019expliquer ce que la maman de l\u2019enfant fait en garde \u00e0 vue et l\u2019accus\u00e9 n\u2019est m\u00eame pas entendu par la police...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:42:05", "Geo": ""}, "1091059027868635137": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "j'avoue, l'homosexualit\u00e9 passible de la peine de mort dans 13 pays ranafout, par contre \"lE dOcTeUr Il A dIt Ke J'aI uNe aNoMaLiE\" c'est une affaire d'etat", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:41:57", "Geo": ""}, "1091059002199494657": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'ai pas trop suivi les protagonistes de l' affaire mais cet #AlainGibelin est d\u00e9j\u00e0 hospitalis\u00e9..(Un suicidage est vite arriv\u00e9 ) Pour moi, la DGSI utilise le cas #Benalla pour d\u00e9noncer l'infiltration des rouages \u00e9tatiques par des agents doubles. https:// twitter.com/sputnik_fr/sta tus/1090992349575028739 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#AlainGibelin #Benalla", "Date": "2019-01-31 20:41:51", "Geo": ""}, "1091058873539223553": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais #Macron faut il qu 'il soit intouchable et surtout pas atteignable? Non. Le bazar est parti de chez lui. Grave pour lui! On esp\u00e9rerait que le juge l\u00e9gislatif prenne la main sur le judiciaire dans cette affaire qui devient obscure. @PhilippeBas #senat", "Mentions": "@PhilippeBas", "Hashtags": "#Macron #senat", "Date": "2019-01-31 20:41:21", "Geo": ""}, "1091058854664785920": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:41:16", "Geo": ""}, "1091058851510734848": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire Benalla et les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de #m\u00e9diapart , pas dans les titres du journal de #France2 ni dans le journal . ????? Qu\u2019on m\u2019explique pourquoi ! Les fran\u00e7ais ne m\u00e9ritent-t-ils pas d\u2019\u00eatre inform\u00e9s des rebondissements de cette affaire ? Je complote en disant cel\u00e0?", "Mentions": "", "Hashtags": "#m\u00e9diapart #France2", "Date": "2019-01-31 20:41:15", "Geo": ""}, "1091058821806592000": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@France2tv JT de ce soir : Affaire Benalla \u00e9pisode 4 (ou 5 ou 6...) : n'en parle pas Casta et les flashballs ( affaire Rodrigues) : n'en parle pas. Ah \u00e7a fait du bien d'avoir une belle chaine public qui n'informe pas. pic.twitter.com/o7RenztpQi", "Mentions": "@France2tv", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:41:08", "Geo": ""}, "1091058797085364225": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Histoire de KH3 > Affaire Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:41:02", "Geo": ""}, "1091058738583224320": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y\u2019a 2j \u00e7a disait que les Pels voulaient pas faire affaire avec nous, la \u00e7a parle d\u00e9j\u00e0 de 5 sc\u00e9narios de trade que Magic aurait propos\u00e9 https:// twitter.com/wojespn/status /1091054502688509952 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:40:48", "Geo": ""}, "1091058682920685569": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'ai fais l' affaire du jour avec le remboursement de mes skis", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:40:35", "Geo": ""}, "1091058628977659905": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire #Benalla rel\u00e8ve-t-elle du contre-espionnage et de la s\u00e9curit\u00e9 nationale ? \"Un scandale, un contrat \u00ab russe \u00bb pr\u00e9sum\u00e9, un pr\u00e9sident d\u00e9stabilis\u00e9, John Le Carr\u00e9 y verrait s\u00fbrement quelque sc\u00e9nario \u00e0 publier,\" \u00e9crit Jacques Dubuisson. (d\u00e9bat) https:// lepolitique.fr/2019/01/31/laf faire-benalla-releve-t-elle-du-contre-espionnage-et-de-la-securite-nationale/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:40:22", "Geo": ""}, "1091058586871054348": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le tr\u00e8s grand tort de EMacron est d'avoir laiss\u00e9 enfler \"l' affaire benalla\" On peut craindre qu'EMacron finisse par prendre de graves \u00e9claboussures Il eut \u00e9t\u00e9 bien que l' affaire de ce minable petit escroc soit examin\u00e9e plus t\u00f4t, et la d\u00e9put\u00e9e Yael BraunPivet a bloqu\u00e9 le dossier", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:40:12", "Geo": ""}, "1091058390107938824": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les r\u00e8glements de compte nourrissent les m\u00e9dias et les suites judiciaires, rien de vraiment nouveau, comme dans l' affaire FFillon.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:39:25", "Geo": ""}, "1091058256611631106": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[ Affaire #Macron - #Benalla ] Macron en mauvaise POSTURE Le 26 juillet, alors que l' affaire provoque des remous au sommet de l\u2019 #\u00c9tat et dans l\u2019opinion Alexandre #Benalla , lui, exulte. R\u00e9v\u00e9lations http:// bit.ly/2CWrqAn #AffaireBenalla #EmmanuelMacron #\u00c9lysee #mediapart pic.twitter.com/FK2dO6i5rD", "Mentions": "", "Hashtags": "#Macron #Benalla #\u00c9tat #Benalla #AffaireBenalla #EmmanuelMacron #\u00c9lysee #mediapart", "Date": "2019-01-31 20:38:53", "Geo": ""}, "1091058195450204160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Peut-\u00eatre que cette affaire va permettre aux journalistes \"d'investigations\" de s'int\u00e9resser enfin aux oligarques Russes.... https:// twitter.com/Chamade69/stat us/1091004770863730688 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:38:39", "Geo": ""}, "1091058102827450368": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le plus triste dans cette affaire c\u2019est de se rendre compte que Phil Jackson \u00e9tait pas si mal", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:38:17", "Geo": ""}, "1091058020967174145": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'aime une vid\u00e9o @YouTube : \" Affaire Benalla: quelles sont les r\u00e9v\u00e9lations de l'enqu\u00eate de Mediapart?\" \u00e0 l'adresse", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:37:57", "Geo": ""}, "1091058020321243136": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est une affaire de dingue ! J'en crois pas oreilles ! Et pas vraiment \u00e9tonn\u00e9 \u00e0 la fois...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:37:57", "Geo": ""}, "1091057763160084480": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a d\u00e9pend de ton objectif, augmenter ton chiffre d\u2019 affaire ou augmenter la notori\u00e9t\u00e9 de ta marque", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:36:56", "Geo": ""}, "1091057730515886080": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla, il est devenu l'ennemi de LREM. Dans peu de temps il sera admit en asile psychiatrique tout comme ce policier qui travaillait \u00e0 l'Elys\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:36:48", "Geo": ""}, "1091057659011317760": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire Benalla rel\u00e8ve de l'investigation. C'est le r\u00f4le de journalistes, pas de sociologues. En fait vous illustrez \u00e0 merveille la confusion qu'induit cette dame sur la sociologie o\u00f9 une croyance passe pour une v\u00e9rit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 un ressenti collectif qui n'est jamais d\u00e9montr\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:36:31", "Geo": ""}, "1091057586563108864": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le fait divers Benalla n'est qu'un fait divers que @Mediapart aurait tellement voulu qu'il soit une affaire d'\u00e9tat. Mais une fois de plus \u00e7a fait Pschitt...", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:36:14", "Geo": ""}, "1091057477184045057": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla. L\u2019ex-collaborateur de l\u2019Elys\u00e9e revendique le soutien d\u2019Emmanuel Macron #AffaireBenalla #EmmanuelMacron https://www. ouest-france.fr/politique/affa ire-benalla/affaire-benalla-l-ex-collaborateur-de-l-elysee-revendique-le-soutien-d-emmanuel-macron-6206666 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla #EmmanuelMacron", "Date": "2019-01-31 20:35:48", "Geo": ""}, "1091057466681503745": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et ben c\u2019est pas la f\u00eate Pour Ruth ce soir son Manu mal men\u00e9 par son mauvais g\u00e9nie Benalla Bellamy qui l\u2019a recadr\u00e9e d\u2019un bout \u00e0 l\u2019autre de l\u2019interview seule l\u2019 affaire Goshn l\u2019a sortie de la flagellation m\u00e9diatique du moment ah les temps changent", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:35:45", "Geo": ""}, "1091057275685478401": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@France2tv pas un mot au journal sur les r\u00e9v\u00e9lations de #mediapart sur l affaire #benalla ...alors?", "Mentions": "@France2tv", "Hashtags": "#mediapart #benalla", "Date": "2019-01-31 20:35:00", "Geo": ""}, "1091057212456427520": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "De passage, Affaire du mois de Janvier fini a minuit. C'\u00e9tait les News. Bon week-end \u00e0 tous enfin beaucoup d'argent en F\u00e9vrier !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:34:44", "Geo": ""}, "1091057200968155136": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il est 20h 34m et 42s, Affaire Benalla : comment des images de vid\u00e9osurveillance de la police sont parvenu... https://www. lejdd.fr/Politique/affa ire-benalla-comment-des-images-de-videosurveillance-de-la-police-sont-parvenues-au-conseiller-special-de-macron-3742934 \u2026 #AffaireBenalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 20:34:42", "Geo": ""}, "1091057179107516418": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "si des gens veulent lire l'article de M\u00e9diapart sur l' affaire Benalla-Macron, cela se passe ici Et si vous le pouvez, abonnez-vous au journal :) https:// twitter.com/BKrede/status/ 1091004358748225536 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:34:37", "Geo": ""}, "1091057165488607232": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les comptes von t\u00eatre ouverts. Je m\u00e9diatise notre affaire . J '\u00e9cris un livre aussi. ! Je mets la vid\u00e9o de notre ancienne villa construite pendant le protectorat fran\u00e7ais \u00e0 la t\u00e9l\u00e9. ! https:// twitter.com/NadiaSchaad/st atus/1091056844490059776 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:34:33", "Geo": ""}, "1091057108307636224": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Apparemment, l'erreur provient de la CAF et l'homme n'a pas \u00e0 en \u00eatre tenu pour responsable. La m\u00eame situation est connue pour un pr\u00eat bancaire obtenu \u00e0 suite \u00e0 une erreur de la banque. Le contrat sign\u00e9 ne permet pas de revenir en arri\u00e8re. Le client a fait une bonne affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:34:20", "Geo": ""}, "1091057093426249728": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le probl\u00e8me c'est que lorsqu'on a affaire \u00e0 une foule en col\u00e8re la r\u00e9flexion dispara\u00eet seule l'affect reste. Donc tant que Garcia et H\u00e9rault ne d\u00e9gage pas m\u00eame si les r\u00e9sultats par miracle devenait bon il y aura jamais de r\u00e9conciliation #EDS", "Mentions": "", "Hashtags": "#EDS", "Date": "2019-01-31 20:34:16", "Geo": ""}, "1091057089072504833": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla Une Affaire D\u2019\u00c9tat! Le pouvoir a choisi de prot\u00e9ger cet individu en raison de son appartenance au Clan Macron! Au m\u00e9pris du respect de la loi et des r\u00e8gles. Strozda, Koehler, Colomb! Ils le savaient! Ils l\u2019ont couvert!!Ils ont menti! \u00c9coutez! https:// video.mediapart.fr/audio/sons-ben alla/audio/extrait-truc-de-dingues.mp3 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:34:15", "Geo": ""}, "1091057056809996289": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Suite de l' affaire de harc\u00e8lement raciste \u00e0 l'ALA https:// twitter.com/lisalibrarian/ status/1091050137927991297 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:34:07", "Geo": ""}, "1091057002938281984": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec les r\u00e9v\u00e9lations sur l' affaire Benalla on se rend bien compte que l'on nous ment et que l'on se moque de nous. Et pourtant \u00e7a n'a pas \u00e9t\u00e9 \u00e9vident \u00e0 prouver. Donc je ne vais pas rejeter son id\u00e9e de cadeau aux riches sous pr\u00e9texte que je n'ai pas les sommes exacts et les noms.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:33:55", "Geo": ""}, "1091056949364441088": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c9l\u00e9ments de langage lrem suite \u00e0 cette 1000 \u00e8me affaire : \" bla bla bla laissons la justice faire son travail bla blanc bla , c'est la faute du FN bla bla c'est la faute des GJ et du FI . Bla bla bla....\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:33:42", "Geo": ""}, "1091056760507506690": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Eh oui, la mafia immobili\u00e8re \u00e0 Kinshasa m\u00e9rite une particuli\u00e8re car tr\u00e8s tr\u00e8s dangereuse. A l\u2019exemple de l\u2019 affaire #Rankeen , o\u00f9 l\u2019on a vus d\u00e9plac\u00e9s le chef de l\u2019\u00e9tat pour le lancemnt officiel des , qlqs et \u00e9mis apr\u00e8s par ce qu\u2019un individu se r\u00e9clame proprio des terrains. https:// twitter.com/LitsaniChoukra n/status/1091013092350271489 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Rankeen", "Date": "2019-01-31 20:32:57", "Geo": ""}, "1091056750449569794": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@praud et l\u2019 affaire Benalla on en parle pas quand c\u2019est la droite mise en cause vous \u00eates tous d\u00e9cha\u00een\u00e9s pour faire la une de l\u2019info mais l\u00e0 silence motus !!!! Comme c\u2019est bizarre !!!!", "Mentions": "@praud", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:54", "Geo": ""}, "1091056735756996608": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Lisez forbes pour connaitre les grands noms des hommes d' affaire Africains et du monde ces noms ne figurent jamais Ngokas et MK faute de tracabilite' de l'argent sale. Escroquerie ,confiscation, suicide ds la concession Miba https:// twitter.com/ProconsulM/sta tus/1091050623167094785 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:51", "Geo": ""}, "1091056701535645697": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mais allons-nous supporter ce grand-guignolesque sans r\u00e9agir ?! L\u2019imposture n\u2019est-elle pas assez flagrante ?! Ce n\u2019est plus une affaire de couleur mais bien une trag\u00e9die politique qui se joue. Macron doit cesser la mascarade ! https:// twitter.com/OBerruyer/stat us/1090990862283272192 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:43", "Geo": ""}, "1091056649832407042": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tu m'\u00e9tonnes que c'est tr\u00e8s tr\u00e8s grave !!! depuis le d\u00e9but de cette affaire c'est le cas.... et le gars \u00e0 l'Elys\u00e9e est toujours l\u00e0 alors que les d\u00e9put\u00e9s devraient d\u00e9poser une demande de destitution ! https:// twitter.com/20HPolitique/s tatus/1091053444482371585 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:30", "Geo": ""}, "1091056643197014017": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je n'ai pas parl\u00e9 des 4M de bonus lors de l'achat du PSG (10+4) alors je ne comprends pas bien le proc\u00e8s qui est fait. Ce n'est pas anti-PSG de dire que le Betis fait une bonne affaire ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:29", "Geo": ""}, "1091056634804293633": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il ne faut pas non plus vouloir faire passer Porzingis pour le m\u00e9chant dans cette affaire . Au final on a juste un joueur qui s\u2019inqui\u00e8te du futur de l\u2019\u00e9quipe et qui est certainement tr\u00e8s frustr\u00e9 de ne pas pouvoir jouer. https:// twitter.com/Ariums_/status /1091053988492034048 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:27", "Geo": ""}, "1091056604361998338": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Au pire des cas ce sera une bonne occasion de te refaire les dents\" Le gars l\u00e2che pas l\u2019 affaire C\u2019est ouf @Cyrilhanouna #TPMP pic.twitter.com/nbz7LUXnSM", "Mentions": "@Cyrilhanouna", "Hashtags": "#TPMP", "Date": "2019-01-31 20:32:19", "Geo": ""}, "1091056582237057024": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Surprenant quand m\u00eame qu\u2019au JT de France 2 on n\u2019entende pas un mot de l\u2019 affaire Benalla.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:14", "Geo": ""}, "1091056554978275333": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Qu'il paye ses Mensonges.. Et que MACRON D\u00e9gage.. La France est Honteuse de cette affaire depuis juillet 18", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:08", "Geo": ""}, "1091056521931354113": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il suffit de chercher sur Google Isabel Dos Santos + Sonangol pour avoir les informations de plusieurs presses internationales qui ont relay\u00e9es l' affaire de 38 millions de dollars d\u00e9tourn\u00e9s.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:32:00", "Geo": ""}, "1091056455262879744": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Moi : \u00ab j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 un d\u00e9couvert de 100\u20ac sur mon compte aha il est temps de manger des p\u00e2tes \u00bb Also moi : \u00ab WoW un milkshake \u00e0 la banane pour seulement 7\u20ac c\u2019est une affaire sur laquelle je ne peux pas m\u2019asseoir \u00bb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:31:44", "Geo": ""}, "1091056253231599616": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[Billet blog] #Environnement : \u00ab Ces Toulousains qui d\u00e9montrent que l\u2019\u00e9cologie est l\u2019 affaire de tous \u00bb #NatureEnVille #Toulouse https://www. tmensemble.fr/blog-jlm/artic le/environnement-ces-toulousains-qui-demontrent-que-lecologie-est-laffaire-de-tous \u2026 pic.twitter.com/dhLF6DZ8jS", "Mentions": "", "Hashtags": "#Environnement #NatureEnVille #Toulouse", "Date": "2019-01-31 20:30:56", "Geo": ""}, "1091056185384583168": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bon \u00e9coute moi sombre connard, \"mes potes\" comme tu dis je sais pas de qui tu parle, je t'ai d\u00e9j\u00e0 dis que je n'appr\u00e9ciai pas inthepanda, et dans mon affaire SI je suis la victime puisqu'une fille que je n'ai pas touch\u00e9 m'accuse de viol et que \u00e0 cause d'elle j'ai pass\u00e9 une journ\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:30:40", "Geo": ""}, "1091056028144283654": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire Benalla d\u00e9passe nos esp\u00e9rances lol, m\u00eame une s\u00e9rie n\u2019aurait jamais imagin\u00e9 tant de rebondissement@", "Mentions": "@", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:30:02", "Geo": ""}, "1091055685369061376": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Juste @mounir si on pouvait arr\u00eater de vouloir faire une nouvelle loi \u00e0 chaque affaire et traiter r\u00e9ellement le probl\u00e8me : l\u2019insuffisance des moyens de la justice fran\u00e7aise.", "Mentions": "@mounir", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:28:40", "Geo": ""}, "1091055654566006786": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Comportement de merde ? Vous accusez des gens de choses dont vous n'avez pas la moindre preuve, et de plus a aucun moment je \"silence\" les victimes je dis aux gens pas concern\u00e9s par l' affaire de la fermer parce qu'ils n'en savent rien", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:28:33", "Geo": ""}, "1091055591714365440": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non mais au bout d'un temps Benalla ils vont finir par faire croire \u00e0 un accident de voiture pour \u00e9touffer l' affaire ... https:// twitter.com/publicsenat/st atus/1091049826446397445 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:28:18", "Geo": ""}, "1091055458587209736": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:27:46", "Geo": ""}, "1091055334892941319": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00c7a aurait surtout permis de traiter cette affaire sous un autre angle.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:27:17", "Geo": ""}, "1091055304148766721": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Nous simple citoyen fran\u00e7ais on aurait fait le dixi\u00e8me de l' affaire #Benalla on serait d\u00e9j\u00e0 en pr\u00e9ventive c'est quand m\u00eame aberrant cette affaire et en plus il y a l'implication du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique @EmmanuelMacron ce qui mais en doute la s\u00fbret\u00e9 de l'\u00c9tat. #20HPol", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla #20HPol", "Date": "2019-01-31 20:27:09", "Geo": ""}, "1091055030403325953": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Kulutu Kamitatu, que pouvons nous dire de ta gestion? Tu traines de graves dossiers derri\u00e8re toi N\u00e9anmoins, le Pr\u00e9sident a le devoir d'auditer les comptes et faire vomir les coupables car n'ayant pas encore tout consomm\u00e9 Il faut ajouter la dimension \"restitution \" dans l' affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:26:04", "Geo": ""}, "1091055015240916992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@20hFrance2 France 2, rien sur l\u2019 affaire Benalla ? Vous ne donnez plus vraiment l\u2019info, JT aux ordres du \u00ab patron \u00bb de l\u2019Elys\u00e9e #AffaireBenalla", "Mentions": "@20hFrance2", "Hashtags": "#AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 20:26:01", "Geo": ""}, "1091054992918827009": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@France3tv Rien sur l' affaire Benalla au Jt de @France3tv . Triste de voir une r\u00e9daction de faire la une sur ...la neige en hiver. Une r\u00e9daction \u00e0 la solde de Macron ? pic.twitter.com/CPFH8furFf", "Mentions": "@France3tv @France3tv", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:25:55", "Geo": ""}, "1091054810202324992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non, je ne le d\u00e9couvre pas. Il s'agit d'une confirmation de l' affaire avec des preuves sonores accablantes + un \u00e9largissement des accusations via ce nouveau dossier russe.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:25:12", "Geo": ""}, "1091054657479327744": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Nous simple citoyen fran\u00e7ais on aurait fait le dixi\u00e8me de l' affaire #Benalla on serait d\u00e9j\u00e0 en pr\u00e9ventive c'est quand m\u00eame aberrant cette affaire et en plus il y a l'implication du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique @EmmanuelMacron ce qui mais en doute la s\u00fbret\u00e9 de l'\u00c9tat.", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:24:35", "Geo": ""}, "1091054495067500544": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#cmmetz le maire veut vendre un b\u00e2timent municipal dans la continuit\u00e9 du Clo\u00eetre des R\u00e9collets sur la colline historique et \u00e9cologique de #Metz . Grosse col\u00e8re contre les opposants y compris de sa majorit\u00e9. On croirait l\u2019 affaire de la #Comedie ! pic.twitter.com/QfN6Txk1ih", "Mentions": "", "Hashtags": "#cmmetz #Metz #Comedie", "Date": "2019-01-31 20:23:57", "Geo": ""}, "1091054485919682560": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Affaire #Benalla . L\u2019ex-collaborateur de l\u2019 #Elys\u00e9e revendique le soutien d\u2019 #Emmanuel Macron - Ouest-France https://www. ouest-france.fr/politique/affa ire-benalla/affaire-benalla-l-ex-collaborateur-de-l-elysee-revendique-le-soutien-d-emmanuel-macron-6206666 \u2026 via @GoogleNews", "Mentions": "@GoogleNews", "Hashtags": "#Affaire #Benalla #Elys\u00e9e #Emmanuel", "Date": "2019-01-31 20:23:54", "Geo": ""}, "1091054444475793409": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est Mediapart quand m\u00eame, pas BFMTV. Je pense que sur une affaire comme \u00e7a, ils cherchent de A \u00e0 Z toutes les infos et toutes les sources. Elles ne sont pas encore cit\u00e9s, mais je leur fais confiance !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:23:45", "Geo": ""}, "1091054404617322496": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je ne sais pas qui est cet usurpateur de Barc mais c'est vraiment triste comme affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:23:35", "Geo": ""}, "1091054257036390400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Algo raro y precioso (El affaire Blackstone IV) por Raine Miller Edici\u00f3n Kindle \"5 . Me encanta esta historia y por fin puedo completar todos los libros!\" -Marce, verificado comprado 50% de Venta en Amazon https:// amzn.to/2Co6x24 #ElAffaireBlackstone #kindlemonthlydeals pic.twitter.com/KeL34lAwPL", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElAffaireBlackstone #kindlemonthlydeals", "Date": "2019-01-31 20:23:00", "Geo": ""}, "1091054235070971904": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ce serait donc une grosse \" affaire \"....mais le petit pr\u00e9sident va retourner tout\"\u00e7a\" d'un revers de main apr\u00e8s ...15 jours de silence(comme d'habitude) ??? https:// twitter.com/cavousf5/statu s/1091040524943929344 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:22:55", "Geo": ""}, "1091054152111869952": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#AffaireBenalla @Mediapart a besoin de fonds pour se renflouer avant d\u00e9p\u00f4t de bilan ....donc relance l' affaire Benalla en feuilleton...apr\u00e8s tout E Plenel ,comme Ruffin , veut d\u00e9gager le PR ...alors on fait les poubelles, les \u00e9gouts, les wc", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 20:22:35", "Geo": ""}, "1091054137490460679": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je ne sais pas si ce document est cr\u00e9dible, mais il est important que le pr\u00e9sident @fatshi13 ordonne l'audit des comptes concern\u00e9s pour de raison de v\u00e9rification. Si cel\u00e0 est vrai, tout ceux qui sont impliqu\u00e9s dans cette affaire doivent tomb\u00e9s, traduit en justice. https:// twitter.com/MpukuMabe/stat us/1091003083612655617 \u2026", "Mentions": "@fatshi13", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:22:31", "Geo": ""}, "1091054054912999424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Aucune id\u00e9e pour l' affaire directement. Mais ce dont je suis sur c'est qu'il n'y a pas de condamnations et qu'il est donc suppos\u00e9ment pr\u00e9sum\u00e9 innocent. Suppos\u00e9ment seulement, parce que l'elite de twitter n'est pas de cet avis.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:22:12", "Geo": ""}, "1091053920166838274": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On comprend pourquoi le gvt et l'\u00c9lys\u00e9e voulaient rapidement passer \u00e0 autre chose lors du d\u00e9clenchement de l' affaire . Dans un an on aura les mensonges des mensonges pour couvrir les mensonges ! EN CONFIANCE... https:// twitter.com/Mediapart/stat us/1090946547595001862 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:21:40", "Geo": ""}, "1091053905910398976": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Rassurez-moi, l'ouverture des JT fran\u00e7ais s'est faite sur les r\u00e9v\u00e9lations de l' affaire #Benalla ? #Audios #Mediapart #JeDemande", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Audios #Mediapart #JeDemande", "Date": "2019-01-31 20:21:36", "Geo": ""}, "1091053859957555202": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tu dis que tu es innocent et tu dis que tes potes aussi. A te lire tous les violeurs sont innocentes et toutes les femmes qui accusent de viols sont des menteuses. Dans l' affaire tu n'es pas la victime. Tu joues juste les zorros pour sauver ton cul et ceux de tes potes.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:21:25", "Geo": ""}, "1091053817783877634": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Aux journalistes qui me demandent ce que je pense du nouvel \u00e9pisode de l' affaire #Benalla : rien. Les commentaires sont inutiles. Que l'autorit\u00e9 judiciaire fasse ce qu'elle a \u00e0 faire !", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:21:15", "Geo": ""}, "1091053789275193346": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je trouve Mme Elkrief bien indulgente \u00e0 l'\u00e9gard de Marcon et de l' affaire Benalla. On s'est inqui\u00e9t\u00e9 de la s\u00e9curit\u00e9 d'un pr\u00e9sident qui roulait en scooter le soir mais on voudrait passer sous silence la complicit\u00e9 entre ce pr\u00e9sident et son conseiller qui fricote avec des mafiosi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:21:08", "Geo": ""}, "1091053749324386305": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "O\u00f9 sont ceux qui disaient que c'\u00e9tait une affaire de pacotille ??? #choque #Benalla #Macron #benallagate https:// twitter.com/Mediapart/stat us/1090946547595001862 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#choque #Benalla #Macron #benallagate", "Date": "2019-01-31 20:20:59", "Geo": ""}, "1091053665702592514": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est de la \"gnognotte\" \u00e7a ! Par contre ce qui suit sur l' affaire \"Mars\", le fric \u00e0 faire dispara\u00eetre et \"aller s'\u00e9clater au Maroc (etc) avec\" ???? Oucccch, \u00e7a craint ! Ce petit voyou va faire passer Christophe Rocancourt pour un ange ;) https:// twitter.com/Qofficiel/stat us/1091052181845917696 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:20:39", "Geo": ""}, "1091053663496400896": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On a une pens\u00e9e pour @YaelBRAUNPIVET qui na\u00efvement a jet\u00e9 l'\u00e9ponge, il n'y avait rien que des images...le discours de ses amis de #LaREM \u00e9tait presque insolent pour @PhilippeBas #LaffaireBenalla est bien une affaire d'Etat. On esp\u00e8re qu'elle ne voudra pas rouvrir le dossier! https:// twitter.com/MaximCombes/st atus/1090971380240265216 \u2026", "Mentions": "@YaelBRAUNPIVET @PhilippeBas", "Hashtags": "#LaREM #LaffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 20:20:38", "Geo": ""}, "1091053605866668038": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "ma daronne elle va etre comme \u00e7a quand elle va m'annoncer qu'elle vient de m'acheter un wiko pensant qu'elle a fait l' affaire du si\u00e8cle pic.twitter.com/JQ0EXWCy9B", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:20:25", "Geo": ""}, "1091053558911373312": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : M\u00e9diapart r\u00e9v\u00e8le \"les enregistrements qui vont faire trembler l\u2019Elys\u00e9e\" . \u00c7a sent de plus en plus fort la merde \u00e0 l'Elys\u00e9e... le #Macron faux-cul et sa bande de nabots de #LREM demande qu'on vienne le chercher #ActeXII http:// va.newsrepublic.net/s/vZNjrkp", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron #LREM #ActeXII", "Date": "2019-01-31 20:20:13", "Geo": ""}, "1091053490347147264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : M\u00e9diapart r\u00e9v\u00e8le \"les enregistrements qui vont faire trembler l\u2019Elys\u00e9e\" . \u00c7a sent de plus en plus fort la merde \u00e0 l'Elys\u00e9e... le #Macron faux-cul et sa bande de nabots de #LREM demande qu'on vienne le chercher #ActeXII http:// va.newsrepublic.net/s/vZNjrkp", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron #LREM #ActeXII", "Date": "2019-01-31 20:19:57", "Geo": ""}, "1091053456293548032": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je te dis pas qui est coupable ou qui ne l'est pas je te dis de fermer ta gueule quand tu connais pas les tenants et les aboutissent d'une affaire en coure c'est pas compliqu\u00e9 pourtant, au lieu de traiter ouvertement de violeurs des gens qui sont peut \u00eatre innocents", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:19:49", "Geo": ""}, "1091053447619710976": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Suite et pas fin de l' affaire #CarlosGhosn pour l'alliance Renault-Nissan-Mitsubishi. Tout le monde... https://www. lesechos.fr/industrie-serv ices/automobile/0600576288312-exclusif-affaire-ghosn-renault-souhaite-designer-le-prochain-president-de-nissan-2239385.php#xtor=CS1-31 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#CarlosGhosn #xtor", "Date": "2019-01-31 20:19:47", "Geo": ""}, "1091053413675253760": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Probablement, mais la presse et ses adversaires politiques (y compris ext\u00e9rieurs) sont dans leur r\u00f4le \u00e0 s'emparer de l' affaire . Si il continue \u00e0 faire des erreurs ( de com, de casting ou autre) on va \u00eatre tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s mal.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:19:39", "Geo": ""}, "1091053410894471169": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Enregistrements donn\u00e9s \u00e0 @Mediapart par la #police (?) Z\u00eates s\u00fbrs..? Pour moi : Derri\u00e8re L'APPARENTE histoire de jalousie entre services +D\u00e9part de #Collomb +Nomination de #Nu\u00f1ez (DGSI), L' affaire #Benalla cache un bras de fer entre #DGSI & \u00c9tat fran\u00e7ais tr\u00e8s infiltr\u00e9 #Mediapart https:// twitter.com/JLMelenchon/st atus/1090982242334191617 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#police #Collomb #Nu\u00f1ez #Benalla #DGSI #Mediapart", "Date": "2019-01-31 20:19:38", "Geo": ""}, "1091053408285614080": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Euthanasie : La fin de vie est-elle une affaire #m\u00e9dicale ? Pas selon @JeanLucRomero ...il nous explique pourquoi sur #cadire pic.twitter.com/PUcZVdJLSD", "Mentions": "@JeanLucRomero", "Hashtags": "#Euthanasie #m\u00e9dicale #cadire", "Date": "2019-01-31 20:19:37", "Geo": ""}, "1091053404091285504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Effectivement , on n\u2019a pas le droit d\u2019insulter la fonction pr\u00e9sidentielle et l\u2019homme qui la repr\u00e9sente. Mais bon, \u00e7a ne l\u2019emp\u00eache pas de nous enculer \u00e0 longueur de temps avec son affaire #Benalla #Quotidien", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Quotidien", "Date": "2019-01-31 20:19:36", "Geo": ""}, "1091053276575891456": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Casilda||Extorsionaba a un empresario con la amenaza de ventilarle un affaire : El hombre lleg\u00f3 a hacerle 12 entregas por un total de 35 mil pesos. La chica hab\u00eda creado un perfil falso de Facebook para chantajearlo. http:// dlvr.it/Qxw1ff pic.twitter.com/49td8sfcaY", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:19:06", "Geo": ""}, "1091053182703276033": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Macron quand il apprend les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart sur l' affaire #Benalla . pic.twitter.com/R1Ke9wqvTz", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Macron #Benalla", "Date": "2019-01-31 20:18:44", "Geo": ""}, "1091053161131974656": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le pays o\u00f9 le communiquant de l'Elysee emp\u00eatr\u00e9 dans l' affaire Benalla a particip\u00e9 \u00e0 l'\u00e9lection du pouvoir en place actuellement ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:18:39", "Geo": ""}, "1091053110917820417": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les nouvelles preuvent de l'implication et de la protection d' @EmmanuelMacron sur l' affaire #Benalla est grave et m\u00e9rite d'\u00eatre \u00e9tudi\u00e9 par la justice afin de clarifier cette affaire qui est grave. #20HPol", "Mentions": "@EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla #20HPol", "Date": "2019-01-31 20:18:27", "Geo": ""}, "1091053094258073604": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "OFFICIEL : Galatasaray annonce l\u2019arriv\u00e9e de Christian Luyindama en provenance du Standard de Li\u00e8ge. Il devrait signer pour 4 ans. Au total (le co\u00fbt du pr\u00eat et le co\u00fbt de l'option d'achat), le club belge r\u00e9cup\u00e9rera 8M\u20ac dans l' affaire . pic.twitter.com/epCikHZ86A", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:18:23", "Geo": ""}, "1091053071021625347": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je pense qu il ferait la doublure parfaite de Kane. Pour l avoir vu jouer \u00e0 Dortmund, Il se procure beaucoup d'occasion il lui manque de la finition mais il est jeune et comme Jocker je pense qu il peut faire l' affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:18:17", "Geo": ""}, "1091052978663051264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tout le monde se fait insulter depuis la cr\u00e9ation de Twitter Jvais pas aller port\u00e9e plainte parcequ on m'a trait\u00e9 de sale arabe terroriste j'men fou tu bloques tu ignores mais de la a prendre de telles mesures et d'en faire une affaire nationale faut pas pousser", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:17:55", "Geo": ""}, "1091052945737687041": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et la sinc\u00e9rit\u00e9 de l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat Benalla ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:17:47", "Geo": ""}, "1091052773959962624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "AFFAIRE D'\u00c9TAT OU DE ... https:// twitter.com/grebert/status /1090986807376920576 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:17:06", "Geo": ""}, "1091052764459872256": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "D\u00e9finissez vrai preuve svp car depuis le d\u00e9but de l' affaire on a un certain nombre d'\u00e9l\u00e9ments clair et non contest\u00e9. C'est une \u00e9norme affaire d'\u00e9tat et vous \u00eates dans le d\u00e9ni.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:17:04", "Geo": ""}, "1091052734906855424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": ". @marietouss1 , militante \u00e0 l'origine de la p\u00e9tition \"L' Affaire du Si\u00e8cle\" (via @marieclaire_fr ) https://www. marieclaire.fr/marie-toussain t-petition-l-affaire-du-siecle,1292695.asp \u2026", "Mentions": "@marietouss1 @marieclaire_fr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:16:57", "Geo": ""}, "1091052713616527363": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "regarde sa t\u00eate de bouffeur l\u00e0. Si pour toi esclave l\u00e0 c'est un risque, pour les autres, c'est affaire d'honneur, fiert\u00e9 et dignit\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:16:52", "Geo": ""}, "1091052700857450496": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat Benalla vous saluez \u00e9galement ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:16:49", "Geo": ""}, "1091052613062266881": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les nouvelles preuvent de l'implication et de la protection d' @emmanuellemacron sur l' affaire #Benalla est grave et m\u00e9rite d'\u00eatre \u00e9tudi\u00e9 par la justice afin de clarifier cette affaire qui est grave. #20HPol", "Mentions": "@emmanuellemacron", "Hashtags": "#Benalla #20HPol", "Date": "2019-01-31 20:16:28", "Geo": ""}, "1091052575007391744": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et puis dans le fond, on a pas \u00e0 diff\u00e9rencier un jugement selon son appartenance de l'un des acteurs, que ce soit Benalla ou la victime. Que Benalla soit FN ou PCF, on s'en fiche. Ce qu'on lui reproche, ce sont ses violences, point. Mais \u00e9tant donn\u00e9 que l' affaire est devenue(2/3)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:16:19", "Geo": ""}, "1091052488025931776": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire Benalla tra\u00eene depuis plus de 6 mois et il se balade toujours car il est intouchable. Au pire il finira peut-\u00eatre par avoir un malencontreux accident. Que l\u2019on passe \u00e0 autre chose, cette affaire n\u2019ira jamais au bout.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:15:58", "Geo": ""}, "1091052465879957504": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mois de janvier facile et petit bras : Japon : extraordinaire \u00ab Affaire de famille \u00bb de Hirokazu Kore-eda Noiret : revu le sympathique Coup de Torchon, \u00e7a a bien vieilli Darius_Khondji : revu Seven, et je d\u00e9teste toujours autant ce film ... #WatchingClassicsChallenge2019 pic.twitter.com/COYBWcf1wp", "Mentions": "", "Hashtags": "#WatchingClassicsChallenge2019", "Date": "2019-01-31 20:15:53", "Geo": ""}, "1091052406228598786": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les \u00e9coutes de m\u00e9diapart sur l' affaire Benalla-Macron : 30 secondes au 20h de TF1. GRAND\u00c9 JOURNALISMO AH OUI OUI", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:15:39", "Geo": ""}, "1091052380676915200": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et le compte rendu des derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations de l\u2019 affaire d\u2019\u00e9tat Benalla ? C\u2019est pour quand ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:15:32", "Geo": ""}, "1091052346426253312": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et je me joins \u00e0 son sentiment !!! Il est vrai que nous avons affaire l\u00e0 \u00e0 du \"journalisme de haut-vol\" !!! \"ICI DIMANCHE\" !!! #MDR https:// twitter.com/mariefugain1/s tatus/1090999664072183809 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#MDR", "Date": "2019-01-31 20:15:24", "Geo": ""}, "1091052253954359297": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Critiquer le syst\u00e8me carc\u00e9ral c'est une chose. Regretter une peine ferme, \u00e0 l'encontre de policiers, dans le contexte de l' affaire mais aussi dans le contexte social fran\u00e7ais, faut vraiment \u00eatre sur un sacr\u00e9 perchoir", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:15:02", "Geo": ""}, "1091052252591243264": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla-Macron - Pas besoin des enregistrements audio de #Mediapart pour savoir ce que pensait le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d' #AlexandreBenalla ... Il l'avait d\u00e9j\u00e0 dit en chantant fin 2018 #AffaireBenalla https:// youtu.be/FLXnbWxXC3U pic.twitter.com/s1nNbodf0E", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart #AlexandreBenalla #AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 20:15:02", "Geo": ""}, "1091052240146759683": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tu crois l\u00e2chez des blaze \u00e7a va changer quelque chose m\u00eale toi de ton cul nan c\u2019est pas t\u2019es affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:14:59", "Geo": ""}, "1091052176707862530": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Monsieur le pro Macron r\u00e9glant d'abord l' affaire de ceux qui sont cens\u00e9s montrer l'exemple...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:14:44", "Geo": ""}, "1091052130654478337": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla: \"Je suis fier de l'avoir embauch\u00e9 \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\", r\u00e9agit Emmanuel Macron https:// actu.orange.fr/politique/vide os/affaire-benalla-je-suis-fier-de-l-avoir-embauche-a-l-elysee-reagit-emmanuel-macron-VID0000002F3r2.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:14:33", "Geo": ""}, "1091052036802646016": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ras le bol de cette affaire Benalla. 60 % des fran\u00e7ais en ont assez #Quotidien pic.twitter.com/lvdVdMyDNT", "Mentions": "", "Hashtags": "#Quotidien", "Date": "2019-01-31 20:14:10", "Geo": ""}, "1091051952279035911": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vous en avez pas marre de vous faire enfumer par l affaire BENALLA, on se fou de e type et de ce qui lui arrive. Il y a plus important dans ce pays.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:13:50", "Geo": ""}, "1091051950592966656": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "R\u00e9v\u00e9lation sur l' affaire Benalla. Non l\u00e0 on fait quoi ? On y va ? Je veux dire c'est le moment de d\u00e9gager nous tous les #fran\u00e7ais ? Derni\u00e8re r\u00e9solution 2019 : Allez #degagisme pour tous ! #GiletsJaunes la victoire est \u00e0 nous quand m\u00eame ! https:// twitter.com/NaomiHalll/sta tus/1091001882443739136 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#fran\u00e7ais #degagisme #GiletsJaunes", "Date": "2019-01-31 20:13:50", "Geo": ""}, "1091051911149772801": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bassie dekt Adriaan in de Schiekadeblok- affaire @gemeenteraad010 @LeefbaarRdam pic.twitter.com/87dmSB5ekC", "Mentions": "@gemeenteraad010 @LeefbaarRdam", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:13:41", "Geo": ""}, "1091051855839399938": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "l'information manquante est de savoir \u00e0 quel moment alexandra va aux toilettes .comment il culbute sa femme... @Mediapart vous \u00eates ridicules quand-m\u00eame ... en boucle sur une fausse affaire #Benalla #AffaireBenalla la haine du moche moustachu le perdra pic.twitter.com/HxU6Hk7dQi", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla #AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 20:13:27", "Geo": ""}, "1091051784683044864": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le gagnant est @EmRe0ld Gg \u00e0 toi franchement Ne soyez pas triste les perdant comme je change de setup j\u2019ai encore plein d\u2019 affaire razer comme deux souris(deathhadder et mamba) \u00e0 faire gagner pic.twitter.com/340RqOmOef", "Mentions": "@EmRe0ld", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:13:10", "Geo": ""}, "1091051779054292992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'ai pas tr\u00e8s bien compris ce qu'on reproche \u00e0 ce mr benalla \u00e0 part s'\u00eatre bastoner avec un manifestant et les passeports non rendu alors cet affaire c le diable qui va accoucher d'une sourit tout \u00e7a c de la connerie", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:13:09", "Geo": ""}, "1091051765846425601": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est simplement une affaire mont\u00e9e de toutes pi\u00e8ces par les m\u00e9dias pour faire de l'audience. comme ils voient que la majorit\u00e9 des Fran\u00e7ais sont foutent, il nous ressortent un nouveau dossier r\u00e9guli\u00e8rement.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:13:06", "Geo": ""}, "1091051739602714625": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla \"Le patron nous soutien\" Si ils cherchent un responsable, il est l\u00e0, devant vous...\" Pour une fois la version de #Benalla et celle de l'Elys\u00e9e sont concordantes. https:// twitter.com/LCI/status/109 0990916360458240 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Benalla", "Date": "2019-01-31 20:13:00", "Geo": ""}, "1091051654613471232": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tristesse du JT de France 2 ... Mediapart sort une immense info dans l' affaire Benalla, ils pr\u00e9f\u00e8rent parler panne SNCF et augmentation des p\u00e9ages en France.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:12:39", "Geo": ""}, "1091051549659484161": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron-Benalla: les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Mediapart qui changent tout [enregistrements] http://www. charentelibre.fr/2019/01/31/aff aire-macron-benalla-les-nouvelles-revelations-de-mediapart-qui-changent-tout-enregistrement,3380986.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:12:14", "Geo": ""}, "1091051543363796992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron-Benalla: les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Mediapart qui changent tout [enregistrements] http://www. charentelibre.fr/2019/01/31/aff aire-macron-benalla-les-nouvelles-revelations-de-mediapart-qui-changent-tout-enregistrement,3380986.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:12:13", "Geo": ""}, "1091051535600103426": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \"Je suis fier de l'avoir embauch\u00e9 \u00e0 l'Elys\u00e9e\", d\u00e9clare Macron | http:// Atlantico.fr https://www. atlantico.fr/node/3462978", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:12:11", "Geo": ""}, "1091051515006124032": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le \"procureur\" hein, perso dans mon cercle familial il a une affaire de dol (arnaque) qui tra\u00eene depuis 2 ans donc qu'on me dise pas qu'ils ont le temps pour ces conneries internet...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:12:06", "Geo": ""}, "1091051507678625792": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"L' affaire Benalla n'est pas une affaire d'\u00c9tat\" disaient-ils... Quand les plus hauts responsables de l'\u00c9tat multiplient mensonges et compromissions, c'est la R\u00e9publique elle-m\u00eame qui est en danger https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout?onglet=full \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:12:04", "Geo": ""}, "1091051421871554561": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "affaire d'\u00e9tat macron/macron @BFMTV mdr la journaliste de connivence @19HRuthElkrief qui trouve quasi des circonstances attenuantes \u00e0 k\u00e9k\u00e9 macron suite derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations, aid\u00e9e par le journaliste de connivence @JeudyBruno .. vous \u00eates bien s\u00fbr BFMacronTV..", "Mentions": "@BFMTV @19HRuthElkrief @JeudyBruno", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:11:44", "Geo": ""}, "1091051299586625536": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \u00ab Je suis fier de l'avoir embauch\u00e9 \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e \u00bb, explique Macron https:// w.lpnt.fr/2239179t #Politique via @LePoint", "Mentions": "@LePoint", "Hashtags": "#Politique", "Date": "2019-01-31 20:11:15", "Geo": ""}, "1091051278866808833": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est quoi l' affaire #Benalla ? C'est la partie apparente de la guerre des clans au sein du r\u00e9gime r\u00e9publicain fran\u00e7ais. pic.twitter.com/mHILijwUct", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:11:10", "Geo": ""}, "1091051258876780544": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "VOIL\u00c0, LES LANGUES COMMENCENT \u00c0 SE D\u00c9LIER; QUE FAIRE? ON DOIT TOUT REPRENDRE \u00c0 Z\u00c9RO, MAIS LE PARTENAIRE EST TOUJOURS L\u00c0; LE SAINT KABILA QU'ON CONTINUE \u00c0 RENDRE HOMMAGE. SAINT OU MAFFIEUX? LES EXTR\u00c9MISTES TALIBANS DE L'UDPS , AIDEZ-MOI \u00c0 VOIR BIEN CLAIR SUR CETTE \u00c9NI\u00c8ME AFFAIRE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:11:05", "Geo": ""}, "1091051195785973760": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@KDjaziri phrase compl\u00e8te de Karim:\"sur le papier on est meilleur qu'eux on a plus de talent, mais le talent ne suffit Pas on doit faire plus\". C un exemple parmi des dizaines, on parle m\u00eame pas c clich\u00e9s sur benzema la racaille etc. Sans parler de l' affaire valbuena ou le riolo", "Mentions": "@KDjaziri", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:10:50", "Geo": ""}, "1091051156388880391": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \"Je suis fier de l'avoir embauch\u00e9 \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\", affirme Macron https://www. rtl.fr/actu/politique /affaire-benalla-je-suis-fier-de-l-avoir-embauche-a-l-elysee-affirme-macron-7794230373 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:10:41", "Geo": ""}, "1091051022687133696": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense http:// bit.ly/2RritUN #Mediapart \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Mediapart", "Date": "2019-01-31 20:10:09", "Geo": ""}, "1091050977824788480": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire du syndicat de la magistrature est particuli\u00e8rement abjecte et le jugement contre ces magistrats est, sans surprise, d\u00e9risoire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:09:58", "Geo": ""}, "1091050974607745027": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "affaire de j\u2019ai cru j\u2019allais tout annuler l\u00e0 haaaye https:// twitter.com/itsallaboutbe_ /status/1091050683040706563 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:09:57", "Geo": ""}, "1091050950893191174": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Retour sur l' affaire des drones non identifi\u00e9s de l'a\u00e9roport de Gatwick (UK) http:// olivierdesedona.over-blog.com/2019/01/retour -sur-l-affaire-des-drones-non-identifies-de-l-aeroport-de-gatwick-uk.html \u2026 via @UFOCONSCIENCE", "Mentions": "@UFOCONSCIENCE", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:09:52", "Geo": ""}, "1091050917858824193": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Non mais un assassin j'ai d\u00e9j\u00e0 vu des gens prendre le maximum ... Si si. Par contre dans les affaires de viol non. Donc les gens qui me disent qu'il faut carr\u00e9ment d\u00e9truire (encore une fois) une victime parce que des mecs encourent 15 ou 20 ans (selon l' affaire ) ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:09:44", "Geo": ""}, "1091050848715751424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Parlons clair, il d\u00e9gage quand le squatteur de l'Elys\u00e9e? Affaire Macron-Benalla: les enregistrements qui changent tout via @Mediapart https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:09:27", "Geo": ""}, "1091050848644448261": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On s\u2019en fout de l\u2019 affaire Benalla ! Ne vous en \u00eates pas encore aper\u00e7u ???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:09:27", "Geo": ""}, "1091050720504266752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire de mhd n'ai pas du tout correct", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:08:57", "Geo": ""}, "1091050658176950272": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les deux journalistes de Quotidien lib\u00e9r\u00e9s, Julien Lepers au c\u0153ur d'une affaire d'escroquerie : toute l'actu du 31 janvier https://www. telestar.fr/actu-tv/rattra page-tele/les-deux-journalistes-de-quotidien-liberes-julien-lepers-au-c-ur-d-une-affaire-d-405213 \u2026 pic.twitter.com/UhHARYY2BZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:08:42", "Geo": ""}, "1091050635800309765": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Idem avec l\u2019 affaire #Benalla : Qu\u2019Alexandre donne un coup de main pour arr\u00eater des gens qui ont jet\u00e9 des choses sur la police: Mais l\u00e0 le type les bastonne pour rien et fait presque un deal avec eux: \u00ab on ferme les yeux r\u00e9ciproquement sur nos turpitudes respectives. \u00bb.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:08:36", "Geo": ""}, "1091050581601542144": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Surtout que depuis le d\u00e9but de \"l' affaire rabiot\" Tuchel \u00e0 dit qu'il se faisait \u00e0 l'avis du club et suivait ce que le club voulait faire , c'est inconcevable surtout le dernier jour du mercato.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:08:24", "Geo": ""}, "1091050511174901760": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J\u2019etais au coeur de l\u2019 affaire de Knysna alors je ne suis ni na\u00eff ni neophite. Et les joueurs ne parlent pas a la presse en pleine comp\u00e9t. Par contre, une conversation au detour avec un staff technique et hop une info a verifier aupres des proches et familles des joueurs et agents", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:08:07", "Geo": ""}, "1091050464077074432": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla Le titre de \" Super Menteur\" d\u00e9tenu depuis 2002 par J. Chirac est de plus en plus convoit\u00e9. Qui sera sacr\u00e9 champion de l'\u00e9mission \"la France a un incroyable menteur\" ? De nombreux proches du pouvoir sont en comp\u00e9tition https:// twitter.com/LCI/status/109 1006704861564928 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:07:56", "Geo": ""}, "1091050431378325505": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "https:// theintercept.com/2019/01/30/ell iott-abrams-venezuela-coup/ \u2026 ET LE TARTUFFE ELYSEEN, CORRROMPU DANS UNE AFFAIRE D'ETAT LE ,BENALLA GAT, PLUS ELLEGITIME ET CONTESTE QUE JAMAIS AVEC 80 ,DES FRANCAIS ,QUI SOUHAITENT,LE RIC OU SON DEPART ,ET CE TRIO INFERNALE QUI A L'AIDE DE LEUR IDEOLOGIE NEO LIBERALE ,REPAND DESOLA https:// twitter.com/Frankel8966676 2/status/1091048595879591937 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:07:48", "Geo": ""}, "1091050247076360192": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le juge des r\u00e9f\u00e9r\u00e9s de Valence renvoie l' affaire #Linky sur le fond - via @20Minutes https://www. 20minutes.fr/societe/244079 1-20190131-compteurs-linky-juge-referes-prononce-renvoie-affaire-fond \u2026", "Mentions": "@20Minutes", "Hashtags": "#Linky", "Date": "2019-01-31 20:07:04", "Geo": ""}, "1091050194576334848": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sur @20hFrance2 @AnneSophiePic n ouvre m\u00eame pas son journal sur les r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart sur l affaire d \u00e9tat @EmmanuelMacron et #Benalla Peut etre n ont ils pas entendu parler de benalla", "Mentions": "@20hFrance2 @AnneSophiePic @Mediapart @EmmanuelMacron", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 20:06:51", "Geo": ""}, "1091050158652116992": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je r\u00eave ou dans les titres du journal de #France2 de 20h ils n'ont pas mentionn\u00e9 la nouvelle affaire #Benalla ? Si c'est le cas c'est officiel, nous sommes en #dictature", "Mentions": "", "Hashtags": "#France2 #Benalla #dictature", "Date": "2019-01-31 20:06:43", "Geo": ""}, "1091049976539553793": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une bataille sur l\u2019\u00e9thique d\u00e9chire les GAFA gr\u00e2ce l\u2019 affaire de l\u2019espionnage r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 par Facebook. A priori, les internautes devraient en sortir gagnants https://www. letemps.ch/economie/une-b ataille-lethique-dechire-gafa?utm_source=twitter&utm_medium=share&utm_campaign=article \u2026 par @Anouch #facebook #apple", "Mentions": "@Anouch", "Hashtags": "#facebook #apple", "Date": "2019-01-31 20:05:59", "Geo": ""}, "1091049935376711685": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La 2 ouvre son\"journal\"par 3mn sur 1 incident \u00e0 la gare Montparnasse Puis 3mn sur laugmentation des p\u00e9ages Suspens : quand et comment parleront_ils de l' affaire Benalla ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:05:49", "Geo": ""}, "1091049838203019269": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Annulation de l\u2019\u00e9lection du maire de #Matoto : la cour supr\u00eame se d\u00e9clare incomp\u00e9tente de juger l\u2019 affaire https:// guineematin.com/2019/01/31/ann ulation-de-lelection-du-maire-de-matoto-la-cour-supreme-se-declare-incompetente-de-juger-laffaire/ \u2026 #kibaro #Conakry", "Mentions": "", "Hashtags": "#Matoto #kibaro #Conakry", "Date": "2019-01-31 20:05:26", "Geo": ""}, "1091049818976325632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pourquoi aux infos de TF1 il ne parle pas de l\u2019 affaire @BenallaInfos ??", "Mentions": "@BenallaInfos", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:05:22", "Geo": ""}, "1091049763523436544": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je t'invite vraiment \u00e0 suivre le deroul\u00e9 de l' affaire (ce n'est pas une injonction condescendante hein), l\u00e0 il ne s'agit pas de \"t\u00e9moignages \u00e0 chaud peu structur\u00e9s\". C'est bel et bien un comportement incoh\u00e9rent et peu cr\u00e9dible.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:05:09", "Geo": ""}, "1091049690005757954": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est une affaire d'\u00e9tat ! #Benalla n'a jamais cess\u00e9 de travailler pour #Macron ! Mensonges permanents... https:// twitter.com/PureTele/statu s/1091020192291962881 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron", "Date": "2019-01-31 20:04:51", "Geo": ""}, "1091049468785508353": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@TPMP parlez de l\u2019 affaire du petit ELI svp !!! #JusticePourEli #tpmp", "Mentions": "@TPMP", "Hashtags": "#JusticePourEli #tpmp", "Date": "2019-01-31 20:03:58", "Geo": ""}, "1091049464415039488": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec les derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lation de l' affaire BENALLA/MACRON c'est Macron qui va avoir sa v\u00e9ritable affaire RUSSE. MACRON DESTITUTION ! https:// youtu.be/qRMhql8z_gE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:03:57", "Geo": ""}, "1091049460300505089": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La suite de Twin Peaks... Alors que j'adorais la s\u00e9rie de base, l\u00e0 j'\u00e9tais : \" \", j'ai l\u00e2ch\u00e9 l' affaire au bout de 3 \u00e9pisodes. https:// twitter.com/jurixio_/statu s/1090554491852808192 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:03:56", "Geo": ""}, "1091049458836529152": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Mec! T'as pas id\u00e9e \u00e0 quel point je suivais cette affaire de pr\u00e8s en me disant si justice allait \u00eatre faites ou pas. J'esp\u00e8re que \u00e7a va \u00eatre l' affaire qui va ouvrir un nouveau chapitre sur les viols et leur condamnations.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:03:56", "Geo": ""}, "1091049369456033795": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec le nouveau chapitre de l' affaire Benalla on est pass\u00e9 tout pr\u00eat d'un titre d'\u00c9tienne de Crecy https:// youtu.be/qD_fSxxwCIc", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:03:35", "Geo": ""}, "1091049278041219085": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab J\u2019vous jure M\u2019sieur , c\u2019est pas moi qu\u2019on entend , c\u2019est un complot de #Mediapart , ils ont embaucher Canteloup pour m\u2019imiter ou Laurent Gerra chai pas moi ! \u00bb Affaire Macron Benalla #AffaireBenalla #Benalla pic.twitter.com/TxIfhrUpIC", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart #AffaireBenalla #Benalla", "Date": "2019-01-31 20:03:13", "Geo": ""}, "1091049217584517120": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@PlayStationFR pourquoi n'y a t'il pas de r\u00e9tro comptabilit\u00e9 avec bo2 sur ps3 ? Cela serait une affaire en or si vous revendier des disques !", "Mentions": "@PlayStationFR", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:02:58", "Geo": ""}, "1091049176228679680": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "les premiers tweets sur cette affaire n'\u00e9taient pas loin de la v\u00e9rit\u00e9 et non des F.N. comme le criait BFMTV !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:02:48", "Geo": ""}, "1091049122923245568": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab01.02 La Chambre d\u2019appel de la #CPI entendra des arguments sur l\u2019appel de l\u2019Accusation concernant la d\u00e9tention de Laurent #Gbagbo & Charles Bl\u00e9 Goud\u00e9 suite \u00e0 leur acquittement. Retransmis \u00e0 10h http:// player.cdn.tv1.eu/statics/66005/ icc.html \u2026 Salle I +d\u2019infos sur l\u2019 affaire https://www. icc-cpi.int/cdi/gbagbo-gou de?ln=fr \u2026 \u00bb", "Mentions": "", "Hashtags": "#CPI #Gbagbo", "Date": "2019-01-31 20:02:36", "Geo": ""}, "1091049039943163904": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@CNEWS vs allez parler de l\u2019 affaire de Benalla ??", "Mentions": "@CNEWS", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:02:16", "Geo": ""}, "1091048797180964864": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les #LR risque't de s'emparer de l' affaire aussi mais #LREM s'en foutent compl\u00e8tement tant qu'ils restent au pouvoir", "Mentions": "", "Hashtags": "#LR #LREM", "Date": "2019-01-31 20:01:18", "Geo": ""}, "1091048613399224323": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@TF1 dans le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 de ce soir 20h, vous avez eu ordre du gouvernement de ne pas parler de #Benalla ? Rien du tout sur l' affaire , \u00e9tonnant... #TF1", "Mentions": "@TF1", "Hashtags": "#Benalla #TF1", "Date": "2019-01-31 20:00:34", "Geo": ""}, "1091048601491591168": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pr\u00e9dire dans le futur une panne \u00e9lectrique \u00e0 la Gare Montparnasse et un rebondissement dans l' affaire Benalla, ce n'est pas de la voyance, c'est juste du bon sens.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 20:00:31", "Geo": ""}, "1091048470285148160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "(ACC\u00c8S-LIBRE https:// bit.ly/2CW5Snq ) Invit\u00e9 en 2017, Antonin Bernanos est aujourd'hui incarc\u00e9r\u00e9 \u00e0 Fleury-M\u00e9rogis dans l' affaire de la voiture incendi\u00e9e, quai de Valmy. Il analysait les r\u00e9sistances possibles face au tout-s\u00e9curitaire... Avant que le #PPLAnticasseurs n'apparaisse. pic.twitter.com/8kQtTtTMh9", "Mentions": "", "Hashtags": "#PPLAnticasseurs", "Date": "2019-01-31 20:00:00", "Geo": ""}, "1091048466808270849": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "R\u00e9sum\u00e9 du live de @ManuLonjon Vada est un choix de la paire Gasset/ @GPrintant Selnaes veut partir, il n\u2019y a jamais eu d\u2019offre de la part de Southampton Gasset est vex\u00e9 par l\u2019 affaire Selnaes et il voulait une doublure au poste de lat\u00e9ral Fin du mercato pour l\u2019ASSE #TeamASSE #ASSE", "Mentions": "@ManuLonjon @GPrintant", "Hashtags": "#TeamASSE #ASSE", "Date": "2019-01-31 19:59:59", "Geo": ""}, "1091048433287417862": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire occupe les 3\u00e8res positions des tendances ce soir. Bravo aux \u00e9quipes de @Mediapart pour le travail d\u2019investigation. Au-del\u00e0 de Benalla, c\u2019est tout un syst\u00e8me qui est mis en cause jusqu\u2019au Pr\u00e9sident lui-m\u00eame et j\u2019esp\u00e8re que justice sera faite! #AffaireBenalla #Benalla pic.twitter.com/RNDTKqCN2d", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#AffaireBenalla #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:59:51", "Geo": ""}, "1091048202806198273": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Nous ne ferons pas de commentaires sur l' affaire , mais nous souhaitons \u00e0 Criss Pouly de tourner rapidement la page pour poursuivre positivement \u00e0 la fois sa vie personnelle et professionnelle !!! http://www. lavoixdunord.fr/530550/article /2019-01-31/le-jugement-des-agresseurs-presumes-du-blogueur-criss-ete-reporte-en-mars \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:58:56", "Geo": ""}, "1091048143712669704": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il grossit a vue d \u0153il du coup le jogging fait l affaire , apparemment la coke fait grossir cet andouille de #cyrilhanouna #TPMP #Fanzouzes", "Mentions": "", "Hashtags": "#cyrilhanouna #TPMP #Fanzouzes", "Date": "2019-01-31 19:58:42", "Geo": ""}, "1091048056773070848": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La sensibilisation \u00e0 la pr\u00e9servation du jeu vid\u00e9o devrait \u00eatre l' affaire de tout un chacun, donc je me permets cette tribune rapide. Et n'oubliez jamais : JOUEZ! Partagez, montrez, expliquez, prenez du plaisir \u00e0 transmettre dans vos familles & vos amis, allez en conventions!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:58:22", "Geo": ""}, "1091047988452118529": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pour rappel, @BGriveaux , @CCastaner et toute leur clique de macronistes parlaient \"d' affaire d'\u00e9t\u00e9\" https:// twitter.com/RTenfrancais/s tatus/1091045202847035392 \u2026", "Mentions": "@BGriveaux @CCastaner", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:58:05", "Geo": ""}, "1091047818721153024": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Isma\u00eblEmelien , qui serait surnomm\u00e9 le \"cerveau du Pr\u00e9sident\", appara\u00eet de plus en plus dans l' affaire du 1er mai https://www. midilibre.fr/2019/01/31/ale xandre-benalla-mediapart-revele-les-conversations-qui-font-trembler-lelysee,7986923.php \u2026 @Panamza Aux c\u00f4t\u00e9s d'un ancien militaire, attach\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tat-major particulier du pr\u00e9sident. #LudovicChaker", "Mentions": "@Panamza", "Hashtags": "#Isma\u00eblEmelien #LudovicChaker", "Date": "2019-01-31 19:57:25", "Geo": ""}, "1091047669999550464": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Merci \u00e0 @Mediapart qui fait dans cette affaire un \u00e9norme travail ! Gr\u00e2ce \u00e0 ce journal libre de toute pression nous savons de plus en plus de v\u00e9rit\u00e9s !! https:// twitter.com/Mediapart/stat us/1090967211395743745 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:56:49", "Geo": ""}, "1091047615674880000": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J'esp\u00e8re que tous les d\u00e9biles et les Jean michel juristes reliront bien l' affaire et tout ce qu'une victime doit affronter dans cette proc\u00e9dure avant de dire \"gnagnagna portez plainte\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:56:36", "Geo": ""}, "1091047592652353536": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#RDC : La Cour militaire de Lubumbashi a ouvert le proc\u00e8s de meurtre des \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 de Lubumbashi. Les six pr\u00e9venus impliqu\u00e9s dans cette affaire sont poursuivis pour violation des consignes, meurtre, refus de d\u00e9noncer une infraction, coups et blessures aggrav\u00e9s.", "Mentions": "", "Hashtags": "#RDC", "Date": "2019-01-31 19:56:31", "Geo": ""}, "1091047590660096002": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec l' affaire du Franc CFA que Gadhafi avait d\u00e9cid\u00e9 de cr\u00e9er une vraie Banque de soutien de la monnaie Africaine ind\u00e9pendante, n'a pas \u00e9t\u00e9 du go\u00fbt de la France et tout le monde conna\u00eet l'\u00e9pilogue.Alors quand l'Am\u00e9rique veut piller le Venezuela, la France a cours. C'est perdu.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:56:30", "Geo": ""}, "1091047586193125377": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "R\u00e9v\u00e9lations de M\u00e9diapart sur Benalla : une \" affaire tr\u00e8s grave\" pour l'opposition https://www. sudouest.fr/2019/01/31/aff aire-benalla-mediapart-revele-les-enregistrements-qui-vont-faire-trembler-l-elysee-5781812-10458.php \u2026 pic.twitter.com/zRJnUSBLbS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:56:29", "Geo": ""}, "1091047545411960833": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le prix TT @TwitterFrance Pour la p\u00e9riode 2015 - 2020 Sont nom\u00e9s #Morandini pour ses affaires de corruptions de mineurs aggrav\u00e9es #Benalla pour ses affaires de violences et l\u2019 affaire Macron Et .... le gagnant ... EST .... Benalla Bravo \u00e0 Morandini", "Mentions": "@TwitterFrance", "Hashtags": "#Morandini #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:56:20", "Geo": ""}, "1091047480488312832": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "et \"je sais plus qui\" qui disait que cette affaire n'int\u00e9ressait pas les fran\u00e7ais ^^' Alors que c'est au c\u0153ur de l'actualit\u00e9, et que \u00e7a montre le pouvoir de l'int\u00e9rieur et comment ils se prot\u00e8gent entre eux", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:56:04", "Geo": ""}, "1091047433008689152": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en r\u00e9union d\u2019une\u2026 \u2013 20 Minutes https://www. ultimatepocket.com/affaire-de-vio l-au-36-les-deux-policiers-condamnes-a-sept-ans-de-prison-pour-le-viol-en-reunion-dune-20-minutes/ \u2026 pic.twitter.com/deb5UPKt2S", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:55:53", "Geo": ""}, "1091047404240060422": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Macron n\u2019exclut pas de soutenir la liste #Moscovici \u00e0 la Cour des Comptes. Celui-l\u00e0 m\u00eame qui d\u2019apr\u00e8s @fabricearfi de @Mediapart , avait \u00ab tent\u00e9 de saborder l\u2019enqu\u00eate judiciaire \u00bb dans l\u2019 affaire #Cahuzac pic.twitter.com/NnrnKtW2Mj", "Mentions": "@fabricearfi @Mediapart", "Hashtags": "#Macron #Moscovici #Cahuzac", "Date": "2019-01-31 19:55:46", "Geo": ""}, "1091047395192958976": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les nouveaux \u00e9l\u00e9ments de @Mediapart sur l' affaire #Benalla mettant \u00e0 mal V.Crasse et celui qu'on surnomme sobrement le \"cerveau du pr\u00e9sident\" Isma\u00ebl Emelien, sont disponibles ici : https://www. reddit.com/r/france/comme nts/alphab/affaire_macronbenalla_les_enregistrements_qui/?st=JRKQDB7C&sh=2ea56635 \u2026 Pour A.Benalla \u00ab C\u2019\u00e9tait un film l\u2019histoire quand m\u00eame, hein ? \u00bb", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:55:44", "Geo": ""}, "1091047329266843649": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Togo : Rebondissement de l\u2019 affaire Jean-Pierre Fabre contre le journaliste Firmin Teko-Agbo #TogoDebout #Denyigban http:// afrique-news.info/togo-rebondiss ement-de-laffaire-jean-pierre-fabre-contre-le-journaliste-firmin-teko-agbo/ \u2026 via @Afrique News", "Mentions": "@Afrique", "Hashtags": "#Togo #TogoDebout #Denyigban", "Date": "2019-01-31 19:55:28", "Geo": ""}, "1091047272668979201": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Kankerverwekkende troep.Ontluisterend: collectief falen in chroom-6 affaire #Tilburg In de Tilburgse chroom-6 affaire is collectief gefaald. Daardoor is 800 betrokkenen onnodig leed aangedaan. Vooral NS-dochter NedTrain ging de fout in. Zelfs... https:// f7td5.app.goo.gl/5n4pz", "Mentions": "", "Hashtags": "#Tilburg", "Date": "2019-01-31 19:55:15", "Geo": ""}, "1091047172894789632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "et tu viens de d\u00e9couvrir \u00e7a sur M\u00e9diapart, une affaire d'Etat alors qu'il y a eu deux commissions d'enqu\u00eates parlementaires , des mises en examen etc. T'\u00e9tais o\u00f9?en retraite dans un monast\u00e8re?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:54:51", "Geo": ""}, "1091047039528562688": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[ Affaire #Benalla ] R\u00e9v\u00e9lations de #Mediapart - Benalla : \"On est entour\u00e9 d'une bande de d\u00e9biles. C'est Isma qui m'a dit \u00e7a tout \u00e0 l'heure : si demain, il y a une crise beaucoup plus grave, ils vont r\u00e9agir comment tous ces cons\" Alors les cocus godillots, @enmarchefr HEUREUX ??", "Mentions": "@enmarchefr", "Hashtags": "#Benalla #Mediapart", "Date": "2019-01-31 19:54:19", "Geo": ""}, "1091046801451503616": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vous voulez savoir pourquoi le site de @Mediapart est hors-ligne cette apr\u00e8s-midi ? La \"temp\u00eate dans un verre d'eau\" ( #AffaireBenalla ) sera peut-\u00eatre l' affaire qui fera tomber le pr\u00e9sident. Et Macron fait du Trump en ce moment. La fuite en avant, comme Sarkozy \u00e0 son \u00e9poque... https:// twitter.com/Loopsidernews/ status/1091043998406463489 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 19:53:22", "Geo": ""}, "1091046739174453248": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "D'accord. Moi je n'arrive pas \u00e0 accrocher, je lui pr\u00e9f\u00e8re d'autres critiques cin\u00e9astes. Quand j'ai appris pour son accusation je me suis dit que c'\u00e9tait enti\u00e8rement possible. Puis au fil de l' affaire force \u00e9tait de constater que rien n'\u00e9tait tr\u00e8s clair du cot\u00e9 de l'accusatrice.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:53:07", "Geo": ""}, "1091046733411434497": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Arr\u00eate, on sait que tu r\u00eaves de voir cette suite de Qu'est-ce qu'on a au bon Dieu en s\u00e9ance full 3D \u00e0 15 boules (et m\u00eame que les pop-corns ne seront qu'\u00e0 10 euros le cornet, la bonne affaire ;) )", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:53:06", "Geo": ""}, "1091046685512474626": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui fait flancher et peut \u00eatre plier Macron ce ne sont pas que les gilets jaunes. C\u2019est surtout cette affaire d\u2019amiti\u00e9 avec une pourriture qui doit savoir bcp de choses. Cette affaire est LE point de d\u00e9part de tout le merdier. Il a \u00e9t\u00e9 mauvais. mauvais et il est rest\u00e9 mauvais", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:52:55", "Geo": ""}, "1091046470336348160": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vous \u00e9tiez peut-\u00eatre jeunes...lors de l' affaire des \u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques de Mitterrand...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:52:03", "Geo": ""}, "1091046384051122177": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense - Le Point Encore Et toujours #Benalla .. Que la justice passe . https://www. lepoint.fr/politique/affa ire-benalla-de-nouveaux-enregistrements-fragilisent-sa-defense-31-01-2019-2290496_20.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:51:43", "Geo": ""}, "1091046323858694144": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "FLASH - Affaire #Benalla : Mediapart publie plusieurs enregistrements sonores in\u00e9dits. Dans une conversation avec Vincent Crase, ancien salari\u00e9 de LREM, Alexandre #Benalla laisse entendre qu'il est prot\u00e9g\u00e9 au plus haut niveau de l'Etat. https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:51:28", "Geo": ""}, "1091046240937111552": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ouaw. Proc\u00e8s du 36, les deux accus\u00e9s CONDAMN\u00c9S. Un proc\u00e8s tr\u00e8s lourd et humiliant pour Emily S, la victime, mais elle a gagn\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que cette affaire servira de jurisprudence. https:// twitter.com/CherCherjourna l/status/1091019789332611073 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:51:09", "Geo": ""}, "1091046192002289664": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bcp de signatures ne servent qu' \u00e0 monter les prix pour le mercato suivant. Affaire \u00e0 suivre. .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:50:57", "Geo": ""}, "1091046149346213888": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Kababachir - Affaire 3\u00e8 mandat : Les propos d\u2019Aziz Diop irrite les acteurs de la Soci\u00e9t\u00e9 civile http:// tinyurl.com/y9sxwvq3 pic.twitter.com/T3p7nCgTkd", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:50:47", "Geo": ""}, "1091046149342011392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Kababachir - Affaire 3\u00e8 mandat : Les propos d\u2019Aziz Diop irrite les acteurs de la Soci\u00e9t\u00e9 civile http:// tinyurl.com/yd5pkp27 pic.twitter.com/4uRy16G0Bt", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:50:47", "Geo": ""}, "1091046145567215616": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L\u2019 affaire bygmalion passer , M.Cop\u00e9 qui n\u2019\u00e9tait au courant de rien ( ) peut revenir l\u2019esprit libre/tranquille^^", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:50:46", "Geo": ""}, "1091046091896823808": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tuchel il va faire de Rabiot son affaire , dans 15 jours il prolonge. https:// twitter.com/AlexisBernard1 0/status/1091034454301110273 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:50:33", "Geo": ""}, "1091046082891710469": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "s'ils le font c'est qu'ils doivent avoir une bonne raison r\u00e9elle de le faire. Apr\u00e8s tout, nous ne savons de l' affaire que ce que l'on veut nous dire. Le Japon est tellement a l'oppos\u00e9 de cette fa\u00e7on d'agir habituellement que je trouve \u00e7a louche.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:50:31", "Geo": ""}, "1091045983872602112": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense http:// bit.ly/2RritUN #Mediapart \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Mediapart", "Date": "2019-01-31 19:50:07", "Geo": ""}, "1091045936254603265": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "il va y avoir une suite et surtout une fin, lors de la derni\u00e8re commission le s\u00e9nateur Sueur a demand\u00e9 \u00e0 l'un des menteurs sous serment s'il ne trouvait pas curieux que cette affaire soit distill\u00e9e au compte goutte et s'il n'y avait pas un but \u00e0 tout \u00e7a. Traduire: le pire arrive", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:49:56", "Geo": ""}, "1091045727793565701": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et ce n'est pas pr\u00e8s de cesser, avec la d\u00e9ferlante quotidienne de 250 000 \u00eatres humains suppl\u00e9mentaires. D'autant que m\u00eame avec la cr\u00e9mation, nombreux sont ceux \u00e0 qui est refus\u00e9e la dispersion de leurs cendres, et que le march\u00e9 du fun\u00e9raire n'est pas une mince affaire .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:49:06", "Geo": ""}, "1091045645576794112": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla. L\u2019ex-collaborateur de l\u2019Elys\u00e9e revendique le soutien d\u2019Emmanuel Macron #AffaireBenalla #EmmanuelMacron https://www. ouest-france.fr/politique/affa ire-benalla/affaire-benalla-l-ex-collaborateur-de-l-elysee-revendique-le-soutien-d-emmanuel-macron-6206666 \u2026 via @ouestfrance", "Mentions": "@ouestfrance", "Hashtags": "#AffaireBenalla #EmmanuelMacron", "Date": "2019-01-31 19:48:47", "Geo": ""}, "1091045602107015168": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le plus effrayant dans l\u2019 affaire est le soutien de gens qui se pr\u00e9tendent lib\u00e9raux alors qu\u2019ils d\u00e9fendent la force d\u2019Etat d\u00e9connect\u00e9e du pouvoir judiciaire, sans voir ou vouloir voir le r\u00e9el risque fasciste.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:48:36", "Geo": ""}, "1091045572163915777": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "J\u2019aimerais que quelqu\u2019un m\u2019explique pourquoi au d\u00e9but de cette affaire E.Macron aurait-il d\u00fb l\u00e2cher Benalla?! De quoi s\u2019agissait il \u00e0 la base? Parce qu\u2019on est Pr\u00e9sident, on doit se s\u00e9parer d\u2019un collaborateur \u00e0 la moindre pol\u00e9mique ? #JeMinterroge #Mediapart #AffaireBenalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#JeMinterroge #Mediapart #AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 19:48:29", "Geo": ""}, "1091045551175540737": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla \"Le 'patron' est comme un fou\" : Benalla revendique le soutien de Macron dans des enregistrements, dat\u00e9s de juillet, r\u00e9v\u00e9l\u00e9s par Mediapart https://www. francetvinfo.fr/politique/emma nuel-macron/agression-d-un-manifestant-par-un-collaborateur-de-l-elysee/le-patron-est-comme-un-fou-benalla-revendique-le-soutien-de-macron-dans-des-enregistrements-dates-de-juillet-reveles-par-mediapart_3169525.html#xtor=CS2-765-[twitter]- \u2026 via @franceinfo", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#Benalla #xtor", "Date": "2019-01-31 19:48:24", "Geo": ""}, "1091045445906976770": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla: Alain Gibelin, nomm\u00e9 officier de l'Ordre National du M\u00e9rite sur ordre de Macron http://www. wikistrike.com/2018/11/affair e-benalla-alain-gibelin-nomme-officier-de-l-ordre-national-du-merite-sur-ordre-de-macron.html \u2026 #Politique int\u00e9rieure via @WikiStrikeW", "Mentions": "@WikiStrikeW", "Hashtags": "#Politique", "Date": "2019-01-31 19:47:59", "Geo": ""}, "1091045363715330048": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pourquoi continuer d\u2019appeler \u00ab \u00e9pouse \u00bb son ex-compagne vivant un autre couple et hors de France? Il y en a beaucoup des pourquoi dans cette \u00ab affaire \u00bb...pauvres gens...tant d\u2019ann\u00e9es que cela dure. L\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais ressemble de plus en plus \u00e0 Moloch...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:47:40", "Geo": ""}, "1091045152481697793": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Suite aux r\u00e9v\u00e9lations sur l\u2019 affaire du 1er-Mai, #Benalla s\u2019inqui\u00e8te des r\u00e9percussions sur la soci\u00e9t\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 Mars : \"L\u00e0 il faut couper la branche. Faut changer de portage pour faire ce qu\u2019on avait pr\u00e9vu de faire et transf\u00e9rer\u2026 [\u2026] Faut que tu disparaisses de la bo\u00eete.\". pic.twitter.com/NTsrbwI1R7", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:46:49", "Geo": ""}, "1091045097469169664": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Guittard : questions de balistique http:// dlvr.it/QxvvyC pic.twitter.com/f6AcI39K3v", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:46:36", "Geo": ""}, "1091045084756434944": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La mythomanie et le sentiment de toute puissance de ce sombre personnage invitent \u00e0 la prudence. Attendons les suites de l' affaire . https:// twitter.com/franceinfoplus /status/1090994362857779200 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:46:33", "Geo": ""}, "1091044868917522432": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ben alors @edwyplenel \u00e7a pue autant que ton soutien au violeur Ramadan et \u00e0 tes dissimulation de TVA Il y a une AFFAIRE PLENEL ! @Mediapart #mediapart @fabricearfi #media #medias #Etat #assembleenationale #deputes https:// twitter.com/NataliaEnMarch e/status/1091028917723545600 \u2026", "Mentions": "@edwyplenel @Mediapart @fabricearfi", "Hashtags": "#mediapart #media #medias #Etat #assembleenationale #deputes", "Date": "2019-01-31 19:45:42", "Geo": ""}, "1091044600939196418": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qu'il faut retenir des enregistrements de \u201cMediapart\u201d sur l' affaire Macron-Benalla https://www. lesinrocks.com/2019/01/31/act ualite/ce-quil-faut-retenir-des-enregistrements-de-mediapart-sur-laffaire-macron-benalla-111163649/ \u2026 via @lesinrocks", "Mentions": "@lesinrocks", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:44:38", "Geo": ""}, "1091044549844193282": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "donc en apprendre sur une affaire qui s\u2019av\u00e8re \u00eatre une affaire d\u2019\u00e9tat rel\u00e8ve du journalisme de caniveau ? retournez lire valeurs actuelles sinon c\u2019est plus facile \u00e0 comprendre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:44:25", "Geo": ""}, "1091044519783661569": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Vu l\u2019importance de l\u2019 affaire \u2026\u2026 on partage !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:44:18", "Geo": ""}, "1091044498535301121": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "je serai si heureuse de pourvoir partir... affaire \u00e0 suivre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:44:13", "Geo": ""}, "1091044430298181632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations sur l\u2019 affaire Benalla sont graves car nous sommes face \u00e0 une situation de parjure #Benalla ! Cette affaire est un lent venin qui va laisser de graves s\u00e9quelles pour celles et ceux qui sont impliqu\u00e9s. La France ne m\u00e9rite pas d\u2019\u00eatre trait\u00e9e de la sorte...", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:43:57", "Geo": ""}, "1091044413760040961": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Makhmudov #Macron #benallagate #Crase #mediapart affaire d'\u00e9tat au sommet de l'\u00e9tat. MACRON clairement mis en cause .", "Mentions": "", "Hashtags": "#Makhmudov #Macron #benallagate #Crase #mediapart", "Date": "2019-01-31 19:43:53", "Geo": ""}, "1091044362522427394": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#mediapart est en carafe mais il para\u00eet que les Fran\u00e7ais se contre foutent de l affaire #Benalla . Au fait y a quoi en tt de puis 16 h? Bravo les gars bon travail de journalistes.", "Mentions": "", "Hashtags": "#mediapart #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:43:41", "Geo": ""}, "1091044222659162118": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une assembl\u00e9e ca va , ca vient... suffit d'une affaire d'etat...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:43:07", "Geo": ""}, "1091043998318366721": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Tout est surtout affaire de normes sanitaires et alimentaires diff\u00e9rentes \u00e0 l\u2019\u00e9poque entre l\u2019Allemagne et la France. Le nuage a bien franchi la fronti\u00e8re.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:42:14", "Geo": ""}, "1091043868307607553": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Voici le r\u00e9sum\u00e9 de l\u2019 affaire Anthony Davis. pic.twitter.com/LC7CAOj0yp", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:41:43", "Geo": ""}, "1091043823483043840": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'enqu\u00eate de #Mediapart on est maintenant certain que l' affaire #Benalla est une affaire d'Etat.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:41:32", "Geo": ""}, "1091043822958714880": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce que je vois surtout avec les r\u00e9v\u00e9lations Mediapart, c'est que ni le Pr\u00e9sident, ni les conseillers, ont eu l'air de s'\u00e9tonner de ce qui s'est pass\u00e9 \u00e0 l'origine de l' affaire . Tout le monde \u00e9tait au courant, oklm.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:41:32", "Geo": ""}, "1091043733401935874": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "D\u00e9cid\u00e9ment l' affaire #BENALLA c'est vraiment du tr\u00e8s sale job. Et j'pense qu'on est loin de savoir tout...", "Mentions": "", "Hashtags": "#BENALLA", "Date": "2019-01-31 19:41:11", "Geo": ""}, "1091043728943468544": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On aura tout vu, de surprise en surprise dans l' affaire Benalla,. Ce gouvernement m'\u00e9c\u0153ure au plus haut point.. #Mediapart", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart", "Date": "2019-01-31 19:41:10", "Geo": ""}, "1091043645816483841": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Avec les derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations de #Mediapart sur les entretiens entre #Benalla et #Crase , peut-on parler maintenant dune affaire d'\u00c9tat ? #AffaireBenalla https:// twitter.com/BFMTV/status/1 090986480149954561 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Mediapart #Benalla #Crase #AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 19:40:50", "Geo": ""}, "1091043548739313664": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Bien s\u00fbr, je ne connais cette affaire que par les m\u00e9dias (donc peu) et travaillant en prison j'ai d\u00fb mal \u00e0 me r\u00e9jouir \u00e0 l'annonce de toute peine ferme. Mais \u00e0 titre perso le #proces36 me redonne un peu espoir sur la prise en compte par la justice de la parole des victimes. #metoo", "Mentions": "", "Hashtags": "#proces36 #metoo", "Date": "2019-01-31 19:40:27", "Geo": ""}, "1091043457358069761": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On nous regardait de haut lorsqu'on disait qu'il y avait une affaire Benalla. Ensuite, on a reconnu qu'il y avait un probl\u00e8me Benalla, Mais attention ! Aucun lien avec Emmanuel Macron, limite victime de sa... https://www. facebook.com/1602747442/pos ts/10216257876111892/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:40:05", "Geo": ""}, "1091043443030282241": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je dois me rendre \u00e0 l'\u00e9vidence que Mediapart de dit pas que des conneries, sur l' affaire Benalla c'est plausible, ce ne sont pas des inepties sortie de nul part. Et puis en confrontant les sources, tu arrives facilement \u00e0 une v\u00e9rit\u00e9 qui m\u00eame si tu n'es pas d'accord, est l\u00e9gitime.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:40:02", "Geo": ""}, "1091043428241211392": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le courage legendaire de la REM je vais spammer les comptes tout pourris #FoulardsRouges et #GiletsBleus avec les 1eres conclusions de l' affaire Rodriguez, y a pas de raisons que tu sois la seule a t'amuser", "Mentions": "", "Hashtags": "#FoulardsRouges #GiletsBleus", "Date": "2019-01-31 19:39:58", "Geo": ""}, "1091043299144679429": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire du #MurDesCons L\u2019ex-pr\u00e9sidente du syndicat de la magistrature condamn\u00e9e (et partiellement relax\u00e9e) \u00abLa justice a s\u00e9v\u00e8rement critiqu\u00e9 le trombinoscope jug\u00e9 injurieux et inconcevable de la part de magistrats\u00bb https://www. francetvinfo.fr/politique/affa ire/le-mur-des-cons/mur-des-cons-l-ex-presidente-du-syndicat-de-la-magistrature-condamnee-pour-injure-contre-un-pere-de-victime_3169939.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#MurDesCons", "Date": "2019-01-31 19:39:27", "Geo": ""}, "1091043269717438464": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire pourra-t'elle encore \u00eatre \u00e9touff\u00e9e au plus haut sommet de l'Etat ? Si c'est le cas, notre d\u00e9mocratie parlementaire aura rendu l'\u00e2me .... https:// twitter.com/LMucchielli/st atus/1090988432996921344 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:39:20", "Geo": ""}, "1091043253145817090": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla De l' affaire d'\u00e9t\u00e9 \u00e0 l' affaire d'Etat.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:39:16", "Geo": ""}, "1091043213828374530": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#cavousf5 @fabricearfi de #Mediapart r\u00e9alise dans l' affaire #Benalla un v\u00e9ritable job de reporter d'investigation, un Tintin de l\u00e9gende , apparemment nettement en avance sur la police.", "Mentions": "@fabricearfi", "Hashtags": "#cavousf5 #Mediapart #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:39:07", "Geo": ""}, "1091043212440096768": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Souvenons nous qu'il y a quelques mois si on twettait \u00e0 propos de l' affaire Benalla on \u00e9tait r\u00e9put\u00e9 \u00eatre manipul\u00e9 par la Russie.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:39:07", "Geo": ""}, "1091043180382957571": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Jean Mimi, ne fait pas de commentaires sur ce que tu ne comprends pas!! Par contre toi qui est un sp\u00e9cialiste de Macron une analyse d\u00e9taill\u00e9e sur le rebondissement de l' affaire Benala serait bienvenue. Un boulot journaliste quoi pas plus.... Merci beaucoup", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:38:59", "Geo": ""}, "1091043159826751491": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le mec n'a jamais apport\u00e9 la moindre plus-value \u00e0 un objet ou au PIB du pays dans sa vie de part son travail. C'est un banquier d' affaire , un marchand, qui n'a v\u00e9cu que de la n\u00e9goce du travail des autres. https:// twitter.com/franceinfo/sta tus/1091028336392818689 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:38:54", "Geo": ""}, "1091042731529592838": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' avocate fait appel Non mais elle croit pas la victime Bien fait pour eux leur famille et oui Mais ceux des violeurs dont aucune piti\u00e9. Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:37:12", "Geo": ""}, "1091042697706696710": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Y en as il on que sa a faire j'ai eu affaire \u00e0 un face qui utilisait le nom de Lucie lucas le mec avec mis la photo ou elles es avec son b\u00e9b\u00e9. Quel manque de respect !!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:37:04", "Geo": ""}, "1091042684565946368": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Dans n'importe quelle d\u00e9mocratie qui fonctionne l'ensemble des intervenants de cette affaire seraient d\u00e9j\u00e0 vir\u00e9s... #r\u00e9publiquebanani\u00e8re", "Mentions": "", "Hashtags": "#r\u00e9publiquebanani\u00e8re", "Date": "2019-01-31 19:37:01", "Geo": ""}, "1091042633663819776": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "R\u00e9v\u00e9lations choc de M\u00e9diapart sur l' affaire Benalla Extrait 1 https:// youtu.be/aGZ0lcnFt8g via @YouTube", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:36:49", "Geo": ""}, "1091042515686514691": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#sondage Pensez vous que #Macron doit s'exprimer apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations de #Mediapart sur l' affaire #Benalla ? #BenallaGate #BFMTV #cnews #LCI #senat #Senat360 #RT et commente", "Mentions": "", "Hashtags": "#sondage #Macron #Mediapart #Benalla #BenallaGate #BFMTV #cnews #LCI #senat #Senat360 #RT", "Date": "2019-01-31 19:36:20", "Geo": ""}, "1091042438775521280": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Retour sur l' affaire des drones non identifi\u00e9s de l'a\u00e9roport de Gatwick (UK) http:// olivierdesedona.over-blog.com/2019/01/retour -sur-l-affaire-des-drones-non-identifies-de-l-aeroport-de-gatwick-uk.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:36:02", "Geo": ""}, "1091042405221105665": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Gr\u00e2ce \u00e0 @mediapart , la v\u00e9rit\u00e9 se dessine sur cette d\u00e9cid\u00e9ment \u00e9trange affaire Benalla qui est vraiment en train de devenir une affaire d'Etat. \"Macron, d\u00e9mission\", le slogan pourrait bient\u00f4t prendre un nouveau sens... https://www. liberation.fr/france/2019/01 /31/alexandre-benalla-rattrape-par-la-bande_1706650 \u2026 via @libe", "Mentions": "@mediapart @libe", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:35:54", "Geo": ""}, "1091042344382664705": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "SUIVI - Selon Mediapart, A. #Benalla et V. #Crase se sont rencontr\u00e9s 4 jours apr\u00e8s la mise en examen d'A.Benalla pr \"violences volontaires\" ds l' affaire du 1er Mai. En application de leur contr\u00f4le judiciaire, ils n'ont \u00e0 ce moment l\u00e0 pas le droit de se parler ni de se rencontrer.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Crase", "Date": "2019-01-31 19:35:40", "Geo": ""}, "1091042203089227777": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "De essentie: 2 moslims persen christenen af. Old news... Ook zoon van Melikan Kucam aangehouden in visa- affaire https://www. hln.be/nieuws/binnenl and/ook-zoon-van-melikan-kucam-aangehouden-in-visa-affaire~a4a3a2c7/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:35:06", "Geo": ""}, "1091042165311053828": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Plut\u00f4t une vengeance des services en conflit dans cette affaire genre, les coll\u00e8gues d'un policier qui serait en soins intensifs suite \u00e0 un burn out depuis quelques jours, sans plus de pr\u00e9cisions de la part de la pr\u00e9fecture (33 ans de service vs Benalla, parole contre parole)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:34:57", "Geo": ""}, "1091042131282665474": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les d\u00e9rives les plus #betes et #inutiles de la #technologie . Entre #soci\u00e9t\u00e9s en mal de chiffre d' affaire et responsables #marketing en mal d'inspiration, chaque jour on s'enfonce un peu plus dans l' #absurde . #InternetOfShit https:// twitter.com/nitot/status/1 090925017473400832 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#betes #inutiles #technologie #soci\u00e9t\u00e9s #marketing #absurde #InternetOfShit", "Date": "2019-01-31 19:34:49", "Geo": ""}, "1091042123426775040": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui veut dire pose de micro chez benalla... Curieux cette affaire ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:34:47", "Geo": ""}, "1091041954702548998": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron-Benalla: les enregistrements qui changent tout. Vous noterez la vulgarit\u00e9 et la pu\u00e9rilit\u00e9 de #Benalla @Mediapart https://www. mediapart.fr/journal/france /310119/affaire-macron-benalla-les-enregistrements-qui-changent-tout?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67 \u2026", "Mentions": "@Mediapart", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:34:07", "Geo": ""}, "1091041816663621632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire SCOR-Cov\u00e9a pose l'\u00e9pineuse question de l'information confidentielle http:// dlvr.it/QxvsYn", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:33:34", "Geo": ""}, "1091041778684358657": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#20HPol #GrandDebat plus une affaire de seniors que de juniors ? #GiletsJaunes @AlainMarschall @ruthelkrief @JeudyBruno et @ThierryArnaud @BFMTV https://www. bfmtv.com/mediaplayer/vi deo/edouard-philippe-est-a-juvisy-sur-orge-pour-un-debat-avec-des-jeunes-1136460.html \u2026", "Mentions": "@AlainMarschall @ruthelkrief @JeudyBruno @ThierryArnaud @BFMTV", "Hashtags": "#20HPol #GrandDebat #GiletsJaunes", "Date": "2019-01-31 19:33:25", "Geo": ""}, "1091041676200685570": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Que fait le petit fournisseur dont l\u2019enseigne represente 30% de son chiffre d\u2019 affaire ? Il n\u2019a pas le choix quitte a vendre a perte. Mieux vaut perdre pendant 15 jrs un peu de pognon que de perdre un CA sur tout e l\u2019ann\u00e9e", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:33:00", "Geo": ""}, "1091041666490949632": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : \u00ab La presse r\u00e9v\u00e8le toujours de nouveaux \u00e9l\u00e9ments qui confirment que l\u2019\u00c9lys\u00e9e a menti \u00bb constate Fran\u00e7ois Grosdidier https://www. publicsenat.fr/article/politi que/affaire-benalla-la-presse-revele-toujours-de-nouveaux-elements-qui-confirment-que#.XFM_V2krOT0.twitter \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#", "Date": "2019-01-31 19:32:58", "Geo": ""}, "1091041386319790080": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@BFMTV et la hy\u00e8ne gauchiste @ruthelkrief refont le coup des costards de #fillon \u00e0 @fxbellamy : ils l'ensevelissent sous une pseudo affaire pour taire son programme politique", "Mentions": "@BFMTV @ruthelkrief @fxbellamy", "Hashtags": "#fillon", "Date": "2019-01-31 19:31:51", "Geo": ""}, "1091041347207864321": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire #Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense https:// w.lpnt.fr/2290496t #Politique via @LePoint", "Mentions": "@LePoint", "Hashtags": "#Benalla #Politique", "Date": "2019-01-31 19:31:42", "Geo": ""}, "1091041329164009472": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@MinistereComTg : Rebondissement de l\u2019 affaire Jean-Pierre Fabre contre le journaliste Firmin Teko-Agbo http:// afrique-news.info/togo-rebondiss ement-de-laffaire-jean-pierre-fabre-contre-le-journaliste-firmin-teko-agbo/ \u2026 pic.twitter.com/ngJ4o9Kttt", "Mentions": "@MinistereComTg", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:31:38", "Geo": ""}, "1091041269965615105": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#BFMTV @19HRuthElkrief on r\u00e8gle en qqn minutes les derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lats de M\u00e9diapart sur l\u2019 affaire Benalla et on passe de longues minutes \u00e0 faire mousser la personnalit\u00e9 et le roman d\u2019E Macron ! Il se dit \u00ab scarifi\u00e9 \u00bb il est marqu\u00e9 physiquemt Il a promis de changer. C\u2019est beau !", "Mentions": "@19HRuthElkrief", "Hashtags": "#BFMTV", "Date": "2019-01-31 19:31:23", "Geo": ""}, "1091041235710689280": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ils devaient s'y attendre Affaire de viol au 36: Les deux policiers de la BRI condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en r\u00e9union d'une touriste canadienne\u2026 Moralit\u00e9: Chauffe un marron, \u00e7a le fait p\u00e9ter", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:31:15", "Geo": ""}, "1091041212486901761": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "j\u2019ai des mutus qui m\u2019ont softblock a cause de cette affaire ugh elles parlent archi mal de moi ptdrrrr bref", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:31:10", "Geo": ""}, "1091041169788694534": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Im L\u00e4we isch alles e Gl\u00fccksach. (Jp)\u4eba\u751f\u3067\u306f\u5168\u3066\u304c\u904b\u6b21\u7b2c\u3002 (Fr)Dans la vie, tout n'est qu'une affaire de chance.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:31:00", "Geo": ""}, "1091041004923338752": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\" Affaire Macron-Benalla\" Si \u00e0 26 ans, t'as pas fait l'objet de deux enqu\u00eates parlementaires, t'as rat\u00e9 ta vie ! ;) #Benalla #benallagate", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #benallagate", "Date": "2019-01-31 19:30:20", "Geo": ""}, "1091041003757338624": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "La #justice doit faire son travail en toute ind\u00e9pendance, sans intervention de l'Etat, ill\u00e9gale, dans celle-ci afin de prononcer des sanctions contre Benalla, Crase et certains membres de l'Elys\u00e9e. Cette affaire ne doit pas en rester l\u00e0. #Macron #Benalla #Crase #Mediapart", "Mentions": "", "Hashtags": "#justice #Macron #Benalla #Crase #Mediapart", "Date": "2019-01-31 19:30:20", "Geo": ""}, "1091040828154363906": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Merci blague \u00e0 part cette affaire #Benalla tourne au ridicule non ? Macron l'aimait bien car il vient de loin \u00e9lectoralement et il appr\u00e9cie ceux qui l ont aid\u00e9 dans sa campagne. Benalla est malhonn\u00eate Macron s est fait avoir. Mais il n a rien fait de r\u00e9pr\u00e9hensible", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:29:38", "Geo": ""}, "1091040816959836162": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en\u2026 https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026 via @20minutes", "Mentions": "@20minutes", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:29:35", "Geo": ""}, "1091040813445009409": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Burundi Fid\u00e8le Niyonsenga,principal accus\u00e9 dans l' affaire \"viol d'une \u00e9l\u00e8ve de l'ecofo #Mwura ,en #Vyanda de @BururiProvince ,vient d'\u00eatre arr\u00eat\u00e9 dans la ville de @RumongeProvince .Le gouverneur de Bururi \u00e0 la t\u00eate de cette op\u00e9ration demande \u00e0 la justice de faire son travail.", "Mentions": "@BururiProvince @RumongeProvince", "Hashtags": "#Burundi #Mwura #Vyanda", "Date": "2019-01-31 19:29:35", "Geo": ""}, "1091040639448477703": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36: Les deux policiers condamn\u00e9s \u00e0 sept ans de prison pour le viol en r\u00e9union d'une touriste canadienne https://www. 20minutes.fr/justice/244072 7-20190131-affaire-viol-36-deux-policiers-condamnes-sept-ans-prison-viol-reunion-touriste-canadienne \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:28:53", "Geo": ""}, "1091040524943929344": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Alexandre Benalla / Iskander Makhmudov : \"L\u00e0, on est dans une affaire d'\u00c9tat !\" @FabriceArfi d\u00e9taille les r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart sur les relations entre Alexandre Benalla et l'oligarque russe. #C\u00e0Vous pic.twitter.com/VPgFsk8fhX", "Mentions": "@FabriceArfi @Mediapart", "Hashtags": "#C\u00e0Vous", "Date": "2019-01-31 19:28:26", "Geo": ""}, "1091040394765365248": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "a-t-il toujours un port d'arme ? et la d\u00e9tention d'armes aussi ?? en sus de l' affaire des passeports", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:27:55", "Geo": ""}, "1091040320928796673": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Oui mais \u00e0 cette \u00e9poque vous donniez vous aussi votre avis notamment sur l' affaire #Cahuzac (au d\u00e9but) et vous auriez mieux fait de vous abstenir \"aussi\".", "Mentions": "", "Hashtags": "#Cahuzac", "Date": "2019-01-31 19:27:37", "Geo": ""}, "1091040302905937921": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pendant des mois apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations, Alexandre Benalla a continu\u00e9 Ludovic Chaker, charg\u00e9 de mission aupr\u00e8s du chef d\u2019\u00e9tat-major particulier du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Ils se sont vus \"pour s\u2019assurer qu\u2019il [Benalla] allait bien et parler de l\u2019 affaire , de mani\u00e8re informelle\" pic.twitter.com/0Zn7N9SfC1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:27:33", "Geo": ""}, "1091040234895224837": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "@punchline vous avez oubli\u00e9 ce soir de parler de l affaire Mediapart/Benalla. Oublie ou pas????", "Mentions": "@punchline", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:27:17", "Geo": ""}, "1091040201579945989": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "On attend avec impatience l\u2019enqu\u00eate de Mediapart... Ah non j\u2019oubliais, ils sont encore sur l\u2019 affaire Benalla! https:// twitter.com/Chamade69/stat us/1090930247363710976 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:27:09", "Geo": ""}, "1091040082625208320": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "[C\u00f4te d\u2019Ivoire- Affaire d\u00e9molition de villages et destruction de plantations] Le pr\u00e9fet emp\u00eache la marche des manifestants http:// lepointsur.com/cote-divoire-a ffaire-demolition-de-villages-et-destruction-de-plantations-le-prefet-empeche-la-marche-des-manifestants/ \u2026 pic.twitter.com/G9bUeCAaXJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:26:40", "Geo": ""}, "1091040080393916417": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "C'est quoi au juste l' affaire de la bo\u00eete Mars\" qui \u00e0 employ\u00e9 Benalla 1 mois et dont il veut retirer les fonds avant de partir au soleil avec Crase ? #AffaireBenalla", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla", "Date": "2019-01-31 19:26:40", "Geo": ""}, "1091039914647527424": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Alexandre Benalla : Mediapart r\u00e9v\u00e8le \"les conversations qui font trembler l'Elys\u00e9e\" -BENALLA \"trempait,\" avec la mafia russe lorsqu'il \u00e9tait \u00e0 l'\u00e9lys\u00e9e au profit de MACRON 31/01/2019 https://www. midilibre.fr/2019/01/31/ale xandre-benalla-mediapart-revele-les-conversations-qui-font-trembler-lelysee,7986923.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:26:00", "Geo": ""}, "1091039906275692544": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Oui des suites de l\u2019 affaire d\u2019Outreau o\u00f9 on remettait syst\u00e9matiquement en doute la parole des enfants et malheureusement, nombre d\u2019entre eux n\u2019\u00e9taient pas crus. Non il n\u2019y a pas eu d\u2019 \u00ab \u00e9pid\u00e9mie \u00bb.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:25:58", "Geo": ""}, "1091039789388832770": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et \u00e7a continue sur la 5 : affaire Benalla ; quand verra-t-on de vrais journalistes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:25:30", "Geo": ""}, "1091039776671711235": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Un sous-fifre fait une connerie m\u00eame si elle n\u2019est pas hyper grave en soi, on vire le mec et basta. Mais ici, pas du tout. C\u2019est le soutien d\u2019Etat du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique qui a fait de l\u2019 affaire #Benalla une affaire d\u2019Etat, pas les agissements d\u2019A.B. en tant que tels.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:25:27", "Geo": ""}, "1091039764319535110": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36 : sept ans de prison ferme pour les deux policiers http://www. lepoint.fr/tiny/1-2290508", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:25:25", "Geo": ""}, "1091039658824347648": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Une nouvelle plateforme d'\u00e9coute et de d\u00e9couvertes musicale gratuite arrive bient\u00f4t affaire \u00e0 suivre ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:59", "Geo": ""}, "1091039655137550336": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui me fait penser \u00e0 \"l' affaire \" #MehdiMeklat d'ailleurs ... J'ai aim\u00e9 des citations de \" personnages \" d'auteurs racistes ou antis\u00e9mites ( d\u00e9couverte posthume) On peut dissocier l'individu \"int\u00e8gre\" de son moi imaginaire ... On peut pardonner ... ou pas", "Mentions": "", "Hashtags": "#MehdiMeklat", "Date": "2019-01-31 19:24:58", "Geo": ""}, "1091039620203274243": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "D\u00e9sol\u00e9, mais le mod\u00e8le d' affaire n'\u00e9tait pas viable depuis le premier jour. Investir dans une brouette trou\u00e9, m\u00eame si \u00e7a fait travailler qqun, a charrier de la terre, c'est pas un bon investissement. Alors, oui, critiquer T\u00e9o, et toutes les entreprises de Taillefer.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:50", "Geo": ""}, "1091039603103096833": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je sais pas ce que j'attends le plus l'ultime saison de game of Thrones ou le d\u00e9nouement de l' affaire Benalla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:46", "Geo": ""}, "1091039596308320261": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#AffaireBenalla #securite C'est un sentiment d'impunit\u00e9 qui domine avec les derni\u00e8res r\u00e9v\u00e9lations de l' affaire Benalla... https://www. midilibre.fr/2019/01/31/ale xandre-benalla-mediapart-revele-les-conversations-qui-font-trembler-lelysee,7986923.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#AffaireBenalla #securite", "Date": "2019-01-31 19:24:44", "Geo": ""}, "1091039585285668867": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\"Tu vas les bouffer, t'es plus fort qu'eux\" : ce que Macron aurait dit \u00e0 Benalla https:// actu.orange.fr/france/tu-vas- les-bouffer-t-es-plus-fort-qu-eux-ce-que-macron-aurait-dit-a-benalla-magic-CNT000001ctEoT.html \u2026 Maintenant il suffit @emmanuelmacron nous vous sommons de vous expliquez sur cette affaire . Ou bien faudra-t-il une fois de plus aller vous chercher ?", "Mentions": "@emmanuelmacron", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:42", "Geo": ""}, "1091039581556916224": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : dans un enregistrement audio datant de juillet, l\u2019ex-charg\u00e9 de mission se pr\u00e9valait du soutien d\u2019Emmanuel Macron https://www. lemonde.fr/police-justice /article/2019/01/31/alexandre-benalla-a-viole-son-controle-judiciaire-a-la-fin-juillet-revele-mediapart-enregistrements-audio-a-l-appui_5417332_1653578.html \u2026 via @lemondefr", "Mentions": "@lemondefr", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:41", "Geo": ""}, "1091039520894668800": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Cette affaire c'est surtout l'illustration de l'hybridation entre l'\u00e9tat et les milieux mafieux en cols blanc. Ce n'est plus une repr\u00e9sentation \"populaire\" mais un cartel. Macron n'est pas chef de l'\u00e9tat mais un chef de gang.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:26", "Geo": ""}, "1091039449763508225": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les hommes politiques qui avaient port\u00e9 plainte dans l' affaire du \"Mur des cons\" sont d\u00e9bout\u00e9s. L\u2019ancienne pr\u00e9sidente du Syndicat de la magistrature Fran\u00e7oise Martres a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e ce jeudi \u00e0 500 euros d'amende avec sursis au pr\u00e9judice d'une seule personne.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:10", "Geo": ""}, "1091039447028768768": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab Je n\u2019ai pas de connaissance de mauvaises actions de la part du pr\u00e9sident \u00bb affirme-t-il apr\u00e8s une question demandant s\u2019il collaborera avec le procureur Mueller dans l\u2019 affaire russe", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:24:09", "Geo": ""}, "1091039141754748928": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Macron-Benalla: les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations de Mediapart qui changent tout [enregistrements] - Charente http:// Libre.fr http://www. charentelibre.fr/2019/01/31/aff aire-macron-benalla-les-nouvelles-revelations-de-mediapart-qui-changent-tout-enregistrement,3380986.php \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:22:56", "Geo": ""}, "1091039080987660291": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et les \u00e9ditorialistes s'empress\u00e8rent de recadrer l' affaire sur la question du mensonge ou non de Benalla concernant le soutien de Macron...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:22:42", "Geo": ""}, "1091039076462018567": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "nan mec j'te promet ils ont juste le seum apres les lakers a cause de l' affaire . Ca serait philadelphie chicago ou NY ca serait la m\u00eame.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:22:41", "Geo": ""}, "1091039042991521795": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Een geluk hij zal niet zwanger raken, zoals bij de affaire Pechthold.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:22:33", "Geo": ""}, "1091038960137261056": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ecoutez il la dit qu'il ne voulait pas partir \"sa l'int\u00e9resse pas\" Belfodil n'est pas Luyindama excusez-moi. \u00c7a va faire un peux \"rende dedans\" mais si l' affaire pouvait 'capoter' \u00e7a serait cool. On a besoin de lui pour la suite des prochaine \u00e9ch\u00e9ance! L'argent fait la loi", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:22:13", "Geo": ""}, "1091038905758072834": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#benallagate #macrongate ... Alors que pendant l' affaire fillon on disait #penelopegate ... Vous remarquez ce sexisme syst\u00e9matique, quand on parle de femme on dit le pr\u00e9nom (S\u00e9gol\u00e8ne, Marine, P\u00e9n\u00e9lope) et quand ce sont les hommes le nom (Fillon, Macron, Sarko etc...)", "Mentions": "", "Hashtags": "#benallagate #macrongate #penelopegate", "Date": "2019-01-31 19:22:00", "Geo": ""}, "1091038786484662281": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Heureusement que dans le cadre des rebondissements de l' affaire B\u00e9nalla, nous avons le S\u00e9nat car l'Assembl\u00e9e Nationale...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:21:31", "Geo": ""}, "1091038324771483651": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Benalla le petit prot\u00e9g\u00e9 du pr\u00e9sident #Macron serait li\u00e9 \u00e0 la mafia Russe ! Dire qu'on accusait ceux osant parler de l' affaire #Benalla l'\u00e9t\u00e9 dernier d'\u00eatre \u00e0 la botte des Russes ! Ce qui nous avait valu des matricules . https:// twitter.com/Sam_Arrive_Pas /status/1090988965056966657 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:19:41", "Geo": ""}, "1091038173428400130": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense http://www. lepoint.fr/tiny/1-2290496", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:19:05", "Geo": ""}, "1091038031560232962": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00ab Affaire Macron-Benalla : les enregistrements qui changent tout \u00bb @Mediapart publie de nouvelles r\u00e9v\u00e9lations, on en parle tout de suite avec le journaliste @FabriceArfi . #C\u00e0Vous pic.twitter.com/vNbeUHkujr", "Mentions": "@Mediapart @FabriceArfi", "Hashtags": "#C\u00e0Vous", "Date": "2019-01-31 19:18:31", "Geo": ""}, "1091038015038857216": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Putain c\u2019est pour \u00e7a que j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019aller sur bazoocam y\u2019a 3 ans merci @revuesdumonde ! blague \u00e0 part tit coup de taser sur \u00e7a trompe c\u2019est vite r\u00e9gl\u00e9 c\u2019t\u2019 affaire !", "Mentions": "@revuesdumonde", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:18:27", "Geo": ""}, "1091037922105716738": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qu'il faut retenir des enregistrements de \u201cMediapart\u201d sur l' affaire Macron-Benalla https://www. lesinrocks.com/2019/01/31/act ualite/politique/ce-quil-faut-retenir-des-enregistrements-de-mediapart-sur-laffaire-macron-benalla-111163649/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:18:05", "Geo": ""}, "1091037894419120131": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Rodrigues : un rapport remet en question la version du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur https:// francais.rt.com/france/58610-a ffaire-rodrigues-rapport-remet-question-verison-ministere-interieur \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:17:59", "Geo": ""}, "1091037835744985089": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "#Giletsjaunes AMNISTIE des Gilets Jaunes ou \u00e7a va barder ! Pourquoi parce que les derniers rebondissements de l' affaire Benalla sont tellement hallucinants que je vois pas ce qui va calmer les Gilets Jaunes.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Giletsjaunes", "Date": "2019-01-31 19:17:45", "Geo": ""}, "1091037828346245121": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je n'arrive pas, je ne capte comment des fran\u00e7ais sont encore \u00e0 le soutenir avec l'amateurisme, les pi\u00e8tres r\u00e9sultats, la loi liberticide, l' affaire #benalla , les petites phrases, le 80 km/h, les reculades, les d\u00e9parts de ministres et j'en oublie...", "Mentions": "", "Hashtags": "#benalla", "Date": "2019-01-31 19:17:43", "Geo": ""}, "1091037737984102402": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pas de nouvelles auditions, et Philippe dit que m\u00eame si y avait des nouvelles auditions, Benalla ne dit rien et \u00e7a en dit beaucoup sur cette affaire", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:17:21", "Geo": ""}, "1091037732988772352": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Et ce soir avec la sortie des enregistrements de mediapart pour l\u2019 affaire Benalla elle ne doit plus \u00eatre mme la pr\u00e9sidente \u00e0 mon avis ...........", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:17:20", "Geo": ""}, "1091037703091732481": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Philippe Bas est tr\u00e8s bon dans cette interview. Mais son angle d'attaque et celui de la commission en sous-texte reste celui de l' affaire du contrat Russe et du risque que ce dernier \u00e0 fait peser sur la pr\u00e9sidence de la r\u00e9publique. Pas de nouvelles auditions de programm\u00e9es.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:17:13", "Geo": ""}, "1091037691041464321": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Il a bien dit qu\u2019 \u00e9tait le seul responsable dans cette affaire . Il s\u2019agit bien de l\u2019 affaire Benalla Macron", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:17:10", "Geo": ""}, "1091037596493451266": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "aujourd\u2019hui j\u2019ai fait la meilleure affaire du monde j\u2019ai ( enfin) achet\u00e9 des cuissardes et au lieu de les payer 60\u20ac je l\u2019ai ai pay\u00e9 14\u20ac!!! les soldes \u00e0 la halle c\u2019est une affaire , elles sont magnifiques", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:16:48", "Geo": ""}, "1091037411952467975": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Proc\u00e8s affaire Andr\u00e9 Okombi \u00e0 Brazzaville : l'audience inaugurale consacr\u00e9e \u00e0 la pr\u00e9sentation de l'accus\u00e9 https://www. alwihdainfo.com/Proces-affaire -Andre-Okombi-a-Brazzaville-l-audience-inaugurale-consacree-a-la-presentation-de-l-accuse_a70287.html \u2026 pic.twitter.com/jdhAaL4y8Z", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:16:04", "Geo": ""}, "1091037205315940353": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Donc tout de m\u00eame, le conseil de s\u00e9nateur c'\u00e9tait de mentir pour \u00e9touffer l' affaire ! C'est pas mieux, et \u00e7a montre pour moi \u00e0 quel point, \u00e0 tous niveaux, la transparence, l'\u00e9thique, le bon sens sont totalement exclus dans ce monde politique et celui des riches", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:15:14", "Geo": ""}, "1091036971827384320": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "L' affaire du fourbe hypocrite de Macron avec benalla le voyou prot\u00e9g\u00e9 par sa copine la momie de l'Elys\u00e9e \u00e9tait depuis le d\u00e9but grosse comme une maison, mais les m\u00e9dias de la poubelle ont pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de critiquer le parti LR de monsieur WAUQUIEZ, surtout BFMERDIAS a boycotter https:// twitter.com/lsailliet/stat us/1090986182689857539 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:14:19", "Geo": ""}, "1091036936633024513": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Sur #bfmtv , @marineturchi en SAV des nlles r\u00e9v\u00e9lations sur l' affaire #Benalla Macron... pourtant suavement introduit par @ruthelkrief sur l'air de \"oh rien de si nouveau hein\" et arrachant un \"c'est int\u00e9ressant\" pic.twitter.com/3x82sS2h5h", "Mentions": "@marineturchi @ruthelkrief", "Hashtags": "#bfmtv #Benalla", "Date": "2019-01-31 19:14:10", "Geo": ""}, "1091036906765332481": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire de viol au 36 : sept ans de prison ferme pour les deux policiers http:// bit.ly/2S0LcVT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:14:03", "Geo": ""}, "1091036878067896325": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Se limiter \u00e0 #Benalla ? Cette affaire laissera des doutes sur la sinc\u00e9rit\u00e9 au sommet de l' #Etat , et ce qui se trame derri\u00e8re. Pour le citoyen lambda c'est le pot de terre contre le pot de fer. La justice et les parlementaires seront du c\u00f4t\u00e9 du plus fort.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Etat", "Date": "2019-01-31 19:13:56", "Geo": ""}, "1091036782089654272": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "clairement l\u2019 affaire benalla c\u2019est magouilles & compagnie truc de dingue. par contre il leur faudrait une olivia pope parce que niveau communication & manipulation de l\u2019opinion ils sont bidons #mediapart", "Mentions": "", "Hashtags": "#mediapart", "Date": "2019-01-31 19:13:33", "Geo": ""}, "1091036534516731906": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Pourquoi renommer l' affaire Macron-Benalla? \u00c7a ressemble \u00e0 de l'acharnement. Ces r\u00e9v\u00e9lations concernent #Benalla et lui seul. #Macron n'est mis en cause nul part si je lis bien.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #Macron", "Date": "2019-01-31 19:12:34", "Geo": ""}, "1091036373421834240": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Le bouffon a quand m\u00eame \u00e9t\u00e9 aid\u00e9 \u00e0 acc\u00e9der au pouvoir par un proche de Macron, qu'on retrouve dans l' Affaire Benalla. Ne pas l'oublier. Quant aux \u00e9lections, non libres et truqu\u00e9es, pardon mais vu le matraquage m\u00e9diatique pro Macron, on peut aussi affirmer des choses !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:11:56", "Geo": ""}, "1091036368858505216": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Les m\u00e9dias qui ne parlent pas du tout des derniers rebondissements de l\u2019 affaire #benalla @franceinfo #cnews", "Mentions": "@franceinfo", "Hashtags": "#benalla #cnews", "Date": "2019-01-31 19:11:55", "Geo": ""}, "1091036246040817665": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "EDF +6% ! Alimentation +8% ! Carburant nouvelle hausse ! Nouvelle affaire Benalla ! ASSEZ !! PEUPLE DE FRANCE, DEBOUT !!!! Le 2 F\u00c9VRIER BLOCAGE G\u00c9N\u00c9RAL ILLIMIT\u00c9 !!! pic.twitter.com/FKGGq2rh1F", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:11:26", "Geo": ""}, "1091036125949353984": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Lol. F\u00e9ticheur, marabout ou pr\u00e9dicatrice que vous soyez, \u00e9pargnez moi de vos pr\u00e9dictions. Nous parlons sur des faits. Bref, J'ai d\u00e9j\u00e0 mon id\u00e9e sur cette affaire ..c'est une violation de la constitution sil est candidat. gardez les v\u00f4tres \u00e9galement. Merci. Allons au point suivant", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:57", "Geo": ""}, "1091036104252379136": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "tout. Puis cette affaire est bien plus compliqu\u00e9e que \u00e7a et c\u2019est tr\u00e8s petit de r\u00e9duire \u00e7a \u00e0 \u00ab Elle a poignard\u00e9 son mec lol \u00bb. Parce que c\u2019est BEAUCOUP plus complexe que \u00e7a en r\u00e9alit\u00e9. Mais bon pour un esprit \u00e9triqu\u00e9 dans ton genre \u00e7a doit \u00eatre compliqu\u00e9 \u00e0 comprendre j\u2019imagine.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:52", "Geo": ""}, "1091036092290211840": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ca reste une affaire qui ne concerne en rien Macron, si ce n'est qu'il n'aurait pas du le mettre l\u00e0 Point Pour le reste c'est de l'hyst\u00e9rie collective Aucun d\u00e9lit, crime de la part de Macron, rien", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:49", "Geo": ""}, "1091036042730369024": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "une affaire qui appartient au pass\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es maintenant. Sous chacune de ses interventions y\u2019a toujours un idiot du village pour dire \u00ab ouai ben elle a poignarder son mec \u00bb. Au bout d\u2019un moment c\u2019est usant en fait... ce tweet n\u2019avait juste pas lieu d\u2019\u00eatre, c\u2019est", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:37", "Geo": ""}, "1091035988044980229": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Enchant\u00e9.Le nouvelles r\u00e9v\u00e9lations sont tr\u00e8s inqui\u00e9tant.Cela confirm\u00e9 bien que L\u2019\u00e9tat de droit n\u2019est plus garant de notre s\u00e9curit\u00e9. Effectivement, nulle ne peux conteste, cette affaire est tr\u00e8s grave, comme la mienne, qui m\u00e9rite bien la transparence. Bon chance Monsieur S\u00e9nateurs. pic.twitter.com/eizLPuOHG7", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:24", "Geo": ""}, "1091035979127930880": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Je respecte les lois de mon pays, je fais ce qu'il m'autorise \u00e0 faire, et si ce que je fais d\u00e9rangent les autres ce n'est pas mon affaire ! C'est \u00e7a la d\u00e9mocratie, on fait ce qu'on veut tant qu'on respecte la loi ! nada mas !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:22", "Geo": ""}, "1091035941924454400": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "on voit bien la racaille des politiques qui a prot\u00e8ge benalla il aurait du avoir affaire a christophe il l'aurait bouff\u00e9 l'arabe de merde mr macron faut d\u00e9gager de france ce batard", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:13", "Geo": ""}, "1091035931858161665": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "\u00e7a fait presque 4 ans que cette affaire a \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9e au tribunal. Il serait temps de changer de disque je pense car celui ci est ray\u00e9. Elle a purg\u00e9 sa peine, et de plus ce sont LEURS affaires. Ils sont encore en couple en tout cas \u00e0 l\u2019heure actuelle. \u00c7a les concerne EUX et", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:10:11", "Geo": ""}, "1091035864006885377": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Benalla : de nouveaux enregistrements fragilisent sa d\u00e9fense https:// w.lpnt.fr/2290496t #Politique via @LePoint", "Mentions": "@LePoint", "Hashtags": "#Politique", "Date": "2019-01-31 19:09:55", "Geo": ""}, "1091035792523386880": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Affaire Rodrigues : un rapport remet en question la version du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur https:// francais.rt.com/france/58610-a ffaire-rodrigues-rapport-remet-question-verison-ministere-interieur \u2026 pic.twitter.com/sI7kbbMV1k", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:09:38", "Geo": ""}, "1091035787813097472": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "moi je sais pas si c'\u00e9tait partial, mais le fait de prendre des femmes avocate dans une affaire de viol c'est tellement clich\u00e9.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 19:09:36", "Geo": ""}, "1091035708461076480": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "Ce qui est bon dans cette affaire , c'est de voir toutes les personnes de la secte LREM ramer avec #Benalla . Toutes, fin juillet, disaient \"c'est pas une affaire d'Etat, c'est une affaire d'\u00e9t\u00e9\". Chamade disait \"mi aout, plus personne n'en parlera\". #G\u00e9nieChamade", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla #G\u00e9nieChamade", "Date": "2019-01-31 19:09:18", "Geo": ""}, "1091035698973560834": {"Title": "De Affaire", "Username": "", "Text": "lors de la derni\u00e8re commission le s\u00e9nateur Sueur a demand\u00e9 \u00e0 l'un des menteurs sous serment s'il n'avait pas l'impression que quelqu'un distillait cette affaire #Benalla au compte goutte pour un motif pr\u00e9cis et que c'\u00e9tait loin d'\u00eatre termin\u00e9...", "Mentions": "", "Hashtags": "#Benalla", "Date": "2019-01-31 19:09:15", "Geo": ""}}