{"1091103925502164995": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito que sea 14 de febrero. Ya quiero ver la nueva temporada de Velvet coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 23:40:22", "Geo": ""}, "1091101386815746048": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VELVETCOLECCION \u2022 La segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n llegar\u00e1 a @NetflixES el 14 de febrero \u2022 La deuxi\u00e8me saison de Velvet Colecci\u00f3n arrivera sur Netflix Espagne le 14 f\u00e9vrier http:// andreadurofrance.flaunt.nu/2019/01/31/la- saison-2-de-velvet-coleccion-bientot-sur-netflix/ \u2026 pic.twitter.com/2F3DGaQDJv", "Mentions": "@NetflixES", "Hashtags": "#VELVETCOLECCION", "Date": "2019-01-31 23:30:16", "Geo": ""}, "1091091224851816449": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "[28.01.19] Marta Hazas ( #VelvetColeccion #GranHotel ) \u00e0 la remise du prix L\u2019Or\u00e9al Paris lors de la Mercedes Benz Fashion Week (Madrid) https://www. facebook.com/media/set/?set =oa.361649301084590&type=3 \u2026 pic.twitter.com/wG0FGsBFrg", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #GranHotel", "Date": "2019-01-31 22:49:54", "Geo": ""}, "1091054144251666432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Television galeriasvelvet \u00bfTodav\u00eda no os hab\u00e9is enterado? Ya hay FECHA para el estreno de la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n en #Netflix . Todos los detalles:\u2026 https://www. instagram.com/p/BtT31lvF4RH/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wg65eyjffdzk \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Television #VelvetColecci\u00f3n #Netflix", "Date": "2019-01-31 20:22:33", "Geo": ""}, "1091027253151129601": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfOs acord\u00e1is lo bien que quedaron nuestros productos en la serie Velvet Colecci\u00f3n de @MovistarPlus ? Productos en im\u00e1genes: Ref. 215 y Ref. 1578 #MobiliarioVintage #TMSillerias #LeaderContract #Dise\u00f1o pic.twitter.com/UnipUIB4GK", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "#MobiliarioVintage #TMSillerias #LeaderContract #Dise\u00f1o", "Date": "2019-01-31 18:35:42", "Geo": ""}, "1090996553307906048": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nunca hab\u00eda sentido tanta emoci\u00f3n porque llegara el 14 de febrero #velvetcoleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2019-01-31 16:33:42", "Geo": ""}, "1090993619161567233": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Foto del mensaje/noticia de ayer de... QUE SE ESTRENA VELVET COLECCION el 14 de Febrero en @netflix @netflixlat QUE HAY QUE GRITAR DE FELICIDAD!!! Hay ganas?? Ver\u00e9is la serie completa\u2026 https://www. instagram.com/p/BtTcLXiggOO/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t4wyck8bytir \u2026", "Mentions": "@netflix @netflixlat", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 16:22:03", "Geo": ""}, "1090972158866718723": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "14 de febrero velvet colecci\u00f3n 2. Gracias emi por la noticia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 14:56:46", "Geo": ""}, "1090861308952670209": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adriana Ozores nos habla del resurgir de Macarena en la segunda temporad... https:// youtu.be/zL-dOotKz4U via @YouTube #AdrianaOzores #VelvetColeccion", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#AdrianaOzores #VelvetColeccion", "Date": "2019-01-31 07:36:17", "Geo": ""}, "1090846734245421057": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixBrasil quando ser\u00e1 a estreia da segunda temporada de #velvetcoleccion ? #netflixbrasil", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "#velvetcoleccion #netflixbrasil", "Date": "2019-01-31 06:38:23", "Geo": ""}, "1090836110173859840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya quiero que salga Velvet colecci\u00f3n . Yaaaaaas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 05:56:10", "Geo": ""}, "1090831614865821696": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estoy a 5 cap de terminar velvet . C\u00f3mo sigue m\u00ed vida dspeus de eso???? Mirando velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 05:38:18", "Geo": ""}, "1090799964685586433": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A partir del 14 de febrero estar\u00e1 disponible en Netflix la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n qui\u00e9n te conoce, d\u00eda de los enamorados.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-31 03:32:32", "Geo": ""}, "1090793183104110592": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Well, there goes my Valentine's Day plans...too excited for #VelvetColecci\u00f3n https:// twitter.com/ColeccionVelve t/status/1090782696111030272 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-31 03:05:35", "Geo": ""}, "1090782696111030272": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n se estrenar\u00e1 el pr\u00f3ximo 14 de febrero en @NetflixES http:// bit.ly/2Ga3b4U pic.twitter.com/J2MtFony80", "Mentions": "@NetflixES", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-31 02:23:55", "Geo": ""}, "1090750593591926784": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Este 14 de febrero estrenan #VelvetColeccion 2 en @NetflixLAT @VelvetOficial pic.twitter.com/fOHXsUHdRx", "Mentions": "@NetflixLAT @VelvetOficial", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2019-01-31 00:16:21", "Geo": ""}, "1090740481171120134": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fijate que tiene dos! Velvet colecci\u00f3n y velvet s\u00f3lo. El colecci\u00f3n es la primer parte de la historia. (Yo las vi al reves pq no sabia y estuvieron genial IGUAL). Es lo m\u00e1s", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 23:36:10", "Geo": ""}, "1090728715070439424": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Como te lo cuento Mate\u00edto. A partir del 14 de febrero ya pod\u00e9is ver en #netflix la segunda temporada de #velvetcolecci\u00f3n fuera de Espa\u00f1a bambuprodu @movistarplus #Clara &Mateo @javierrrey \u2026 https://www. instagram.com/p/BtQpyvrBPVZ/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=o3kikabmisno \u2026", "Mentions": "@movistarplus @javierrrey", "Hashtags": "#netflix #velvetcolecci\u00f3n #Clara", "Date": "2019-01-30 22:49:25", "Geo": ""}, "1090722739130912769": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo: @netflix : estreno de Velvet Colecci\u00f3n temporada 2 el 14 de febrero Yo:", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 22:25:40", "Geo": ""}, "1090721935581941761": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Empec\u00e9 a ver Velvet de nuevo por eso de que el 2do season de Velvet Colecci\u00f3n sale el d\u00eda de los enamorados", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 22:22:28", "Geo": ""}, "1090719559236153345": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "velvet, velvet colecci\u00f3n , vis a vis, la casa de papel, tiempos de guerra, la casa de las flores", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 22:13:02", "Geo": ""}, "1090713214738989056": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 14 de febrero tengo una cita con velvet colecci\u00f3n y mi querido Mateito", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 21:47:49", "Geo": ""}, "1090713079959162881": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Espero que el segundo season de Velvet Colecci\u00f3n no me decepcione", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 21:47:17", "Geo": ""}, "1090707489547567108": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 14 de febrero sale la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 21:25:04", "Geo": ""}, "1090705175193505794": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Con fecha la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n https://www. primerahora.com/entretenimient o/tv/nota/confechalasegundatemporadadevelvetcoleccion-1324018/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1548865413 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Echobox", "Date": "2019-01-30 21:15:52", "Geo": ""}, "1090702390611898371": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de #VelvetColeccion ( @ColeccionVelvet ) se estrenar\u00e1 el pr\u00f3ximo 14 de febrero en @NetflixES . La noticia al completo en http:// estoyalmando.com pic.twitter.com/3aMPaD6su6", "Mentions": "@ColeccionVelvet @NetflixES", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2019-01-30 21:04:48", "Geo": ""}, "1090700574616625152": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo mejor del 14 de febrero, estrena #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2019-01-30 20:57:35", "Geo": ""}, "1090695452364812288": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfQu\u00e9 har\u00e1s el 14 de febrero? -Ver la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 20:37:14", "Geo": ""}, "1090665732814372864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Buenas noticias! La segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n llega a @netflixes el pr\u00f3ximo 14 de febrero. \u00a1Anotad la fecha! pic.twitter.com/1sPepijBNd", "Mentions": "@netflixes", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-30 18:39:08", "Geo": ""}, "1090663320506503168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 14 de febrero estrenan Velvet Colecci\u00f3n en Netflix y yo s\u00f3lo pienso en Mateito", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 18:29:33", "Geo": ""}, "1090662610477957121": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n NOVEDAD Buenas noticias para @Netflix fuera de Espa\u00f1a: La 2T estar\u00e1 disponible el pr\u00f3ximo 14 de febrero. pic.twitter.com/Lda1B3B1VG", "Mentions": "@Netflix", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-30 18:26:44", "Geo": ""}, "1090648798416621568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me emociona saber que habr\u00e1 otra temporada de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 17:31:51", "Geo": ""}, "1090642859085180929": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me muerooo, la segunda temporada de Velvet colecci\u00f3n va a estar en Netflix a partir del 14 de febrero.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 17:08:15", "Geo": ""}, "1090641258329063424": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#televisi\u00f3n galeriasvelvet Ya hay FECHA para el estreno de la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n en #Netflix . Todos los detalles: http:// bit.ly/Velvet2Netflix (LINK EN BIO) https://www. instagram.com/p/BtQ8FCYFqQN/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=193gao6xwnxwp \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#televisi\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n #Netflix", "Date": "2019-01-30 17:01:53", "Geo": ""}, "1090640195861520389": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por fin Netflix estrena el 14 de febrero la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n love velvet para siempre !", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-30 16:57:40", "Geo": ""}, "1090639007602622466": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "S\u00f3lo espero el 14 de febrero porque estrenan en Netflix la segunda temporada de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 16:52:57", "Geo": ""}, "1090638644610850819": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya est\u00e1 la fecha de #velvetcoleccion en Netflix y no puedo estar m\u00e1s chocha", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2019-01-30 16:51:30", "Geo": ""}, "1090637430816878592": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hola??????????? Lo mejor para el dia de los enamorados!! 14 de Febrero estreno en @netflix @netflixlat de la segunda temporada de #velvetcolecci\u00f3n #feliz #panuestroscojones #pamiscojones https://www. instagram.com/p/BtQ6Ve8gR4l/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k2eblscuui4s \u2026", "Mentions": "@netflix @netflixlat", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #feliz #panuestroscojones #pamiscojones", "Date": "2019-01-30 16:46:41", "Geo": ""}, "1090633903923228672": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Solo quiero que llegue el 14 de feb porque sale Velvet Coleccion 2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 16:32:40", "Geo": ""}, "1090628764613181441": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Segundo season de Velvet colecci\u00f3n en Netflix el 14 de febrero!!!! Yeeeeeeeesssssssss!!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 16:12:15", "Geo": ""}, "1090622500076175362": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 llega a Netflix https:// famososlove.es/la-segunda-tem porada-de-velvet-coleccion-llega-a-netflix \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 15:47:21", "Geo": ""}, "1090616605686538241": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Coleccion 14 Febrero #InstagramStories @Martahazas @andresvelencoso @GustavoRonZ @BambuProdu @MovistarPlus pic.twitter.com/esQImtAo4M", "Mentions": "@Martahazas @andresvelencoso @GustavoRonZ @BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#InstagramStories", "Date": "2019-01-30 15:23:56", "Geo": ""}, "1090605491695374337": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n sale el 14 de febrero en Netflix...we all know what this gal\u2019s gonna do in Valentine\u2019s day", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 14:39:46", "Geo": ""}, "1090556291787968512": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u2022 Velvet Colecci\u00f3n \u2022 El Barco \u2022 Mar de Pl\u00e1stico \u2022 Aqu\u00ed No Hay Quien Viva pic.twitter.com/RHywGRZHnS", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-30 11:24:16", "Geo": ""}, "1090343116836667394": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#CorteYConfeccion usa el soundtrack de Velvet Coleccion #CerrameLa8", "Mentions": "", "Hashtags": "#CorteYConfeccion #CerrameLa8", "Date": "2019-01-29 21:17:11", "Geo": ""}, "1090273198854172673": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Plano etalonado para #VelvetColecci\u00f3n con @Adrian_Lastra como Pedro Infantes, @Martahazas como Clara Montesinos y @llurilluri como Jon\u00e1s Infantes Serie producida por @BambuProdu y emitida en @cero @MovistarPlus #poteitofilms pic.twitter.com/DxIEobiIiz", "Mentions": "@Adrian_Lastra @Martahazas @llurilluri @BambuProdu @cero @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #poteitofilms", "Date": "2019-01-29 16:39:21", "Geo": ""}, "1090242886560612353": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo esperando la segunda de Velvet colecci\u00f3n y YA ESTAN GRABANDO LA 3RA. @NetflixLAT activa!!", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-29 14:38:54", "Geo": ""}, "1090232239512846336": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "lo bueno que va a tener febrero es que van a poner la 2 temp de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-29 13:56:36", "Geo": ""}, "1090109350075686912": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Soy una odia novelas, pero mir\u00e9 #velvet y #velvetcoleccion y llor\u00e9 casi todas las temporadas...", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcoleccion", "Date": "2019-01-29 05:48:16", "Geo": ""}, "1089910366149201921": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Aaaaaaa en febrero Netflix estrena la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n y Rebellion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-28 16:37:35", "Geo": ""}, "1089754465454956544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 14 de febrero suben la temp2 de Velvet colecci\u00f3n . Te amo @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-28 06:18:05", "Geo": ""}, "1089704130871025664": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Al\u00f3 @NetflixLAT cuando suben la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ???", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-28 02:58:05", "Geo": ""}, "1089633005818339334": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si es una serie espa\u00f1ola Velvet colecci\u00f3n estoy viendo muchas series espa\u00f1olas anteriormente vi Gran Hotel y Lola es bailaora", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 22:15:27", "Geo": ""}, "1089603191908519938": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "C\u00f3mo no fuera marica, velvet coleccion cap\u00edtulo 1 y ya me rompe el cora.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 20:16:59", "Geo": ""}, "1089591589159211008": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n . Termin\u00e9 Velvet ayer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 19:30:53", "Geo": ""}, "1089569494329147393": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de @ColeccionVelvet estar\u00e1 disponible en @NetflixES el 14 de febrero #velvetcoleccion @BambuProdu @Martahazas pic.twitter.com/0T1nsxbkP3", "Mentions": "@ColeccionVelvet @NetflixES @BambuProdu @Martahazas", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2019-01-27 18:03:05", "Geo": ""}, "1089560375958355975": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "VELVET COLECCI\u00d3N S2 WILL BE AVAILABLE ON NETFLIX IN LESS THEN A MONTH F YEAH", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 17:26:51", "Geo": ""}, "1089474160290660352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando pens\u00e9 q no pod\u00eda viciarme m\u00e1s con Netflix, me dicen q suben la segunda temp de velvet colecci\u00f3n , soy feliz", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 11:44:15", "Geo": ""}, "1089299313090592768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 15 de febrero tengo examen y el 14 suben la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n a Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-27 00:09:29", "Geo": ""}, "1089171563117756416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "EL 14 FEBRERO SALE VELVET COLECCI\u00d3N 2 EN NETFLIX, AL FINNNNN", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 15:41:51", "Geo": ""}, "1089133245155983360": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No entend\u00ed por qu\u00e9 en netflix de espa\u00f1a no est\u00e1 velvet colecci\u00f3n ni el tiempo entre costuras \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf?????", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 13:09:35", "Geo": ""}, "1089110832925925376": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Black Glitter Printed #Velvet #Artistic #Shawl COD Available In #Pakistan Free Delivery In Gulistan-e-Johar(Karachi) More Info: https://www. facebook.com/serenedesigns. pk/posts/2067306806640038 \u2026 ( #designerwear , #ladiesreplica , #fashion , #VelvetColeccion , #velvet , #shawl , #WinterClassic , #winter , #shawl , #velvetshawl ) pic.twitter.com/MQJEGa1J6b", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #Artistic #Shawl #Pakistan #designerwear #ladiesreplica #fashion #VelvetColeccion #velvet #shawl #WinterClassic #winter #shawl #velvetshawl", "Date": "2019-01-26 11:40:31", "Geo": ""}, "1089066866025398272": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me da mucha pena haber acabado Velvet porque me ha encantado (es de mis series favoritas) pero ahora puedo ver Velvet Colecci\u00f3n en Movistar+", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 08:45:49", "Geo": ""}, "1089033433559515136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En verdad?! Ya muero por verlaa!!! Es mi serie favorita ya he visto mil veces Velvet y Velvet Colecci\u00f3n jajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 06:32:58", "Geo": ""}, "1089026503462055936": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya van a poner la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-26 06:05:26", "Geo": ""}, "1088887731319726084": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La mejor noticia de mi d\u00eda ha sido saber que en febrero ponen la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 20:54:00", "Geo": ""}, "1088840208215392256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Television : Exit, les robes , Paula Echevarr\u00eda Oficial rev\u00eat la tenue de #militaire pour #LosNuestros2 . Qu'avez-vous pens\u00e9 du retour \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision de la com\u00e9dienne? http:// bit.ly/2RqV3nz #paulaechevarria #velvet #velvetcoleccion http:// bit.ly/2RqV3nz", "Mentions": "", "Hashtags": "#Television #militaire #LosNuestros2 #paulaechevarria #velvet #velvetcoleccion", "Date": "2019-01-25 17:45:09", "Geo": ""}, "1088817560559251468": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixNL weten jullie wanneer Velvet Colecci\u00f3n seizoen 2 op Netflix komt?", "Mentions": "@NetflixNL", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 16:15:10", "Geo": ""}, "1088817424189796352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixBeNL weten jullie wanneer Velvet Colecci\u00f3n seizoen 2 op Netflix komt?", "Mentions": "@NetflixBeNL", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 16:14:37", "Geo": ""}, "1088787951323148288": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Que suba la 2 temporada de velvet coleccion mbae", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 14:17:30", "Geo": ""}, "1088781954022100992": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya a la venta @GlamourSpain con entrevista a #JavierRey Fotos de #ChusAnton #fari\u00f1a #hache #quetejuegas #velvetcoleccion pic.twitter.com/PNKgzoSMnL", "Mentions": "@GlamourSpain", "Hashtags": "#JavierRey #ChusAnton #fari\u00f1a #hache #quetejuegas #velvetcoleccion", "Date": "2019-01-25 13:53:41", "Geo": ""}, "1088627847076478976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Velvet es s\u00faper completa. A #VelvetColeccion siento que le faltan muchas cosas. Por ejemplo Mateo cambia dr\u00e1sticamente solo para que Clara tenga un amor\u00edo con el nuevo personaje.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColeccion", "Date": "2019-01-25 03:41:19", "Geo": ""}, "1088618700473856000": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Acaban de avisarme por la cucaracha que esto es en Espa\u00f1a y quiero llorar Pero por lo menos en el de Latinoam\u00e9rica va a llegar la segunda temporada de velvet colecci\u00f3n https:// twitter.com/Luli__Fernande z/status/1088604638201499651 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 03:04:58", "Geo": ""}, "1088591993742200833": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estoy mirando velvet colecci\u00f3n solo x Clara y Mateo as\u00ed que si espero no defraudarme", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-25 01:18:51", "Geo": ""}, "1088534438043152384": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fans de Velvet colecci\u00f3n Serie, la segunda temporada se estrenar\u00e1 el 14 de febrero por Netflix https://www. youtube.com/watch?v=wb4Q1P iPiZM \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-24 21:30:08", "Geo": ""}, "1088532455970230273": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yasss! La segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n ya estar\u00e1 en Netflix.. espero que no se tan mala como la nueva temporada de #LasChicasDelCable .", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #LasChicasDelCable", "Date": "2019-01-24 21:22:16", "Geo": ""}, "1088532257135042560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yasss! La segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n ya estar\u00e1 en Netflix.. espero que no se tan mala como la nueva temporada de #LasChicasDelCable .", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #LasChicasDelCable", "Date": "2019-01-24 21:21:28", "Geo": ""}, "1088524770952577024": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n se podr\u00e1 ver en @NetflixLAT desde el 14 de febrero. @andresvelencoso est\u00e1s por todos lados en Netflix: https://www. youtube.com/watch?v=EVCI51 kGJx4 \u2026 #OmarAhmadi pic.twitter.com/JnP6Ej2PGv", "Mentions": "@NetflixLAT @andresvelencoso", "Hashtags": "#OmarAhmadi", "Date": "2019-01-24 20:51:43", "Geo": ""}, "1088522635078705155": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La 2 temporada de Velvet colecci\u00f3n llegar\u00e1 a Netflix el 14 de febrero #javierRey #VelvetColecci\u00f3n #MartaHazas https://www. nacion.com/viva/televisio n/estrenos-netflix-traera-en-febrero-altered/TX5JRFEFBVCBBHNGCAEK3N5C6U/story/ \u2026 https://www. nacion.com/viva/televisio n/estrenos-netflix-traera-en-febrero-altered/TX5JRFEFBVCBBHNGCAEK3N5C6U/story/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#javierRey #VelvetColecci\u00f3n #MartaHazas", "Date": "2019-01-24 20:43:14", "Geo": ""}, "1088483982415663107": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Vivir sin permiso: 08/02/2019 \u00a1Nailed It! M\u00e9xico: 08/02/2019 Dirty John: 14/02/2019 Velvet Colecci\u00f3n \u2013 Temporada 2: 14/02/2019 The Umbrella Academy: 15/02/2019 GO! Vive a tu manera: 22/02/2019 Suburra: Sangre sobre Roma \u2013 Temporada 2: 22/02/2019", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-24 18:09:39", "Geo": ""}, "1088467040556515328": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Season 2 of #VelvetColecci\u00f3n is finally coming! I\u2019m honestly so excited, I can wait a few more days, I\u2019ve waited months for it to come, I\u2019ll be patient. pic.twitter.com/LNhB9gqf6o", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-24 17:02:19", "Geo": ""}, "1088310862887206915": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Velvet Dato: - Mis personajes favoritos (los m\u00e1s completos) son Clara, Pedro y Ra\u00fal de la Riva (se roban las escenas b\u00e1sicamente). - No recomiendo la continuaci\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n porque no me gust\u00f3 c\u00f3mo se desarroll\u00f3 la trama y los nuevos personajes but whatever.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-24 06:41:44", "Geo": ""}, "1088310113776123904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por ah\u00ed le\u00ed que en febrero estar\u00e1 en netflix la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n Que emoci\u00f3n.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-24 06:38:45", "Geo": ""}, "1088265383679803393": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n 2da temporada 14 de febrero!!!! Gracias @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-24 03:41:01", "Geo": ""}, "1088262726688956416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "*Velvet, Velvet (colecci\u00f3n ) * \u00c9lite * Lucifer * Alexa & Katie * La maldici\u00f3n de Hill House * Grimm * Jardin de Meteoros * Guardespaldas * Once Upon a Time * You * El tercer ojo (pelicula)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-24 03:30:27", "Geo": ""}, "1088221363247157249": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 14 de febrero sacan la segunda temporada de velvet coleccion , kheemocionanta", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-24 00:46:05", "Geo": ""}, "1088135317218099201": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Quien empez\u00f3 velvet colecci\u00f3n y al quinto cap se dio cuenta de que hay toda una serie anterior jaa criatura est\u00fapida", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-23 19:04:10", "Geo": ""}, "1088114195198103553": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No te creo Maria alejandra, estoy empezando la tem 4 de la 1, o sea me falta velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-23 17:40:14", "Geo": ""}, "1087901344050995200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#coleccionautumbloom #velvetcoleccion para llevar #coleccionautumbloom #velvetcoleccion to go. #eduardoescalante #eduardoescalantealtachocolateria #eduardoescalantealtachocolateria #chocolateriaartesanal #chocolateromexicano #chocolateriatijuanasandiego #eduardoescalantemacarons pic.twitter.com/5UZmsxH0sA", "Mentions": "", "Hashtags": "#coleccionautumbloom #velvetcoleccion #coleccionautumbloom #velvetcoleccion #eduardoescalante #eduardoescalantealtachocolateria #eduardoescalantealtachocolateria #chocolateriaartesanal #chocolateromexicano #chocolateriatijuanasandiego #eduardoescalantemacarons", "Date": "2019-01-23 03:34:27", "Geo": ""}, "1087778715512246275": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "CADE A SEGUNDA TEMPORADA DE VELVET COLECCION ??? @NetflixBrasil", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-22 19:27:10", "Geo": ""}, "1087750878956797952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando est\u00e1s deprimida porque has acabado las 4 temporadas de @VelvetOficial pero te das cuenta de que contin\u00faa en Velvet Colecci\u00f3n en @MovistarPlus pic.twitter.com/lOHbDF11R2", "Mentions": "@VelvetOficial @MovistarPlus", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-22 17:36:33", "Geo": ""}, "1087629031930019841": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#APesarDeTodo , #AltaMar , #LasChicasDelCable , #45Revoluciones , #VelvetColecci\u00f3n , #ElCrimenDeAlc\u00e1sser y, ahora, #EnElCorredorDeLaMuerte", "Mentions": "", "Hashtags": "#APesarDeTodo #AltaMar #LasChicasDelCable #45Revoluciones #VelvetColecci\u00f3n #ElCrimenDeAlc\u00e1sser #EnElCorredorDeLaMuerte", "Date": "2019-01-22 09:32:23", "Geo": ""}, "1087588973164269568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito continuaci\u00f3n de Velvet colecci\u00f3n en Netflix!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-22 06:53:12", "Geo": ""}, "1087456565572132865": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ahora velvet coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-21 22:07:03", "Geo": ""}, "1087306360352432129": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hola, Raquel. Todav\u00eda no conocemos la fecha de inicio del rodaje de la tercera y \u00faltima temporada de \" Velvet Colecci\u00f3n \". Cuando haya novedades, os las contaremos. Un saludo. Javier.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-21 12:10:12", "Geo": ""}, "1087271032145223680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "C\u00f3mo si no bastar\u00e1 lo que llore toda la semana empec\u00e9 velvet colecci\u00f3n y murieron Rita y don emilio, estoy llorando de nuevo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-21 09:49:49", "Geo": ""}, "1087101225991065603": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pero en Velvet Colecci\u00f3n ya no est\u00e1 con Mateo :( por eso ya no s\u00e9 jaja o como Sara y ya alv", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-20 22:35:04", "Geo": ""}, "1086867760406237184": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\"Demu\u00e9strame que est\u00e1s a la altura de tus propios sue\u00f1os. \" #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-20 07:07:21", "Geo": ""}, "1086867178345955328": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Season Finale - #VelvetColecci\u00f3n #AdrianaOzores @BambuProdu @MovistarPlus #ImanolArias pic.twitter.com/5grKKII2Hn", "Mentions": "@BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #AdrianaOzores #ImanolArias", "Date": "2019-01-20 07:05:02", "Geo": ""}, "1086839166476914690": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Quien es la est\u00fapida que comenz\u00f3 a ver velvet colecci\u00f3n sin antes ver velvet ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-20 05:13:44", "Geo": ""}, "1086824804827758593": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo sab\u00eda que Don Emilio se iba a morir pero co\u00f1o, yo no quer\u00eda que pasara #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-20 04:16:40", "Geo": ""}, "1086575746766827520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Siguiendo con el #Especial2018PonteEnSerie , Fernando Guallar nos habl\u00f3 del final de #VelvetColeccion y de sus pel\u00edculas favoritas de 2018: https:// happyfm.es/zona-fan/ferna ndo-guallar-nos-habla-del-final-de-velvet-coleccion-y-de-sus-peliculas-favoritas-de-2018-169562/ \u2026 pic.twitter.com/mp7JeGaOen", "Mentions": "", "Hashtags": "#Especial2018PonteEnSerie #VelvetColeccion", "Date": "2019-01-19 11:47:00", "Geo": ""}, "1086237165821087744": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No son #luimelia son de In\u00e9s en #VelvetColeccion pero tenia que hacerlos porque me tiene enamorada este personaje pic.twitter.com/VIOqFM0nIk", "Mentions": "", "Hashtags": "#luimelia #VelvetColeccion", "Date": "2019-01-18 13:21:36", "Geo": ""}, "1085980010345783296": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito que salgan las nuevas temporadas de velvet colecci\u00f3n , las chicas del cable, stranger things y la casa de las Flores yaaaaaa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-17 20:19:45", "Geo": ""}, "1085788503164760064": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya termin\u00e9 de ver #VelvetColecci\u00f3n por si ten\u00edan la duda!! Si esta linda, pero sin Don Alberto. Nada es igual.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-17 07:38:46", "Geo": ""}, "1085707228651417600": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Netflix 1) #Dark 2) #StrangerThings 3) La casa de papel ( #MoneyHeist ) 4) #Elite 5) #Lucifer 6) #TidyingUpwithMarieKondo @MarieKondo 7) #TheSinner 8) #BetterCallSaul 9) #Ozark 10) #13Reasonswhy 11) #Velvet 12) #VelvetColecci\u00f3n 13) #OITNB 14) #theOA 15) #aliasGrace", "Mentions": "@MarieKondo", "Hashtags": "#Netflix #Dark #StrangerThings #MoneyHeist #Elite #Lucifer #TidyingUpwithMarieKondo #TheSinner #BetterCallSaul #Ozark #13Reasonswhy #Velvet #VelvetColecci\u00f3n #OITNB #theOA #aliasGrace", "Date": "2019-01-17 02:15:49", "Geo": ""}, "1085665369459707904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sal\u00eda en Velvet Colecci\u00f3n , la continuaci\u00f3n que hicieron en Movistar", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-16 23:29:29", "Geo": ""}, "1085638377767084032": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si alguien sabe d\u00f3nde ver Velvet COLECCI\u00d3N que no sea Seriesgato POR FAVOR QUE ME LO DIGA. Estoy atacad\u00edsima y no encuentro el siguiente cap\u00edtulo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-16 21:42:14", "Geo": ""}, "1085243466366570498": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya es 2019, y aun no veo la segunda temporada de #velvetcoleccion en Latinoam\u00e9rica", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2019-01-15 19:32:59", "Geo": ""}, "1085203589520330752": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/bQen2Ax8ehc?a - Velvet Colecci\u00f3n Cast Real Age 2018).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 16:54:32", "Geo": ""}, "1085202452876591104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "He a\u00f1adido un v\u00eddeo a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube ( http:// youtu.be/vPlc0DN9hjc?a - Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 16:50:01", "Geo": ""}, "1085202438150389760": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/vPlc0DN9hjc?a - Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 16:49:57", "Geo": ""}, "1085201344623972352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "He a\u00f1adido un v\u00eddeo a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube ( http:// youtu.be/9MvEte-yJlU?a - Velvet Colecci\u00f3n - Trailer).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 16:45:37", "Geo": ""}, "1085201335480401921": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/9MvEte-yJlU?a - Velvet Colecci\u00f3n - Trailer).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-15 16:45:35", "Geo": ""}, "1085191101886021633": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Plano etalonado para #VelvetColecci\u00f3n con Adriana Ozores como Macarena Serie producida por @BambuProdu y emitida en @cero de @movistar_es #poteitofilms #AdrianaOzores pic.twitter.com/9rC1vgKxKp", "Mentions": "@BambuProdu @cero @movistar_es", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #poteitofilms #AdrianaOzores", "Date": "2019-01-15 16:04:55", "Geo": ""}, "1085168725786013696": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fernando Guallar nos habla del final de #VelvetColecci\u00f3n y de sus pel\u00edculas favoritas de 2018 en un nuevo v\u00eddeo de #Especial2018PonteEnSerie : https:// happyfm.es/zona-fan/ferna ndo-guallar-nos-habla-del-final-de-velvet-coleccion-y-de-sus-peliculas-favoritas-de-2018-169562/ \u2026 pic.twitter.com/9BGqnUMugg", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Especial2018PonteEnSerie", "Date": "2019-01-15 14:36:00", "Geo": ""}, "1084898575543422976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y Velvet Colecci\u00f3n !???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-14 20:42:31", "Geo": ""}, "1084800046598565888": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuestro querido @fernandoguallar se uni\u00f3 a @judiLimon y @rosasuria11 en el #Especial2018PonteEnSerie , y en este primer v\u00eddeo nos habl\u00f3 del final de #VelvetColecci\u00f3n y de sus pel\u00edculas favoritas de 2018 https:// happyfm.es/zona-fan/ferna ndo-guallar-nos-habla-del-final-de-velvet-coleccion-y-de-sus-peliculas-favoritas-de-2018-169562/ \u2026 pic.twitter.com/ZQzK9twEcv", "Mentions": "@fernandoguallar @judiLimon @rosasuria11", "Hashtags": "#Especial2018PonteEnSerie #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-14 14:11:00", "Geo": ""}, "1084703582526484482": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Puedo ver Velvet colecci\u00f3n mil veces y todas voy a llorar", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-14 07:47:41", "Geo": ""}, "1084559579990712320": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "SEASON FINALE 2x10 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/XjKLnA7qi7", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:28", "Geo": ""}, "1084559577239220231": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2x09 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/EFKhlJ4z7C", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:28", "Geo": ""}, "1084559574366076928": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2x08 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/ocizcwfwWn", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:27", "Geo": ""}, "1084559571228725249": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2x07 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/G2Pv8aoHoT", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:26", "Geo": ""}, "1084559565314842629": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2x05 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/eCVcVOTkgx", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:25", "Geo": ""}, "1084559562680795138": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2x04 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/KYMqAez8fw", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:24", "Geo": ""}, "1084559559388205056": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2x03 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/bMNfCYAAKF", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:23", "Geo": ""}, "1084559553344294917": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "SEASON PREMIERE 2x01 #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/rFxPxDgWTY", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-13 22:15:22", "Geo": ""}, "1084555742776979457": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfDe verdad @NetflixLAT ? \u00bfYa por fin te vas a dignar a poner la segunda temporada de #VelvetColeccion ? \u00bfDE VERDAD?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2019-01-13 22:00:13", "Geo": ""}, "1084508454994264064": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por qu\u00e9 nadie me dijo que en velvet colecci\u00f3n iba a llorar en todos los cap\u00edtulos?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-13 18:52:19", "Geo": ""}, "1084507811994832897": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Esse manequim \u00e9 a cara da Isabelle Drummond #velvetcoleccion pic.twitter.com/XTFBSeMy0q", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2019-01-13 18:49:46", "Geo": ""}, "1084212990235344896": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@oa_82 Epa! Felija\u00f1o! H\u00e1blame de ti... por d\u00f3nde andas? (la 2da Temporada de Velvet Colecci\u00f3n viene pa' Netflix ique pronto).", "Mentions": "@oa_82", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-12 23:18:15", "Geo": ""}, "1084173992385302528": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "3. Velvet Collection ( Velvet Colecci\u00f3n ) pic.twitter.com/4ewjb2Skmz", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-12 20:43:17", "Geo": ""}, "1084101063958036480": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "e a\u00ed netflix kd a segunda temporada de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-12 15:53:29", "Geo": ""}, "1084099785379008512": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion #Velvet NOVEDAD @Adrian_Lastra confirma que la serie estar\u00e1 muy pronto disponible en @Netflix . pic.twitter.com/mTL2wJk6lF", "Mentions": "@Adrian_Lastra @Netflix", "Hashtags": "#VelvetColeccion #Velvet", "Date": "2019-01-12 15:48:25", "Geo": ""}, "1083950831001579521": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT \u00bfpara cuando la segunda temporada de Velvet colecci\u00f3n ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-12 05:56:31", "Geo": ""}, "1083934223872999424": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n no tiene la misma pasi\u00f3n de Velvet.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-12 04:50:32", "Geo": ""}, "1083760462481801216": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Duda tonta, \u00bfpodr\u00eda Atresmedia emitir temporadas de Vis a vis o Velvet colecci\u00f3n ? Ser\u00edan buen relleno para Atreseries, Neox, o inclusive A3 en verano.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-11 17:20:04", "Geo": ""}, "1083597635590725632": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Es que est\u00e1n las de Velvet... Luego Velvet colecci\u00f3n y por. Como termina creo q hay otra temporada..! Pero no esta en Netflix (no me explique bien!)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-11 06:33:03", "Geo": ""}, "1083552209336455168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Debes mirar Velvet y Velvet colecci\u00f3n si o si yaaaa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-11 03:32:32", "Geo": ""}, "1083546920725950464": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Termine las 4 temporadas de velvet, y despues encontre velvet coleccion (aunq sea solo 1 temp, algo es algo)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-11 03:11:31", "Geo": ""}, "1083536912906895360": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Na Netflix s\u00f3 tem a 1\u00aa temporada da continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie original (\u00e9 boa, mas se n\u00e3o assistir a original n\u00e3o vai entender e vai ser ruim...) Velvet \u00e9 a s\u00e9rie original Velvet Colecci\u00f3n (Collection) \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o Sei que Velvet tem na NET mas n\u00e3o vi em outros lugares ainda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-11 02:31:45", "Geo": ""}, "1083522213691691010": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y... La 4 de Las Chicas del Cable La 2 de Velvet Colecci\u00f3n La 2 de You La 3 de La Casa de Papel https:// twitter.com/karennsantilla n/status/1083165256753561601 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-11 01:33:21", "Geo": ""}, "1083336914957205504": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n (2\u00aa temporada) [DVD] https:// amzn.to/2SM6GlH pic.twitter.com/blcWqsz2fU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-10 13:17:02", "Geo": ""}, "1083259335524913153": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n es una kk.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-10 08:08:46", "Geo": ""}, "1083123758255218689": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Bueno bueno, y el segundo season de Velvet Colecci\u00f3n en Netflix para cuando??", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-09 23:10:02", "Geo": ""}, "1082960215157424128": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "D\u00e9jate de revivals que Velvet Colecci\u00f3n por mucha renovaci\u00f3n que haya no es ni mucho menos lo que era su predecesora", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-09 12:20:10", "Geo": ""}, "1082918124993896448": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Homeland Criminal mind The shanara cronicles The sniffer The 100 Vikingos Game of trhones Velvet Velvet colecci\u00f3n Tiempos de guerra El tiempo entre costuras Gossip girl Dinast\u00eda La casa de papel La casa de las flores Elite Edha Gran hotel Vis a vis Blacklist Stranger things 3%", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-09 09:32:55", "Geo": ""}, "1082854882590318592": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet la serieee?? Yo tambi\u00e9n me la acabe s\u00faper r\u00e1pido y ahora estoy viendo velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-09 05:21:37", "Geo": ""}, "1082823073211080704": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Extra\u00f1o a Alberto y Rita en Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-09 03:15:13", "Geo": ""}, "1082753621513699328": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "por favor lo rid\u00edcula que es velvet colecci\u00f3n y lo feliz que me hace, game of thrones who?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 22:39:14", "Geo": ""}, "1082704515038658560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT van a subir la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 19:24:06", "Geo": ""}, "1082701209407012865": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No s\u00e9 c\u00f3mo pero termin\u00e9 viendo Velvet en Netflix, termin\u00e9 las 4 temporadas y llegu\u00e9 a Velvet colecci\u00f3n .... Y me entero que se muri\u00f3 Rita.... Really?!!! Me han roto el coraz\u00f3n :( @VelvetOficial", "Mentions": "@VelvetOficial", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 19:10:58", "Geo": ""}, "1082673477293871104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n para cuando!??!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 17:20:46", "Geo": ""}, "1082611639483072513": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andrea Duro ( #VelvetColeccion ) y @diezminutos_es te dan las claves para vestir con \u00e9xito un traje rosa https://www. diezminutos.es/moda-belleza/m oda/a25723806/andrea-duro-copia-look/ \u2026", "Mentions": "@diezminutos_es", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2019-01-08 13:15:03", "Geo": ""}, "1082530321030135808": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "-juego de gemelas -grey's anatomy -blindspot -piratas del caribe -toy story - velvet colecci\u00f3n y puedo seguir toda la noche", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 07:51:55", "Geo": ""}, "1082469784359526400": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Se puede saber por favor cuando suben la segunda temporada de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-08 03:51:22", "Geo": ""}, "1082319193058480129": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La protagonista de ' Velvet Colecci\u00f3n ' apuesta por el rosa en su versi\u00f3n m\u00e1s sexy con un traje de chaqueta y pantal\u00f3n donde el gran escote es el protagonista. No te lo pienses, \u00a1c\u00f3piala!, te decimos c\u00f3mo hacerlo. \u00daltimo contenido - Diez Minutos http:// bit.ly/2Vx3PyR", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-07 17:52:58", "Geo": ""}, "1082120313867890688": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien sabe si va a haber una segunda temporada de #VelvetColeccion ?? #Ketflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #Ketflix", "Date": "2019-01-07 04:42:42", "Geo": ""}, "1081316192927825921": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "y Velvet Colecci\u00f3n ... son poco m\u00e1s que telenovela eye-candy pero igual. El set design y vestuario son para babearse.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-04 23:27:24", "Geo": ""}, "1081269567542960130": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Omar amenaza a Mateo: \"No juegue con fuego o se quemar\u00e1.\" #VelvetColecci\u00f3n #T2 @andresvelencoso @javierrrey pic.twitter.com/ado9RIL4Ur", "Mentions": "@andresvelencoso @javierrrey", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #T2", "Date": "2019-01-04 20:22:08", "Geo": ""}, "1081216164443885568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "hi if ur looking for good shows on netflix, i highly recommend: - la casa de papel (money heist) - las chicas del cable (cable girls) - \u00e9lite - galer\u00edas velvet (velvet) - velvet colecci\u00f3n (velvet collection) they are all really good spanish shows w/ some empowering af women!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-04 16:49:56", "Geo": ""}, "1081148189187682304": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Este a\u00f1o terminan #Gotham , #TheBigBangTheory , #JaneTheVirgin , #GOT y #OITNB . Y, a esto, le sumamos #ThePunisher y #JessicaJones , que dudo mucho que renueven, y que tengo que terminar #Daredevil . \u00a1Menuda masacre en 2019! PD: Tambi\u00e9n acabar\u00e1 #VelvetColecci\u00f3n , mae m\u00eda.", "Mentions": "", "Hashtags": "#Gotham #TheBigBangTheory #JaneTheVirgin #GOT #OITNB #ThePunisher #JessicaJones #Daredevil #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-04 12:19:49", "Geo": ""}, "1080996885056282625": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cecilia Freir\u00e9 absolutely steals the show in #Velvet and Adrian Lastra is the unsung hero of #VelvetColecci\u00f3n , plus they have such great chemistry. I'm absolutely thrilled that you get to work with acting talent of this caliber. (And, obviously, Hovik Keuchkerian, too!)", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-04 02:18:36", "Geo": ""}, "1080890675523145728": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me consegui la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n !!! Ciao pescao pic.twitter.com/6qdfUmh690", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-03 19:16:33", "Geo": ""}, "1080833734088245250": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Menos mal que a\u00fan queda una temporada de Velvet colecci\u00f3n ... El cap\u00edtulo final de la segunda ha sido muy fuerte. pic.twitter.com/FX6Wq46rtJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-03 15:30:17", "Geo": ""}, "1080737114826989568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya termin\u00f3 Velvet colecci\u00f3n , quiero que pase un par de a\u00f1os para ya no acordarme y volverla a ver. Micaela te odio", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-03 09:06:21", "Geo": ""}, "1080675852843503623": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT D\u00edganme por favor que tendr\u00e1s la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2019-01-03 05:02:55", "Geo": ""}, "1080669694548496385": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "paula usero as in\u00e9s in velvet colecci\u00f3n appreciation tweet pic.twitter.com/mECuFPNE2F", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-03 04:38:27", "Geo": ""}, "1080568371450703872": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "velvet colecci\u00f3n <33 pic.twitter.com/uL40Akth6s", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-02 21:55:50", "Geo": ""}, "1080502211904442369": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Amei que vem mais Grace and Frankiee! Mas eu tamb\u00e9m tava querendo a segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n , que saiu em setembro do ano passado... vai sair?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-02 17:32:56", "Geo": ""}, "1080448809094860800": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "(Velvet was...not good...at the start, but stick with it. And Velvet Colecci\u00f3n is delightful.)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-02 14:00:44", "Geo": ""}, "1080448211045752833": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cable Girls, Velvet, Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-02 13:58:21", "Geo": ""}, "1080230867354767360": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ojal\u00e1 Marta Torn\u00e9 en TCMS8 pero tambi\u00e9n en Velvet Colecci\u00f3n #TCMSA\u00f1oNuevo", "Mentions": "", "Hashtags": "#TCMSA\u00f1oNuevo", "Date": "2019-01-01 23:34:43", "Geo": ""}, "1080140173004816384": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfY para cu\u00e1ndo la segunda temporada de #VelvetColeccion ?", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2019-01-01 17:34:19", "Geo": ""}, "1080123504639373312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfY la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2019-01-01 16:28:05", "Geo": ""}, "1080056779550134272": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Feliz a\u00f1o nuevo #velvetcolecci\u00f3n #tiemposdeguerra @bambuprodu pic.twitter.com/ifGvR4disY", "Mentions": "@bambuprodu", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #tiemposdeguerra", "Date": "2019-01-01 12:02:57", "Geo": ""}, "1079846712183803904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u21ac velvet colecci\u00f3n clara montesinos mart\u00edn de ruiz marie leduc paloma oliver pic.twitter.com/n7GNCDv8KP", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-31 22:08:13", "Geo": ""}, "1079591041467072512": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "1er capitulo de velvet colecci\u00f3n y me llor\u00e9 la vida, sigue asi de triste lo que resta???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-31 05:12:16", "Geo": ""}, "1079466616507764736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/TwUeygjDinw?a - Velvet Colecci\u00f3n | \u00bfC\u00f3mo vivieron la muerte de Don Emilio?).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-30 20:57:51", "Geo": ""}, "1079458632759107585": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "a seguir acostadas ya acave velvet ahora empesar velvet coleccion mi mam\u00e0 se la avento conmigo levantandome para comer algo tan siquiera", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-30 20:26:08", "Geo": ""}, "1079206034978336768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion #velvetcollection #pakistanicollection *LOHRI Special sale * *Pick any velvet embroidered dress Sale #Price #2800 Flat ship exta....*..tal #indiawear \u2026 https://www. instagram.com/p/Br_r16Glqm9/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=muv1u6fb3bkj \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #velvetcollection #pakistanicollection #Price #2800 #indiawear", "Date": "2018-12-30 03:42:24", "Geo": ""}, "1079205717062705152": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion #velvetcollection *LOHRI Special sale * *Pick any velvet embroidered dress Sale #Price #2800 Flat ship exta....*..tal #indiawear #indianwedding #onlineshopping \u2026 https://www. instagram.com/p/Br_rXAsFDxH/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hf6kky4yxg93 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #velvetcollection #Price #2800 #indiawear #indianwedding #onlineshopping", "Date": "2018-12-30 03:41:08", "Geo": ""}, "1079205481221181440": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion #velvetcollection *LOHRI Special sale * *Pick any velvet embroidered dress Sale #Price #2800 Flat ship exta....*..tal #indiawear #indianwedding #onlineshopping \u2026 https://www. instagram.com/p/Br_roGVl_dw/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1upnm0lfdyqyh \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #velvetcollection #Price #2800 #indiawear #indianwedding #onlineshopping", "Date": "2018-12-30 03:40:12", "Geo": ""}, "1079205301503606784": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion #velvetcollection *LOHRI Special sale * *Pick any velvet embroidered dress Sale #Price #2800 Flat ship exta....*..tal #indiawear #indianwedding #onlineshopping \u2026 https://www. instagram.com/p/Br_rgYvlXiy/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wsw531mhx3yh \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #velvetcollection #Price #2800 #indiawear #indianwedding #onlineshopping", "Date": "2018-12-30 03:39:29", "Geo": ""}, "1079205044195676161": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion #velvetcollection *LOHRI Special sale * *Pick any velvet embroidered dress Sale #Price #2800 Flat ship exta....*..tal #indiawear #indianwedding #onlineshopping \u2026 https://www. instagram.com/p/Br_rcHUl5DU/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1na1wpvtedr2v \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #velvetcollection #Price #2800 #indiawear #indianwedding #onlineshopping", "Date": "2018-12-30 03:38:27", "Geo": ""}, "1079204731636105218": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion #velvetcollection *LOHRI Special sale * *Pick any velvet embroidered dress Sale #Price #2800 Flat ship exta....*..tal #indiawear #indianwedding #onlineshopping \u2026 https://www. instagram.com/p/Br_rUNAlj6_/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ai02r9mt17gs \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #velvetcollection #Price #2800 #indiawear #indianwedding #onlineshopping", "Date": "2018-12-30 03:37:13", "Geo": ""}, "1079088646412816390": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "NECESITO DE UNA CONTRASE\u00d1A DE #movistar AMIGOS DE ESPANA!!!!! AYUDENNNMEEE!!! #Repost marianalvaz \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 #velvetcoleccion ya disponible la\u2026 https://www. instagram.com/p/Br-2KFVgjycC MKK03C3nZUtinRO55-qHfwfNfk0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wntfdu19z698 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#movistar #Repost #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-29 19:55:56", "Geo": ""}, "1078947565310263297": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adoro el vestuario en #velvet colecci\u00f3n Los colores,los vestido mini #movistar pic.twitter.com/nsI8yiT9nn", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #movistar", "Date": "2018-12-29 10:35:20", "Geo": ""}, "1078837525672804352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Chingaoooo acabo de terminar de ver VELVET COLECCI\u00d3N y y no se que mas hacer", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-29 03:18:04", "Geo": ""}, "1078748233193701376": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me encanto la serie Velvet y ahora empeze Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-28 21:23:15", "Geo": ""}, "1078642258440802305": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#wintercollection #velvetcoleccion #velvetcoleccion *Riffat & Sana (Velvet Collection 2k18)* *Micro Velvet Full Heavy Emb Front (With All Over Hand Work) *Micro Velvet Heavy Emb\u2026 https://www. instagram.com/p/Br7rUu7FgB7/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hzvoayamha3u \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#wintercollection #velvetcoleccion #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-28 14:22:09", "Geo": ""}, "1078640621236224001": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#wintercollection #velvetcollection #velvetcoleccion *Riffat & Sana (Velvet Collection 2k18)* *Micro Velvet Full Heavy Emb Front (With All Over Hand Work) *Micro Velvet Heavy Emb\u2026 https://www. instagram.com/p/Br7q0KSF1GT/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1580fwjdki91t \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#wintercollection #velvetcollection #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-28 14:15:38", "Geo": ""}, "1078433318406885377": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fav foreign language shows 1. Dogs of Berlin 2. Trotsky 3. Norsemen 4. 3% 5. The Inmate 6. Diablero 7. Dark 8. Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-28 00:31:54", "Geo": ""}, "1078368111848554498": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Omar a God\u00f3: \u00bfQuieres chantajearme? #VelvetColecci\u00f3n @andresvelencoso #ImanolArias pic.twitter.com/T7bmBxG4B6", "Mentions": "@andresvelencoso", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #ImanolArias", "Date": "2018-12-27 20:12:47", "Geo": ""}, "1078348427258294273": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/C5Z5UZEr_RM?a - Cabecera de introducci\u00f3n de Velvet Colecci\u00f3n ).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-27 18:54:34", "Geo": ""}, "1078002983261167617": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Plano etalonado para #VelvetColecci\u00f3n con @javierrrey como Mateo Serie producida por @BambuProdu y emitida en @movistar_es #poteitofilms #JavierRey pic.twitter.com/rrqIyzqbJt", "Mentions": "@javierrrey @BambuProdu @movistar_es", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #poteitofilms #JavierRey", "Date": "2018-12-26 20:01:54", "Geo": ""}, "1077791875183067136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#wintercollection #velvetcoleccion VELVET SUIT WITH PANT FABRIC IMPORTED SUPER SOFT STRETCHABLE VELVET \u200d LENGTH :- PANT :-35 KURTI:-48 AVAILABLE SIZE ( KURTI) M-38 BUST L-40\u2026 https://www. instagram.com/p/Br1osHilYrm/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=20pllj8rd25l \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#wintercollection #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-26 06:03:02", "Geo": ""}, "1077721674785738753": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y luego velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-26 01:24:05", "Geo": ""}, "1077445875478204416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Feliz Navidad a todos! Gracias por su apoyo este a\u00f1o! Happy Christmas everyone! Thanks for all your support this year! #VelvetColeccion #AdrianaOzores #GranHotel #ThiMai #LHDP #Mujercitas pic.twitter.com/wDJlI9eNEY", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #AdrianaOzores #GranHotel #ThiMai #LHDP #Mujercitas", "Date": "2018-12-25 07:08:09", "Geo": ""}, "1077250528265019392": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Despu\u00e9s de terminar la primera temporada de \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019, ataco el episodio de hoy de \u2018El secreto de Puente Viejo\u2019. pic.twitter.com/iw9kCDL9Eb", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-24 18:11:54", "Geo": ""}, "1077198466034663424": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#wintercollection #velvetcoleccion Velvet shawls ... #Price #1299+$hip..poo #indiawear #indianwedding #onlineshopping #india #kashmir #kashmiri #style #newdesigns #cute #pretty #jammu \u2026 https://www. instagram.com/p/BrxbARBlIhJ/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2wusrcoe30uh \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#wintercollection #velvetcoleccion #Price #1299 #indiawear #indianwedding #onlineshopping #india #kashmir #kashmiri #style #newdesigns #cute #pretty #jammu", "Date": "2018-12-24 14:45:02", "Geo": ""}, "1077067504445476864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Netflix malparido por fin subio la tercera temp de lucifer!! Ahora que suban la de velvet coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-24 06:04:38", "Geo": ""}, "1076951764694372357": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u2606.\uff61.:* marta hazas gifs *:.\uff61.\u2606 [ @Martahazas #martahazas #claramontesinos #velvetcoleccion #pequenascoincidencias ]", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#martahazas #claramontesinos #velvetcoleccion #pequenascoincidencias", "Date": "2018-12-23 22:24:44", "Geo": ""}, "1076933470880968709": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Omar: NO Clara: #VelvetColecci\u00f3n #Andr\u00e9sVelencoso #MartaHazas pic.twitter.com/3jKtQLauSZ", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Andr\u00e9sVelencoso #MartaHazas", "Date": "2018-12-23 21:12:02", "Geo": ""}, "1076933385954701312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Clara y Omar empezando bien... #VelvetColecci\u00f3n #MartaHazas #Andr\u00e9sVelencoso pic.twitter.com/Fm49Owvuwt", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #MartaHazas #Andr\u00e9sVelencoso", "Date": "2018-12-23 21:11:42", "Geo": ""}, "1076874248906518528": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixBrasil adicionem a segunda temporada de \" Velvet Colecci\u00f3n \", eu imploro!", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-23 17:16:42", "Geo": ""}, "1076701446756855808": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "velvet colecci\u00f3n babes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-23 05:50:03", "Geo": ""}, "1076540155266252801": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La Casa de las flores Vis a Vis Las chicas del cable Scandal Suits Sin identidad Presunto culpable Velvet Colecci\u00f3n The fall (indispensable verla) The killing Ufff..... Hay doscientas mil m\u00e1s pero para empezar, con esto creo que tenes para un rato.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-22 19:09:08", "Geo": ""}, "1076508766588280833": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "i\u2019m sorry but the way they look at each other? they should\u2019ve been canon and that\u2019s the tea. #VelvetColeccion pic.twitter.com/VeVTuEu7Bg", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-22 17:04:25", "Geo": ""}, "1076484171856519169": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cotilleos entre toma y toma... algo est\u00e1 pasando en Velvet Coleccion .... dentro de poco m\u00e1s noticias.... #velvetcolecci\u00f3n #panuestroscojones en Madrid, Spain https://www. instagram.com/p/BrsV4GpAHji/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=67bdbm8ciqa \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #panuestroscojones", "Date": "2018-12-22 15:26:41", "Geo": ""}, "1076426642342465536": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A\u00fan no has visto la segunda temporada de @velvetcolecciontv? No desesperes la tienes disponible bajo demanda de @movistarplus #velvetcolecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/pPdjJ1Z0cd", "Mentions": "@velvetcolecciontv @movistarplus @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-12-22 11:38:05", "Geo": ""}, "1076246823738720260": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien que me diga la dif entre velvet y velvet coleccion ?? Plsss thks!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-21 23:43:33", "Geo": ""}, "1076138108557688832": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n T2 #DVD pic.twitter.com/nFLiCGoShR", "Mentions": "", "Hashtags": "#DVD", "Date": "2018-12-21 16:31:33", "Geo": ""}, "1076138052102377473": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya lo tengooooo!!! #VelvetColecci\u00f3n #T2 #DVD pic.twitter.com/GhjAnKdwUP", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #T2 #DVD", "Date": "2018-12-21 16:31:19", "Geo": ""}, "1076099058626904064": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La actriz @Martahazas nominada en 2018 al PLATINO a la Mejor Interpretaci\u00f3n Femenina en Miniserie o Teleserie por su trabajo en Velvet Colecci\u00f3n , analiza el papel que desempe\u00f1a actualmente la mujer en el #cine iberoamericano. https:// goo.gl/MWhJYk", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#cine", "Date": "2018-12-21 13:56:23", "Geo": ""}, "1075955220990124032": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcoleccion anuncia que har\u00e1 su 3ra y \u00faltima temporada y yo al leerlo entr\u00e9 en una crisis existencial P\u00c9SIMA.", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-12-21 04:24:49", "Geo": ""}, "1075944262037110785": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#wintercollection #velvetcoleccion Fabric: Velvet tilla suites 9000 micron velvet Can be customised as per ur choice as well.. Msg in inbox or what's app on 9797255175 for price and\u2026 https://www. instagram.com/p/BrogpqlF5bF/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4bqd944bgkb3 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#wintercollection #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-21 03:41:16", "Geo": ""}, "1075602985697361922": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo ya quiero que estrenen mas episodios de Velvet Coleccion porque tu personaje me encanta y eso que es nuevo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-20 05:05:10", "Geo": ""}, "1075554051616587776": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "vivo en Argentina, alguien me puede pasar una p\u00e1gina donde ver la 2\u00b0 temporad de #velvetcoleccion . Muchas gracias.", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-12-20 01:50:43", "Geo": ""}, "1075552485857771520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Es lo massssssss. Alberto Marquez Y en Velvet Colecci\u00f3n Sergio se va de tema", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-20 01:44:30", "Geo": ""}, "1075423921875357696": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "from the show velvet, and velvet colecci\u00f3n .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-19 17:13:38", "Geo": ""}, "1075417382812860420": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "marta hazas, miriam giovanelli, paula echevarria and aitana sanchez-gijon. they\u2019re on the show velvet colecci\u00f3n (that i haven\u2019t watched yet lol)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-19 16:47:39", "Geo": ""}, "1075374855208558592": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Las mejores series para regalar en Navidad #VelvetColecci\u00f3n T1/T2 El universo VELVET se reinventa con nuevas historias y se traslada a Barcelona con motivo de la apertura de unas nuevas galer\u00edas. T1 (Blu-Ray - DVD) T2 (DVD) http://www. divisared.es/index.php/seri es/series-espanolas/item/velvet-coleccion-t1 \u2026 http://www. divisared.es/index.php/seri es/series-espanolas/item/velvet-coleccion-t2 \u2026 pic.twitter.com/VsZtgnK60H", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-12-19 13:58:39", "Geo": ""}, "1075316226048581632": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion tamb\u00e9 ens ha portat de visita al parc de la Ciutadella. Un dels llocs a Barcelona m\u00e9s bonics per descansar i desconnectar dels sorolls de la ciutat. @MovistarPlus @BambuProdu #CAX #CAX10 #Barcelona #Parcdelaciutadella #ciutadella #FelizMi\u00e9rcoles pic.twitter.com/0K6p7RY0J2", "Mentions": "@MovistarPlus @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColeccion #CAX #CAX10 #Barcelona #Parcdelaciutadella #ciutadella #FelizMi\u00e9rcoles", "Date": "2018-12-19 10:05:41", "Geo": ""}, "1075313621998202880": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion ha gravat escenes al nostre inconfusible Parc G\u00fcell!! Hi heu estat alguna vegada? @MovistarPlus @BambuProdu #CAX #CAX10 #Barcelona #Parcguell #Gaudi pic.twitter.com/Kfo8whl05F", "Mentions": "@MovistarPlus @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColeccion #CAX #CAX10 #Barcelona #Parcguell #Gaudi", "Date": "2018-12-19 09:55:20", "Geo": ""}, "1075310466103197697": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La s\u00e8rie de @MovistarPlus , #VelvetColeccion t\u00e9 escenes gravades a llocs molt coneguts de Barcelona. Sabeu recon\u00e8ixer aquest trencad\u00eds? #CAX #CAX10 #Barcelona @BambuProdu pic.twitter.com/ftuQDG8yy8", "Mentions": "@MovistarPlus @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColeccion #CAX #CAX10 #Barcelona", "Date": "2018-12-19 09:42:48", "Geo": ""}, "1075239253175648256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Empezando Velvet colecci\u00f3n y s\u00f3lo pienso D\u00d3NDE EST\u00c1 MI RITA?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-19 04:59:49", "Geo": ""}, "1074843289533276160": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estoy llorando con velvet colecci\u00f3n . Siempre tan maricona Agustina", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-18 02:46:24", "Geo": ""}, "1074782270375030785": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n se rodaba ah\u00ed o al pasar de A3 a Movistar cambi\u00f3 de estudios?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-17 22:43:56", "Geo": ""}, "1074773540094861318": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Re linda serie Continua con velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-17 22:09:14", "Geo": ""}, "1074762909119590406": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya a la venta la 2a temporada de #velvetcoleccion pic.twitter.com/KtCYCuGTly", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-12-17 21:27:00", "Geo": ""}, "1074760838941167616": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Anoche termin\u00e9 de ver la serie Velvet y acabo de descubrir que hay otra que se llama Velvet Coleccion que se me hace que es la continuaci\u00f3n. La veo o no", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-17 21:18:46", "Geo": ""}, "1074759704679723009": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La familia crece... #velvetcoleccion 2a temporada ya a la venta https://www. instagram.com/p/BrgF9tMFT56q 4_Mo_05e_tB_5eaYHYpS_04jI80/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12q6a0g844t7q \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-12-17 21:14:16", "Geo": ""}, "1074674063094747138": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@MARTAHAZAS_OF primero vi Velvet, Velvet Coleccion .... y obvio amo a Clara y ahora estoy viendo el internado Temp 4 y esta Amelia..... Igual, gracias Marta por regalarnos tanto talento", "Mentions": "@MARTAHAZAS_OF", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-17 15:33:57", "Geo": ""}, "1074150811301789696": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT hey para cuando la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-16 04:54:44", "Geo": ""}, "1074007510586019842": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por favor @NetflixLAT espero ya la segunda temporada de #VelvetColeccion amo el universo Velvet!!!", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-15 19:25:19", "Geo": ""}, "1073809169944260608": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pedro de Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-15 06:17:11", "Geo": ""}, "1073320421922099205": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @javierrrey y @MeganMontanerG tambi\u00e9n aparecen en la secci\u00f3n de Cuore de Serie en serie #Fari\u00f1a #Hache #HacheLaSerie #VelvetColecci\u00f3n #Monteperdido @BambuProdu @yoloviprimeroSL pic.twitter.com/zn7SWWT8CE", "Mentions": "@javierrrey @MeganMontanerG @BambuProdu @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#Fari\u00f1a #Hache #HacheLaSerie #VelvetColecci\u00f3n #Monteperdido", "Date": "2018-12-13 21:55:04", "Geo": ""}, "1073319922581848064": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas y @AlvaroMorte acaparan una de las secciones de la revista Cuore de esta semana; De serie en serie #velvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias #ElEmbarcadero #LaCasaDePapel pic.twitter.com/DGDWEp4LVd", "Mentions": "@Martahazas @AlvaroMorte", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias #ElEmbarcadero #LaCasaDePapel", "Date": "2018-12-13 21:53:05", "Geo": ""}, "1073256850043355136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Di\u00e1logo final a cargo de Jorge de Soto @jrgdesoto , director de arte de Velvet, Velvet Colecci\u00f3n , La Embajada, Refugiados, Marco, La que se avecina, entre otras pic.twitter.com/KdQAZBYGrp", "Mentions": "@jrgdesoto", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-13 17:42:27", "Geo": ""}, "1073179610597220352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Buen\u00edsimos t\u00edtulos para este diciembre en pel\u00edculas y series #BluRay #DVD #VirtualHero #LaCasaDePapel #BabylonBerlin #Gomorra #Solo #VelvetColeccion T2 #LosCompa\u00f1erosDelDiablo #OroEnBarras #Nickelodeon #DespedidaDeSoltero #Waterboys #NosVemosAllaArriba #LaClaveDelExito #LeCorbeau pic.twitter.com/DZPS5sMBQE", "Mentions": "", "Hashtags": "#BluRay #DVD #VirtualHero #LaCasaDePapel #BabylonBerlin #Gomorra #Solo #VelvetColeccion #LosCompa\u00f1erosDelDiablo #OroEnBarras #Nickelodeon #DespedidaDeSoltero #Waterboys #NosVemosAllaArriba #LaClaveDelExito #LeCorbeau", "Date": "2018-12-13 12:35:32", "Geo": ""}, "1073051140739215361": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Callat vos velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-13 04:05:02", "Geo": ""}, "1073031133447839746": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "i want to!! and morocco love in times of war and velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-13 02:45:32", "Geo": ""}, "1072888593771872256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "LA 2 YA EST\u00c1 SE LLAMA VELVET COLECCI\u00d3N", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-12 17:19:08", "Geo": ""}, "1072538706811199490": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "esta temporada de velvet coleccion aca les mando la foto la quiero Ver x Netflix Saludos desde argentina pic.twitter.com/eRgqGxMu8u", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-11 18:08:49", "Geo": ""}, "1072310493845557248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me urge segunda temporada de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-11 03:01:58", "Geo": ""}, "1072239163108442112": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT Cuando suben Velvet Colecci\u00f3n 2? La NECESITO. Gracias.", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-10 22:18:32", "Geo": ""}, "1072204307360038918": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ENTREVISTA a @Martahazas : 'Me va a dar v\u00e9rtigo cuando termine #VelvetColecci\u00f3n ' https:// frml.tv/v19061 pic.twitter.com/qVw6G5A2Oo", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-12-10 20:00:02", "Geo": ""}, "1072171677017141248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Plano etalonado para #VelvetColecci\u00f3n con @Adrian_Lastra como Pedro Infantes, @Martahazas como Clara Montesinos y @llurilluri como Jon\u00e1s Infantes Serie producida por @BambuProdu y emitida en @cero @MovistarPlus #poteitofilms pic.twitter.com/GKCbKQ8vRa", "Mentions": "@Adrian_Lastra @Martahazas @llurilluri @BambuProdu @cero @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #poteitofilms", "Date": "2018-12-10 17:50:22", "Geo": ""}, "1072134964500668417": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #3Capitulo pic.twitter.com/4YurrwsGjn", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #3Capitulo", "Date": "2018-12-10 15:24:29", "Geo": ""}, "1072053460126846979": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Hola! #VelvetColecci\u00f3n s\u00ed est\u00e1 disponible en Netflix. Gracias por el inter\u00e9s. Saludos.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-12-10 10:00:37", "Geo": ""}, "1071972571241955329": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet coleccion no aparece mas alberto. Indignada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-10 04:39:11", "Geo": ""}, "1071820382288539648": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Same here! So good! Netflix is has another one called \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 which is a continuation but I like the first one by far. https:// twitter.com/sashaamra/stat us/1071818871286329344 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-09 18:34:27", "Geo": ""}, "1071413968135225344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Rita&Pedro Llorando como una boba #VelvetColeccion Amo esta serie @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-08 15:39:30", "Geo": ""}, "1071270610771300352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Empece a ver Velvet Coleccion sin terminar Velvet jajajajajaja eso no se hace", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-08 06:09:51", "Geo": ""}, "1071176752628727810": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hay dos temporadas de velvet colecci\u00f3n ..", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-07 23:56:53", "Geo": ""}, "1071176068927815680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@AdrianaOzoresCF Mi clase de espa\u00f1ol a ellos les encanta Gran Hotel!!! Lo vimos en el nivel 4 en clase por mejorar. Es adictivo! y tambi\u00e9n me encanta Velvet colecci\u00f3n . Mil gracias por actuar y ser parte de los series! #aurorahuskies", "Mentions": "@AdrianaOzoresCF", "Hashtags": "#aurorahuskies", "Date": "2018-12-07 23:54:10", "Geo": ""}, "1071157158119657472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y cuando pens\u00e9 que hab\u00eda terminado de ver Velvet...descubro Velvet colecci\u00f3n \u2661", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-07 22:39:02", "Geo": ""}, "1071118508975669248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "no una carpeta e velvet me gusta, manolito que depende del d\u00eda quiere a una u otra, con la que est\u00e1 empezando pedro no me gusta, yo soy de clara y mateo pero la situaci\u00f3n no puede estar peor y no entiendo qu\u00e9 narices hace clara con el omar ese #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-07 20:05:27", "Geo": ""}, "1071071838942519306": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@BambuProdu velvet coleccion no la subieron a NETFLIX", "Mentions": "@BambuProdu", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-07 17:00:00", "Geo": ""}, "1071061248706600962": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "el personaje de sergio se ha desinflado much\u00edsimo eesta temporada, \u00bfno? ahora est\u00e1 pr\u00e1cticamente de relleno. #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-07 16:17:55", "Geo": ""}, "1070912814569598976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La chismosa le dijo chismoso a otro y cuando este le regres\u00f3 el \"chismosa\" se ofendi\u00f3 #VelvetColeccion pic.twitter.com/ToVFKjan2A", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-07 06:28:06", "Geo": ""}, "1070912048148570112": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sale Don Emilio en #VelvetColeccion 2 pic.twitter.com/Qp2Ai2H7aZ", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-12-07 06:25:03", "Geo": ""}, "1070821676076675078": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "I also recommend this Spanish series( from Spain): Gran Hotel, Velvet & Velvet Colecci\u00f3n ( Velvet\u2019s spin-off series), Las Chicas de Cable( Cable Girls) & El Barco :)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-07 00:25:57", "Geo": ""}, "1070810140742430720": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 2x09 2x10 - #JustWarched #VelvetCollection https:// tvtime.com/r/ODhq pic.twitter.com/12uOINkINU", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWarched #VelvetCollection", "Date": "2018-12-06 23:40:06", "Geo": ""}, "1070801957214797824": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#YouTubeRewind #VelvetColeccion #Netflix #Espa\u00f1a Mi entrevista a Marta Hazas https://www. youtube.com/watch?v=AOOg9M XbUQo \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#YouTubeRewind #VelvetColeccion #Netflix #Espa\u00f1a", "Date": "2018-12-06 23:07:35", "Geo": ""}, "1070348148554514432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Efecto creado para #VelvetColecci\u00f3n Serie producida por @BambuProdu y emitida en @movistar_es #poteitofilms #vfx pic.twitter.com/a6pcwnG1SK", "Mentions": "@BambuProdu @movistar_es", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #poteitofilms #vfx", "Date": "2018-12-05 17:04:19", "Geo": ""}, "1070315285373173762": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #2Capitulo pic.twitter.com/HdENAvHmWK", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #2Capitulo", "Date": "2018-12-05 14:53:44", "Geo": ""}, "1070315139319115776": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio y Elena. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #2Capitulo pic.twitter.com/Cy9KnJBCO5", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #2Capitulo", "Date": "2018-12-05 14:53:09", "Geo": ""}, "1070314586186878978": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #2Capitulo pic.twitter.com/2nXr4WfQlK", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #2Capitulo", "Date": "2018-12-05 14:50:57", "Geo": ""}, "1070313871431385089": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/bXwPJKMcxQ", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-12-05 14:48:07", "Geo": ""}, "1070313576978632705": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio y Clara. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/crifpTsRYf", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-12-05 14:46:56", "Geo": ""}, "1070013066195152896": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El lanzamiento del DVD de la 2\u00aa temporada de Velvet Colecci\u00f3n se retrasa hasta el d\u00eda 13 de diciembre. Toca esperar. #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/u0ZZXByi1d", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-12-04 18:52:49", "Geo": ""}, "1069987990431285249": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Imponente @Martahazas en el photocall de la premiere de su nueva serie @pequenascoincidencias #martahazas #peque\u00f1ascoincidencias #velvetcoleccion pic.twitter.com/KedtY1LgTZ", "Mentions": "@Martahazas @pequenascoincidencias", "Hashtags": "#martahazas #peque\u00f1ascoincidencias #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-04 17:13:10", "Geo": ""}, "1069987542181863424": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Guap\u00edsima @MeganMontanerG anoche en la premiere de @P_Coincidencias #meganmontaner #peque\u00f1ascoincidencias #velvetcoleccion pic.twitter.com/TrZV6my3VR", "Mentions": "@MeganMontanerG @P_Coincidencias", "Hashtags": "#meganmontaner #peque\u00f1ascoincidencias #velvetcoleccion", "Date": "2018-12-04 17:11:24", "Geo": ""}, "1069525094203080704": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet completa y la T1 de Velvet colecci\u00f3n salieron en BR. Esta solo va a salir en DVD? Porque menuda guarrada para los que compramos la serie... Estamos en 2018 casi 2019 y editar solo en DVD es un retroceso la verdad", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-03 10:33:47", "Geo": ""}, "1069522881598693377": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Vuelve el glamour con la T2 de #VelvetColecci\u00f3n . Las galer\u00edas, convertidas en referencia de la moda en Barcelona, reciben el mayor encargo en la historia de Velvet Colecci\u00f3n : el vestido para la coronaci\u00f3n de Farah Diba, la futura reina de Ir\u00e1n. Lanzamiento: Diciembre en #DVD . pic.twitter.com/OV48fhBNsz", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #DVD", "Date": "2018-12-03 10:25:00", "Geo": ""}, "1069484807695011840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuandooo sera que le pinte a netflix publicar la segunda temporada de velvet colecci\u00f3n ????", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-03 07:53:42", "Geo": ""}, "1068790888858439683": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adriana Ozores - Macarena Rey #VelvetColeccion - SegundaTemporada #AdrianaOzores Now available on DVD @BambuProdu @MovistarPlus pic.twitter.com/tfcBuylNgN", "Mentions": "@BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColeccion #AdrianaOzores", "Date": "2018-12-01 09:56:19", "Geo": ""}, "1068647763775315968": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fines de semanas de marat\u00f3n de Vis a Vis, La casa de papel, Velvet, El ministerio del tiempo, La catedral del mar, Gran Hotel, El tiempo entre costuras, Velvet colecci\u00f3n , Fari\u00f1a. Otro finde mirando ficci\u00f3n ahora con escenario en el Bernab\u00e9u no me hace salir de esa rutina!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-12-01 00:27:36", "Geo": ""}, "1068640195854114816": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Che hype potentissimo per la 4 stagione di #VisAVisEnFOX mamma mia spero che wlext la metta subito e non mi faccia aspettare mesi come sta facendo con Velvet Colecci\u00f2n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VisAVisEnFOX", "Date": "2018-11-30 23:57:31", "Geo": ""}, "1068320921625264128": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Madrid aprovecho para decir que en aquella ciudad se hicieron #VisAVisEnFOX #visavis4 #VisAVis #VelvetColeccion y #LaCasaDePapel #Merli fue en #Barcelona", "Mentions": "", "Hashtags": "#Madrid #VisAVisEnFOX #visavis4 #VisAVis #VelvetColeccion #LaCasaDePapel #Merli #Barcelona", "Date": "2018-11-30 02:48:50", "Geo": ""}, "1068255606983806977": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "the originals, la casa de papel, el internado, velvet but velvet colecci\u00f3n is better!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-29 22:29:18", "Geo": ""}, "1068188226383478784": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-29 18:01:33", "Geo": ""}, "1068100813078319104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada @movistarplus @fernandoguallar @andresvelencoso @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri @ColeccionVelvet @cero @BambuProdu pic.twitter.com/czL3ItQJyi", "Mentions": "@movistarplus @fernandoguallar @andresvelencoso @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri @ColeccionVelvet @cero @BambuProdu", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada", "Date": "2018-11-29 12:14:12", "Geo": ""}, "1067871220195123200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RT @FerGuallarCF #velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada @MovistarPlus @fernandoguallar @ColeccionVelvet @GaleriasVelvet @BambuProdu @andresvelencoso @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri https://www. instagram.com/p/BquprzfgC9n/ pic.twitter.com/NgVVj4zVHW", "Mentions": "@FerGuallarCF @MovistarPlus @fernandoguallar @ColeccionVelvet @GaleriasVelvet @BambuProdu @andresvelencoso @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada", "Date": "2018-11-28 21:01:53", "Geo": ""}, "1067870028823973888": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RT @FerGuallarCF #velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada @MovistarPlus @fernandoguallar @ColeccionVelvet @GaleriasVelvet @BambuProdu @andresvelencoso @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri https://www. instagram.com/p/BqupXFcAJn2/ pic.twitter.com/s8NTYrILzB", "Mentions": "@FerGuallarCF @MovistarPlus @fernandoguallar @ColeccionVelvet @GaleriasVelvet @BambuProdu @andresvelencoso @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada", "Date": "2018-11-28 20:57:09", "Geo": ""}, "1067822441374916609": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Primer capitulo de velvet colecci\u00f3n y he llorado mas que cuando he visto la decisi\u00f3n mas dif\u00edcil....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-28 17:48:03", "Geo": ""}, "1067815437717696512": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Comenc\u00e9 a ver Velvet Colecci\u00f3n y ya se han muerto mil personas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-28 17:20:14", "Geo": ""}, "1067780371931119616": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Para que no te pierdas todas las ficciones que llegar\u00e1n pr\u00f3ximamente, aqu\u00ed tienes un recopilatorio... Por nuestra parte, podr\u00e1s disfrutar con #45Revoluciones , #VelvetColecci\u00f3n , #Instinto , #AltaMar y #LasChicasdelCable http:// bit.ly/2BDYldB", "Mentions": "", "Hashtags": "#45Revoluciones #VelvetColecci\u00f3n #Instinto #AltaMar #LasChicasdelCable", "Date": "2018-11-28 15:00:53", "Geo": ""}, "1067569795783172097": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Personajes de Velvet Colecci\u00f3n 2 - Originales Movistar https:// velvetcoleccion.movistarplus.es/personajes", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-28 01:04:08", "Geo": ""}, "1067459657218879488": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito que pongan la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n en Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-27 17:46:29", "Geo": ""}, "1067239254831636480": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Jajajajjaa maaaas compren velvet coleccion 2 por favor!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-27 03:10:41", "Geo": ""}, "1067219457901244416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfCuando se estrena la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ? Gracias!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-27 01:52:01", "Geo": ""}, "1067126632635400192": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Actualit\u00e9 :Manuela Velasco redevient Cristina pour Velvet colecci\u00f3n Serie http:// bit.ly/2KydaQ9 #velvet http:// bit.ly/2KydaQ9", "Mentions": "", "Hashtags": "#Actualit\u00e9 #velvet", "Date": "2018-11-26 19:43:10", "Geo": ""}, "1067112196608540672": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n es casi tan espectacular como Velvet ... La amooooo!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-26 18:45:48", "Geo": ""}, "1067026709101326336": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada @movistarplus @fernandoguallar @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri @ColeccionVelvet pic.twitter.com/560omPKnxl", "Mentions": "@movistarplus @fernandoguallar @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri @ColeccionVelvet", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada", "Date": "2018-11-26 13:06:06", "Geo": ""}, "1067021731762774016": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1DESNUDO INTEGRAL, DE @javierrrey ! By: @Shangaycom Javier Rey en 'Fari\u00f1a'. #CuerpazoTV #TengoCuerpazo #Fari\u00f1a #VelvetColeccion pic.twitter.com/4iMZWJKo2C", "Mentions": "@javierrrey @Shangaycom", "Hashtags": "#CuerpazoTV #TengoCuerpazo #Fari\u00f1a #VelvetColeccion", "Date": "2018-11-26 12:46:19", "Geo": ""}, "1067012045038587904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada @movistarplus @fernandoguallar @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri @ColeccionVelvet pic.twitter.com/YOke4dcgoy", "Mentions": "@movistarplus @fernandoguallar @Martahazas @Adrian_Lastra @llurilluri @ColeccionVelvet", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #capitulo1 #segundatemporada", "Date": "2018-11-26 12:07:50", "Geo": ""}, "1066980439854891008": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1 #Velvet , #VelvetColecci\u00f3n , #LasChicasDelCable , #TiemposDeGuerra , #Fari\u00f1a ...! \u00a1No es de extra\u00f1ar que @BambuProdu se haga con el Premio Ondas a Mejor serie espa\u00f1ola por @FarinaTV solo con ver la exquisita calidad de todas sus producciones! \u00a1Que viva la ficci\u00f3n nacional! pic.twitter.com/cxCK1i5lXS", "Mentions": "@BambuProdu @FarinaTV", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n #LasChicasDelCable #TiemposDeGuerra #Fari\u00f1a", "Date": "2018-11-26 10:02:15", "Geo": ""}, "1066870224371294208": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Termin\u00e9 de ver Velvet Colecci\u00f3n y ahora otra vez el vac\u00edo existencial", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-26 02:44:17", "Geo": ""}, "1066860249544564736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Encontr\u00e9 donde ver Velvet Colecci\u00f3n 2 y soy feliz", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-26 02:04:39", "Geo": ""}, "1066605262147063809": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adriana Ozores y Imanol Arias - #VelvetColeccion - SegundaTemporada #AdrianaOzores @MovistarPlus #ImanolArias @BambuProdu pic.twitter.com/K4k2fa2H3M", "Mentions": "@MovistarPlus @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColeccion #AdrianaOzores #ImanolArias", "Date": "2018-11-25 09:11:25", "Geo": ""}, "1066529697520066560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Acabo de darme cuenta que en el cap\u00edtulo 5 de la T2 de #VelvetColeccion sale el que fu\u00e9 mi instituto!", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-11-25 04:11:09", "Geo": ""}, "1066496919801946112": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Tambi\u00e9n ya las vi a todas esas, hasta velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-25 02:00:54", "Geo": ""}, "1066369543914864640": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "no mamen lo que llor\u00e9 ayer al ver Velvet Colecci\u00f3n , si soy una viejita.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-24 17:34:46", "Geo": ""}, "1066359606056755201": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Impresionante foto de @javierrrey publicada por Jes\u00fas aparicio @yoloviprimeroSL jesus_aparicio_photo #JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #HacheLaSerie #ElSilencioDeLaCiudadBlanca pic.twitter.com/ZbHk6PCCr8", "Mentions": "@javierrrey @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #HacheLaSerie #ElSilencioDeLaCiudadBlanca", "Date": "2018-11-24 16:55:16", "Geo": ""}, "1066268808007045122": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Es necesario haber visto velvet para ver velvet colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-24 10:54:28", "Geo": ""}, "1066164079843250177": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En este momento soy mansa minita feliz, acabo de descubrir que hay una 2da temporada de Velvet Coleccion , justo cuando crei que la iba a empezar de 0 otra vez por 3ra vez, pum", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-24 03:58:19", "Geo": ""}, "1066163183788990464": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Que buena que est\u00e1 Velvet Colecci\u00f3n 2, de terror el persa nuevo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-24 03:54:46", "Geo": ""}, "1066022906285699074": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Guap\u00edsimo @Adrian_Lastra anoche en los premios #GQHombresDelA\u00f1o2018 @Adrian_Lastra @GQSpain #PremiosGQ #velvetcoleccion pic.twitter.com/Lza5lIGqX5", "Mentions": "@Adrian_Lastra @Adrian_Lastra @GQSpain", "Hashtags": "#GQHombresDelA\u00f1o2018 #PremiosGQ #velvetcoleccion", "Date": "2018-11-23 18:37:21", "Geo": ""}, "1065988564301824001": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Impresionante @Martahazas anoche en los premios #GQHombresDelA\u00f1o2018 @Martahazas @GQSpain #PremiosGQ #velvetcoleccion @BambuProdu pic.twitter.com/LKg4cSukU1", "Mentions": "@Martahazas @Martahazas @GQSpain @BambuProdu", "Hashtags": "#GQHombresDelA\u00f1o2018 #PremiosGQ #velvetcoleccion", "Date": "2018-11-23 16:20:53", "Geo": ""}, "1065942016985567232": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n Una serie original de @MovistarPlus Temporadas 1 y 2 completas https:// velvetcoleccion.movistarplus.es / pic.twitter.com/v4KTINpo2H", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-23 13:15:55", "Geo": ""}, "1065837065319972864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Termino velvet y velvet colecci\u00f3n , y empiezo la del los medicos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-23 06:18:53", "Geo": ""}, "1065325411381448704": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A\u00f1adidas Las capturas de la entrevista a Marta hazas en formulatv donde habla de #velvetColecci\u00f3n M\u00e1s en este enlace https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1232455496909396 \u2026 pic.twitter.com/dva31Nawxo", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-21 20:25:45", "Geo": ""}, "1065223007403212800": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "FINAL VELVET COLECCI\u00d3N \u2013 Marta Hazas da sus primeras impresiones http://www. youtube.com/watch?v=3yYQLW yeTcs \u2026 https:// teleame.com/final-velvet-c oleccion-marta-hazas-da-sus-primeras-impresiones/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-21 13:38:50", "Geo": ""}, "1065154485692129280": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fernando Guallar: Su vida antes de los protag\u00f3nicos y #VelvetColecci\u00f3n http:// ow.ly/Pq9C30mH0hc pic.twitter.com/XGMounUW6U", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-21 09:06:33", "Geo": ""}, "1065094747872731136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fernando Guallar: Su vida antes de los protag\u00f3nicos y #VelvetColecci\u00f3n http:// ow.ly/Pq9C30mH0hc pic.twitter.com/YCyutLay7b pic.twitter.com/bsmyjCFRH5", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-21 05:09:11", "Geo": ""}, "1065093724538064896": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fernando Guallar: Su vida antes de los protag\u00f3nicos y #VelvetColecci\u00f3n http:// ow.ly/Pq9C30mH0hc pic.twitter.com/uybLmLwM8W", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-21 05:05:07", "Geo": ""}, "1065050816229400576": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Madre termino de ver Velvet y Velvet Colecci\u00f3n y me pidi\u00f3 que le recomiende series buenas, le recomend\u00e9 como 6 y una mejor que la otra.. Hoy me dijo \u201cCapaz empiece a ver Grand Hotel que me recomend\u00f3 la t\u00eda Betina\u201d. Fav y no le recomiendo nunca m\u00e1s una serie", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-21 02:14:36", "Geo": ""}, "1064958332652396544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixBrasil voc\u00ea pode n\u00e3o saber quando chega L\u00facifer, mas sabe quando chega a segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ? Por favor, estou desesperadaaaaaaaaa", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-20 20:07:07", "Geo": ""}, "1064860699325808640": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hospital Central, Los ni\u00f1os salvajes (es donde yo la v\u00ed la primera vez), Velvet Colecci\u00f3n , Matar al padre o Durante la tormenta son pelis y series que han tenido un recorrido largo donde ella ha estado... y no como \"figuraci\u00f3n\" precisamente xD", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-20 13:39:09", "Geo": ""}, "1064854444578430977": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas en el n\u00famero de Cosmopolitan de este mes hablando de #velvetColecci\u00f3n #Martahazas pic.twitter.com/mPyHwU2uUe", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #Martahazas", "Date": "2018-11-20 13:14:18", "Geo": ""}, "1064734905861578754": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alta verga Velvet colecci\u00f3n . No pude terminar ni el cap 1 de la 1ra.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-20 05:19:18", "Geo": ""}, "1064725304156012544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "buen dato !!! yo Velvet pero Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-20 04:41:08", "Geo": ""}, "1064618196131561472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#PREMIOSTM2018 | \u00bfCu\u00e1l deber ser la cuarta nominada a MEJOR SERIE STREAMING 2018? @_EliteNetflix #VelvetColecci\u00f3n \u00a1PARTICIPA Y VOTA!", "Mentions": "@_EliteNetflix", "Hashtags": "#PREMIOSTM2018 #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-19 21:35:32", "Geo": ""}, "1064618193417895938": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#PREMIOSTM2018 | \u00a1T\u00da ELIGES AL CUARTX NOMINADX! MEJOR SERIE STREAMING 2018 Candidatas: @_EliteNetflix #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/CYaDbiiZQg", "Mentions": "@_EliteNetflix", "Hashtags": "#PREMIOSTM2018 #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-19 21:35:31", "Geo": ""}, "1064617426543919114": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "L'acteur @asieretxeandia est en #couverture du magazine #Vanidad . L'occasion de red\u00e9couvrir le #portrait de cette #acteur \u00e0 la #carri\u00e8re fulgurante qui est \u00e0 l'affiche du prochain film de #PedroAlmodovar : http:// bit.ly/1QmpJPr #velvet #velvetcoleccion #cinema #cine #tv https:// twitter.com/GarayTalent/st atus/1064536418087829505 \u2026", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#couverture #Vanidad #portrait #acteur #carri\u00e8re #PedroAlmodovar #velvet #velvetcoleccion #cinema #cine #tv", "Date": "2018-11-19 21:32:28", "Geo": ""}, "1064506985763225601": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "2019: Encontrar\u00e1 a Lloren\u00e7 Gonz\u00e1lez E Ivanna Rossi juntos en un mismo escenario? - #IvannaRossi #Lloren\u00e7Gonz\u00e1lez #Showsargentinos #TANGO #VELVET #VelvetColecci\u00f3n - #Noticias Lee la nota ac\u00e1 -- > https:// is.gd/Vm4ZmC pic.twitter.com/X37EfBxgm0", "Mentions": "", "Hashtags": "#IvannaRossi #Lloren\u00e7Gonz\u00e1lez #Showsargentinos #TANGO #VELVET #VelvetColecci\u00f3n #Noticias", "Date": "2018-11-19 14:13:37", "Geo": ""}, "1064388915950424065": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "4 temporadas mas una temporada de Velvet colecci\u00f3n y otra que tienen que subir", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-19 06:24:27", "Geo": ""}, "1064374828449349633": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet y velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-19 05:28:28", "Geo": ""}, "1064179023394295810": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Omar Ahmadi visualizando su plan... #Andr\u00e9sVelencoso #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/J9tX22SAxz", "Mentions": "", "Hashtags": "#Andr\u00e9sVelencoso #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-18 16:30:25", "Geo": ""}, "1064168889288966146": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#PSE2018 | Vota por #VelvetColeccion si es la 'Mejor serie de pago en Espa\u00f1a' en los #PremiosSeriesEspa\u00f1a2018 : http:// ow.ly/4mZg30mDWKb pic.twitter.com/yv74JAfkiF", "Mentions": "", "Hashtags": "#PSE2018 #VelvetColeccion #PremiosSeriesEspa\u00f1a2018", "Date": "2018-11-18 15:50:09", "Geo": ""}, "1063941455901794304": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Viendo a Javier Rey en Velvet Coleccion mi madre pregunta: \u00bfest\u00e1s viendo a Curro Jim\u00e9nez?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-18 00:46:24", "Geo": ""}, "1063935511599955968": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ayer acabe por fin, Velvet Coleccion y ahora voy a empezar, Presunto culpable", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-18 00:22:47", "Geo": ""}, "1063887949102759936": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pues es que en Velvet Colecci\u00f3n a\u00fan lo hacia pasable en plan serio. Pero como c\u00f3mica tiene mas bien cero gracia.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-17 21:13:47", "Geo": ""}, "1063885690939809793": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por esto era que no queria ver Velvet coleccion , soy un mar de lagrimas NO LO PUEDO CREER", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-17 21:04:49", "Geo": ""}, "1063763886074183681": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El fr\u00edo y la lluvia no tiene que aguarnos el fin de semana. \u00a1Podemos engancharnos a una serie! \u00bfHab\u00e9is visto \" Velvet Colecci\u00f3n \" con Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n y Marta Hazas? \u00a1La recomendamos! #DisfrutonesDelaviuda pic.twitter.com/3hJBjmawwP", "Mentions": "", "Hashtags": "#DisfrutonesDelaviuda", "Date": "2018-11-17 13:00:48", "Geo": ""}, "1063608639259316224": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "' Velvet Colecci\u00f3n ' renueva por una tercera temporada que ser\u00e1 la \u00faltima de la serie https:// famososlove.es/velvet-colecci on-renueva-por-una-tercera-temporada-que-sera-la-ultima-de-la-serie \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-17 02:43:55", "Geo": ""}, "1063602915779244032": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 2x05 2x06 - #JustWatched #VelvetCollection https:// tvtime.com/r/MRhp pic.twitter.com/AE9ORWHbxP", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWatched #VelvetCollection", "Date": "2018-11-17 02:21:10", "Geo": ""}, "1063462162998403072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#PREMIOSTM2018 | \u00bfCu\u00e1l deber ser la cuarta nominada a MEJOR SERIE STREAMING 2018? Velvet Colecci\u00f3n @_EliteNetflix VOTA EN https://www. playbuzz.com/item/db213530- 19af-487f-a44a-2fbedbe1e664 \u2026 pic.twitter.com/xVn9Hej5hQ", "Mentions": "@_EliteNetflix", "Hashtags": "#PREMIOSTM2018", "Date": "2018-11-16 17:01:52", "Geo": ""}, "1063452202809868288": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#PREMIOSTM2018 | \u00a1T\u00da ELIGES AL CUARTX NOMINADX! Resultado final primera preselecci\u00f3n MEJOR SERIE STREAMING 50,8% @_EliteNetflix 17,8% Velvet Colecci\u00f3n pic.twitter.com/BoXLgwhUUt", "Mentions": "@_EliteNetflix", "Hashtags": "#PREMIOSTM2018", "Date": "2018-11-16 16:22:17", "Geo": ""}, "1063315895311888384": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estoy viendo Velvet colecci\u00f3n y sale Alvaro Rico y mi coraz\u00f3n est\u00e1 muy feliz.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-16 07:20:39", "Geo": ""}, "1063139809705779200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http:// youtu.be/ZuxT7Kly_ZA?a #VuelveVelvet \u00a1Las nuevas tramas de ' Velvet Colecci\u00f3n '!", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "#VuelveVelvet", "Date": "2018-11-15 19:40:57", "Geo": ""}, "1063110613184987136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Un buen tere, velvet colecci\u00f3n y soy feliz.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-15 17:44:56", "Geo": ""}, "1063055090137882624": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio y su madre Macarena. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/VqN8ytfV3t", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-11-15 14:04:18", "Geo": ""}, "1063054737329790976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio God\u00f3 #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/BhuSC6iG7X", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-11-15 14:02:54", "Geo": ""}, "1063054284441432065": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio God\u00f3. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/BP9kcWWh0n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-11-15 14:01:06", "Geo": ""}, "1062917211411677184": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La putaaaa estoy viendo velvet colecci\u00f3n ya", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-15 04:56:25", "Geo": ""}, "1062719571491139586": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 renueva por una tercera temporada que ser\u00e1 la \u00faltima de la serie https:// famososlove.es/velvet-colecci on-renueva-por-una-tercera-temporada-que-sera-la-ultima-de-la-serie \u2026 v\u00eda @famososlovees", "Mentions": "@famososlovees", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-14 15:51:04", "Geo": ""}, "1062717762722844673": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Todav\u00eda estoy esperando la segunda temporada de Merl\u00ed y Velvet Colecci\u00f3n en @netflix", "Mentions": "@netflix", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-14 15:43:53", "Geo": ""}, "1062670834714730496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El 5 de diciembre sale a la venta el DVD de la 2\u00aa temporada de Velvet Colecci\u00f3n . @BambuProdu @MovistarPlus #VelvetColecci\u00f3n #T2 pic.twitter.com/Bxx9n4DFZU", "Mentions": "@BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #T2", "Date": "2018-11-14 12:37:25", "Geo": ""}, "1062660268784840705": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Movistar+ dando cifras de 'Arde Madrid'. De ' Velvet colecci\u00f3n '... pic.twitter.com/3i0PDUwjrl", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-14 11:55:26", "Geo": ""}, "1062659849652191237": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Linda \"Paris, je t'aime\" #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-14 11:53:46", "Geo": ""}, "1062589567960793088": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En fnac DVD de la 2 temporada de #velvetColecci\u00f3n @BambuProdu https://www. fnac.es/a6297848/Velve t-Coleccion-Temporada-2-DVD-Marta-Hazas \u2026 #JavierRey #MartaHazas @javierrrey @Martahazas @yoloviprimeroSL pic.twitter.com/bPb1NUsu0j", "Mentions": "@BambuProdu @javierrrey @Martahazas @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #JavierRey #MartaHazas", "Date": "2018-11-14 07:14:29", "Geo": ""}, "1062460966347124736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@MeganMontanerG solo quer\u00eda decirle que me he vuelto fan suyo este a\u00f1o. Desde Gran Hotel, velvet colecci\u00f3n y finalmente sin identidad. Saludos desde New Jersey!!!", "Mentions": "@MeganMontanerG", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-13 22:43:28", "Geo": ""}, "1062439215961686016": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "jajaja a mi lo mismo. Empec\u00e9 por Velvet Colecci\u00f3n ! Luego me di cuenta que hab\u00eda 4Temporadas de Velvet. Y estaba pendiente de Rita todo el tiempo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-13 21:17:02", "Geo": ""}, "1062417207232147456": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Spoileeeeeeeer!!! No apto para los que no hab\u00e9is visto Velvet Colecci\u00f3n en @movistarplus Planos, decorado y localizaci\u00f3n de set timba Rita https://www. instagram.com/p/BqIZEYwF9_6/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13lwdr30y07gp \u2026", "Mentions": "@movistarplus", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-13 19:49:35", "Geo": ""}, "1062334406424256514": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/HrwtUfleBt", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-11-13 14:20:34", "Geo": ""}, "1062334132804562946": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sergio y Clara. #VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo pic.twitter.com/BBuGaOz1wz", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2Temporada #1Capitulo", "Date": "2018-11-13 14:19:29", "Geo": ""}, "1062255820958826496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Puede que sea un actor reconocido gracias a Velvet Colecci\u00f3n , pero Fernando Guallar no quiere ser el actor de moda. https://www. gq.com.mx/actualidad/cin e-tv/articulos/entrevista-fernando-guallar-velvet-coleccion/13245 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-13 09:08:18", "Geo": ""}, "1062169262754840576": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pues que corra aire, ahora le toca a la emperatriz Aish #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-13 03:24:21", "Geo": ""}, "1062164707044417536": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet, pero seguro que ya la viste. Tambi\u00e9n est\u00e1 Velvet colecci\u00f3n . El tiempo entre costuras.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-13 03:06:14", "Geo": ""}, "1062114256718573573": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Voy a ver si me termino ya la temporada de #VelvetColecci\u00f3n que empiece ya con otra serie", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-12 23:45:46", "Geo": ""}, "1062085914221076480": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @javierrrey foto de Jes\u00fas aparicio Fuente @yoloviprimeroSL #JavierREy #fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #hache #ElSilencioDeLaCiudadBlanca http://www. jesusapariciophoto.com/index.php?/alb ums/home/content/javier-rey-1/ \u2026 pic.twitter.com/vV3rGb49xQ", "Mentions": "@javierrrey @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierREy #fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #hache #ElSilencioDeLaCiudadBlanca", "Date": "2018-11-12 21:53:09", "Geo": ""}, "1062080091537227782": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Puede que sea un actor reconocido gracias a Velvet Colecci\u00f3n , pero Fernando Guallar no quiere ser el actor de moda. https://www. gq.com.mx/actualidad/cin e-tv/articulos/entrevista-fernando-guallar-velvet-coleccion/13245 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-12 21:30:00", "Geo": ""}, "1062049947057643520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adriana Ozores, Macarena Rey en #VelvetColecci\u00f3n , explica la evoluci\u00f3n de su personaje en la segunda temporada de la serie \u00a1Solo en @MovistarPlus ! http:// bit.ly/2JVPd6r", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-12 19:30:13", "Geo": ""}, "1061745785489031170": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Termin\u00e9 de ver la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n (por fin pude jajaj). Lo que a m\u00ed me encanta Velvet, s\u00ed es que es mi serie fav. Otra temporada m\u00e1s incre\u00edble, como todas Deseando ver la tercera temporada y a la vez no porque s\u00e9 que ser\u00e1 la \u00faltima, pero quiero verla yaa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-11 23:21:36", "Geo": ""}, "1061702959497691139": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfQu\u00e9 ocurrir\u00e1 entre Mateo y Clara la pr\u00f3xima temporada? @BambuProdu \u00bfhabr\u00e1 final feliz? #VelvetColecci\u00f3n #JavierRey #martaHazas @javierrrey @Martahazas pic.twitter.com/sAJRle1zt8", "Mentions": "@BambuProdu @javierrrey @Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #JavierRey #martaHazas", "Date": "2018-11-11 20:31:25", "Geo": ""}, "1061604073873514503": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Repost @galeriasvelvet \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 In\u00e9s & Manolito #velvetcolecci\u00f3n pic.twitter.com/wwzSWMUPf4", "Mentions": "@galeriasvelvet", "Hashtags": "#Repost #velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-11-11 13:58:29", "Geo": ""}, "1061409287308746752": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@MovistarPlus Hola, amigos. Una consulta...\u00bfes posible acceder a vuestra plataforma desde otros pa\u00edses? Soy de Chile, mi mam\u00e1 es fan\u00e1tica de Velvet y quiere ver la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n . Por favor, dejadme saber si hay alguna posiblidad. \u00a1Gracias, saludos!", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-11 01:04:28", "Geo": ""}, "1061403807941382145": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 2x03 - 2x04 - #JustWatched #VelvetCollection https:// tvtime.com/r/MfQ5 pic.twitter.com/J1v8ccKc6t", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWatched #VelvetCollection", "Date": "2018-11-11 00:42:42", "Geo": ""}, "1061401148777787392": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Do\u00f1a blanca esto no va a ser f\u00e1cil de superar eh, pero ahora le toca unirse a mi batalla #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-11 00:32:08", "Geo": ""}, "1061393281173635072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ay, que no me acordaba que en ' Velvet Colecci\u00f3n ' sal\u00eda Sacrist\u00e1n como fantasma", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-11 00:00:52", "Geo": ""}, "1060972621377007616": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@Mariapepr empiezo a ver segunda parte de #VelvetColecci\u00f3n la sigues no?? Voy tarde pero no me da la vida para todo", "Mentions": "@Mariapepr", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-09 20:09:19", "Geo": ""}, "1060924698035404800": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A\u00f1adidas las capturas dle \u00faltimo cap\u00edtulo de la 2 temporada de #velvetColecci\u00f3n Pod\u00e9is ver las capturas en este enlace #JavierRey #Martahazas https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1264570583697887 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #JavierRey #Martahazas", "Date": "2018-11-09 16:58:53", "Geo": ""}, "1060886951316897793": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Instagram de Javier Rey Fuente: https://www. instagram.com/p/Bp9euHUAZNk/ #JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #Hache #ElSilencioDeLaCiudadBlanca pic.twitter.com/vkS06xZFPt", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #Hache #ElSilencioDeLaCiudadBlanca", "Date": "2018-11-09 14:28:54", "Geo": ""}, "1060643529007996928": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En bastante significativo que en 3 series de Movistar haya presencia m\u00e1s o menos significativa de la comunidad gitana: #VelvetColecci\u00f3n , #Gigantes y #ArdeMadrid . Cuesta pensar en tres series previas donde eso ocurra en las d\u00e9cadas anteriores.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Gigantes #ArdeMadrid", "Date": "2018-11-08 22:21:37", "Geo": ""}, "1060625135646990336": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fin! Pedazo de serie #velvet #velvetcoleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcoleccion", "Date": "2018-11-08 21:08:32", "Geo": ""}, "1060616323057750017": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "PEDRO Y ANA #VelvetColecci\u00f3n #Repost @adrian_lastra \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 Perdona tu eres.... la de.... mmm.... joer me suenas mucho...... En que coincidimos??? No se que ser\u00e1 pero te pareces mucho a la mejor amiga de mi mujer Rita.... puede ser?? #syfr pic.twitter.com/iVJpdsSPzb", "Mentions": "@adrian_lastra", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Repost #syfr", "Date": "2018-11-08 20:33:31", "Geo": ""}, "1060537147193810944": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A\u00f1adidas m\u00e1s capturas de #VelvetColecci\u00f3n #MartaHazas #JavierRey https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1264570583697887 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #MartaHazas #JavierRey", "Date": "2018-11-08 15:18:54", "Geo": ""}, "1060537123307208705": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n me est\u00e1 encantando", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-08 15:18:48", "Geo": ""}, "1060525049931800577": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo tampoco vo velvet coleccion , jajajajajajja te juro queee siiiiiii, ninguna me gusta veo el primer cap y las dejo ajjajajajajaj alberto me dejo hechizada bueee", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-08 14:30:50", "Geo": ""}, "1060522031513505792": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me paso lo mismo blda. Quise ver velvet colecci\u00f3n y no me gust\u00f3 mucho y ahora veo otras y es como que mmmm no me gusta ninguna jajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-08 14:18:50", "Geo": ""}, "1060520217342812160": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Tampoco @fernandoguallar y Daniel Muriel han querido perderse la premiere de @ArdeMadrid #ARDEMadrid #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/aqmpLb8A9H", "Mentions": "@fernandoguallar @ArdeMadrid", "Hashtags": "#ARDEMadrid #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-08 14:11:37", "Geo": ""}, "1060512757114642432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@martatorne , @Martahazas , @Aliciarub y @asieretxeandia anoche en la premiere de @ArdeMadrid #ArdeMadrid #VelvetColecci\u00f3n #TiemposdeGuerra pic.twitter.com/sKon0vsjHp", "Mentions": "@martatorne @Martahazas @Aliciarub @asieretxeandia @ArdeMadrid", "Hashtags": "#ArdeMadrid #VelvetColecci\u00f3n #TiemposdeGuerra", "Date": "2018-11-08 13:41:59", "Geo": ""}, "1060403839034122241": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Otra foto de @Martahazas ayer en la premiere de Arde Madrid #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/Y8StKi8YKk", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-08 06:29:11", "Geo": ""}, "1060343443506057216": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me rompe tanto el cora Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-08 02:29:11", "Geo": ""}, "1060254231687520256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Que guap\u00edsima asiste @Martahazas a la premiere de #ArdeMadrid , recordemos que podemos verla en #VelvetColeccion tambi\u00e9n de @MovistarPlus @MovistarSeries pic.twitter.com/Fl99OlSpFf", "Mentions": "@Martahazas @MovistarPlus @MovistarSeries", "Hashtags": "#ArdeMadrid #VelvetColeccion", "Date": "2018-11-07 20:34:42", "Geo": ""}, "1059976081028071425": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Que c\u00f3lera de que esta vez subieran los 10 caps de Velvet Colecci\u00f3n s2 a Movistar. Que onda con la gente que no lo tiene?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-07 02:09:25", "Geo": ""}, "1059975755545919488": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT para cuando la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-07 02:08:08", "Geo": ""}, "1059907985705705472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT cuando van a tener la 2 temporada de #VelvetColecci\u00f3n ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-06 21:38:50", "Geo": ""}, "1059837868108103680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfSe enamorar\u00e1 Paloma, interpretada por @martatorne , en la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n ? Recuerda que tienes todos los episodios disponibles en @MovistarPlus pic.twitter.com/HNwCNbWxlQ", "Mentions": "@martatorne @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-06 17:00:13", "Geo": ""}, "1059213259805519873": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "It\u2019s just so sweet. *sigh Meanwhile I jumped straight into 1st episode of Velvet Coleccion so that mushy tears of joy quickly turned into real tears quickly", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-04 23:38:15", "Geo": ""}, "1059057940349571072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "M\u00e1s capturas de #VelvetColecci\u00f3n #JavierRey #Martahazas https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1264570583697887 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #JavierRey #Martahazas", "Date": "2018-11-04 13:21:03", "Geo": ""}, "1058825619444764673": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Su acompa\u00f1ante para la noche. #velvetcoleccion #andresvelencoso pic.twitter.com/gmK2sE4qVL", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcoleccion #andresvelencoso", "Date": "2018-11-03 21:57:54", "Geo": ""}, "1058540686889439232": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien sabe donde puedo ver la 2 temporada de #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-03 03:05:41", "Geo": ""}, "1058428653523087360": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cette frustration de me dire que je verrais pas la saison 2 avant que Amazon se d\u00e9cide \u00e0 la sortir en DVD #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 19:40:30", "Geo": ""}, "1058426536276168705": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "N'emp\u00eache comment je la sent mal la suite pour le personnage de Ra\u00fal De La Riva #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 19:32:05", "Geo": ""}, "1058423862117982208": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Malgr\u00e9 l'absence de l'actrice c'est comme si le personnage de Rita ne nous avait jamais quitt\u00e9. \u00c0 travers Pedro on a ressenti sa pr\u00e9sence toute la saison :') #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 19:21:27", "Geo": ""}, "1058422300964458496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "C'\u00e9tait dur de voir Pedro au plus mal dans cette saison, mais quelque part c'est beau de constater \u00e0 quel point il aimait sa Rita. #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 19:15:15", "Geo": ""}, "1058419979001962496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pedro il m'a fait rire les 4 saisons de #Velvet et fait pleurer dans toute la saison 1 de #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 19:06:02", "Geo": ""}, "1058418076646023168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Il \u00e9crit et poste une lettre pour Rita tous les jours. Il ne met pas d'adresse, juste son nom et son pr\u00e9nom. \u00c7a fait 3 ans que Rita est morte. 3 ans qu'il n'arrive pas \u00e0 faire son deuil. Pedro #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 18:58:28", "Geo": ""}, "1058280056026554370": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Repost @bambuprodu \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u00a1Es viernes! #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/T3DE3ocdpV", "Mentions": "@bambuprodu", "Hashtags": "#Repost #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-11-02 09:50:01", "Geo": ""}, "1058163705026727936": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Apenas llevo un cap\u00edtulo de Velvet colecci\u00f3n y me entero que Rita se muri\u00f3 y don Emilio se muere tambi\u00e9n YA NO QUIERO VER NADA!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-02 02:07:41", "Geo": ""}, "1058152007142461440": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "' Velvet Colecci\u00f3n ', temporada 2: tr\u00e1iler, fecha de estreno, personajes, actores y lo que debes saber de los nuevos episodios https:// laprensa.peru.com/espectaculos/n oticia-velvet-coleccion-temporada-2-trailer-fecha-estreno-y-lo-que-debes-saber-nuevos-episodios-movistar-netflix-78068 \u2026 v\u00eda @laprensaperu", "Mentions": "@laprensaperu", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-02 01:21:12", "Geo": ""}, "1058107889708077056": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet. Y velvet colecci\u00f3n despues", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-01 22:25:54", "Geo": ""}, "1058074085052309504": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Le \"nouveau Miguel \u00c1ngel Silvestre\" est \u00e0 tomber Qu'est-ce qu'ils sont beaux les espagnols ! #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-11-01 20:11:34", "Geo": ""}, "1058070581386625024": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mateo & Clara toujours aussi canons, toujours aussi fun... J'aime ce couple ! #Velvet #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColeccion", "Date": "2018-11-01 19:57:39", "Geo": ""}, "1058061341343342595": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Actualizado el album de capturas de #velvetColecci\u00f3n #JavierRey #MartaHazas https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1264570583697887 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #JavierRey #MartaHazas", "Date": "2018-11-01 19:20:56", "Geo": ""}, "1058056361962037248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "J'ai enfin commenc\u00e9 #VelvetColeccion et je vois qu'ils ont rajout\u00e9 au g\u00e9n\u00e9rique 2 acteurs de #GranHotel 1 actrice de #UnPasoAdelante 1 actrice de #FisicaOQuimica 1 acteur de #Elite", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #GranHotel #UnPasoAdelante #FisicaOQuimica #Elite", "Date": "2018-11-01 19:01:09", "Geo": ""}, "1058056188464640001": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\"A Rita, mi amiga, mi hermana, mi angel...\" #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-11-01 19:00:27", "Geo": ""}, "1058028352752246785": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Luego viene \u201c Velvet Colecci\u00f3n \u201d. Tb muy buena.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-11-01 17:09:51", "Geo": ""}, "1057667218329219072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Reportaje de @Martahazas en Vivir Cantabria donde habla de #velvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/fwpEPcC7Q5", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-31 17:14:50", "Geo": ""}, "1057604365706502144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Manuela Velasco, Cristina en #VelvetColecci\u00f3n : \"Haga lo que haga Cristina siempre ser\u00e1 la loca, la villana. Termin\u00f3 desquiciada pero fue v\u00edctima de los dem\u00e1s.\" \u00a1Recuerda que tienes todos los episodios disponibles en @MovistarPlus ! http:// bit.ly/2qkOh2z", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-31 13:05:04", "Geo": ""}, "1057584707129565184": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n , cable girls are my top favs", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-31 11:46:57", "Geo": ""}, "1057496966689669121": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien sabe de alg\u00fan link para ver Velvet Colecci\u00f3n 2?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-31 05:58:18", "Geo": ""}, "1057414834055274496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Soy yo con la 2da temporada de Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-31 00:31:56", "Geo": ""}, "1057245755864506368": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n, do\u00f1a Blanca en #VelvetColecci\u00f3n : \"Nos gusta hacer pi\u00f1a, nos consolamos, nos apoyamos, nos escuchamos y nos desahogamos juntas. Y eso es algo que el p\u00fablico reconoce como algo que le pasa en la vida y se ve reflejado en ello.\" http:// bit.ly/2CK8czg", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-30 13:20:05", "Geo": ""}, "1057127259872653312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo quiero ver la segunda temporada de Velvet colecci\u00f3n . Gracias, besos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-30 05:29:13", "Geo": ""}, "1056962940023332865": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1\u00a1Segunda temporada en marcha!! #VelvetColeccion #TVShow #TvShows #Serie #Series #Velvet #MartaHazas #ImanolArias #PaulaEchevarria https://www. instagram.com/p/Bpho8YxHjRK/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5fhhbq9hc0r1 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #TVShow #TvShows #Serie #Series #Velvet #MartaHazas #ImanolArias #PaulaEchevarria", "Date": "2018-10-29 18:36:16", "Geo": ""}, "1056939854259503105": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixLAT Netflix para cu\u00e1ndo la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n ???", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-29 17:04:32", "Geo": ""}, "1056938717133164544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Felicidades a nuestra actriz de Vibuk @PaulaUsero Por su participaci\u00f3n en la exitosa serie de @MovistarPlus #VelvetColecci\u00f3n y en la serie de @atresmediacom #AmaresparaSiempre . \u00a1Que gran talento! Aqu\u00ed pod\u00e9is ver su perfil de Vibuk: https:// bit.ly/2CLXFE2 pic.twitter.com/TSE2jWesgX", "Mentions": "@PaulaUsero @MovistarPlus @atresmediacom", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #AmaresparaSiempre", "Date": "2018-10-29 17:00:01", "Geo": ""}, "1056910241793753091": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Reportaje de la revista Blue Eyes BCn sobre #velvetColecci\u00f3n en su n\u00famero de noviembre @javierrrey @Martahazas @BambuProdu #javierRey #MartaHazas pic.twitter.com/lTPbbF7xkP", "Mentions": "@javierrrey @Martahazas @BambuProdu", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #javierRey #MartaHazas", "Date": "2018-10-29 15:06:52", "Geo": ""}, "1056653152840232961": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo que cunde el fin de semana sin ver GH oye . Velvet Colecci\u00f3n , Las chicas del cable y he empezado Sabrina qu\u00e9 gozada.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-28 22:05:17", "Geo": ""}, "1056516548750462976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A\u00f1adidas m\u00e1s capturas de los capis de Velvet colecci\u00f3n #MartaHazas #JavierRey como contienen spoilers no a\u00f1ado capturas. para verlas en este enlace https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1240461612775451 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#MartaHazas #JavierRey", "Date": "2018-10-28 13:02:29", "Geo": ""}, "1056473940636266496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "081. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 2. EXT. NOCHE. CALLE DIANA. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid \u2026 https://www. instagram.com/p/BpeKlFflPJq/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11vu2zfwfwo9a \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid", "Date": "2018-10-28 10:13:10", "Geo": ""}, "1056348530447671296": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Solo espero la 4 temporada de Chicas del Cable y velvet colecci\u00f3n 2 https:// twitter.com/mmalikkka/stat us/1055900438195773441 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-28 02:54:50", "Geo": ""}, "1056264494379225088": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#AndresVelencoso #100Metros #Fin #ByB #SummerCamp #Se\u00f1orDamePaciencia #Edha #VelvetColeccion Fotograf\u00eda de @Aldabaldetrecu para @elle_es https://www. instagram.com/p/BpcEQsRAC4d/ ?taken-by=spain_famous \u2026 pic.twitter.com/nypgRQxpXd", "Mentions": "@Aldabaldetrecu @elle_es", "Hashtags": "#AndresVelencoso #100Metros #Fin #ByB #SummerCamp #Se\u00f1orDamePaciencia #Edha #VelvetColeccion", "Date": "2018-10-27 21:20:54", "Geo": ""}, "1056260694860029952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por fin esta noche me termino la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-27 21:05:48", "Geo": ""}, "1056244144014651393": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso celebra sus 40 a\u00f1os con una Entrev-Insta... \u00a1\u00a1\u00e9pica!! S\u00ed, has le\u00eddo bien, \u00a140! Pero el modelo no entiende de crisis, es nueva imagen de Cortefiel y regresar\u00e1 a las pantallas con ' Velvet Colecci\u00f3n '. pic.twitter.com/Y5bQbrb6V9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-27 20:00:02", "Geo": ""}, "1056172488885968896": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "He tenido el honor de lucir este vestuario de lujo poni\u00e9ndome en la piel de la Reina Farah Diba en Velvet Colecci\u00f3n . El gran Pepo Ruiz Dorado nos cuenta c\u00f3mo ha sido su confecci\u00f3n en el Making of. Gracias @bambuprodu @movistarplus #velvetcoleccion #farahdiba pic.twitter.com/gHfHTHlq9R", "Mentions": "@bambuprodu @movistarplus", "Hashtags": "#velvetcoleccion #farahdiba", "Date": "2018-10-27 15:15:18", "Geo": ""}, "1056042419194642432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "encontr\u00e9 Link para ver la 2da de Velvet colecci\u00f3n aaaaaaa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-27 06:38:27", "Geo": ""}, "1056013857641193472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "to muito titi ser\u00e1 que a netflix poderia lan\u00e7ar a segunda temp de velvet coleccion ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-27 04:44:58", "Geo": ""}, "1055909889183227904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @javierrrey y @fernandoguallar ayer en la fiesta de Esquire #VelvetColecci\u00f3n #JavierRey pic.twitter.com/uCbHvktmgr", "Mentions": "@javierrrey @fernandoguallar", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #JavierRey", "Date": "2018-10-26 21:51:50", "Geo": ""}, "1055886832645353473": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Actualizado el album de Entrevistas Velvet con unas capturas de marta hablando sobre velvet en Mujer de hoy #velvetColecci\u00f3n #MartaHazas M\u00e1s en este enlace https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=1232455496909396 \u2026 pic.twitter.com/Erbq05RB7d", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #MartaHazas", "Date": "2018-10-26 20:20:12", "Geo": ""}, "1055831701916708866": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @javierrrey y @asieretxeandia juntos #velvetcolecci\u00f3n #velvet premios esquire #javierRey pic.twitter.com/fzZLiQgPLD", "Mentions": "@javierrrey @asieretxeandia", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #velvet #javierRey", "Date": "2018-10-26 16:41:08", "Geo": ""}, "1055829311154995200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#MartaHazas y Ram\u00f3n campos promocionando hablando de #velvetColecci\u00f3n en la rambleta @BambuProdu @Martahazas pic.twitter.com/Gy7gu3Q07A", "Mentions": "@BambuProdu @Martahazas", "Hashtags": "#MartaHazas #velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-26 16:31:38", "Geo": ""}, "1055825935415607297": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Depois da leve e divertida #VelvetColecci\u00f3n a tensa e eletrizante #Fari\u00f1a . As #seriesespa\u00f1olas da @NetflixBrasil me conquistaram de vez. #Netflix #A3series", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Fari\u00f1a #seriesespa\u00f1olas #Netflix #A3series", "Date": "2018-10-26 16:18:13", "Geo": ""}, "1055801760395202560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Esas noches Anyora de un jueves cualquiera. Con parte del equipo de la serie Velvet colecci\u00f3n , la actriz Marta Hazas, el creador Ram\u00f3n Campos y el guionista Diego Sotelo, y la periodista Mariola Cubells. \u00a1Un placer recibiros en el rinc\u00f3n de Batiste! pic.twitter.com/0f79O3HMUL", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-26 14:42:10", "Geo": ""}, "1055691867990515712": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La primera temporada de #VelvetColecci\u00f3n no se pudo haber acabado as\u00ed", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-26 07:25:29", "Geo": ""}, "1055686874948399104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Termine de ver velvet ahora voy a empezar velvet coleccion Pd: si me traume tanto que ahora estoy buscando la musicalizacion de la serie chau.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-26 07:05:39", "Geo": ""}, "1055619935253213186": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Tamb\u00e9m preciso continuar #VelvetColecci\u00f3n pois s\u00f3 vi os 2 primeiros eu acho", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-26 02:39:39", "Geo": ""}, "1055575906658537473": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-25 23:44:42", "Geo": ""}, "1055536903682953216": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hola @NetflixLAT , para cuando la 2da temporada de Velvet Colecci\u00f3n ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-25 21:09:43", "Geo": ""}, "1055518534355378179": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pues aqu\u00ed en #LaRambleta , a punto de saludar a Marta Hazas, Ram\u00f3n Campos y Diego Sotelo, que nos hablar\u00e1n del proceso creativo de #VelvetColecci\u00f3n Proceso... Creativo... ... Me encanta pic.twitter.com/y0yIKelPF1", "Mentions": "", "Hashtags": "#LaRambleta #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-25 19:56:43", "Geo": ""}, "1055429274566623240": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En el pr\u00f3ximo \"Los ilustres ignorantes, Javier Rey hablar\u00e1 sobre los perros\" @yoloviprimeroSL #JavierRey #fari\u00f1a #SinFin #velvetColecci\u00f3n #ElSilencioDeLaCiudadBlanca https://www. youtube.com/watch?v=Wmt3VM 5BWvU \u2026", "Mentions": "@yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierRey #fari\u00f1a #SinFin #velvetColecci\u00f3n #ElSilencioDeLaCiudadBlanca", "Date": "2018-10-25 14:02:02", "Geo": ""}, "1055240786328109057": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Merli,Vis a Vis, la casa de papel,the sinner,Ozark, Velvet colecci\u00f3n https:// twitter.com/SofiMacaggi/st atus/1055239303968768001 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-25 01:33:03", "Geo": ""}, "1055217640355053568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Para saber como acabar\u00e1 la historia de Mateo y Clara habr\u00e1 que esperar a la 3 y \u00faltima temporada de velvet colecci\u00f3n . Pero mientras tanto se peude recordar viejos tiempo @BambuProdu @Martahazas @javierrrey #VelvetColecci\u00f3n #MateoYClara pic.twitter.com/nz8xuXAv90", "Mentions": "@BambuProdu @Martahazas @javierrrey", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #MateoYClara", "Date": "2018-10-25 00:01:05", "Geo": ""}, "1055180939821809667": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A ver, me encanta Velvet y soy de las personas que ven Velvet Colecci\u00f3n en @MovistarPlus entonces no lo hace mal, cuando sale.", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 21:35:15", "Geo": ""}, "1055173307585216513": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@fernandoguallar anoche en la fiesta Instyle de presentaci\u00f3n de la colecci\u00f3n de joyas de Rosanna Zanetti @RevistaInStyle #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/vkQrNCoMeK", "Mentions": "@fernandoguallar @RevistaInStyle", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-24 21:04:55", "Geo": ""}, "1055172766931009537": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@javierrrey anoche en los #premiosiris recogiendo el premio como mejor actor por su papel en @FarinaTV Enhorabuena Javier, premio m\u00e1s que merecido #javierrey #fari\u00f1a #velvetcoleccion @bambuprodu pic.twitter.com/NfJeXOu8is", "Mentions": "@javierrrey @FarinaTV @bambuprodu", "Hashtags": "#premiosiris #javierrey #fari\u00f1a #velvetcoleccion", "Date": "2018-10-24 21:02:46", "Geo": ""}, "1055153071368667142": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La actriz Marta Hazas, el creador Ram\u00f3n Campos y el guionista Diego Sotelo contar\u00e1n el jueves 25/10 en @La_Rambleta todos los entresijos de la exitosa serie de Movistar+ Velvet Colecci\u00f3n https:// bit.ly/2PTcBns pic.twitter.com/6dnXF3kCpE", "Mentions": "@La_Rambleta", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 19:44:30", "Geo": ""}, "1055140631289454592": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas , Clara en #VelvetColecci\u00f3n : \"Empezaron d\u00e1ndome solo dos secuencias en el primer episodio. Clara era una dependienta. Despu\u00e9s la nombraron secretaria y al final ha acabado a cargo de las galer\u00edas.\" http:// bit.ly/2EFVdBq", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-24 18:55:04", "Geo": ""}, "1055115323249188864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La teor\u00eda del big bag o Velvet y velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 17:14:30", "Geo": ""}, "1055037671129661441": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1La serie de @MovistarPlus #VelvetColecci\u00f3n se traslada ma\u00f1ana a #EspaiRambleta ! Todav\u00eda quedan invitaciones para la #Factor\u00edaMovistar con la actriz @MARTAHAZAS_OF , el director Ram\u00f3n Campos y el guionista Diego Sotelo. Rec\u00f3gelas en @movistar_es de Col\u00f3n 31 y Pl. Ayto 25. pic.twitter.com/dfroIhuXS3", "Mentions": "@MovistarPlus @MARTAHAZAS_OF @movistar_es", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #EspaiRambleta #Factor\u00edaMovistar", "Date": "2018-10-24 12:05:57", "Geo": ""}, "1055029735099637760": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista con Andr\u00e9s Velencoso - Andr\u00e9s Velencoso cumple 40 a\u00f1os como imagen de Cortefiel y el malo de ' Velvet Colecci\u00f3n ' https://www. esquire.com/es/moda-hombre /a24096806/andres-velencoso-entrevista-velvet-coleccion-moda/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 11:34:25", "Geo": ""}, "1054955867169308672": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Strong Girl Do Bong Soon y Velvet 1, 2, 3 y 4, y el spin off Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 06:40:53", "Geo": ""}, "1054913596746952704": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Enrique Otegui en Velvet Colecci\u00f3n @VelvetOficial esta bien papi", "Mentions": "@VelvetOficial", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 03:52:55", "Geo": ""}, "1054899476048035840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito la 4ta temporada de las chicas del cable, la segunda de \u00e9lite, la segunda de velvet colecci\u00f3n y la tercera de la casa de papel.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-24 02:56:48", "Geo": ""}, "1054814831574831104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La Mont\u00e9e Ib\u00e9rique souhaite un joyeux anniversaire \u00e0 la grande. manuelavelascooficial #velvet #velvetseries #velvetcolecci\u00f3n #velvetcollection #traicion #rec #recsaga #actrice #actress \u2026 https://www. instagram.com/p/BpSYGmilshW/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vnd6pkui74vj \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetseries #velvetcolecci\u00f3n #velvetcollection #traicion #rec #recsaga #actrice #actress", "Date": "2018-10-23 21:20:28", "Geo": ""}, "1054808771938127874": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Netflix tamb\u00e9m tem Velvet Coleccion (s\u00e9rie)... e Thi Mai (filme) com essa rainha que \u00e9 a Adriana!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-23 20:56:23", "Geo": ""}, "1054807108816920577": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Gran portada de Mario sierra para @Mujerhoy con mi compi @Martahazas promocionando la nueva temporada de #VelvetColeccion de @BambuProdu en @MovistarPlus pic.twitter.com/zM6Y6OTM2z", "Mentions": "@Mujerhoy @Martahazas @BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-23 20:49:46", "Geo": ""}, "1054792051945017344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a @Martahazas en @revistaQMD #VelvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias pic.twitter.com/6jaGULeMSA", "Mentions": "@Martahazas @revistaQMD", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias", "Date": "2018-10-23 19:49:56", "Geo": ""}, "1054745774574067713": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Excelente ver\u00e9 Velvet Colecci\u00f3n s\u00f3lo para ver a @eldanimuriel", "Mentions": "@eldanimuriel", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-23 16:46:03", "Geo": ""}, "1054677572250992642": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @AndreaDuro , de #VelvetColecci\u00f3n , tiene ya nuevo proyecto http:// teleprograma.diezminutos.es/series-tv/2018 /octubre/promesas-de-arena-andrea-duro-daniel-grao-tve \u2026", "Mentions": "@AndreaDuro", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-23 12:15:02", "Geo": ""}, "1054663455540682752": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfTe gustar\u00eda conocer a @MARTAHAZAS_OF y al equipo de #VelvetColecci\u00f3n ? La actriz, el director y el guionista vienen este jueves para contarte todo lo que quieras saber sobre la serie de @MovistarPlus . Invitaciones en @movistar_es C/Col\u00f3n 31 y Pl. Ayto 25. https:// goo.gl/yDKYGM pic.twitter.com/NjktgMZuWa", "Mentions": "@MARTAHAZAS_OF @MovistarPlus @movistar_es", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-23 11:18:57", "Geo": ""}, "1054604657388109824": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Buenos d\u00edas! A veces el para siempre se acaba antes de lo previsto. Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-23 07:25:18", "Geo": ""}, "1054571193662083072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00daltimamente las series espa\u00f1olas est\u00e1n dandola toda #EliteNetflix #velvetcoleccion #LaCasaDePapel y que crezca la lista!", "Mentions": "", "Hashtags": "#EliteNetflix #velvetcoleccion #LaCasaDePapel", "Date": "2018-10-23 05:12:20", "Geo": ""}, "1054516220886740992": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion #MacarenaRey #AdrianaOzores pic.twitter.com/MMPHOfQzHn", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #MacarenaRey #AdrianaOzores", "Date": "2018-10-23 01:33:53", "Geo": ""}, "1054489343807623168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Macarena y Blanca #AdrianaOzores #AitanaSanchez #VelvetColeccion pic.twitter.com/FjOf5Mxlnx", "Mentions": "", "Hashtags": "#AdrianaOzores #AitanaSanchez #VelvetColeccion", "Date": "2018-10-22 23:47:05", "Geo": ""}, "1054487920420315144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#AdrianaOzores #VelvetColeccion #MacarenaRey pic.twitter.com/hNSEhxAWAs", "Mentions": "", "Hashtags": "#AdrianaOzores #VelvetColeccion #MacarenaRey", "Date": "2018-10-22 23:41:26", "Geo": ""}, "1054487686193414144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Vamos, que en general la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n muy bien. Desde mi punto de vista, recomendable! La que me corrige las tildes ( @AlejandraFdez_ ) ten\u00eda raz\u00f3n.", "Mentions": "@AlejandraFdez_", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-22 23:40:30", "Geo": ""}, "1054486329164267520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion #AdrianaOzores pic.twitter.com/lHVfQd3kka", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #AdrianaOzores", "Date": "2018-10-22 23:35:06", "Geo": ""}, "1054486112717152256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion Reina #AdrianaOzores #MacarenaRey pic.twitter.com/H33OSk7yYM", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #AdrianaOzores #MacarenaRey", "Date": "2018-10-22 23:34:15", "Geo": ""}, "1054485795875291137": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#MacarenaRey #VelvetColeccion #AdrianaOzores pic.twitter.com/WXugVpe8Hn", "Mentions": "", "Hashtags": "#MacarenaRey #VelvetColeccion #AdrianaOzores", "Date": "2018-10-22 23:32:59", "Geo": ""}, "1054476874708119553": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "y Clara y Mateo, Mateo y Clara con sus ni contigo ni sin t\u00ed... #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-22 22:57:32", "Geo": ""}, "1054476571543769092": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Que no son comparables con Ra\u00fal de la Riva. Porque Ra\u00fal de la Riva es maravilloso en si mismo y @asieretxeandia est\u00e1 sublime (como siempre) #VelvetColeccion", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-22 22:56:20", "Geo": ""}, "1054475849192300544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me encantan los Infantes, de #VelvetColecci\u00f3n Pedro, es Pedro (que sin Rita, ay pobre). Su primo Jon\u00e1s ya molaba desde #Velvet pero es que Manolito les ha cogido a ambos el estilo, las formas, los gestos y los tres juntos, son maravillosos.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Velvet", "Date": "2018-10-22 22:53:28", "Geo": ""}, "1054450719653326848": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "FOTOS | #MeganMontaner en #VelvetColecci\u00f3n 2x03 pic.twitter.com/v9iNzQ8eIT", "Mentions": "", "Hashtags": "#MeganMontaner #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-22 21:13:36", "Geo": ""}, "1054411728790929409": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Repaso de la carrera de @eldanimuriel en @formulatv : https://www. formulatv.com/noticias/83425 /daniel-muriel-velvet-coleccion-escenas-de-matrimonio-funcionar/ \u2026 #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "@eldanimuriel @formulatv", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-22 18:38:40", "Geo": ""}, "1054301092308287490": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adriana Ozores nos habla del resurgir de Macarena en la segunda temporad... https:// youtu.be/zL-dOotKz4U via @YouTube #AdrianaOzores @bambuprodu #velvetcoleccion", "Mentions": "@YouTube @bambuprodu", "Hashtags": "#AdrianaOzores #velvetcoleccion", "Date": "2018-10-22 11:19:03", "Geo": ""}, "1054299442835345409": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "QUOI C\u2019EST SEULEMENT AUJOURD\u2019HUI QUE J\u2019ENTENDS PARLER DE VELVET COLECCI\u00d3N pic.twitter.com/bqyBwh232D", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-22 11:12:29", "Geo": ""}, "1054257326985744389": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Termine el Internado y no se que ver. Necesito la cuarta temporada de Chicas del Cable o Velvet Colecci\u00f3n 2 xq as\u00ed no puedo estar.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-22 08:25:08", "Geo": ""}, "1054107778330058753": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n PESIMA osea por gusto la hicieron, muere Rita, muere Don Emilio, nunca aparece Alberto y Ana nunca sale..Clara pasa a ser protagonista? Que tonteria de Serie nos hubieramos quedado con el final feliz de velvet y todos felices.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 22:30:53", "Geo": ""}, "1054104081273380869": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando termine Velvet Colecci\u00f3n seguir\u00e9 con esa serie a ver qu\u00e9 tal", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 22:16:11", "Geo": ""}, "1054076820860092416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n est\u00e1 compitiendo en la categor\u00eda de mejor serie streaming de los Premios Telemagazine. Pod\u00e9is votar aqu\u00ed: https:// docs.google.com/forms/d/e/1FAI pQLSc89RdNK2Jlc0CRZaaWitQKPGxKepqjaSyyWh3KOGVC6Ch7Lw/viewform \u2026 #PREMIOSTM2018 pic.twitter.com/N1wttUJnJk", "Mentions": "", "Hashtags": "#PREMIOSTM2018", "Date": "2018-10-21 20:27:52", "Geo": ""}, "1054056988068532224": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Muy mal po Paula, lamentablemente appflix est\u00e1 solo en Android y es como el \u00fanico lugar en que est\u00e1 velvet colecci\u00f3n 2 :(", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 19:09:04", "Geo": ""}, "1054053170480144390": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Daniela ay\u00fadame a ver Velvet Colecci\u00f3n desde mi celular :(", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 18:53:53", "Geo": ""}, "1054012762542743552": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Felicidades #VelvetColeccion para nominaci\u00f3n MEJOR SERIE STREAMING 2018! @BambuProdu @MovistarPlus #PREMIOSTM2018 pic.twitter.com/hpMdqYAHIR", "Mentions": "@BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColeccion #PREMIOSTM2018", "Date": "2018-10-21 16:13:19", "Geo": ""}, "1053968188508135425": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Coleccion entre los nominados https:// docs.google.com/forms/d/e/1FAI pQLSc89RdNK2Jlc0CRZaaWitQKPGxKepqjaSyyWh3KOGVC6Ch7Lw/viewform \u2026 https:// docs.google.com/forms/d/e/1FAI pQLSc89RdNK2Jlc0CRZaaWitQKPGxKepqjaSyyWh3KOGVC6Ch7Lw/viewform \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 13:16:12", "Geo": ""}, "1053968086666240000": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Coleccion entre los nominados https:// docs.google.com/forms/d/e/1FAI pQLSc89RdNK2Jlc0CRZaaWitQKPGxKepqjaSyyWh3KOGVC6Ch7Lw/viewform \u2026 https:// docs.google.com/forms/d/e/1FAI pQLSc89RdNK2Jlc0CRZaaWitQKPGxKepqjaSyyWh3KOGVC6Ch7Lw/viewform \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-21 13:15:48", "Geo": ""}, "1053945357313425408": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "FOTOS (II) | #MeganMontaner en #VelvetColecci\u00f3n 2x02 pic.twitter.com/d1tWCKfOUg", "Mentions": "", "Hashtags": "#MeganMontaner #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-21 11:45:29", "Geo": ""}, "1053944984234323968": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "FOTOS (I) | #MeganMontaner en #VelvetColecci\u00f3n 2x02 pic.twitter.com/r4wLirOeWS", "Mentions": "", "Hashtags": "#MeganMontaner #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-21 11:44:00", "Geo": ""}, "1053771221421187073": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n es una maravilla. Bastante mejor que la primera. Se desarrollan m\u00e1s las tramas y el regreso de Mateo le da mucho m\u00e1s juego. Ganas de la tercera.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-21 00:13:31", "Geo": ""}, "1053668609002823680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@martahazas y @andresvelencoso la pareja m\u00e1s sexy del oto\u00f1o Los actores posan para la revista @Mujerhoy #velvetcoleccion @BambuProdu pic.twitter.com/8IFR4OdeSY", "Mentions": "@martahazas @andresvelencoso @Mujerhoy @BambuProdu", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-10-20 17:25:47", "Geo": ""}, "1053630169037053952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a @Martahazas en la revista UCA Magazine #Peque\u00f1asCoincidencias #VelvetColecci\u00f3n El resto de la entrevista en este enlace https://www. facebook.com/pg/javierreyma rtahazas/photos/?tab=album&album_id=814655265356090 \u2026 pic.twitter.com/SE6ivDlbG6", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#Peque\u00f1asCoincidencias #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-20 14:53:02", "Geo": ""}, "1053618787071737856": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En @mujerhoy con andresvelencoso contando cositas de #velvetcolecci\u00f3n @msierrastudio robertosiguero @joseherreraf samsanz @lourdesbarrosop bambuprodu @movistarplus Buen fin de semana!!!\u2026 https://www. instagram.com/p/BpJo0UrATyc/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=67haf94yl6mf \u2026", "Mentions": "@mujerhoy @msierrastudio @joseherreraf @lourdesbarrosop @movistarplus", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-20 14:07:48", "Geo": ""}, "1053592435803209728": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RT @Mujerhoy La pareja de la temporada de #VelvetColecci\u00f3n Juntos convierten @ColeccionVelvet en una historia de pasiones y aventuras. As\u00ed fue el #makingof de @Martahazas y @andresvelencoso http:// bit.ly/hazasi http:// bit.ly/velencosoi http:// bit.ly/hazasi", "Mentions": "@Mujerhoy @ColeccionVelvet @Martahazas @andresvelencoso", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #makingof", "Date": "2018-10-20 12:23:06", "Geo": ""}, "1053585830042918912": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El Duo Irresistible @andresvelencoso & @Martahazas on the cover of @Mujerhoy Photography by Mario Sierra. Fashion Stylist Jose Herrera. #VelvetColeccion @BambuProdu https://www. instagram.com/p/BpJVUyRFSKu/ ?taken-by=joseherrerastylist \u2026 pic.twitter.com/JZC3klxWq1", "Mentions": "@andresvelencoso @Martahazas @Mujerhoy @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-20 11:56:51", "Geo": ""}, "1053582903953760258": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Dani Muriel (' Velvet colecci\u00f3n '): \"A d\u00eda de hoy, 'Escenas de matrimonio' podr\u00eda funcionar\" https://www. formulatv.com/noticias/83425 /daniel-muriel-velvet-coleccion-escenas-de-matrimonio-funcionar/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-20 11:45:13", "Geo": ""}, "1053582127588007938": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Dani Muriel (' Velvet colecci\u00f3n '): \"A d\u00eda de hoy, 'Escenas de matrimonio' podr\u00eda funcionar\" https://www. formulatv.com/noticias/83425 /daniel-muriel-velvet-coleccion-escenas-de-matrimonio-funcionar/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter \u2026 pic.twitter.com/E5gUqAMXPT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-20 11:42:08", "Geo": ""}, "1053570503896633344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso: \"Me lo he pasado muy bien haciendo de malo mal\u00edsimo\" https://www. mujerhoy.com/vivir/protagon istas/201810/20/andres-velencoso-omar-velvet-coleccion-rev-20181018104335.html \u2026 \u2026 via @Mujerhoy @andresvelencoso #velvetcoleccion pic.twitter.com/DR2G6tSivt", "Mentions": "@Mujerhoy @andresvelencoso", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-10-20 10:55:57", "Geo": ""}, "1053569666768138241": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso: \"Me lo he pasado muy bien haciendo de malo mal\u00edsimo\" https://www. mujerhoy.com/vivir/protagon istas/201810/20/andres-velencoso-omar-velvet-coleccion-rev-20181018104335.html \u2026 via @Mujerhoy @andresvelencoso #velvetcoleccion", "Mentions": "@Mujerhoy @andresvelencoso", "Hashtags": "#velvetcoleccion", "Date": "2018-10-20 10:52:37", "Geo": ""}, "1053569327599886336": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Dani Muriel (' Velvet colecci\u00f3n '): \"A d\u00eda de hoy, 'Escenas de matrimonio' podr\u00eda funcionar\" https:// ift.tt/2yQsoMA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-20 10:51:16", "Geo": ""}, "1053569096749604864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Dani Muriel (' Velvet colecci\u00f3n '): \"A d\u00eda de hoy, 'Escenas de matrimonio' podr\u00eda funcionar\" https:// ift.tt/2yQsoMA", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-20 10:50:21", "Geo": ""}, "1053568460159049728": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Dani Muriel (' Velvet colecci\u00f3n '): \"A d\u00eda de hoy, 'Escenas de matrimonio' podr\u00eda funcionar\" http:// dlvr.it/QnwT1V via @formulatv pic.twitter.com/UHJfe5gt96", "Mentions": "@formulatv", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-20 10:47:49", "Geo": ""}, "1053565480647172096": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas y @andresvelencoso son portada hoy de @Mujerhoy #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/Wb83hVBHC4", "Mentions": "@Martahazas @andresvelencoso @Mujerhoy", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-20 10:35:59", "Geo": ""}, "1053546832826167296": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas \"El vestuario te ayuda a alejarte de ti misma\" #velvetColecci\u00f3n #MartaHazas https://www. mujerhoy.com/vivir/protagon istas/201810/20/marta-hazas-clara-montesinos-velvet-coleccion-rev-20181018102903.html \u2026", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #MartaHazas", "Date": "2018-10-20 09:21:53", "Geo": ""}, "1053546202564833280": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Los Reyes de velvet colecci\u00f3n y los \u00fanicos que convierten en velvet colecci\u00f3n en una historia de pasi\u00f3n y aventura", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-20 09:19:23", "Geo": ""}, "1053543903536824320": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas y @andresvelencoso Los reyes de velvet y los que convierten en velvet colecci\u00f3n en una historia de pasi\u00f3n y aventuras #MartaHazas #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/xZ9ycjrFZ3", "Mentions": "@Martahazas @andresvelencoso", "Hashtags": "#MartaHazas #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-20 09:10:15", "Geo": ""}, "1053494588378411009": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "OUT NOW!! Andr\u00e9s Velencoso and Marta Hazas in Mujer Hoy 20th October Issue. Photography by Mario Sierra. #VelvetColeccion #Irresistible #CoverIssue pic.twitter.com/fKcJe5SxDb", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #Irresistible #CoverIssue", "Date": "2018-10-20 05:54:17", "Geo": ""}, "1053465832989380608": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ENTREVISTA | @PaulaUsero : ' #VelvetColecci\u00f3n ha sido un spin-off muy bonito y es mejor cerrar este cap\u00edtulo' https:// frml.tv/v18812 pic.twitter.com/DZ4b2PBiXd", "Mentions": "@PaulaUsero", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-20 04:00:01", "Geo": ""}, "1053423131954683904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Queda mucha noche por delante, y yo tengo una cita muy importante con mi cama, mi n\u00f3rdico y mis series. Empezamos con el final de la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n .", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-20 01:10:20", "Geo": ""}, "1053382903483326464": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas y @andresvelencoso los reyes de #VelvetColecci\u00f3n en nuestra #portadaMH Y adem\u00e1s... http:// ow.ly/rRg830miobh", "Mentions": "@Martahazas @andresvelencoso", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #portadaMH", "Date": "2018-10-19 22:30:29", "Geo": ""}, "1053348013832372224": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Puis je me r\u00e9p\u00e8te, mais le talent d'Adrian Lastra on en parle pas assez. Il a m\u00eame pas besoin d'ouvrir la bouche pour faire passer les \u00e9motions. Ce talent #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-19 20:11:51", "Geo": ""}, "1053347785641222144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Raul et Pedro, vraiment ce sont les meilleurs personnages de la s\u00e9rie #Velvet #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColeccion", "Date": "2018-10-19 20:10:57", "Geo": ""}, "1053334531758002176": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RT @Mujerhoy Los actores @Martahazas y @andresvelencoso son los reyes de ' Velvet Colecci\u00f3n ' y los protagonistas de nuestra revista de esta semana. Todo esto y mucho m\u00e1s te espera este 20 de octubre en #MujerdeHoy ... https:// twitter.com/Mujerhoy/statu s/1053239340405530624 \u2026", "Mentions": "@Mujerhoy @Martahazas @andresvelencoso", "Hashtags": "#MujerdeHoy", "Date": "2018-10-19 19:18:17", "Geo": ""}, "1053239340405530624": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Los actores @Martahazas y @andresvelencoso son los reyes de ' Velvet Colecci\u00f3n ' y los protagonistas de nuestra revista de esta semana. Todo esto y mucho m\u00e1s te espera este 20 de octubre en #mujerhoy http:// bit.ly/hazvep pic.twitter.com/OzMIdndqgq", "Mentions": "@Martahazas @andresvelencoso", "Hashtags": "#mujerhoy", "Date": "2018-10-19 13:00:01", "Geo": ""}, "1053231087110029312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo vi todas y entre esas ganan 3. Las chicas cable, merli y velvet colecci\u00f3n . Merli te ense\u00f1a mucho sobre filosof\u00eda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-19 12:27:13", "Geo": ""}, "1053219482661867520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Paula Usero analiza el final definitivo de \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 http:// dlvr.it/QnqC98 pic.twitter.com/Fn3pvnckVo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-19 11:41:07", "Geo": ""}, "1053217474215321607": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Paula Usero analiza el final definitivo de \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 http://www. youtube.com/watch?v=BqrwMJ 5nRe4 \u2026 https:// teleame.com/paula-usero-an aliza-el-final-definitivo-de-velvet-coleccion/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-19 11:33:08", "Geo": ""}, "1053194232968679424": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ENTREVISTA | @PaulaUsero : ' #VelvetColecci\u00f3n ha sido un spin-off muy bonito y es mejor cerrar este cap\u00edtulo' https:// frml.tv/v18812 pic.twitter.com/wda9ivhjMU", "Mentions": "@PaulaUsero", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-19 10:00:47", "Geo": ""}, "1053138246979538950": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "081. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 6. INT. NOCHE. RESTAURANTE IR\u00c1N. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations \u2026 https://www. instagram.com/p/BpGdrkul2Gw/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pjnzv6nbn8m7 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations", "Date": "2018-10-19 06:18:19", "Geo": ""}, "1053133141714579457": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Elite Gran hotel Las chicas de cable Merli (s\u00faper buena) es catalana Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-19 05:58:01", "Geo": ""}, "1052960260758151169": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La vi entera ..ahora me falta velvet coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-18 18:31:03", "Geo": ""}, "1052935442071470083": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Marta hazas y Andr\u00e9s velencoso la pareja m\u00e1s sexy del oto\u00f1o #velvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/20e9Fw6z08", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-18 16:52:26", "Geo": ""}, "1052932664339116033": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Marta Hazas y Andr\u00e9s Velencoso, una portada de guapos https://www. mujerhoy.com/revista/201810 /18/portada-mujerhoy-marta-hazas-andres-velencoso-20181018154753.html \u2026 via @Mujerhoy @andresvelencoso @Martahazas #VelvetColeccion", "Mentions": "@Mujerhoy @andresvelencoso @Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-18 16:41:24", "Geo": ""}, "1052920852491264000": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Farah Diba, interpretada por @_noeliacastano , est\u00e1 presente en la segunda temporadad de #VelvetColecci\u00f3n . En este art\u00edculo, tienes unas pinceladas de la historia real de la Emperatriz http:// bit.ly/2NLItbH", "Mentions": "@_noeliacastano", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-18 15:54:28", "Geo": ""}, "1052910892856332288": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#tbt El actor @RaulFDePablo durante el rodaje de la nueva temporada de @VelvetOficial @MovistarPlus @BambuProdu \u00a1Todos los cap\u00edtulos disponibles en @MovistarPlus ! #raulfernandezdepablo #velvetcoleccion pic.twitter.com/Q7mVJ8kq6O", "Mentions": "@RaulFDePablo @VelvetOficial @MovistarPlus @BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#tbt #raulfernandezdepablo #velvetcoleccion", "Date": "2018-10-18 15:14:53", "Geo": ""}, "1052850007395700736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#mipcom : #martahazas dans la serie #peque\u00f1ascoincidencias #velvetcollection #velvetcoleccion #velvet https://www. instagram.com/p/BpEam5GFsYJ/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ux7w3q5p8brk \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#mipcom #martahazas #peque\u00f1ascoincidencias #velvetcollection #velvetcoleccion #velvet", "Date": "2018-10-18 11:12:57", "Geo": ""}, "1052746918776975360": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya estoy en velvet colecci\u00f3n amiga", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-18 04:23:19", "Geo": ""}, "1052702347166720001": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de VELVET COLECCI\u00d3N cuandooooooo auxiliooooo @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-18 01:26:12", "Geo": ""}, "1052651409525669889": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Esto de tener trayectos largos en transporte p\u00fablico hace que me devore las series. Anoche empec\u00e9 la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n y ya llevo la mitad de la temporada.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-17 22:03:48", "Geo": ""}, "1052598733718908928": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Esta velvet y velvet colecci\u00f3n , la \u00faltima seria la ultima temporada q hayyy! No se si viste las dos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-17 18:34:29", "Geo": ""}, "1052511571023409153": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "A por el tercer capitulo de #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-17 12:48:07", "Geo": ""}, "1052403480504221697": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No puedo creer que Velvet Colecci\u00f3n termine as\u00ed. Necesito otra temporada urgente", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-17 05:38:37", "Geo": ""}, "1052380686122962946": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "i just finished watching velvet colecci\u00f3n :( what do i do now with my life ???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-17 04:08:02", "Geo": ""}, "1052372587064504320": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Se q ustedes m\u00e1s q nadie conocen la SENSACI\u00d3N DE VAC\u00cdO que experimentamos al terminar de ver una serie. Y m\u00e1s EL DESESPERO cuando esperamosn la siguiente temporada. Por eso quiero saber cu\u00e1ndo estar\u00e1 disponible la 2da temporada de VELVET COLECCI\u00d3N ??? Cuando @NetflixLAT", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-17 03:35:51", "Geo": ""}, "1052327620929642496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Terminada #LasChicasDelCable3 y #EliteNetflix , vamos a por #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#LasChicasDelCable3 #EliteNetflix #velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-17 00:37:10", "Geo": ""}, "1052277150567555072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nueva foto de una sesi\u00f3n que proximamente veremos de #martaHazas #velvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias pic.twitter.com/kJMjjz4mK9", "Mentions": "", "Hashtags": "#martaHazas #velvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias", "Date": "2018-10-16 21:16:37", "Geo": ""}, "1052250384230699009": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @fernandoguallar , Sergio God\u00f3 en #VelvetColecci\u00f3n , habla de la relaci\u00f3n de su personaje con Elena, Clara y Mateo http:// bit.ly/2CMRUqd", "Mentions": "@fernandoguallar", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-16 19:30:16", "Geo": ""}, "1052247642355453953": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Bambu de Deeeus, voc\u00eas s\u00e3o maravilhosos! Aqui est\u00e1 uma brasileira que ama suas produ\u00e7\u00f5es! Gran Hotel... Velvet Coleccion ... Entre tantas outras...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-16 19:19:22", "Geo": ""}, "1052244085350825984": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya est\u00e1n las invitaciones para la #Factor\u00edaRambleta #VelvetColecci\u00f3n . La actriz @MARTAHAZAS_OF \u200b, el director Ram\u00f3n Campos y el guionista Diego Sotelo nos contar\u00e1n los entresijos de la exitosa serie de @MovistarPlus +. \u00a1Un lujo! +info: https:// goo.gl/74KWJR #SesionesMovistar pic.twitter.com/l0MvDj1sE7", "Mentions": "@MARTAHAZAS_OF @MovistarPlus", "Hashtags": "#Factor\u00edaRambleta #VelvetColecci\u00f3n #SesionesMovistar", "Date": "2018-10-16 19:05:14", "Geo": ""}, "1052238984921972736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "vou assistir primeiro gran hotel depois eu vejo velvet coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-16 18:44:58", "Geo": ""}, "1052224942983413762": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "LUIS MIGUEL, DARK, STRANGER THINGS, GREYS ANATOMY, VELVET COLECCI\u00d3N , SIGO????", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-16 17:49:10", "Geo": ""}, "1052213125603385344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Proximamente nueva sesi\u00f3n de fotos de #MartaHazas #velvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias pic.twitter.com/8apZ4FTXi0", "Mentions": "", "Hashtags": "#MartaHazas #velvetColecci\u00f3n #Peque\u00f1asCoincidencias", "Date": "2018-10-16 17:02:12", "Geo": ""}, "1052152190423523331": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Miriam Giovanelli ( @GiovanelliMir ), de #VelvetColeccion , no descarta ser madre en un futuro pr\u00f3ximo https://www. diezminutos.es/famosos-corazo n/famosos-espanoles/a23763290/miriam-giovanelli-maternidad/ \u2026", "Mentions": "@GiovanelliMir", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-16 13:00:04", "Geo": ""}, "1051958079363981312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "He valorado Velvet Colecci\u00f3n (2017\u2013 ) 5/10 #IMDb http://www. imdb.com/title/tt6762348", "Mentions": "", "Hashtags": "#IMDb", "Date": "2018-10-16 00:08:45", "Geo": ""}, "1051956890576580610": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixES POR QU\u00c9 NO TIENES RIVERDALE NI HANNAH MONTANA?????? Ni la segunda temp de velvet colecci\u00f3n ME DUELES", "Mentions": "@NetflixES", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-16 00:04:01", "Geo": ""}, "1051930736985612288": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @martahazas nos habla de su reci\u00e9n estrenada pel\u00edcula #tejuroqueyonofui de #joaquinbissner en @ElDictamenQRoo #mexico #cine #actrizespa\u00f1ola #velvet #velvetcolecci\u00f3n pic.twitter.com/orVyMeAYK9", "Mentions": "@martahazas @ElDictamenQRoo", "Hashtags": "#tejuroqueyonofui #joaquinbissner #mexico #cine #actrizespa\u00f1ola #velvet #velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-15 22:20:06", "Geo": ""}, "1051923072553537539": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "velvet colecci\u00f3n izlemeye ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131m ama ilk b\u00f6l\u00fcmde \u00e7ok duyguland\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in b\u0131rak\u0131cam san\u0131r\u0131m. b\u00f6yle hayat ge\u00e7miyor", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-15 21:49:38", "Geo": ""}, "1051791999181967362": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Adriana Ozores (Macarena Rey) y Marta Hazas (Clara Montesinos) en #VelvetColecci\u00f3n ! Los viernes en @cero tienes dos nuevos episodios y la temporada completa en el servicio VOD de @MovistarPlus #AdrianaOzores @BambuProdu @Martahazas pic.twitter.com/6qMNc7BbLj", "Mentions": "@cero @MovistarPlus @BambuProdu @Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #AdrianaOzores", "Date": "2018-10-15 13:08:48", "Geo": ""}, "1051784187559272448": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#JavierRey c\u00f3digo \u00fanico #velvetColecci\u00f3n #Fari\u00f1a #SinFin #ElMisterioDeLaCiudadBlanca https://www. instagram.com/p/Bo8po8dF2bD/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16uap1o5yagvr \u2026 https://www. facebook.com/javierreymarta hazas/posts/1253631274791818 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #velvetColecci\u00f3n #Fari\u00f1a #SinFin #ElMisterioDeLaCiudadBlanca", "Date": "2018-10-15 12:37:46", "Geo": ""}, "1051702821496770561": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "el tiempo entre costuras, velvet, velvet coleccion , y si tienes claro v\u00eddeo la otra mirada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-15 07:14:26", "Geo": ""}, "1051685013673168896": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mir\u00e1 si quer\u00e9s algo para ver por semanas, con una banda sonora sesentera, con gente vistiendo bien fino y pod\u00e9s aguantar dramas, te recomiendo mil Velvet y su spin off Velvet Colecci\u00f3n .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-15 06:03:41", "Geo": ""}, "1051632290630197248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion 2 Temporada. @NetflixBrasil agiliza! pic.twitter.com/NvRX5kVDfe", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-15 02:34:11", "Geo": ""}, "1051623860561428486": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mientras que @martahazas , tiene un rol que ya no sabe como encaminarlo, Clara \u00bfhasta cu\u00e1ndo nos damos golpes en el amor? si el tuyo siempre ser\u00e1 Mateo, mujer! y en esta T2 de #VELVETColeccion no hay diferencia. pic.twitter.com/5d3xxFQLPD", "Mentions": "@martahazas", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-15 02:00:41", "Geo": ""}, "1051623855364694017": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El nuevo camino de #Ra\u00faldelaRiva en la T2 de #VELVETColeccion va con un divertido @asieretxeandia \u00a1Ya ver\u00e1n los cambios de estos personajes y el regreso de uno que otro por all\u00ed! pic.twitter.com/6ueNa1ACAX", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#Ra\u00faldelaRiva #VELVETColeccion", "Date": "2018-10-15 02:00:40", "Geo": ""}, "1051623851778613248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entre lo m\u00e1s destacado de #VELVETColeccion , finalmente logramos un merecido aire nuevo para nuestro #PedroInfantes , el favorito y m\u00e1s llor\u00f3n, que trabajo tan excepcional hace @Adrian_Lastra pic.twitter.com/tJMcLbdybJ", "Mentions": "@Adrian_Lastra", "Hashtags": "#VELVETColeccion #PedroInfantes", "Date": "2018-10-15 02:00:39", "Geo": ""}, "1051623838071570433": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si bien esta T2 no tuvo mucho ritmo, pero at\u00f3 buenos cabos de ciertos personajes que necesitaban cerrar su historia para dar otra direcci\u00f3n dram\u00e1tica que de seguro explotar\u00e1 mucho mejor en la T3 que vendr\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o, siendo la \u00faltima ya confirmada para #VELVETColeccion pic.twitter.com/93BwBsoeiK", "Mentions": "", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-15 02:00:35", "Geo": ""}, "1051623799953743872": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de @ColeccionVelvet regres\u00f3 repitiendo la misma f\u00f3rmula de la T1 con otro misterio predominante y cierto humor en tandas memorables. #VELVETColeccion pic.twitter.com/7ZHI9v8KFn", "Mentions": "@ColeccionVelvet", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-15 02:00:26", "Geo": ""}, "1051592497850437632": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Menos mal Mateo y Clara #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-14 23:56:03", "Geo": ""}, "1051586823103733760": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si tienes paciencia y te gusto El gran hotel pues empieza con la serie temp 1-4. Luego velvet coleccion . Yo empec\u00e9 con esta \u00faltima. Hay cosas que no entiendes pero es tan buena esta versi\u00f3n que se te olvida. Son muchos cap\u00edtulos para tus ojitos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-14 23:33:30", "Geo": ""}, "1051553878532116481": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet coleccion / Outlander ( ) / Blindspot / Black sails / Viajeros. Todas muy muy buenas. Sino pues ya me dir\u00e1s qu\u00e9 te invito", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-14 21:22:36", "Geo": ""}, "1051551302730289153": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Buena segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n . Me ha gustado m\u00e1s que la primera. A ver la tercera... @BambuProdu", "Mentions": "@BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-14 21:12:22", "Geo": ""}, "1051548790308655106": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hubiera preferido que Clara acabase con Sergio, todo lo dem\u00e1s ha salido a la perfecci\u00f3n. Ahora a esperar otra temporada de #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-14 21:02:23", "Geo": ""}, "1051539957146443776": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Chavos, cu\u00e1ndo suben la temporada 2 de Velvet Colecci\u00f3n y la temporada 4 de Vis a Vis? Gracias su respuesta!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-14 20:27:17", "Geo": ""}, "1051525253539745792": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Netflix: Gran Hotel, Velvet, Velvet Colecci\u00f3n , Tiempos de Guerra. Ya te relacionan jaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-14 19:28:51", "Geo": ""}, "1051497894879072257": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Es tan surrealista que en la nueva temporada de #VelvetColecci\u00f3n pongan m\u00fasica de #BlackMirror .", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #BlackMirror", "Date": "2018-10-14 17:40:08", "Geo": ""}, "1051440880232611840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Que tr\u00e1gicos son los comienzos de #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-14 13:53:35", "Geo": ""}, "1051375560746823687": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfQui\u00e9n aparece en la #serie #VelvetColeccion : #MiriamGiovanelli o #MelanieLaurent ? / Who is in the #series Velvet Colecci\u00f3n : Miriam Giovanelli or Melanie Laurent? #FisicaOQuimica #Velvet \u2026 https://www. instagram.com/p/Bo57mzwnXcj/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tw1c1tvirb3m \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#serie #VelvetColeccion #MiriamGiovanelli #MelanieLaurent #series #FisicaOQuimica #Velvet", "Date": "2018-10-14 09:34:01", "Geo": ""}, "1051320085699354625": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me mire velvet colecci\u00f3n en un d\u00eda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-14 05:53:35", "Geo": ""}, "1051291050319331328": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Omgggggggggg, ya sali\u00f3 la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n , y no se donde la puedo ver, helppppp!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-14 03:58:13", "Geo": ""}, "1051182434149171200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http:// youtu.be/b0NAdkgQo6o?a Velvet Colecci\u00f3n : Ra\u00fal de la Riva | Movistar+", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-13 20:46:36", "Geo": ""}, "1051161217992183808": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 1x07 1x08 - #JustWatched #VelvetCollection https:// tvtime.com/r/Je18 pic.twitter.com/ZKGkw6WcMl", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWatched #VelvetCollection", "Date": "2018-10-13 19:22:18", "Geo": ""}, "1051144598024798209": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Corset Velvet, Colecci\u00f3n Retro/Vintage. http://www. burlesquem.com pic.twitter.com/44AwkuhM6m", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-13 18:16:16", "Geo": ""}, "1051144559449841664": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Corset Velvet, Colecci\u00f3n Retro/Vintage. http://www. burlesquem.com pic.twitter.com/Z4zhOEZ6Qv", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-13 18:16:06", "Geo": ""}, "1051128954969616384": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "tempo entre costuras, ministerio do tempo, velvet coleccion e vcs dando aten\u00e7\u00e3o pra serie meia boca vai se fuder caralho o mundo nao merece as series espanholas. https:// twitter.com/sevenknot/stat us/1051128505247793153 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-13 17:14:06", "Geo": ""}, "1051126552379953152": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Quiero ver m\u00e1s #velvetcolecci\u00f3n una tercera temporada por favor @MovistarPlus os voy a echar mucho de menos @Martahazas @javierrrey @Adrian_Lastra @asieretxeandia @fernandoguallar", "Mentions": "@MovistarPlus @Martahazas @javierrrey @Adrian_Lastra @asieretxeandia @fernandoguallar", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-13 17:04:33", "Geo": ""}, "1051093095788498944": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bf Nadie se ha dado cuenta que Manolito deber\u00eda parecer bastante m\u00e1s mayor que Lourdes en #VelvetColeccion ? Manolito aparece en la 1\u00aa temp de #Velvet con 7 a\u00f1os y Lourdes nace a finales de la misma.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #Velvet", "Date": "2018-10-13 14:51:37", "Geo": ""}, "1051046204669333505": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n tendr\u00e1 su final en la 3\u00ba temporada: https:// bit.ly/2MS0SDp pic.twitter.com/loXEptHozT", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-13 11:45:17", "Geo": ""}, "1051030567335194624": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Javier Rey sobre #VelvetColecci\u00f3n #JavierRey https://www. youtube.com/watch?v=y24pqI xSirg \u2026 https://www. youtube.com/watch?v=y24pqI xSirg \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #JavierRey", "Date": "2018-10-13 10:43:09", "Geo": ""}, "1050827718286299136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cu\u00e1nto se extra\u00f1a a Rita en #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-12 21:17:06", "Geo": ""}, "1050814194474463243": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Los niveles de maldad de Omar Ahmadi (Andr\u00e9s Velencoso) aumentan esta noche en Velvet Colecci\u00f3n a partir de las 23:00h en #0 de Movistar+. @andresvelencoso #VelvetColecci\u00f3n #T2 #Cap\u00edtulos9y10 pic.twitter.com/mFqW4rrVP4", "Mentions": "@andresvelencoso", "Hashtags": "#0 #VelvetColecci\u00f3n #T2 #Cap\u00edtulos9y10", "Date": "2018-10-12 20:23:21", "Geo": ""}, "1050797572695216129": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y las dos temporadas de Velvet colecci\u00f3n tambi\u00e9n??", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 19:17:18", "Geo": ""}, "1050786412491141121": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n ! A las 23:00 horas en @cero tienes dos nuevos episodios y la temporada completa en el servicio VOD de @movistarplus #AdrianaOzores @BambuProdu pic.twitter.com/g5AlOYa64R", "Mentions": "@cero @movistarplus @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #AdrianaOzores", "Date": "2018-10-12 18:32:58", "Geo": ""}, "1050760992853057536": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Llorando a tope la perdida de don Emilio... Aun no hab\u00eda superado lo de Rita, aun que lo supon\u00eda, no lo hab\u00edan dejado claro... #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-12 16:51:57", "Geo": ""}, "1050748640673845249": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si te soy sincera, no, no la estoy viendo. Vi Velvet como pero cuando anunciaron que en Velvet Coleccion ya no estaba la pareja de Ana y Alberto se me quitaron las ganas de verla Aunque he de decirte que desde hace un tiempo estoy pensando en verla. Que tal esta?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 16:02:52", "Geo": ""}, "1050745321842724864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No est\u00e1s viendo Velvet colecci\u00f3n , Lau???", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 15:49:41", "Geo": ""}, "1050718572450856960": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hoy se emiten en Espa\u00f1a nuevos cap\u00edtulos de #Profilage 7x03 ( @Calle13 ) #TheBigBangTheory 12x04 V.O. ( @canaltnt ) #VanityFair 1x05 y #VelvetColecci\u00f3n 1x09 y 1x10 ( @MovistarSeries ) #AmericanHorrorStory 8x05 V.O. ( @foxtves ) pic.twitter.com/xczEkukCkB", "Mentions": "@Calle13 @canaltnt @MovistarSeries @foxtves", "Hashtags": "#Profilage #TheBigBangTheory #VanityFair #VelvetColecci\u00f3n #AmericanHorrorStory", "Date": "2018-10-12 14:03:23", "Geo": ""}, "1050714741654659072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Para que inventaron #velvetcolecci\u00f3n si no aparece lo m\u00e1s lindo de la serie?", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-12 13:48:10", "Geo": ""}, "1050680582282379265": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Foto promocional de Mateo y Clara #JavierRey y #MartaHazas en #velvetColecci\u00f3n fuente instagram de @BambuProdu @yoloviprimeroSL https://www. instagram.com/p/Bo029vgHTXg/ ?taken-by=bambuprodu \u2026 pic.twitter.com/YxNg17moFy", "Mentions": "@BambuProdu @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierRey #MartaHazas #velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-12 11:32:26", "Geo": ""}, "1050676253559115776": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// ddcadiz.info/a1h_q1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:15:14", "Geo": ""}, "1050675150629158914": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// edcordoba.info/kcuf11", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150624980993": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// ddalmeria.info/6uups1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150134292485": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// malagah.info/d_64r1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150033571840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// granadah.info/gc7wv1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150025154560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// huelvai.info/vb5_q1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150020997122": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// eusur.info/wn13o1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150016851968": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// ddcadiz.info/a1h_q1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050675150012600321": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// ddjerez.info/7kzjg1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:10:51", "Geo": ""}, "1050673777036517376": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Manuela Velasco, que acaba de rodar en C\u00e1diz 'Antes de la quema' y se incorpora a la segunda temporada de ' Velvet Colecci\u00f3n ' http:// ddsevilla.info/v2ilf1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 11:05:23", "Geo": ""}, "1050671122159554560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#Repost @bambuprodu \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u00a1Es d\u00eda de #VelvetColecci\u00f3n ! A las 23:00 horas en @cerogram tienes dos nuevos episodios y la temporada completa en el servicio VOD de @movistarplus pic.twitter.com/NZHQsQjk5X", "Mentions": "@bambuprodu @cerogram @movistarplus", "Hashtags": "#Repost #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-12 10:54:50", "Geo": ""}, "1050628130497421312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "079. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 4. INT. D\u00cdA. CORREOS. Con @adrian_lastra y #josesacristan #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca \u2026 https://www. instagram.com/p/Bo0oNdYFAwX/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1at4e31giw403 \u2026", "Mentions": "@adrian_lastra", "Hashtags": "#josesacristan #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca", "Date": "2018-10-12 08:04:00", "Geo": ""}, "1050583713111715841": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La estoy amandoooooo! ya estoy por temrinarla, ya viste velvet colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 05:07:30", "Geo": ""}, "1050522022357426176": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cameo de Luis Lobo Negro, en el cap\u00edtulo 8 de la segunda temporada de \" Velvet Colecci\u00f3n \", en Movistar+. https:// youtu.be/p4j2Ihargx8", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-12 01:02:22", "Geo": ""}, "1050482882001686529": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfYa vieron el nuevo post de @noeramil de septiembre? Es acerca de Velvet colecci\u00f3n , no se lo pierdan https:// pennylaneblog.com/2018/09/velvet -coleccion-y-el-cambio-de-decada%EF%BB%BF.html \u2026 https:// twitter.com/FloPereira/sta tus/1047326903110123520 \u2026", "Mentions": "@noeramil", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-11 22:26:50", "Geo": ""}, "1050407558870159363": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pedro de velvet y velvet colecci\u00f3n lo quiero mucho !!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-11 17:27:32", "Geo": ""}, "1050349424772337665": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u201cUn personaje canalla da m\u00e1s juego al actor que uno blandito\u201d https://www. noticiasdegipuzkoa.eus/2018/10/11/oci o-y-cultura/un-personaje-canalla-da-mas-juego-al-actor-que-uno-blandito \u2026 via @NotGip @andresvelencoso #VelvetColeccion", "Mentions": "@NotGip @andresvelencoso", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-11 13:36:32", "Geo": ""}, "1050190328324677632": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si, trabajo yo la vi. Y tambien en Velvet coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-11 03:04:20", "Geo": ""}, "1050183860678520832": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Gran hotel, tiempos de guerra, el tiempo entre costuras, bajo sospecha, velvet, velvet colecci\u00f3n adem\u00e1s de https:// twitter.com/elenalabarga/s tatus/1049643247683944449 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-11 02:38:38", "Geo": ""}, "1050144147510845440": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Se me ha terminado la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n . \u00bfAhora qu\u00e9 veo yo los mi\u00e9rcoles por la noche?", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-11 00:00:50", "Geo": ""}, "1050113022642008065": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet, et maintenant Velvet Colecci\u00f3n c'est vraiment la pire malediction. POURQUOI J'AI COMMENC\u00c9 CETTE S\u00c9RIE EN FAIT", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-10 21:57:09", "Geo": ""}, "1050098276987494401": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mi mam\u00e1 empez\u00f3 \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 y no supera la muerte de Rita... nadie ma\u00e1", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-10 20:58:33", "Geo": ""}, "1050075445784399872": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Este mes en #PennyLaneBlog hablo sobre Velvet colecci\u00f3n y el cambio de d\u00e9cada. https:// pennylaneblog.com/2018/09/velvet -coleccion-y-el-cambio-de-decada.html \u2026 v\u00eda @flopereira", "Mentions": "@flopereira", "Hashtags": "#PennyLaneBlog", "Date": "2018-10-10 19:27:50", "Geo": ""}, "1050049907028123648": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfTodav\u00eda no has visto qu\u00e9 le sucede a God\u00f3 en la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n ? @MovistarPlus pic.twitter.com/e6QOl75Kt5", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-10 17:46:21", "Geo": ""}, "1049917116776939520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "InstaStory gqspain mini entrevista a Javier Rey #fari\u00f1a #velvetcolecci\u00f3n #fari\u00f1a #elsilenciodelaciudadblanca https://www. facebook.com/javierreymarta hazas/videos/310485709773031/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#fari\u00f1a #velvetcolecci\u00f3n #fari\u00f1a #elsilenciodelaciudadblanca", "Date": "2018-10-10 08:58:41", "Geo": ""}, "1049904129190060034": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Decora tu vida al estilo #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-10 08:07:05", "Geo": ""}, "1049877128827863040": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "necesito nueva temporada de : 1. Chicas buenas , 2. Chicas del cable , 3, velvet colecci\u00f3n 4. La casa de las flores 5. Vis a vis 6. elite 7 la casa de papel ... que desespero", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-10 06:19:47", "Geo": ""}, "1049837610078752770": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@asieretxeandia Soy de Argentina y termin\u00e9 de ver Velvet Colecci\u00f3n 2a temporada... Sinceramente la primera sin Ana, Alberto ni Rita me pareci\u00f3 mala, pero esta segunda la reivindic\u00f3 y much\u00edsimo .. Quiero una tercera YA!! PARA QUE VUELVA EL SR. DE LA RIVA a quien AMO..", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-10 03:42:45", "Geo": ""}, "1049738514580025351": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "He comenzado a ver #velvetcolecci\u00f3n @MovistarPlus y, de verdad, siempre pens\u00e9 que el papel m\u00e1s incre\u00edble era el de @Martahazas sin ninguna duda, la verdadera protagonista de la serie.", "Mentions": "@MovistarPlus @Martahazas", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-09 21:08:59", "Geo": ""}, "1049732774897311746": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 1x05 1x06 - #JustWatched #VelvetCollection https:// tvtime.com/r/ISKL pic.twitter.com/fBzudCvwy1", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWatched #VelvetCollection", "Date": "2018-10-09 20:46:11", "Geo": ""}, "1049713903096262656": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Majeeeee, Velvet es s\u00faper linda, pero velvet colecci\u00f3n no....", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-09 19:31:11", "Geo": ""}, "1049713722346876929": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet, velvet colecci\u00f3n , Revenge, Dynasty, Riverdale, Ingobernable, Orange is the new black, orphan black", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-09 19:30:28", "Geo": ""}, "1049711854489141248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mediod\u00eda para llorar 1- Velvet Colecci\u00f3n 2da temp. 2- John Q. 3- I'm Sam https://www. gstatic.com/allo/stickers/ pack-100001/v3/xxhdpi/4.gif \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-09 19:23:03", "Geo": ""}, "1049682744047996928": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sencillamente genial!! Acabo de terminar #velvetcolecci\u00f3n y no me puedes gustar m\u00e1s en el papel de malo @andresvelencoso . Enhorabuena por la serie!", "Mentions": "@andresvelencoso", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-09 17:27:23", "Geo": ""}, "1049668305860972544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#MinutosMusicales Hoy les presentamos... popurr\u00ed de #VelvetColecci\u00f3n : https://www. youtube.com/watch?v=KYSZZ- 5riLE \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#MinutosMusicales #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-09 16:30:00", "Geo": ""}, "1049645661853908992": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Estos son los secretos de rodaje de la nueva temporada de #VelvetColecci\u00f3n ! #CuriosidadSeri\u00e9fila https://www. youtube.com/watch?v=vPlc0D N9hjc \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #CuriosidadSeri\u00e9fila", "Date": "2018-10-09 15:00:01", "Geo": ""}, "1049493367745368066": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfCu\u00e1ndo estrenan la 2da temporada de #VelvetColeccion en @NetflixLAT ?", "Mentions": "@NetflixLAT", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-09 04:54:52", "Geo": ""}, "1049477184572850177": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "4 a\u00f1os despu\u00e9s: Sigo igual de babaeada por Mateo #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-09 03:50:33", "Geo": ""}, "1049403548054773770": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ella en Velvet Colecci\u00f3n no quiere irse a Inglaterra para cuidarle los hijos a \u00e9l mientras \u00e9l est\u00e1 trabajando en alguna investigaci\u00f3n y le dice q quiere ser su mujer,su amante,su motor,la mujer con la que quiera estar siempre,algo as\u00ed! Ah\u00ed ninguno quiere separarse pero lo hacen", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 22:57:57", "Geo": ""}, "1049347033994289155": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando pondremos ver en la argentina la 2da temporada de Velvet colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 19:13:23", "Geo": ""}, "1049346352734515201": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando pondremos ver en la argentina la 2da temporada de Velvet colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 19:10:41", "Geo": ""}, "1049342979197034497": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\"Es un t\u00edo maj\u00edsimo. Hemos coincidido poco en los rodajes porque nuestras tramas iban por caminos distintos. Solo estuvimos juntos en tres secuencias. Como persona es encantador y tambi\u00e9n lo considero un buen actor.\" Andrea Duro sobre el actor Andr\u00e9s Velencoso. #VelvetColeccion pic.twitter.com/h74Dxa2HQl", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-08 18:57:16", "Geo": ""}, "1049288509209677826": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u201cLo importante es gustarse a uno mismo. Todo empieza por ah\u00ed. Porque la ropa al fin y al cabo no es m\u00e1s que una carta de presentaci\u00f3n para los dem\u00e1s. No es un disfraz, tienes que sentirte c\u00f3moda contigo misma\u201d. #VelvetColecci\u00f3n #FrasesDeSeries", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #FrasesDeSeries", "Date": "2018-10-08 15:20:50", "Geo": ""}, "1049281838391484416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La trama de la gur\u00fa de #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/lcjnCu937z", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-08 14:54:19", "Geo": ""}, "1049252598770016256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La actriz ha sido la encargada de dar el pistoletazo de salida al Paulaner Oktoberfest Bier que se celebra en Barcelona. Y all\u00ed, nos ha contado detalles de su personaje en ' Velvet Colecci\u00f3n ' y de qui\u00e9n es el hombre con el que quiere casarse. \u00daltimo cont\u2026 https:// ift.tt/2y6KlXJ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 12:58:08", "Geo": ""}, "1049182348267405312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ir a @MDM_ES y encontrarte estas cajas que podr\u00edan pertenecer perfectamente al decorado de #VelvetColecci\u00f3n Ojo a la etiqueta pic.twitter.com/KmCen3jQmn", "Mentions": "@MDM_ES", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-08 08:18:59", "Geo": ""}, "1049164847043235840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Rating no tienen xq perderlo. hay mucha gente que aqu\u00ed no sigue la serie por las parejas. aunque ya perdieron seguimiento en la 1\u00ba de velvet colecci\u00f3n . Yo veo m\u00e1s influyente la posible marcha de De la Riva- que much\u00edsima gente la sigue x \u00e9l- que el hecho de que no acaben juntos", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 07:09:26", "Geo": ""}, "1049143905567035392": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Las series espa\u00f1olas nunca me decepcionan, sin embargo, tu s\u00ed. #EliteNetflix #CasaDePapel #Velvet #VelvetColeccion #ChicasDelCable #ElIternado", "Mentions": "", "Hashtags": "#EliteNetflix #CasaDePapel #Velvet #VelvetColeccion #ChicasDelCable #ElIternado", "Date": "2018-10-08 05:46:13", "Geo": ""}, "1049143469124571137": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Arranqu\u00e9 a ver Velvet Colecci\u00f3n y apareci\u00f3 Polo de \u00c9lite pic.twitter.com/IcX8ig7KZF", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 05:44:29", "Geo": ""}, "1049133464526757888": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Especialmente en Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 05:04:44", "Geo": ""}, "1049070206381903872": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-08 00:53:22", "Geo": ""}, "1049066928579461120": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estuve viendo #VelvetColecci\u00f3n y ya me queda poco para terminarlaa y ayyy", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-08 00:40:21", "Geo": ""}, "1049046115998470145": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Tenes que ver velvet colecci\u00f3n . Ah\u00ed sale la muy mala noticia", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-07 23:17:39", "Geo": ""}, "1049044903454564352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La muerte de Rita la he llorado como sino hubiera un tomorrow #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-07 23:12:49", "Geo": ""}, "1049036485985484801": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Acabo de ver el final de #VelvetColecci\u00f3n y enfin, que lloro y punto. @asieretxeandia o vuelves o vuelves, no nos puedes hacer esto! Y con esto, agur! Y buenas noches :(", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-07 22:39:23", "Geo": ""}, "1049028856034852865": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "My woman's intuition is working on you #VELVETColeccion pic.twitter.com/WSu1av3ouu", "Mentions": "", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-07 22:09:03", "Geo": ""}, "1049028264327630850": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "M\u00e1s rollo que #VelvetColeccion ya metiendo hasta fantasmas, literal.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-07 22:06:42", "Geo": ""}, "1049022336656179200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\"O te arranco el OTRO ojo!\" #VELVETColeccion 2x10", "Mentions": "", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-07 21:43:09", "Geo": ""}, "1048981454003359746": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Really? Necesito otra temporada!! #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-07 19:00:42", "Geo": ""}, "1048755514216271872": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si no me suben velvet colecci\u00f3n , me veo obligada a volver a ver Velvet", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-07 04:02:54", "Geo": ""}, "1048706779696300032": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo creo que lo que os fastidia es que tenga \u00e9xito en nuestro pa\u00eds con la obra de teatro que esta haciendo, con la serie Cuentame y con Velvet Colecci\u00f3n . Por lo menos \u00e9l ha pagado lo que deb\u00eda, otr@s no lo pagan en la vida, eso le honra. No vais a conseguir que no le admiremos", "Mentions": "@s", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-07 00:49:14", "Geo": ""}, "1048679323845218304": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Fernando Guallar, el gal\u00e1n de Velvet Colecci\u00f3n que enamora con su mirada http:// ow.ly/Nxbz30m812Y pic.twitter.com/IB55swFv3j", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-06 23:00:08", "Geo": ""}, "1048673812571729920": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet es buena pero Velvet colecci\u00f3n es malisimaa.. ME ABURREEEE", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-06 22:38:14", "Geo": ""}, "1048665386722447365": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Aaaaamoooo los peinados de los a\u00f1os 50/60 , el batido de cooooco jaja ... son muy mi Mam\u00e1 #VelVetColecci\u00f3n #Netflix", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelVetColecci\u00f3n #Netflix", "Date": "2018-10-06 22:04:46", "Geo": ""}, "1048606885161697280": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "JODER. QUE MARTA HAZAS Y MARTA TORN\u00c9 SALEN EN VELVET COLECCI\u00d3N . hoy mismo la empiezo.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-06 18:12:18", "Geo": ""}, "1048542827284717570": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RT \u00a1Os recuerdo que de momento la serie est\u00e1 disponible solo en Espa\u00f1a, el viernes en Canal #0 y en Movistarplus bajo demanda, esperamos noticias para el estranjero en seguida! #velvetcolecci\u00f3n #velvetcoleccion2 #velvetcolecci\u00f3n2 https://www. instagram.com/p/BolpPWdC7hZ/ ?taken-by=affictionati \u2026 pic.twitter.com/UyBlKHRtE3", "Mentions": "", "Hashtags": "#0 #velvetcolecci\u00f3n #velvetcoleccion2 #velvetcolecci\u00f3n2", "Date": "2018-10-06 13:57:45", "Geo": ""}, "1048491601515962368": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y team Mateito y Clara forever and ever. #Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-06 10:34:12", "Geo": ""}, "1048489828575268865": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por fin me he convertido en se\u00f1ora o en carpetera, no lo tengo muy claro. Hoy voy a terminar Velvet Colecci\u00f3n despu\u00e9s de un mes que solo he respirado Velvet. I'm not even a bit ashamed of that.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-06 10:27:09", "Geo": ""}, "1048471888220098561": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#JavierRey considerado como uno de los galanes de la tv actual #fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #hache #SinFin https://www. abc.es/play/series/no ticias/abci-adios-hugo-silva-y-mario-casas-estos-nuevos-galanes-television-201810051350_noticia.html \u2026 https://www. abc.es/play/series/no ticias/abci-adios-hugo-silva-y-mario-casas-estos-nuevos-galanes-television-201810051350_noticia.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #hache #SinFin", "Date": "2018-10-06 09:15:52", "Geo": ""}, "1048471454751313922": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#JavierRey uno de los nuevos galanes de la televisi\u00f3n @yoloviprimeroSL #fari\u00f1a #velvetcolecci\u00f3n #SinFin #Hache https://www. abc.es/play/series/no ticias/abci-adios-hugo-silva-y-mario-casas-estos-nuevos-galanes-television-201810051350_noticia.html \u2026", "Mentions": "@yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierRey #fari\u00f1a #velvetcolecci\u00f3n #SinFin #Hache", "Date": "2018-10-06 09:14:09", "Geo": ""}, "1048453054545240064": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito que pongan de que para ayer Velvet Colecci\u00f3n en Netflix.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-06 08:01:02", "Geo": ""}, "1048296989157445633": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Imagina que el rollo de la franquicia \"VELVET Sevilla\" muy mencionado en esta T2 de #VELVETColeccion sea otro spin-off tras finalizar la T3 I STAND 4 THOSE CHARACTERS pic.twitter.com/zjbdrcv5Np", "Mentions": "", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-05 21:40:53", "Geo": ""}, "1048288577736646656": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Esta noche viene intensa. A partir de las 23:00h dos nuevos cap\u00edtulos de Velvet Colecci\u00f3n en #0 y bajo demanda en Movistar+. #VelvetColecci\u00f3n #T2 pic.twitter.com/wEAigJg7F8", "Mentions": "", "Hashtags": "#0 #VelvetColecci\u00f3n #T2", "Date": "2018-10-05 21:07:27", "Geo": ""}, "1048266239758553088": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ah termine velvet! Shooooro! Igual me queda ver velvet colecci\u00f3n , porque vicio siempre", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 19:38:42", "Geo": ""}, "1048260248887279616": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Creo que Clara de @ColeccionVelvet , ha tenido un viaje personal as\u00ed como lo tuvo Addison en @PrivatePractice Ful insegura y ahora toda una mujer segura de s\u00ed, independiente e intimidante. #VELVETColeccion", "Mentions": "@ColeccionVelvet @PrivatePractice", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-05 19:14:53", "Geo": ""}, "1048231289420173312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RITA!!!, DON EMILIO!!! :'( #Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-05 17:19:49", "Geo": ""}, "1048230586161102849": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Peque\u00f1as coincidencias, la serie protagonizada por Marta Hazas y Javier Veiga que #Amazon ha creado junto a #Atresmedia , ha fichado a Marta Torn\u00e9, compa\u00f1era de Hazas en Velvet Colecci\u00f3n , y a Alfonso Bassave , que acaba de estrenar la segunda entrega de #EstoyVivo pic.twitter.com/KErJgdiL2e", "Mentions": "", "Hashtags": "#Amazon #Atresmedia #EstoyVivo", "Date": "2018-10-05 17:17:01", "Geo": ""}, "1048212440826228739": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Marta Hazas: \u201c\u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019 ha sido como cambiar de clase pero seguir en el mismo colegio\u201d https://www. lavanguardia.com/series/2018091 5/451804309446/marta-hazas-velvet-coleccion-segunda-temporada.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 16:04:55", "Geo": ""}, "1048201950775394305": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hoy ten\u00e9is 2 cap\u00edtulos m\u00e1s de Velvet Colecci\u00f3n en @cero de @MovistarPlus Equipazo maravilloso el que crea @BambuProdu con esta serie. Aqu\u00ed con los talentosos @fernandoguallar y #jorgetorregrosa #velvetcoleccion #movistarplus #cerogram pic.twitter.com/YuS13vUYBP", "Mentions": "@cero @MovistarPlus @BambuProdu @fernandoguallar", "Hashtags": "#jorgetorregrosa #velvetcoleccion #movistarplus #cerogram", "Date": "2018-10-05 15:23:14", "Geo": ""}, "1048194880453967873": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hoy se emiten en Espa\u00f1a nuevos cap\u00edtulos de #Profilage 6x10 ( @Calle13 ) #TheBigBangTheory 12x03 V.O. ( @canaltnt ) #VanityFair 1x04 y #VelvetColecci\u00f3n 2x07 y 2x08 ( @MovistarSeries ) #GreysAnatomy 15x03 V.O. ( @foxlifees ) #AmericanHorrorStory 8x04 V.O. ( @foxtves ) pic.twitter.com/VPvjLiEqfY", "Mentions": "@Calle13 @canaltnt @MovistarSeries @foxlifees @foxtves", "Hashtags": "#Profilage #TheBigBangTheory #VanityFair #VelvetColecci\u00f3n #GreysAnatomy #AmericanHorrorStory", "Date": "2018-10-05 14:55:08", "Geo": ""}, "1048192515604721665": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ESDPV es El secreto de Puente viejo. es una serie diaria que ha sido un boom en muchos pa\u00edses donde se ha emitido. En Italia es un fen\u00f3meno social. De esa serie ha salido Megan Montaner- Helena en velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 14:45:44", "Geo": ""}, "1048191676446068736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas , Clara en #VelvetColecci\u00f3n : \" Velvet Colecci\u00f3n \u2019 ha sido como cambiar de clase pero seguir en el mismo colegio.\" http:// bit.ly/2PdImr0", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-05 14:42:24", "Geo": ""}, "1048187979741769728": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si est\u00e1 en Velvet colecci\u00f3n es para que se queden juntos, yo le\u00ed un reportaje en el que dec\u00edan que ellos eran los nuevos Ana y Alberto! Otro final es q abran otras galer\u00edas en Nueva York ! Si no hay final feliz, no la ver\u00e9", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 14:27:43", "Geo": ""}, "1048185508172587008": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Blog Post: Andres Velencoso int\u00e8gre l'\u00e9quipe de Velvet Coleccion - http:// lamonteeiberique.com/?p=6603", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 14:17:54", "Geo": ""}, "1048184483604828160": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Tiene varios proyectos. ha terminado de rodar el silencio de la ciudad blanca- proyecto bomb\u00f3n de cine: yo adoro el libro en el que se basa- y est\u00e1 pendiente de grabar Hache. Tiene que estar al caer el rodaje. Pero creo que estar\u00e1 en velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 14:13:49", "Geo": ""}, "1048169757453819904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Video de Javier Rey #javierrey en el InstaStory de c\u00f3digo \u00fanico #sinfin #velvetcolecci\u00f3n #fari\u00f1a https://www. facebook.com/javierreymarta hazas/videos/355813405159373/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#javierrey #sinfin #velvetcolecci\u00f3n #fari\u00f1a", "Date": "2018-10-05 13:15:18", "Geo": ""}, "1048010270348591104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mir\u00e1 velvet colecci\u00f3n , es EL vicio", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 02:41:34", "Geo": ""}, "1047992630574022657": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me encantan!! No se si vieron Las chicas del cable y Velvet (No Velvet Colecci\u00f3n )", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 01:31:28", "Geo": ""}, "1047973485119721474": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n amigaa jajaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-05 00:15:23", "Geo": ""}, "1047909213328957440": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@LaPesteSerie , #MiraLoQueHasHecho , #VelvetColecci\u00f3n ... \u00bfQuieres saber cu\u00e1les son los secretos de las series de @MovistarPlus ? https://www. youtube.com/watch?v=2AwIJs Qg9WE&t=11s \u2026", "Mentions": "@LaPesteSerie @MovistarPlus", "Hashtags": "#MiraLoQueHasHecho #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-04 20:00:00", "Geo": ""}, "1047872226127761409": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "119. Velvet Colecci\u00f3n , temporada 2 pic.twitter.com/CBNKohPYAR", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-04 17:33:01", "Geo": ""}, "1047871481626222592": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estuve charlando con los responsables de vestuario de ' Velvet colecci\u00f3n ' y 'Las chicas del cable' sobre el cambio del armario de sus protagonistas http:// ow.ly/PWXE30m6gyc", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-04 17:30:04", "Geo": ""}, "1047868117312069633": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n no es lo mismo peeeero", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-04 17:16:42", "Geo": ""}, "1047793990203047938": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n mira ahora", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-04 12:22:08", "Geo": ""}, "1047777679611768832": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "He terminado la \u00faltima tempo de #velvetcolecci\u00f3n en mi opini\u00f3n un poco floja esta... Los mejores personajes eran Raul y el Aguja!", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-10-04 11:17:20", "Geo": ""}, "1047767709793095680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Las dos son historias con protagonismo femenino, en el pasado, con tintes melodram\u00e1ticos y producidas por @BambuProdu . En ambas, el vestuario marca la diferencia. Entramos en el armario de #LasChicasdelCable y #VelvetColecci\u00f3n para entender lo que cuenta https:// elpais.com/cultura/2018/0 9/28/television/1538144873_436141.html \u2026", "Mentions": "@BambuProdu", "Hashtags": "#LasChicasdelCable #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-04 10:37:43", "Geo": ""}, "1047751369673887745": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "076. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 4. INT. D\u00cdA. OFICINA DE CORREOS. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo4 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca \u2026 https://www. instagram.com/p/BogMAvQlshE/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ol18wndqyahl \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo4 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca", "Date": "2018-10-04 09:32:47", "Geo": ""}, "1047717724795936768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "' Velvet Colecci\u00f3n ': Platicamos con Javier Rey sobre la segunda temporada #JavierRey #VelvetColecci\u00f3n #Fari\u00f1a #Hache https://www. sensacine.com.mx/noticias/notic ia-18562381/ \u2026 https://www. sensacine.com.mx/noticias/notic ia-18562381/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #VelvetColecci\u00f3n #Fari\u00f1a #Hache", "Date": "2018-10-04 07:19:05", "Geo": ""}, "1047717097936211969": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Javier Rey en sensacine M\u00e9xico @yoloviprimeroSL #JavierRey #velvetColecci\u00f3n #fari\u00f1a #hache https://www. sensacine.com.mx/noticias/notic ia-18562381/ \u2026", "Mentions": "@yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierRey #velvetColecci\u00f3n #fari\u00f1a #hache", "Date": "2018-10-04 07:16:36", "Geo": ""}, "1047705193821995008": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a Marta Hazas en Cuore @Martahazas sobre #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu pic.twitter.com/qHk16ZWIo0", "Mentions": "@Martahazas @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-10-04 06:29:18", "Geo": ""}, "1047683162640404480": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estar viendo #VELVETColeccion T2, es m\u00e1gico, hombre que humor.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-10-04 05:01:45", "Geo": ""}, "1047658729964015617": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@NetflixBrasil mi amor, donde est\u00e1 la s\u00e9rie Velvet? E quando sai a segunda temporada do spin-off, Velvet Colecci\u00f3n ? Nunca te pedi nada hein.", "Mentions": "@NetflixBrasil", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-04 03:24:40", "Geo": ""}, "1047630602344828929": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@Adrian_Lastra es magn\u00edfico como Pedro \u00a1Desde #VELVET llora con UN sentimiento que transmite todo! El personaje m\u00e1s emotivo de todos en #VELVETColeccion", "Mentions": "@Adrian_Lastra", "Hashtags": "#VELVET #VELVETColeccion", "Date": "2018-10-04 01:32:54", "Geo": ""}, "1047619216499789825": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Bueno, parece que Velvet Colecci\u00f3n 2da temporada Se reivindica en muchas escenas", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-04 00:47:39", "Geo": ""}, "1047579098455916545": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n https:// amovie10k.com/tvshows/velvet -coleccion/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 22:08:14", "Geo": ""}, "1047509958466707456": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya termine de ver Velvet, velvet colecci\u00f3n y la segunda temporada de Luis Miguel no tiene fecha... :(", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 17:33:30", "Geo": ""}, "1047470652884758529": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "As\u00ed ha cambiado el vestuario de ' Velvet colecci\u00f3n ' y 'Las chicas del cable' en sus nuevas temporadas http:// ow.ly/2uVj30m5187", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 14:57:19", "Geo": ""}, "1047437563433242625": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "HAY SEGUNDA TEMPORADA DE VELVET COLECCI\u00d3N Y ME ACABO DE ENTERAR.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 12:45:50", "Geo": ""}, "1047426541691527168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Javier Rey en c\u00f3digo \u00fanico #JavierRey #fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #SinFin https://www. instagram.com/p/BodtNlcDu7p/", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n #SinFin", "Date": "2018-10-03 12:02:02", "Geo": ""}, "1047374553662586880": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "076. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 2. INT. D\u00cdA. BAR. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo2 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones \u2026 https://www. instagram.com/p/Bodgp3UFuSl/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w0q49j4mkmys \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo2 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones", "Date": "2018-10-03 08:35:27", "Geo": ""}, "1047326903110123520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n y el cambio de d\u00e9cada https:// pennylaneblog.com/2018/09/velvet -coleccion-y-el-cambio-de-decada%ef%bb%bf.html \u2026 pic.twitter.com/PywecQMHYm", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 05:26:06", "Geo": ""}, "1047291771112357888": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La colecci\u00f3n oto\u00f1o-invierno de la factor\u00eda Bamb\u00fa \u2018Las chicas del cable\u2019 y \u2018 Velvet colecci\u00f3n \u2019 renuevan los armarios de sus personajes para las nuevas temporadas https:// elpais.com/cultura/2018/0 9/28/television/1538144873_436141.html \u2026 via @elpais_tele @BambuProdu pic.twitter.com/PNon6oueer", "Mentions": "@elpais_tele @BambuProdu", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 03:06:30", "Geo": ""}, "1047259960940355585": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Paula Echevarr\u00eda y Marta Hazas intercambian entre s\u00ed sus mejores atuendos. Mira como las actrices de la serie \u201c Velvet Coleccion \u201d comparten hasta la ropa. Etiqueta a esa amiga que dejas tocar tu closet. #friendshipgoals", "Mentions": "", "Hashtags": "#friendshipgoals", "Date": "2018-10-03 01:00:06", "Geo": ""}, "1047248976725118977": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "I liked a @YouTube video http:// youtu.be/Uop2HYc1dXg?a Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-03 00:16:27", "Geo": ""}, "1047223466238398466": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Empiezan en febrero. El kit es que seg\u00fan dijeron los de la productora de hache: el rodaje de hache esta previsto que dure de octubre a marzo-abril. por eso dec\u00eda que se le pod\u00eda solapar una cosa con otra como pas\u00f3 en la 1\u00ba temporada con fari\u00f1a y velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 22:35:05", "Geo": ""}, "1047223061030821888": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pero no es que ya empezaban a grabar la \u00faltima temporada de Velvet Colecci\u00f3n ?? Yo lo le\u00ed en alg\u00fan lado. Aunque sea que Mateo vuelva un cap\u00edtulo y en cuanto se crucen esas miradas, listo ya se quedan juntos!! Cr\u00e9eme Laura que va a ser as\u00ed,no tengo dudas!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 22:33:28", "Geo": ""}, "1047221312937234432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Depender\u00e1 de lo que decidan los guionistas. y tambi\u00e9n de lo \"ocupado\" que ande Javier con sus otros proyectos. Que Hache a\u00fan no comenz\u00f3 a rodar y parece que se le puede solapar un poco con velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 22:26:32", "Geo": ""}, "1047219116262805504": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mi pareja favorita son Clarita y Mateo y entiendo que en la temporada 3 de Velvet colecci\u00f3n se van a quedar juntos, son el para el otro y as\u00ed debe terminar juntos para siempre y ah\u00ed si...the end", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 22:17:48", "Geo": ""}, "1047208619912126464": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo vi la primera temporada de Velvet colecci\u00f3n donde Rey pr\u00e1cticamente no aparece, pero con Clara tienen pocas pero muy lindas escenas!! Estoy deseando ver la segunda, pienso que Netflix la pasar\u00e1 alg\u00fan d\u00eda", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 21:36:05", "Geo": ""}, "1047202807844098048": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ninguno de los dos necesita al otro para tener fuerza como personaje. Es m\u00b4\u00e1s, uno de los fuertes de las anteriores tempordas y que en velvet colecci\u00f3n han borrado de un plumazo es la amistad de Mateo y Ra\u00fal de la Riva. Ambos tienen mucha qu\u00edmica juntos y sus escenas eran", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 21:13:00", "Geo": ""}, "1047023254446256128": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "I liked a @YouTube video http:// youtu.be/vPlc0DN9hjc?a Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 09:19:31", "Geo": ""}, "1047014384307003392": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \"La cara oculta de ' Velvet Colecci\u00f3n ' al descubierto\" ( http:// youtu.be/wXgggwGb0nk?a ) \u043d\u0430", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 08:44:16", "Geo": ""}, "1047013965170139137": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Buenos d\u00edas! Dime, qu\u00e9 pod\u00eda haber m\u00e1s importante que quedarme a su lado? Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 08:42:36", "Geo": ""}, "1047011288210165761": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u041c\u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \" Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+\" ( http:// youtu.be/vPlc0DN9hjc?a ) \u043d\u0430 @YouTube .", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-02 08:31:58", "Geo": ""}, "1046991167710203904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "075. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 3. EXT. D\u00cdA. CEMENTERIO. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo3 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca \u2026 https://www. instagram.com/p/BoayUK6F3gE/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3cpbh37fgpbw \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo3 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca", "Date": "2018-10-02 07:12:01", "Geo": ""}, "1046881949892120578": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ENCANTA que haya vuelto Don Emilio a #VelvetColeccion ,hay personajes que son la esencia @VelvetOficial P.d: Me faltan alberto y Ana", "Mentions": "@VelvetOficial", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-10-01 23:58:01", "Geo": ""}, "1046879237792256000": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pero aqu\u00ed en velvet colecci\u00f3n los protas son clara y Sergio. Tuvieron hasta fotos promocionales juntos en teleprograma. esa es la diferencia que veo entre velvet colecci\u00f3n y velvet", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-01 23:47:15", "Geo": ""}, "1046878715240701952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ana estuvo con Carlos, Alberto con Cristina y a\u00fan as\u00ed terminaron juntos, vamos por el fin de Velvet colecci\u00f3n con Clarita y Mateito juntos!! @Martahazas @javierrrey @BambuProdu", "Mentions": "@Martahazas @javierrrey @BambuProdu", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-01 23:45:10", "Geo": ""}, "1046859156270059522": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La tipa que baila flamenco en Velvet Colecci\u00f3n por Dios", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-01 22:27:27", "Geo": ""}, "1046824168631795718": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1He conseguido la medalla Velvet Colecci\u00f3n Serial Emotioner en TV Time! https:// tvtime.com/r/I6qW", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-10-01 20:08:25", "Geo": ""}, "1046820944172527616": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 1x03 1x04 - #JustWatched #TheVelvetCollection https:// tvtime.com/r/I6lK pic.twitter.com/8qAAYy93AO", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWatched #TheVelvetCollection", "Date": "2018-10-01 19:55:36", "Geo": ""}, "1046777005583339520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Terminada la 2T de #Velvetcolecci\u00f3n . Me ha gustado, cumple la est\u00e9tica de la 1T, pero da un giro m\u00e1s a la trama original,menos mal, las galer\u00edas ya no son el centro de atenci\u00f3n. La apuesta de @MovistarSeries lanz\u00e1ndola entera bajo demanda tambi\u00e9n es un plus a\u00f1adido. #AsiSi pic.twitter.com/o1ib0Arxdj", "Mentions": "@MovistarSeries", "Hashtags": "#Velvetcolecci\u00f3n #AsiSi", "Date": "2018-10-01 17:01:00", "Geo": ""}, "1046750538312949761": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#NoticiaSeri\u00e9fila #Bombazo \u00a1 @NetflixES encarga a @BambuProdu ( #VelvetColecci\u00f3n , #Velvet , #LasChicasDelCable ) la ficci\u00f3n #AltaMar , una serie ambientada en un misterioso transatl\u00e1ntico durante los a\u00f1os 40 protagonizada por Alejandra Onieva, Ivana Baquero y Jon Kortajarena! pic.twitter.com/IAEKOrAMlb", "Mentions": "@NetflixES @BambuProdu", "Hashtags": "#NoticiaSeri\u00e9fila #Bombazo #VelvetColecci\u00f3n #Velvet #LasChicasDelCable #AltaMar", "Date": "2018-10-01 15:15:50", "Geo": ""}, "1046564823406968832": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "PTM ESTOY MAS NERVIOSA CON LA BODA DE ANA Y ALBERTO, QUE CUANDO FUE LA MIA jajaj #VelvetColeccion #enganchada #mepierden", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #enganchada #mepierden", "Date": "2018-10-01 02:57:52", "Geo": ""}, "1046495809842417665": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Como me gusta #velvetcolecci\u00f3n , y la combinaci\u00f3n Pedro y Don Emilio much\u00edsimo m\u00e1s! Muchas gracias #T2Velvetcoleccion #series #seriesespa\u00f1olas", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #T2Velvetcoleccion #series #seriesespa\u00f1olas", "Date": "2018-09-30 22:23:38", "Geo": ""}, "1046473637673545731": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estoy viendo velvet colecci\u00f3n por segunda vez. Por que la primera vez no hab\u00eda visto velvet y no entend\u00ed un culo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 20:55:32", "Geo": ""}, "1046473125242769408": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien ha visto la serie Velvet Colecci\u00f3n ? vale la pena?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 20:53:30", "Geo": ""}, "1046438686966075394": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@BambuProdu Entre Velvet y Velvet Colecci\u00f3n se conserva la esencia y se da un paso muy valiente. Gran trabajo. Enhorabuena", "Mentions": "@BambuProdu", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 18:36:39", "Geo": ""}, "1046408437599539200": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lovely velvet bows #lulusbows #apoyalolocal #handmadewithlove #VelvetColeccion #handmade #itsallaboutthebows #bowsbeforebros pic.twitter.com/lDT8SuYZ7z", "Mentions": "", "Hashtags": "#lulusbows #apoyalolocal #handmadewithlove #VelvetColeccion #handmade #itsallaboutthebows #bowsbeforebros", "Date": "2018-09-30 16:36:27", "Geo": ""}, "1046374396565364736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "velvet y velvet colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 14:21:11", "Geo": ""}, "1046359367275229184": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfYa os hab\u00e9is hecho la marat\u00f3n de #velvetcolecci\u00f3n ? O \u00bfSois de los que la est\u00e1 disfrutando de poquito en poquito? https:// concdecultura.com/2018/09/14/hab lamos-con-los-protagonistas-de-velvet-coleccion/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-30 13:21:28", "Geo": ""}, "1046358243629359104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La fama de las galer\u00edas traspasa fronteras. \u00a1Era cuesti\u00f3n de tiempo el contar con una estrella internacional en uno de los personajes! #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/0yuYr4PAdx", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-30 13:17:00", "Geo": ""}, "1046341712103309312": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcolecci\u00f3n @Adrian_Lastra me muero de amor volviendo a ver a Don Emilio con Pedro", "Mentions": "@Adrian_Lastra", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-30 12:11:18", "Geo": ""}, "1046275208288620544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http:// youtu.be/vPlc0DN9hjc?a Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 07:47:03", "Geo": ""}, "1046245396635357186": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya viste Velvet colecci\u00f3n ? Recomiendo", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 05:48:35", "Geo": ""}, "1046211930665496577": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me acord\u00e9 que estaba Velvet Colecci\u00f3n en Netflix y empec\u00e9 a verla", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-30 03:35:36", "Geo": ""}, "1046141737801052168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-29 22:56:41", "Geo": ""}, "1046140170142187521": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista con @fernandoguallar que nos habla de la segunda temporada de VELVET COLECCI\u00d3N http://www. accioncine.es/multimedia/ent revistas/5493-entrevista-con-fernando-guallar-que-nos-habla-de-la-segunda-temporada-de-velvet-coleccion \u2026", "Mentions": "@fernandoguallar", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 22:50:27", "Geo": ""}, "1046138444337098752": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La casa de las flores, Greenleaf, Velvet colecci\u00f3n , Tiempos de guerra. Y en Flow, El cuento de la criada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 22:43:36", "Geo": ""}, "1046132337459843072": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Est\u00e1 Velvet Colecci\u00f3n , es lo q sigue", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 22:19:20", "Geo": ""}, "1046083155449589762": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet \u201ccolecci\u00f3n \u201d seria la 2.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 19:03:54", "Geo": ""}, "1046045077422919680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Toda la noche llorando pq sos tan cruel Velvet Coleccion y recien es el primer capitulo, lo q me espera", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 16:32:35", "Geo": ""}, "1046004304102993920": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Le talent d' @Adrian_Lastra #VelvetColeccion", "Mentions": "@Adrian_Lastra", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-29 13:50:34", "Geo": ""}, "1045997042110205952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo voy por el 5 porque tampoco tengo mucho tiempo pero pienso igual, me est\u00e1 gustando mucho m\u00e1s Velvet Colecci\u00f3n que algunos caps de Velvet de a3, tiene m\u00e1s trama", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 13:21:43", "Geo": ""}, "1045924093126742016": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 08:31:50", "Geo": ""}, "1045908825306550272": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Sigo esperando velvet colecci\u00f3n 3era temporada", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-29 07:31:10", "Geo": ""}, "1045834120109150210": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-29 02:34:19", "Geo": ""}, "1045799600009949185": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso, cet acteur qui a le charisme d'une hu\u00eetre #SorryNotSorry #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#SorryNotSorry #VelvetColeccion", "Date": "2018-09-29 00:17:09", "Geo": ""}, "1045791045542465537": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Premier \u00e9pisode et je pleure d\u00e9j\u00e0. \u00c7a commence bien #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-28 23:43:09", "Geo": ""}, "1045785900553326593": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ayyy q est\u00e1 mi Larbiiiiiiii @DanielLundh soy la q m present\u00f3 @AlexGadea01 a ti el d\u00eda del teatro. Que alegr\u00eda volver a verte #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "@DanielLundh @AlexGadea01", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 23:22:43", "Geo": ""}, "1045785226457370625": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Je commence enfin la saison 2 de #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-28 23:20:02", "Geo": ""}, "1045736650544951297": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "y ahora Don Emilio y Do\u00f1a Blanca. Y lloro oc\u00e9anos de l\u00e1grimas por culpa de @Adrian_Lastra #VelvetColecci\u00f3n 2x06", "Mentions": "@Adrian_Lastra", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 20:07:00", "Geo": ""}, "1045733161701961728": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 Norsemen https://www. movs4u.tv/tvshows/norsem en/ \u2026 . . \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 Ordeal by Innocence https://www. movs4u.tv/tvshows/ordeal -by-innocence/ \u2026 . . \u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 Velvet Colecci\u00f3n https://www. movs4u.tv/tvshows/velvet -coleccion/ \u2026 .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-28 19:53:09", "Geo": ""}, "1045733065014857728": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". #\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644\u0627\u062a_\u0645\u0643\u062a\u0645\u0644\u0629 #\u0645\u0648\u0641\u064a\u0632_\u0641\u0648\u0631_\u064a\u0648 #Movs4u \u062a\u0645 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 Norsemen \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a Ordeal by Innocence Velvet Colecci\u00f3n \u0628\u0645\u0648\u0627\u0633\u0645\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 . pic.twitter.com/mOF4nNPsG3", "Mentions": "", "Hashtags": "#\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644\u0627\u062a_\u0645\u0643\u062a\u0645\u0644\u0629 #\u0645\u0648\u0641\u064a\u0632_\u0641\u0648\u0631_\u064a\u0648 #Movs4u", "Date": "2018-09-28 19:52:46", "Geo": ""}, "1045727409365045249": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Descubre los momentazos del rodaje de #VelvetColecci\u00f3n . \u00a1Tienes todos los episodios disponibles en el servicio VOD de @MovistarPlus y emisi\u00f3n de dos cap\u00edtulos, esta noche, a partir de las 23.00 horas en @cero ! http:// bit.ly/2xdAI92", "Mentions": "@MovistarPlus @cero", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 19:30:17", "Geo": ""}, "1045719950420324352": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Totalmente de acuerdo. A mi (personalmente) me gustaba m\u00e1s Velvet pero est\u00e1 2\u00aa temporada de Velvet Colecci\u00f3n tambi\u00e9n est\u00e1 bastante bien... pero la primera no me entusiasm\u00f3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-28 19:00:39", "Geo": ""}, "1045719166374891521": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Son estilos distintos ( en mi humilde opini\u00f3n ) a mi me encanta #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 18:57:32", "Geo": ""}, "1045718237697257473": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito saber donde puedo ver la 2da temporada de #VELVETCOLECCION", "Mentions": "", "Hashtags": "#VELVETCOLECCION", "Date": "2018-09-28 18:53:51", "Geo": ""}, "1045716686211624962": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista con @fernandoguallar que nos habla de la segunda temporada de @VelvetOficial #VelvetColeccion @MovistarSeries @MovistarPlus https://www. youtube.com/watch?v=aN_kL6 NEess \u2026", "Mentions": "@fernandoguallar @VelvetOficial @MovistarSeries @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-28 18:47:41", "Geo": ""}, "1045705933475729408": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mira, que Don Emilio tenga \"Una misi\u00f3n\" con el Sr.Infantes me parece maravilloso #VelvetColeccion 2x04", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-28 18:04:57", "Geo": ""}, "1045670325504086016": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hoy se emiten en Espa\u00f1a nuevos cap\u00edtulos de #VanityFair 1x03 y #VelvetColecci\u00f3n 2x05 y 2x06 ( @cero ) #TheBigBangTheory 12x02 V.O. ( @canaltnt ) #Profilage 6x05 ( @Calle13 ) #AmericanHorrorStory 8x03 V.O. ( @foxtves ) #Sabuesos 1x09 ( @La1_tve ) pic.twitter.com/rvPiuVRUn9", "Mentions": "@cero @canaltnt @Calle13 @foxtves @La1_tve", "Hashtags": "#VanityFair #VelvetColecci\u00f3n #TheBigBangTheory #Profilage #AmericanHorrorStory #Sabuesos", "Date": "2018-09-28 15:43:27", "Geo": ""}, "1045650682131488768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Espectacular reportaje de #JavierRey en c\u00f3digo \u00fanico #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/NTnxDK83gv", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 14:25:24", "Geo": ""}, "1045649831216254976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @javierrrey espectacular reportaje en @codigo_unico @yoloviprimeroSL #JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/mGtfaQouAe", "Mentions": "@javierrrey @codigo_unico @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#JavierRey #Fari\u00f1a #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 14:22:01", "Geo": ""}, "1045570323284971520": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Os vemos en el servicio VOD de @MovistarPlus y esta noche en @cero a partir de las 23:00 horas! #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/9Y9ICv5vtK", "Mentions": "@MovistarPlus @cero", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 09:06:05", "Geo": ""}, "1045525903428734976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entonces encontr\u00e9 los torrents completicos de @ColeccionVelvet #VELVETColeccion", "Mentions": "@ColeccionVelvet", "Hashtags": "#VELVETColeccion", "Date": "2018-09-28 06:09:34", "Geo": ""}, "1045467973727793153": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Voy a ver el \u00faltimo cap\u00edtulo de Velvet Colecci\u00f3n y estoy: nerviosa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-28 02:19:23", "Geo": ""}, "1045461571038777349": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "I\u2019m two episodes away from finishing #VelvetColecci\u00f3n and my heart is breaking. Season 2 is out, but only in Spain, I don\u2019t live there, I need it on Netflix soon! I\u2019m like Mateo on Alberto\u2019s funeral, all broken. By the way, that funeral killed me, made me cry so much. pic.twitter.com/x2VdWrq3LD", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-28 01:53:56", "Geo": ""}, "1045442721895337984": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-28 00:39:02", "Geo": ""}, "1045412457609658368": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ozark!! And This is Us! La Casa de las Flores and Velvet and Velvet Coleccion (son espa\u00f1olas tambien y hermosas historias)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 22:38:47", "Geo": ""}, "1045394105063411712": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Visto! #VelvetColeccion - 1x01 1x02 - #JustWatched https:// tvtime.com/r/HJwC pic.twitter.com/n1pYPcRnSF", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #JustWatched", "Date": "2018-09-27 21:25:51", "Geo": ""}, "1045387701401391104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// ddcadiz.info/dsozg2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 21:00:25", "Geo": ""}, "1045387588671098880": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// ddcadiz.info/dsozg2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:59:58", "Geo": ""}, "1045377532982423559": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// granadah.info/lsl_a2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377532927905793": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// malagah.info/5zif62", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377532902735873": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// edcordoba.info/czptb2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377532890140672": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// eusur.info/uoubk2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377532881752069": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// huelvai.info/6rkhc2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377532865007616": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// ddjerez.info/zl95p2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377532856553472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// ddalmeria.info/cc_n12", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:20:00", "Geo": ""}, "1045377524283461632": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor cordob\u00e9s Fernando Guallar, Sergio God\u00f3 en ' Velvet Colecci\u00f3n ', serie de Movistar + http:// ddsevilla.info/ihspz2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 20:19:58", "Geo": ""}, "1045369965312757760": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista al actor Fernando Guallar, hijo en ' Velvet colecci\u00f3n ' de Imanol Arias, que ha de pelearse con su familia y con los que amenazan al negocio. http:// ddsevilla.info/ihspz3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 19:49:56", "Geo": ""}, "1045363996688338944": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Comenzando nueva serie #VelvetColeccion #TVShow #TvShows #Serie #Series #MartaHazas #AsierEtxeandia #JavierRey #MartaTorne #AdrianLastra #ImanolArias #AitanaSancezGijon \u2026 https://www. instagram.com/p/BoPOW2anTxF/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gb3hny5s6pw9 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #TVShow #TvShows #Serie #Series #MartaHazas #AsierEtxeandia #JavierRey #MartaTorne #AdrianLastra #ImanolArias #AitanaSancezGijon", "Date": "2018-09-27 19:26:13", "Geo": ""}, "1045335382525693952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista con Diego Martin que nos habla de la segunda temporada de #velvetcolecci\u00f3n @MovistarSeries @MovistarPlus https:// youtu.be/MOy5dRm6VL8", "Mentions": "@MovistarSeries @MovistarPlus", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-27 17:32:31", "Geo": ""}, "1045327079267606530": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 16:59:31", "Geo": ""}, "1045315631292305409": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "tendr\u00e9 que ver #VelvetColeccion fuera de netflix porque no se estrenar\u00e1 en octubre", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-27 16:14:02", "Geo": ""}, "1045304058435768320": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Swear this novela #velvetcolecci\u00f3n is soo good!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-27 15:28:02", "Geo": ""}, "1045292059995844609": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mateo vuelve a las Galer\u00edas Velvet #javierRey #velvetColecci\u00f3n https://www. diariosur.es/culturas/tv/ma teo-madurado-20180927000133-ntvo.html \u2026 https://www. diariosur.es/culturas/tv/ma teo-madurado-20180927000133-ntvo.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#javierRey #velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-27 14:40:22", "Geo": ""}, "1045278747337928706": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevista a @javierrrey sobre Mateo #velvetColecci\u00f3n y sobre Sito #Fari\u00f1a @BambuProdu @yoloviprimeroSL #javierRey pic.twitter.com/bc8v8l81rs", "Mentions": "@javierrrey @BambuProdu @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n #Fari\u00f1a #javierRey", "Date": "2018-09-27 13:47:28", "Geo": ""}, "1045267495584768000": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Se acerca el fin de semana, y est\u00e1 disponible la temporada entera de #VelvetColeccion con @Martahazas en @MovistarPlus Planazo! pic.twitter.com/DQvJM0K01z", "Mentions": "@Martahazas @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-27 13:02:45", "Geo": ""}, "1045266977474793472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "final feliz entre ellos y que no entienden hora la vuelta con Mateo. Y por otra parte: velvet acab\u00f3, velvet colecci\u00f3n es otra serie. y por ende pueden hacer lo que quieran", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 13:00:42", "Geo": ""}, "1045265702993711104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "S\u00edy hay gente que adora a cristina incluso por encima de clara. Y la gente comenta all\u00ed. de hecho algunos empezaron comentando velvet colecci\u00f3n y la abandonaron.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 12:55:38", "Geo": ""}, "1045259491443453953": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Es muy linda Mirar Velvet Colecci\u00f3n (no es de lo mejorcito, pero completa)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 12:30:57", "Geo": ""}, "1045257704468631557": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube ( http:// youtu.be/7lMR029OaC4?a - VELVET COLECCI\u00d3N | Novedades de la segunda temporada).", "Mentions": "@YouTube", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 12:23:51", "Geo": ""}, "1045252503938437120": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Participa en ' Velvet Colecci\u00f3n ' y graba para La 1 'Monteperdido' y 'Lejos de ti' para Telecinco Megan Montaner: \"Sin un director no soy nadie\" Feliz por trabajar en lo que le gusta y... http:// teleprograma.diezminutos.es/series-tv/2018 /septiembre/mega-montaner-velvet-coleccion \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 12:03:11", "Geo": ""}, "1045243462331899904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfHab\u00e9is visto ya la segunda temporada de @ColeccionVelvet ? @ToniAgusti11 est\u00e1 fant\u00e1stico en su papel de Juli\u00e1n, el personaje que pone el toque humor\u00edstico a esta nueva temporada #velvetcolecci\u00f3n pic.twitter.com/4CZdjbWQrD", "Mentions": "@ColeccionVelvet @ToniAgusti11", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-27 11:27:15", "Geo": ""}, "1045243261235990528": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso: \u201cUn personaje canalla da m\u00e1s juego al actor que uno blandito\u201d #VelvetColecci\u00f3n http://www. deia.eus/2018/09/27/oci o-y-cultura/comunicacion/un-personaje-canalla-da-mas-juego-al-actor-que-uno-blandito \u2026 via @deia_bizkaia pic.twitter.com/mfPFRZAQwO", "Mentions": "@deia_bizkaia", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-27 11:26:27", "Geo": ""}, "1045230321271296001": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hablamos con @MeganMontanerG , de #VelvetColeccion : \u201cSin un director, no soy nadie\u201d http:// teleprograma.diezminutos.es/series-tv/2018 /septiembre/mega-montaner-velvet-coleccion \u2026", "Mentions": "@MeganMontanerG", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-27 10:35:02", "Geo": ""}, "1045213504150687744": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ENTREVISTA | @MeganMontanerG hace triplete: ' Velvet Colecci\u00f3n ', 'Monteperdido' y 'Lejos de ti' http:// teleprograma.diezminutos.es/series-tv/2018 /septiembre/mega-montaner-velvet-coleccion \u2026", "Mentions": "@MeganMontanerG", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 09:28:13", "Geo": ""}, "1045203882396307456": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Coleccion https:// youtu.be/9qW5DBStgiU", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 08:49:59", "Geo": ""}, "1045141478979309568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Acabo de comenzar Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 04:42:01", "Geo": ""}, "1045128812936261634": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "necesito ver Velvet colecci\u00f3n ,la 2da temporada y no s\u00e9 donde", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 03:51:41", "Geo": ""}, "1045112273084313601": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo m\u00e1s bonito de #velvetcolecci\u00f3n es el amor de Pedro Infantes por Rita", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-27 02:45:57", "Geo": ""}, "1045108810489180160": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "pra quem t\u00e1 na vibe das s\u00e9ries espanholas eu queria recomendar Velvet colecci\u00f3n que \u00e9 muito fofa e tem figurinos maravilhososss", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-27 02:32:12", "Geo": ""}, "1045051082496512002": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Madre m\u00eda ya no creo que la temporada de #VelvetColecci\u00f3n sea aburrida, ya opino que es mala. No pasa NADA en los cap\u00edtulos, es trillada y tiene clich\u00e9s del a\u00f1o catap\u00fan... Yo no s\u00e9 que le han hecho a esta serie, pero seguro que nada bueno... https:// twitter.com/Patricia_LLama s/status/1044692389762338818 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-26 22:42:48", "Geo": ""}, "1045019907056914432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Siii!!! Muy lindaaa!!! Ahora empec\u00e9 con velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 20:38:56", "Geo": ""}, "1045017191115096068": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "cuando termine velvet voy a ver velvet colecci\u00f3n jaja", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 20:28:08", "Geo": ""}, "1044992929893404672": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Est\u00e1 padrisima te vas a enamorar de Mateo y de Alberto, ve tmb velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 18:51:44", "Geo": ""}, "1044978900667904000": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Todays #Filmmaking experience - Trying to get meetings on a feature film. I have two of Spain's biggest actors attached to star. It's an epic love story. I got one meeting out of two today. #thefilmmakingexperience #womenfilmmakers #cineespa\u00f1ol #galeriasvelvet #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#Filmmaking #thefilmmakingexperience #womenfilmmakers #cineespa\u00f1ol #galeriasvelvet #velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-26 17:55:59", "Geo": ""}, "1044950449743417344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pa cuando la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n en Netflix?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 16:02:56", "Geo": ""}, "1044943712428724230": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Como me jode verlo a Javier Rey con otra que no sea Marta Hazas cheeee!! Sale psiqui\u00e1trico para mi con medicaci\u00f3n importante !! @BambuProdu por favor que queden juntos en Velvet colecci\u00f3n Clarita y Mateo, sino !", "Mentions": "@BambuProdu", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 15:36:09", "Geo": ""}, "1044895308910645248": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1 Velvet Colecci\u00f3n renueva para una tercera y \u00faltima temporada! https:// elcomercio.pe/tvmas/series/v elvet-coleccion-tendra-temporada-3-final-serie-movistar-espana-episodio-video-nnda-noticia-556326 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 12:23:49", "Geo": ""}, "1044872139936075776": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 10:51:45", "Geo": ""}, "1044823559087042562": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 07:38:43", "Geo": ""}, "1044811653550886913": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "074. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 1. EXT. D\u00cdA. FINCA ESPIRITUAL. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo1 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca \u2026 https://www. instagram.com/p/BoLTL7FFEr4/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=roz1w8giwdn1 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo1 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca", "Date": "2018-09-26 06:51:24", "Geo": ""}, "1044806352055537664": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "eu recomendo p vcs 1. as telefonistas (ta na 3\u00aa temp e ainda t\u00e3o fazendo e \u00e9 maravilhosa demais) 2. gran hotel (3 temporadas enormes maravilhosas) 3. velvet coleccion (parece q tem duas versoes com elencos diferentes, mas a da netflix \u00e9 mt amorzinho POREM NAO ACHO A CONTINUA\u00c7AO)", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-26 06:30:20", "Geo": ""}, "1044792009377173504": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ehhhh Clara es para Mateito!!! #Indignaci\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#Indignaci\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-26 05:33:20", "Geo": ""}, "1044786966896803840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 boooodrio #VelvetColecci\u00f3n pero no puedo abandonar una serie!!!! #Masoquista", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Masoquista", "Date": "2018-09-26 05:13:18", "Geo": ""}, "1044699904046698496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@Adrian_Lastra ay lo que me duele verte sin tu Rita #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "@Adrian_Lastra", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 23:27:21", "Geo": ""}, "1044698152929021952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Riverdale, velvet y velvet colecci\u00f3n , las chicas del cable, EL BARCO, lucifer, gran hotel", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 23:20:23", "Geo": ""}, "1044692389762338818": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Llevo 3 cap\u00edtulos de la nueva temporada de #VelvetColecci\u00f3n y me est\u00e1 pareciendo muy aburrida. Por ahora es la peor temporada de todas... Menos mal que sigue teniendo a Fernando Guallar pic.twitter.com/MfqOGfzlvz", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 22:57:29", "Geo": ""}, "1044647363816681473": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Javier Rey, Fernando Guallar y ahora Andr\u00e9s Velencoso, est\u00e1s que Marta Hazas se lo monta mal en #VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-25 19:58:34", "Geo": ""}, "1044643598250246144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Enamorada de #velvetcolecci\u00f3n \u2661", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 19:43:37", "Geo": ""}, "1044617054307913731": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pues ya he acabado Velvet Colecci\u00f3n Temporada 2 y ahora no se que hacer... @MovistarPlus", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 17:58:08", "Geo": ""}, "1044611533907677186": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Desde Argentina, el domingo pasado nos terminamos de ver todos los cap\u00edtulos de la segunda temporada de Velvet colecci\u00f3n . Espectacular. Los personajes, entra\u00f1ables como siempre. Eso s\u00ed. Punto. Si Ra\u00fal de la Riva mor\u00eda no iba a ver la temporada 2!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 17:36:12", "Geo": ""}, "1044583105766387712": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "acabo de terminar #VelvetColecci\u00f3n y no me puedo creer que ya no vaya a ver a \"Clarita sin experiencia\" y a \"Mateito\" en un tiempo", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 15:43:14", "Geo": ""}, "1044548083445649417": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Entrevistamos a @GustavoRonZ , codirector de #velvetcolecci\u00f3n . Y ojito al titular: \"Los millennials os tom\u00e1is muy en serio a vosotros mismos\". Oh, my gosh... \u00a1No os perd\u00e1is la entrevista! \u00a1Tiene de todo! https:// peliomanta.com/entrevista-gus tavo-ron/ \u2026 pic.twitter.com/Zyv43sVfKZ", "Mentions": "@GustavoRonZ", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 13:24:04", "Geo": ""}, "1044546631453081601": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En #VelvetColecci\u00f3n , Ra\u00fal de la Riva vive momentos de drama y comedia... @asieretxeandia pic.twitter.com/xBiJXCfl9S", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 13:18:18", "Geo": ""}, "1044537196806623233": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@AndreaDuro y Marie, @MeganMontanerG y Elena, @martatorne y Paloma, y @Martahazas y Clara nos lo han contado todo. #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "@AndreaDuro @MeganMontanerG @martatorne @Martahazas", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 12:40:48", "Geo": ""}, "1044526420100370432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo estoy a punto de verme obligada a ver \"Velvet\", \" Velvet Colecci\u00f3n \" y \"Las chicas del cable\"", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 11:57:59", "Geo": ""}, "1044495105757974528": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Web oficial de Javier Rey. La han actualizado recientemente a\u00f1adiendo a sus trabajos Velvet colecci\u00f3n y Sin fin http:// javierrey.es / http:// javierrey.es /", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 09:53:33", "Geo": ""}, "1044472725673250816": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En un grupo de cultura espa\u00f1ola andaban comentando velvet colecci\u00f3n : y en esta temporada ya he le\u00eddo a varios abandonando la serie por la trama iran\u00ed, a otros en ese grupo les sobra Mateo y otros que han comentando que abandonar\u00e1n si se va a Ra\u00fal de la Riva. Y algunas que les", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 08:24:37", "Geo": ""}, "1044430601904893952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#velvetcolecci\u00f3n made me cry... i hate they put Clara and Mateo apart.", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 05:37:14", "Geo": ""}, "1044415863724658689": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Qu\u00e9 aburrido!!!! #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 04:38:40", "Geo": ""}, "1044410288840347649": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Espero con ansias la 2da temporada de velvet colecci\u00f3n , ya subanlaaa", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 04:16:31", "Geo": ""}, "1044385561824374784": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ah bueeee tranqui el hijo que le pusieron a don Emilio en velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 02:38:16", "Geo": ""}, "1044377868120338432": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Well, #VelvetColecci\u00f3n started so good, but it hurt, too! First, my baby Rita did die, then Don Emilio followed, and I cried like a baby basically throughout the whole first episode. But, hellooooo, Sergio, you is pretty handsome.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 02:07:42", "Geo": ""}, "1044362231226544128": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Contingut seleccionat per MgComunicaci\u00f3. Queremos vivir en un decorado de Velvet Colecci\u00f3n . Por favor. http:// qoo.ly/s9ux4 Edit by Arquitectural Digest. #mgcomunicacio", "Mentions": "", "Hashtags": "#mgcomunicacio", "Date": "2018-09-25 01:05:33", "Geo": ""}, "1044354608309706752": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "And the video doesn\u2019t have sound. They said their vows and all, so pretty, so perfect, and that\u2019s it. Now off to watch the spinoff, #VelvetColecci\u00f3n . The rooftop kiss had to be there at the end. pic.twitter.com/yD3sJNyLWf", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-25 00:35:16", "Geo": ""}, "1044352954730450944": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "D\u00f3nde puedo ver Velvet Colecci\u00f3n 2? Plusdede I miss you", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 00:28:42", "Geo": ""}, "1044352922262360066": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-25 00:28:34", "Geo": ""}, "1044335250552352768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Y como te dec\u00eda es sintom\u00e1tico. que la gente no conect\u00f3 con velvet colecci\u00f3n si pierden el 34% de su p\u00fablico potencial. La peste siendo nueva funcion\u00f3 mejor. Supongo que Bamb\u00fa por eso da tmbos de lo que plantearon en una y de lo que plantean en \u00e9sta.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 23:18:21", "Geo": ""}, "1044313065360162816": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n la 5 serie m\u00e1s vista de Movistar con un 66% #fari\u00f1a se cuela entre las series m\u00e1s vistas de Movistar https://www. fotogramas.es/series-tv-noti cias/a23097097/audiencia-series-originales-movistar-conclusiones/ \u2026 http:// vertele.eldiario.es/noticias/movis tar-upfront-presentacion-temporada-sergio-osle-presidente-ranking-series_0_2048195165.html \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #fari\u00f1a", "Date": "2018-09-24 21:50:11", "Geo": ""}, "1044285649652772864": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Queremos vivir en un decorado de Velvet Colecci\u00f3n . Por favor. http:// ow.ly/hyOx30lVVO3", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 20:01:15", "Geo": ""}, "1044274380501643264": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Se busca amigx con Movistar Plus para que me deje ver la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 19:16:28", "Geo": ""}, "1044256015062102022": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Quiero un novio como Mateo #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 18:03:29", "Geo": ""}, "1044237019738775554": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n 2X03 en @MovistarPlus", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 16:48:01", "Geo": ""}, "1044229028796878848": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La primera vez de Marta Hazas https://www. elle.com/es/star-style/ noticias-famosos/a23395600/video-marta-hazas-elle-youtube/ \u2026 v\u00eda @elle_es Protagonista de #VelvetColecci\u00f3n en @MovistarPlus", "Mentions": "@elle_es @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 16:16:15", "Geo": ""}, "1044212110732013570": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La primera vez de Marta Hazas #MartaHazas #velvetColecci\u00f3n https://www. elle.com/es/star-style/ noticias-famosos/a23395600/video-marta-hazas-elle-youtube/ \u2026 https://www. elle.com/es/star-style/ noticias-famosos/a23395600/video-marta-hazas-elle-youtube/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#MartaHazas #velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 15:09:02", "Geo": ""}, "1044201915578556416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Para cuando velvet colecci\u00f3n 2?????!!!!!!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 14:28:31", "Geo": ""}, "1044176582330503168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "hache empiezan a grabar en octubre y seg\u00fan dijeron los de weekend studios el rodaje dura hasta marzo y el rodaje de velvet colecci\u00f3n empieza en febrero. Por eso te dec\u00eda que lo mismo Javier lo mismo se incorpora m\u00e1s tarde", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 12:47:51", "Geo": ""}, "1044176266985902080": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Brutal reportaje de @MeganMontanerG y @andresvelencoso para la revista @HOLAFashion (Parte 2) #velvetcolecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/mlfAAeYc1P", "Mentions": "@MeganMontanerG @andresvelencoso @HOLAFashion @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 12:46:36", "Geo": ""}, "1044175405974999041": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Brutal reportaje de @MeganMontanerG y @andresvelencoso para la revista @HOLAFashion (Parte 1) #velvetcolecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/FhysjIUfqS", "Mentions": "@MeganMontanerG @andresvelencoso @HOLAFashion @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 12:43:11", "Geo": ""}, "1044174049365184513": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@andresvelencoso para la revista @HOLAFashion #velvetcolecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/RttEsWiNDv", "Mentions": "@andresvelencoso @HOLAFashion @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 12:37:47", "Geo": ""}, "1044164915479678976": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tr\u00e1iler 2\u00aa temporada | Movistar+ http:// rviv.ly/oUyBrZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 12:01:30", "Geo": ""}, "1044132638691397632": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Necesito que ya pongan la temporada 2!!! Es que estoy aferrada a esta serie #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 09:53:14", "Geo": ""}, "1044130114508935168": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mi vieja termin\u00f3 #velvetcolecci\u00f3n y me pute\u00f3 por recomendarla. Me dijo que hasta el perno", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-24 09:43:12", "Geo": ""}, "1044122873349189633": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 09:14:26", "Geo": ""}, "1044109674465972224": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "073. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 1. INT. D\u00cdA. HOSPITAL. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo1 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca \u2026 https://www. instagram.com/p/BoGT9koFR_6/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12kvlze7p52ei \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #segundatemporada #capitulo1 #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca", "Date": "2018-09-24 08:21:59", "Geo": ""}, "1044000909448138753": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 01:09:48", "Geo": ""}, "1043990285339029505": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ayer mis padres estaban viendo Velvet Colecci\u00f3n y, como est\u00e1 ambientada en los a\u00f1os 60, les dije q me extra\u00f1aba q no se pusiera ninguna canci\u00f3n de Elvis y hoy, PAM se inventan una historia en la serie de q El Rey va a BCN y quieren q presente no s\u00e9 qu\u00e9 champ\u00e1n. He's everywhere. pic.twitter.com/ULetjN4c5H", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-24 00:27:35", "Geo": ""}, "1043961598157770753": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya quiero ver la 2da temporada de velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 22:33:35", "Geo": ""}, "1043955017278005249": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me encanta #VelvetColeccion y esos momentos que son pura joya como este. #FelizLunes #fashionphotographer #josepintophotographer #models #modelo #cadiz #andalucia #moda #fashion pic.twitter.com/DEuf4jyw6W", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #FelizLunes #fashionphotographer #josepintophotographer #models #modelo #cadiz #andalucia #moda #fashion", "Date": "2018-09-23 22:07:26", "Geo": ""}, "1043955016539738113": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+ http:// rviv.ly/AvgHzx", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 22:07:26", "Geo": ""}, "1043949456641724416": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo del reparto de #VelvetColecci\u00f3n no tiene nombre. Esto es historia del arte espa\u00f1ol. Es que no cabe un solo nombre relevante m\u00e1s.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 21:45:20", "Geo": ""}, "1043932777492742144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mood: Voy a empezar a ver Velvet Coleccion ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 20:39:04", "Geo": ""}, "1043931711875239938": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n para mi el fallo m\u00e1s grande de la serie es el gran acento franc\u00e9s de Mary y Julieth y como hablan franc\u00e9s entre ellas, no es creible @ColeccionVelvet hablan demasiado bien el Espa\u00f1ol", "Mentions": "@ColeccionVelvet", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 20:34:50", "Geo": ""}, "1043926418705584133": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Estas fotos no son de la serie Velvet Colecci\u00f3n aunque est\u00e9n hechas e el plat\u00f3 ...", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 20:13:48", "Geo": ""}, "1043893405292662786": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "En mi l\u00ednea de \u201ccr\u00edticas seri\u00e9filas\u201d, #VelvetColeccion ha mejorado respecto a la primera temporada... bastante adem\u00e1s... pero igualmente, no es como el Velvet original pic.twitter.com/C9pKTo5Ooo", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-23 18:02:37", "Geo": ""}, "1043881213012987904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Voy a ver Velvet Colecci\u00f3n as\u00ed que si hay movida me avisas jaja.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 17:14:10", "Geo": ""}, "1043867865814913024": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n 2x02 (parte 3) #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/HOc1cZ30X1", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:21:07", "Geo": ""}, "1043867414990008322": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n 2x02 (parte 2) #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/D7IgWmAAE5", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:19:20", "Geo": ""}, "1043867050823831552": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n 2x02 (parte 1) #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/5DZ01QVbzc", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:17:53", "Geo": ""}, "1043866405165240320": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Omar descubre el enga\u00f1o de Mateo Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/3sLwBvwrCn", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:15:19", "Geo": ""}, "1043865935835213824": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "CLARA: Mateo y yo lo hemos dejado, ayer firmamos los papeles de la nulidad ELENA: Clara siento lo que ha pasado con Mateo, pero ahora con m\u00e1s motivo debe cuidar de tu ropa \u00edntima, qui\u00e9n sabe quien puedes conquistar tu coraz\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n 2x02 @BambuProdu @MovistarPlus pic.twitter.com/H4bqjOZzs4", "Mentions": "@BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:13:27", "Geo": ""}, "1043865590736343041": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ELENA: despu\u00e9s del exitazo que hemos tenido con la l\u00ednea de bikinis, he pensado que podr\u00edamos dar un paso m\u00e1s all\u00e1, te estoy ofreciendo que Velvet puede lanzar por primera vez una l\u00ednea de ropa interior \"Velvet Seducci\u00f3n\" CLARA: No lo vedo #VelvetColecci\u00f3n 2x02 @BambuProdu pic.twitter.com/WLKmug34G3", "Mentions": "@BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:12:05", "Geo": ""}, "1043865125059514370": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "LOURDES A MANUEL: Manuel tengo que vivir una una experiencia espiritual, abrir mi mente y mi cuerpo Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/uWuslfx56t", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 16:10:14", "Geo": ""}, "1043859893848027136": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RAFAEL: Ra\u00fal dime algo, por favor te lo pido RA\u00daL: Tu, no me hagas m\u00e1s da\u00f1o y vete Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/ihlK4WjvMe", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:49:27", "Geo": ""}, "1043859571662565376": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "EDUARD: \u00bfpor qu\u00e9 quieres entrar en Velvet? MACARENA: Por lo mismo que tu Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/oSKeFxVUH1", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:48:10", "Geo": ""}, "1043858900519456768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "ELENA A SERGIO: pon distancia entre nosotras dos, no te embarques en este negocio con ella Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/2mljrvsVk4", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:45:30", "Geo": ""}, "1043858507093528576": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Paloma acepta ayudar a Mateo Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/DekN1A5CBd", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:43:56", "Geo": ""}, "1043858248753926144": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\"Vas a tener que echarme una mano Palomita\" Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/272dIaDsjo", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:42:55", "Geo": ""}, "1043855123087339526": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pedro descubre que la hija de Diana est\u00e1 viva Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/G5Rs79gMkT", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:30:29", "Geo": ""}, "1043853906298773504": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "MACARENA A ELENA Y SERGIO: los negocios no son el mejor v\u00ednculo para una pareja Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/IeTxPCjVRs", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 15:25:39", "Geo": ""}, "1043843848101928961": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Clara se entera que Mateo ha firmado la nulidad matrimonial Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/8Q4yxCTT9c", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 14:45:41", "Geo": ""}, "1043842360508059649": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\"El nuevo Ra\u00fal no necesita vuestra compasi\u00f3n, le gusta estar, solo no le gusta venir aqu\u00ed\" Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/OQaqE165TJ", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 14:39:47", "Geo": ""}, "1043841828804612096": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "dejadles ser felices de una vez #velvetcolecci\u00f3n pic.twitter.com/hFTRDWUZtK", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 14:37:40", "Geo": ""}, "1043841219753922564": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "solo espero que para la \u00faltima temporada me dej\u00e9is a mateo y clara tranquilos y felices que ya cansa que el drama siempre sea con ellos y nunca puedan estar bien #Velvetcoleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvetcoleccion", "Date": "2018-09-23 14:35:15", "Geo": ""}, "1043840948344623104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "a pesar de haber tenido una temporada de mierda velvet siempre termina haci\u00e9ndome llorar #Velvetcoleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvetcoleccion", "Date": "2018-09-23 14:34:10", "Geo": ""}, "1043840487709380608": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "MATEO: Ni se te ocurra hacer trato con ese tipo, es peligroso CLARA: Mateo lo \u00fanico que necesito de ti es que firmas los papeles de la nulidad, no tu protecci\u00f3n ni tus advertencias Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/Pd231zfiPJ", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 14:32:20", "Geo": ""}, "1043839940906356736": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "OMAR A EDUARD: el trato o incluye a Clara o no hay trato Velvet Colecci\u00f3n 2x02 #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus pic.twitter.com/xSpZ6Rslhw", "Mentions": "@BambuProdu @ColeccionVelvet @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 14:30:10", "Geo": ""}, "1043837510718300160": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfvolver\u00e1n mateo y Clara esta temporada? @javierrrey @Martahazas #VelvetColecci\u00f3n @BambuProdu @yoloviprimeroSL pic.twitter.com/ZhxIkmGExn", "Mentions": "@javierrrey @Martahazas @BambuProdu @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 14:20:30", "Geo": ""}, "1043826963130003456": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mira coml clara no se quede con mateo demando a los guionistas #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-23 13:38:36", "Geo": ""}, "1043788919144435712": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "072. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 1. INT. D\u00cdA. BANCA GOD\u00d3. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid \u2026 https://www. instagram.com/p/BoECGR5FCNf/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vlz3amunxlvl \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid", "Date": "2018-09-23 11:07:25", "Geo": ""}, "1043731421444091904": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Viendo Velvet Colecci\u00f3n me emocion\u00e9 al ver las escenas en el parque G\u00fcell, mi lugar favorito en Barcelona y saber que hace algunos a\u00f1os estuve ah\u00ed", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 07:18:57", "Geo": ""}, "1043705587610083328": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me parece una falta de respeto que no existan post suficientes en Tumblr de Velvet #VelvetColeccion #velvet", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion #velvet", "Date": "2018-09-23 05:36:17", "Geo": ""}, "1043658126896123905": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+ http:// rviv.ly/AvgHzx", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-23 02:27:42", "Geo": ""}, "1043623342987710464": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion El Pedro Infantes, muy llorica, no?", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-23 00:09:29", "Geo": ""}, "1043619988173664256": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@ColeccionVelvet \u201ctodo este cambio lo he hecho para ti, no para Manuel \u201c\u201dla ropa es una prolongaci\u00f3n de uno, la carta de presentaci\u00f3n \u201c mis respetos a los (las) #Guionistas y al MEJOR @asieretxeandia #VelvetColecci\u00f3n @MovistarPlus", "Mentions": "@ColeccionVelvet @asieretxeandia @MovistarPlus", "Hashtags": "#Guionistas #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-22 23:56:09", "Geo": ""}, "1043617404075626506": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@ColeccionVelvet \u201cvistes muy rancia Inesita\u201dME ENCANTA LA CHARLA que le da #Ra\u00falDeLaRiva @asieretxeandia #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp #Ep8", "Mentions": "@ColeccionVelvet @asieretxeandia", "Hashtags": "#Ra\u00falDeLaRiva #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp #Ep8", "Date": "2018-09-22 23:45:53", "Geo": ""}, "1043612504050536448": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@ColeccionVelvet esa escena donde #Pedro @AdrianLastra_ se besa con #DianaPastor y aparece #Manolito \u201cPadre, no sab\u00eda que a su edad \u201c y esas caras y gestos ... #2Temp . #Ep8 #VelvetColecci\u00f3n", "Mentions": "@ColeccionVelvet @AdrianLastra_", "Hashtags": "#Pedro #DianaPastor #Manolito #2Temp #Ep8 #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-22 23:26:25", "Geo": ""}, "1043610944243421184": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfPa\u2019 cuando el season 2 de Velvet Colecci\u00f3n en Netflix?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 23:20:13", "Geo": ""}, "1043605433687199751": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 22:58:19", "Geo": ""}, "1043596512993918987": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Poobre #Mateo viendo a su #Clarita @Martahazas besarse con #Omar @andresvelencoso @javierrrey @VelvetOficial #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp ME ENCANTA LA BSO de la serie WHY WHY", "Mentions": "@Martahazas @andresvelencoso @javierrrey @VelvetOficial", "Hashtags": "#Mateo #Clarita #Omar #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp", "Date": "2018-09-22 22:22:52", "Geo": ""}, "1043594999726858240": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien amable que me diga c\u00f3mo se llama el actor de @VelvetOficial #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp que encarna a #Juli\u00e1n me ha hecho re\u00edr mucho con lo de el sobre... creo que imit\u00f3 al padrino #LasMilYUnaNoches", "Mentions": "@VelvetOficial", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #2daTemp #Juli\u00e1n #LasMilYUnaNoches", "Date": "2018-09-22 22:16:51", "Geo": ""}, "1043593011672895488": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo que me he re\u00eddo con las perlas de #Paloma \u201cya sabes que tengo el s\u00ed f\u00e1cil\u201d \u201c \u201c\u2018Alumi\u2019 qu\u00e9? \u201c @martatorne y con las escenas de #Manolito y\u00e9ndose a la India alguien amable que me diga c\u00f3mo se llama ese actor tan carism\u00e1tico #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp @VelvetOficial", "Mentions": "@martatorne @VelvetOficial", "Hashtags": "#Paloma #Manolito #VelvetColecci\u00f3n #2daTemp", "Date": "2018-09-22 22:08:57", "Geo": ""}, "1043590122699149313": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n 2 ya te siento", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 21:57:28", "Geo": ""}, "1043579298949533696": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Alguien sabe d\u00f3nde puedo ver velvet colecci\u00f3n sin Movistar????", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 21:14:28", "Geo": ""}, "1043552097705308161": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Diez cosas que me hacen feliz: MARTA HAZAS La actriz triunfa con el estreno de la segunda temporada de \u2018 Velvet Colecci\u00f3n \u2019. Marta Hazas se confiesa amante de la decoraci\u00f3n, adora... https://www. revistaad.es/decoracion/art iculos/marta-hazas-diez-cosas-que-me-hacen-feliz/21331 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 19:26:23", "Geo": ""}, "1043518746600644609": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Pero mazo y encima me acabi de empezar velvet coleccion . Im not broken", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 17:13:51", "Geo": ""}, "1043501911268298753": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La trama de Brigitte Bardot en \u2018 Velvet Coleccion \u2019 es puro delirio.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 16:06:57", "Geo": ""}, "1043501610666737664": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 16:05:45", "Geo": ""}, "1043482673673633793": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "De cara o de espalda un actor nunca tiene que perder la actitud. Esto no s\u00e9 si lo habr\u00e1 dicho alguien antes, pero es 100% lo que pienso, y lo que siento cuando estoy rodando. Reel: https:// youtu.be/k1PIHX1mvEs #Actor #Elvis #Serie #VelvetColecci\u00f3n #Bamb\u00faProducciones #MovistarPlus pic.twitter.com/OCaXQKT2nS", "Mentions": "", "Hashtags": "#Actor #Elvis #Serie #VelvetColecci\u00f3n #Bamb\u00faProducciones #MovistarPlus", "Date": "2018-09-22 14:50:31", "Geo": ""}, "1043418320878403585": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-22 10:34:48", "Geo": ""}, "1043408145484324866": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "071. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 1. INT. D\u00cdA. CORREOS. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid #serie \u2026 https://www. instagram.com/p/BoBU8XSFhxO/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7iklc6hdem42 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid #serie", "Date": "2018-09-22 09:54:22", "Geo": ""}, "1043381879188201472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tr\u00e1iler 2\u00aa temporada | Movistar+ http:// rviv.ly/oUyBrZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 08:09:59", "Geo": ""}, "1043373798643429376": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1La 2\u00aa temporada de #VelvetColecci\u00f3n ya est\u00e1 completa en el servicio de v\u00eddeo bajo demanda de Movistar+! Adem\u00e1s, cada viernes en Cero tendr\u00e1s dos episodios de estreno a partir de las 23:00 horas Macarena Rey y Imanol Arias - Eduard God\u00f3 #AdrianaOzores @BambuProdu @MovistarPlus pic.twitter.com/syteH6ociN", "Mentions": "@BambuProdu @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #AdrianaOzores", "Date": "2018-09-22 07:37:53", "Geo": ""}, "1043303232590757888": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "' Velvet colecci\u00f3n '", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 02:57:28", "Geo": ""}, "1043265850806099969": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-22 00:28:56", "Geo": ""}, "1043237434190905344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo de la 1\u00ba temporada de velvet colecci\u00f3n era por compromisos de Javier: que andaba rodando Fari\u00f1a.", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 22:36:01", "Geo": ""}, "1043233788418056192": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Si Clara y Mateo no terminan juntos me muero, cr\u00e9eme que me se Velvet y Velvet colecci\u00f3n de memoria por ellos dos!!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 22:21:32", "Geo": ""}, "1043220664658919425": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#JaveirRey con la actriz Cristina Plazas #VelvetColecci\u00f3n #fari\u00f1a pic.twitter.com/uQlZmxpW0I", "Mentions": "", "Hashtags": "#JaveirRey #VelvetColecci\u00f3n #fari\u00f1a", "Date": "2018-09-21 21:29:23", "Geo": ""}, "1043197445000376321": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando no sales un viernes por la noche porque sabes que van a poner un doble cap\u00edtulo de #VelvetColecci\u00f3n a las 23:00 en el canal #0 de Movistar+. #OmarAhmadi #Andr\u00e9sVelencoso pic.twitter.com/FAJp3tXHee", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #0 #OmarAhmadi #Andr\u00e9sVelencoso", "Date": "2018-09-21 19:57:07", "Geo": ""}, "1043186557757403138": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColecci\u00f3n ? \u00a1Recuerda que tienes una cita en @cero , a partir de las 23:00 horas, y todos los episodios disponibles en el servicio de v\u00eddeo bajo demanda de @MovistarPlus ! #AdrianaOzores pic.twitter.com/MOfV7V3oKX", "Mentions": "@cero @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #AdrianaOzores", "Date": "2018-09-21 19:13:51", "Geo": ""}, "1043185573387743232": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Need a way to watch season 2 of #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 19:09:56", "Geo": ""}, "1043179567924609025": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso #100Metros #Fin #ByB #SummerCamp #Se\u00f1orDamePaciencia #Edha #VelvetColeccion https://www. instagram.com/p/Bn_roTtHv5F/ ?taken-by=spain_famous \u2026 pic.twitter.com/mEkpYo7Kp1", "Mentions": "", "Hashtags": "#100Metros #Fin #ByB #SummerCamp #Se\u00f1orDamePaciencia #Edha #VelvetColeccion", "Date": "2018-09-21 18:46:04", "Geo": ""}, "1043175618664386560": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfC\u00f3mo se hace #VelvetColecci\u00f3n ? Sus protagonistas te lo cuentan. \u00a1Recuerda que tienes una cita en @cero , a partir de las 23:00 horas, y todos los episodios disponibles en el servicio de v\u00eddeo bajo demanda de @MovistarPlus ! http:// bit.ly/2PVzNRA", "Mentions": "@cero @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 18:30:23", "Geo": ""}, "1043155240651055104": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Segunda temporada de #VelvetColeccion geniaal . Menudo vicio . Tercera temporada llega yaaa", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-21 17:09:24", "Geo": ""}, "1043154595940380672": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Por si no te has enterado, la 2\u00aaT de #VelvetColecci\u00f3n ya est\u00e1 en @movistarplus Cinevent (seguro), @cine_tools (consumibles) https:// twitter.com/cero/status/10 40214259635023872 \u2026", "Mentions": "@movistarplus @cine_tools", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 17:06:51", "Geo": ""}, "1043138545219723265": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Lo \u00fanico que NO ME GUST\u00d3 de esta tmp de #VelvetColecci\u00f3n es que se va EL MEJOR #Ra\u00falDeLaRiva @asieretxeandia por supuesto que se va en la cima ... Cu\u00e1nto me has ense\u00f1ado... y a #In\u00e9s .", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #Ra\u00falDeLaRiva #In\u00e9s", "Date": "2018-09-21 16:03:04", "Geo": ""}, "1043136321710186503": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 15:54:14", "Geo": ""}, "1043133532812525568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "No tengo la revista, vivo en la Argentina, y estoy deseando poder ver la segunda temporada de Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 15:43:09", "Geo": ""}, "1043104985419079680": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00bfQu\u00e9 le sucede a Sergio God\u00f3 en la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n ? @fernandoguallar pic.twitter.com/uvgW2gqB58", "Mentions": "@fernandoguallar", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 13:49:43", "Geo": ""}, "1043103707255263232": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Uno de mis \u00faltimos trabajos doblando a @asieretxeandia en #velvetcolecci\u00f3n #stunt #stuntman https://www. instagram.com/p/Bn9D3olA1a9/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nmfdjj2vsczu \u2026", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n #stunt #stuntman", "Date": "2018-09-21 13:44:38", "Geo": ""}, "1043099099959058433": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion tendr\u00e1 su final en la 3\u00ba temporada: https:// bit.ly/2MS0SDp pic.twitter.com/EBQuZBg0s6", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-21 13:26:19", "Geo": ""}, "1043098175735824384": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "070. Velvet Colecci\u00f3n . Temporada 2. Cap\u00edtulo 1. EXT. D\u00cdA. EMBAJADA DE IR\u00c1N. #velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid \u2026 https://www. instagram.com/p/Bn_H_JWFcf8/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=43lg31r4g5qg \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvet #velvetcolecci\u00f3n #bambuproducciones #movistarplus #masvelvetquenunca #localizaciones #locations #madrid", "Date": "2018-09-21 13:22:39", "Geo": ""}, "1043097628026785794": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+ http:// rviv.ly/AvgHzx", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 13:20:28", "Geo": ""}, "1043097386669801472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Hola @NetflixES . La serie Velvet Colecci\u00f3n y la pel\u00edcula Coco la a\u00f1adir\u00e9is al cat\u00e1logo?", "Mentions": "@NetflixES", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 13:19:31", "Geo": ""}, "1043089517236969472": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "El hombre #VelvetColecci\u00f3n pide paso: aprende a ser un dandy https://www. codigounico.com/estilo/velvet- coleccion-temporada-dos-estilo-protagonistas.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=codigounico&ns_source=tw&ns_linkname=noticia&ns_fee=0 \u2026 v\u00eda @codigo_unico", "Mentions": "@codigo_unico", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n #ns_campaign", "Date": "2018-09-21 12:48:15", "Geo": ""}, "1043070001014603776": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "RT @BambuProdu \u00a1Hoy es d\u00eda de #VelvetColecci\u00f3n ! A partir de las 23:00 horas, tienes un doble cap\u00edtulo en @cero y desde ya, todos los episodios en el servicio bajo demanda de @MovistarPlus https://www. instagram.com/p/Bn-w3dKnPYO/ ?taken-by=bambuprodu \u2026 pic.twitter.com/5WFUPHwl5g", "Mentions": "@BambuProdu @cero @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 11:30:42", "Geo": ""}, "1043067070114668544": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Espectacular reportaje a @javierrrey en @GQSpain @yoloviprimeroSL @BambuProdu #fari\u00f1a #velvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/2FBrlh2qle", "Mentions": "@javierrrey @GQSpain @yoloviprimeroSL @BambuProdu", "Hashtags": "#fari\u00f1a #velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 11:19:03", "Geo": ""}, "1043056850583937024": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "MARTA entrevistada en #Argentina Revista #EDA #VelvetColeccion #Velvet http://www. esdeargentino.com/clara-busca-lo -que-busca-todo-el-mundo-que-la-quieran-y-que-la-cuiden/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#Argentina #EDA #VelvetColeccion #Velvet", "Date": "2018-09-21 10:38:26", "Geo": ""}, "1043056663396319232": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Martahazas entrevistada en #Argentina Revista #EDA #VelvetColeccion #Velvet http://www. esdeargentino.com/clara-busca-lo -que-busca-todo-el-mundo-que-la-quieran-y-que-la-cuiden/ \u2026", "Mentions": "@Martahazas", "Hashtags": "#Argentina #EDA #VelvetColeccion #Velvet", "Date": "2018-09-21 10:37:42", "Geo": ""}, "1043045377153409024": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Javier Rey en el n\u00famero de octubre de GQ #JavierRey #fari\u00f1a #velvetColecci\u00f3n James Rhodes y Tamar Novas conversan sobre la amistad masculina, Javier Rey... https://www. revistagq.com/revista-gq/art iculos/numero-octubre-2018-revista-gq-pau-gasol-suscripcion-sudadera/30919 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#JavierRey #fari\u00f1a #velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 09:52:51", "Geo": ""}, "1043034255234723840": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Mira qu\u00e9 tour m\u00e1s molongui nos da @Adrian_Lastra por #VelvetColecci\u00f3n \u00a1Hoy tienes un doble cap\u00edtulo en @cero a partir de las 23:00 horas! https:// twitter.com/MovistarSeries /status/1042792246515392513 \u2026", "Mentions": "@Adrian_Lastra @cero", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-21 09:08:39", "Geo": ""}, "1043001278601674754": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u041a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u0412\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0442 / Velvet Coleccion (2018) \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c \u044f\u0437\u044b\u043a\u0435 \u041a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u0412\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0442 1 \u0441\u0435\u0440\u0438\u044f - \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0437\u0432\u0443\u0447\u043a\u0430\u041a\u043e\u043b\u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u0412\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435\u0442 \u0438\u0441\u043f\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0420\u0438\u0432\u0435\u0440\u0430, \u0435\u0435 \u043c\u0443\u0436 \u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0442\u043e \u0438 \u0438\u0445 \u0441\u044b\u043d \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u044f\u0442\u0438 \u043b\u0435\u0442 \u0436\u0438\u0437\u043d... http:// great-tv.tv/ispanskie-seri als/kollektsiya-velvet-velvet-coleccion \u2026 pic.twitter.com/x9bXOWDyKc", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 06:57:37", "Geo": ""}, "1042974100522762241": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "I already watched the spinoff series this summer; Velvet Colecci\u00f3n . I think they already finished filming the 2nd season. Velvet has 4 seasons. pic.twitter.com/rxb872gjvq", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 05:09:37", "Geo": ""}, "1042931206722080771": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Ya acabe velvet colecci\u00f3n 2", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 02:19:11", "Geo": ""}, "1042917225773113344": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cu\u00e1ndo se puede ver Velvet Colecci\u00f36n 2 en Netflix ? #Velvet #VelvetColecci\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n2", "Mentions": "", "Hashtags": "#Velvet #VelvetColecci\u00f3n #VelvetColecci\u00f3n2", "Date": "2018-09-21 01:23:37", "Geo": ""}, "1042915447518187521": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Yo llor\u00e9 la muerte de ella y de Don Emilio . \u00bfYa viste el \u00faltimo episodio de Velvet Colecci\u00f3n ?", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-21 01:16:33", "Geo": ""}, "1042888484627927041": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "They have a second series that happens after it ends called Velvet Colecci\u00f3n that\u2019s also on Netflix!", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 23:29:25", "Geo": ""}, "1042885857445855232": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00c7a va d\u00e9j\u00e0 faire deux semaines qu'elle est sortie mais j'ai toujours pas commenc\u00e9 la saison 3 de #LasChicasDelCable . Ni la saison 2 de #VelvetColeccion d'ailleurs. Faut que je commence ce week end.", "Mentions": "", "Hashtags": "#LasChicasDelCable #VelvetColeccion", "Date": "2018-09-20 23:18:58", "Geo": ""}, "1042882737189871622": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Se ha quedao buena noche pa empezar la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n .", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 23:06:35", "Geo": ""}, "1042882025135505411": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Los chicos #velvetColecci\u00f3n en semana @javierrrey @andresvelencoso @Adrian_Lastra @asieretxeandia @BambuProdu @yoloviprimeroSL pic.twitter.com/ovmuyEm9KY", "Mentions": "@javierrrey @andresvelencoso @Adrian_Lastra @asieretxeandia @BambuProdu @yoloviprimeroSL", "Hashtags": "#velvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 23:03:45", "Geo": ""}, "1042878818267160577": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 22:51:00", "Geo": ""}, "1042845869459034114": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso en Velvet Coleccion ...matadme", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 20:40:05", "Geo": ""}, "1042795509507923968": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "I fknnnn love Velvet Colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 17:19:58", "Geo": ""}, "1042793902305173504": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me muero con Ra\u00fal de la Riva @VelvetOficial Viendo el 2 episodio de Velvet Colecci\u00f3n .", "Mentions": "@VelvetOficial", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 17:13:35", "Geo": ""}, "1042792246515392513": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\u00a1Bienvenidos a #VelvetColecci\u00f3n ! \u00bfTe vienes a dar una vuelta por las galer\u00edas? \u00a1Y qui\u00e9n mejor que @Adrian_Lastra para acompa\u00f1arnos en esta visita guiada! @BambuProdu pic.twitter.com/4H3QTcyzNm", "Mentions": "@Adrian_Lastra @BambuProdu", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 17:07:00", "Geo": ""}, "1042790084041498624": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#BuenJueves #VelvetColeccion Mi entrevista a @Martahazas para @Es_de_Argentino http://www. esdeargentino.com/clara-busca-lo -que-busca-todo-el-mundo-que-la-quieran-y-que-la-cuiden/ \u2026 cc @VOScomar @LAVOZcomar @clarinextrashow @MovistarPlus @BambuProdu @NetflixES @fredy_pv @SofiMacaggi @YankelevichG @tyankelevich @Telefeprensa @eltreceprensa @agencialavieja", "Mentions": "@Martahazas @Es_de_Argentino @VOScomar @LAVOZcomar @clarinextrashow @MovistarPlus @BambuProdu @NetflixES @fredy_pv @SofiMacaggi @YankelevichG @tyankelevich @Telefeprensa @eltreceprensa @agencialavieja", "Hashtags": "#BuenJueves #VelvetColeccion", "Date": "2018-09-20 16:58:24", "Geo": ""}, "1042775566632542208": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@paulaleals oye en appflix esta velvet colecci\u00f3n 2", "Mentions": "@paulaleals", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 16:00:43", "Geo": ""}, "1042730968019288065": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tr\u00e1iler 2\u00aa temporada | Movistar+ http:// rviv.ly/oUyBrZ", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 13:03:30", "Geo": ""}, "1042714947845873664": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Aqu\u00ed os hablo de la T2 de #VelvetColecci\u00f3n https:// twitter.com/BambuProdu/sta tus/1042714116941594624 \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 11:59:50", "Geo": ""}, "1042714116941594624": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Aqu\u00ed tienes la cr\u00edtica de la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n . \u00a1Todos los episodios disponibles en el servicio VOD de @MovistarPlus ! http:// bit.ly/2xDEhEK", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 11:56:32", "Geo": ""}, "1042689964591513600": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "no me extra\u00f1a que la 3T de velvet vaya a ser la \u00faltima. La nueva temporada es s\u00faper rara, todas las tramas est\u00e1n cogidas con pinzas y hay cosas que wtf #velvetcolecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 10:20:34", "Geo": ""}, "1042689610214715392": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "en lo de don emilio os est\u00e1is flipando ya un poco eh #velvetcolecci\u00f3n @MovistarSeries", "Mentions": "@MovistarSeries", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 10:19:09", "Geo": ""}, "1042670579436986368": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada) https://www. ocionews.com/velvet-colecci on-elshowdeukume-71version-recortada/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-20 09:03:32", "Geo": ""}, "1042615956260962304": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": ". @Adrian_Lastra (Pedro) - Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ https://www. youtube.com/watch?v=Uop2HY c1dXg \u2026 @BambuProdu @GustavoRonZ @andresvelencoso @Martahazas @fernandoguallar @MeganMontanerG #BehindtheScenes #VelvetColecci\u00f3n pic.twitter.com/3Vr4N2jLoN", "Mentions": "@Adrian_Lastra @BambuProdu @GustavoRonZ @andresvelencoso @Martahazas @fernandoguallar @MeganMontanerG", "Hashtags": "#BehindtheScenes #VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-20 05:26:29", "Geo": ""}, "1042604054445281280": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me duele la muerte de Don Emilio en Velvet Colecci\u00f3n !", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 04:39:11", "Geo": ""}, "1042599365221777409": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me doli\u00f3 la muerte de Rita en Velvet Coleccion", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 04:20:33", "Geo": ""}, "1042556575968387073": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Cuando todo el mundo ha visto #OT18Gala0 , yo he preferido ver los dos primeros cap\u00edtulos de la segunda temporada de #VelvetColecci\u00f3n en #0. \u00bfSer\u00e9 de otro planeta? Buenas noches........................", "Mentions": "", "Hashtags": "#OT18Gala0 #VelvetColecci\u00f3n #0", "Date": "2018-09-20 01:30:32", "Geo": ""}, "1042544586034475009": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Making of | Movistar+ http:// rviv.ly/AvgHzx", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 00:42:53", "Geo": ""}, "1042544252239179777": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Viendo Velvet colecci\u00f3n me di cuenta de que AMO la moda de los 60/70", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-20 00:41:33", "Geo": ""}, "1042542942290886656": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Acabo de empezar a ver #VelvetColeccion y me esta pareciendo un verdadero aburrimiento esta 2a temporada", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-20 00:36:21", "Geo": ""}, "1042511126490177540": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Terminada la segunda temporada de Velvet Colecci\u00f3n . Much\u00edsimo mejor que la primera. Parec\u00eda que no pero tienen bastante trama que sacar de cualquier lado. Mate\u00edto y Pedro se salen en esta temporada De la Riva sigue siendo indispensable Quiero ya la tercera", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 22:29:56", "Geo": ""}, "1042507119273172994": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http:// rviv.ly/XOqDTr", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 22:14:00", "Geo": ""}, "1042505641879789568": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "\" Velvet Colecci\u00f3n \" tendr\u00e1 temporada 3, pero ser\u00e1 el final de la serie de Movistar+ http:// dlvr.it/Qkkgfx pic.twitter.com/q9k46GFv18", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 22:08:08", "Geo": ""}, "1042500977063022594": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Tour por las galer\u00edas #VelvetColecci\u00f3n http:// plustele.teleame.com/velvet-colecci on-tour-por-las-galerias-movistar/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost \u2026 http:// plustele.teleame.com/velvet-colecci on-tour-por-las-galerias-movistar/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-19 21:49:36", "Geo": ""}, "1042500953277181952": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "#VelvetColeccion para mi mi\u00e9rcoles agotador", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-19 21:49:30", "Geo": ""}, "1042497670504480768": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// rviv.ly/Qvr47x", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 21:36:27", "Geo": ""}, "1042481057004748802": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "An\u00e1lisis Segunda Temporada: http:// maravillastv.es/2018/09/19/vel vet-coleccion-temporada-2/ \u2026 #VelvetColeccion pic.twitter.com/8p8L4fQ1S3", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-19 20:30:27", "Geo": ""}, "1042480439217278978": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Me estoy devorando la segunda temporada de #VelvetColeccion que manera de crecer esta serie.", "Mentions": "", "Hashtags": "#VelvetColeccion", "Date": "2018-09-19 20:27:59", "Geo": ""}, "1042473632033898496": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Andr\u00e9s Velencoso y Megan Montaner en el n\u00famero de octubre de la revista \u00a1Hola! Fashion. Despu\u00e9s de protagonizar la pel\u00edcula \"Se\u00f1or, Dame Paciencia\", vuelven a coincidir en la serie \" Velvet Colecci\u00f3n \". pic.twitter.com/jAxJIxN91o", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 20:00:56", "Geo": ""}, "1042470257405964289": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Incre\u00edble el reportaje de @HOLAFashion con @andresvelencoso y @MeganMontanerG #Bamb\u00faProducciones #MovistarPlus #VelvetColecci\u00f3n #StudioCanal - v\u00eda @BambuProdu https://www. instagram.com/p/Bn6mMWvnR6N pic.twitter.com/rg37MtpTJv", "Mentions": "@HOLAFashion @andresvelencoso @MeganMontanerG @BambuProdu", "Hashtags": "#Bamb\u00faProducciones #MovistarPlus #VelvetColecci\u00f3n #StudioCanal", "Date": "2018-09-19 19:47:32", "Geo": ""}, "1042468613888851968": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "La segunda temporada de Velvet colecci\u00f3n ya est\u00e1 disponible en Movistar+ http:// tinyurl.com/ycayjh97 @MovistarPlus", "Mentions": "@MovistarPlus", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 19:41:00", "Geo": ""}, "1042463124622913537": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "@andresvelencoso qu\u00e9 asquito te he cogido en #velvetcolecci\u00f3n , es decir, que me ha encantado lo que has hecho en la serie! Has sido el malo mal\u00edsimo!!!", "Mentions": "@andresvelencoso", "Hashtags": "#velvetcolecci\u00f3n", "Date": "2018-09-19 19:19:11", "Geo": ""}, "1042458330017538050": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Finiquitada la segunda temporada de #VelvetColeccion y s\u00f3lo puedo aplaudir! Qu\u00e9 enganche con todas las tramas! Feliz y con ganas de m\u00e1s pero que voy a hacer yo sin mi #rauldelariva ainssss ! Muchas gracias @asieretxeandia por regalarnos esta joyita durante todos estos a\u00f1os", "Mentions": "@asieretxeandia", "Hashtags": "#VelvetColeccion #rauldelariva", "Date": "2018-09-19 19:00:08", "Geo": ""}, "1042457700414631936": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http:// dlvr.it/Qkjn14 pic.twitter.com/oN9KtO0lJw", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 18:57:38", "Geo": ""}, "1042446783845158912": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Marisa Berenson | Movistar+ http://www. youtube.com/watch?v=v0RgY5 OQQFE \u2026 http:// plustele.teleame.com/velvet-colecci on-marisa-berenson-movistar/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 18:14:15", "Geo": ""}, "1042446754921279489": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet Colecci\u00f3n : Tour por las galer\u00edas | Movistar+ http://www. youtube.com/watch?v=Uop2HY c1dXg \u2026 http:// plustele.teleame.com/velvet-colecci on-tour-por-las-galerias-movistar/ \u2026", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 18:14:08", "Geo": ""}, "1042441557583044608": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuevo video Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada) https:// youtu.be/14HYkTj0S2c", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-19 17:53:29", "Geo": ""}, "1042441550045880320": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuevo Video Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada) https:// youtu.be/14HYkTj0S2c", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-19 17:53:27", "Geo": ""}, "1042441526431887361": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuevo video Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada) https:// youtu.be/14HYkTj0S2c", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-19 17:53:22", "Geo": ""}, "1042441525102305285": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuevo video en OcioNewsTv : Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada) https:// youtu.be/14HYkTj0S2c", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-19 17:53:21", "Geo": ""}, "1042441288749121538": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuevo video : Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada) https:// youtu.be/14HYkTj0S2c", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-19 17:52:25", "Geo": ""}, "1042441223343095808": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Nuevo Video \" Velvet Colecci\u00f3n #ElShowDeUkume 71(Versi\u00f3n recortada)\". No te lo pierdas!!! https:// youtu.be/14HYkTj0S2c", "Mentions": "", "Hashtags": "#ElShowDeUkume", "Date": "2018-09-19 17:52:09", "Geo": ""}, "1042424277876854784": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Velvet colecci\u00f3n", "Mentions": "", "Hashtags": "", "Date": "2018-09-19 16:44:49", "Geo": ""}, "1042422196893884417": {"Title": "Velvet Colecci\u00f3n", "Username": "", "Text": "Viendo #VelvetColecci\u00f3n @VelvetOficial 2\u00b0 temporada en @MovistarPlus", "Mentions": "@VelvetOficial @MovistarPlus", "Hashtags": "#VelvetColecci\u00f3n", "Date": "2018-09-19 16:36:33", "Geo": ""}}